{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181307759406526465"], "created_at": "2019-10-07T20:38:12.000Z", "id": "1181307759406526465", "author_id": "4793773121", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181307642037379072"], "created_at": "2019-10-07T20:37:44.000Z", "id": "1181307642037379072", "author_id": "240915178", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Delorenzoanna1", "id": "1061429985494347776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181240236875112448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181307621468446720"], "created_at": "2019-10-07T20:37:39.000Z", "id": "1181307621468446720", "author_id": "3243517432", "text": "RT @Delorenzoanna1: Con Ius Culturae l\u2019assassino dei poliziotti sarebbe \u2018italiano\u2019: bastano 5 anni di residenza in Italia \u2013 V\u00f8x https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181307603579748353"], "created_at": "2019-10-07T20:37:34.000Z", "id": "1181307603579748353", "author_id": "82442609", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181307585477173248"], "created_at": "2019-10-07T20:37:30.000Z", "id": "1181307585477173248", "author_id": "4569467416", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Delorenzoanna1", "id": "1061429985494347776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181240236875112448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181307470939078656"], "created_at": "2019-10-07T20:37:03.000Z", "id": "1181307470939078656", "author_id": "4615107617", "text": "RT @Delorenzoanna1: Con Ius Culturae l\u2019assassino dei poliziotti sarebbe \u2018italiano\u2019: bastano 5 anni di residenza in Italia \u2013 V\u00f8x https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wafeer_", "id": "192068145"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "Errado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181208072003428352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181307403981279232"], "created_at": "2019-10-07T20:36:47.000Z", "id": "1181307403981279232", "author_id": "1073989532628979712", "text": "RT @wafeer_: Errado n\u00e3o \u00e9 a ressocializa\u00e7\u00e3o do egresso. Errado \u00e9 o mesmo ser ovacionado pq matou uma mulher da forma mais cruel que se pode\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "620290403", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RobertaKarla6", "id": "1226857452697722880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181262063273943040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181307300969160704"], "created_at": "2019-10-07T20:36:22.000Z", "id": "1181307300969160704", "author_id": "233880206", "text": "@Robertakarla6 Ele se suicidou \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht"}, {"in_reply_to_user_id": "885199707198418950", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DaviLessa_", "id": "885199707198418950"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6703, "type": "Person", "normalized_text": "Killua"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.7433, "type": "Person", "normalized_text": "Silver"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.755, "type": "Person", "normalized_text": "Zeno"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Netero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181306667465617408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181307262784167936"], "created_at": "2019-10-07T20:36:13.000Z", "id": "1181307262784167936", "author_id": "856163858171514884", "text": "@DaviLessa_ A\u00ed meu bom j\u00e1 entra v\u00e1rios outros pontos\nMas ser vil\u00e3o por matar \u00f1 \u00e9 um deles\n\nKillua \u00e9 mocinho, Silver \u00e9 \"mocinho\" e o Zeno tamb\u00e9m\n\nE os 3 s\u00e3o assassinos de aluguel tamb\u00e9m kkkkk\n\nAl\u00e9m do Netero q matou gente pra krl se pah k\n\nOu seja, matar \u00f1 \u00e9 par\u00e2metro aqui kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181307176599638023"], "created_at": "2019-10-07T20:35:53.000Z", "id": "1181307176599638023", "author_id": "2731972894", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5702, "type": "Person", "normalized_text": "PiloSans"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/5TYgctdCvw", "expanded_url": "https://clips.twitch.tv/DeafJazzyDugongTinyFace?tt_medium=twtr", "display_url": "clips.twitch.tv/DeafJazzyDugon\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181307166101245953"], "created_at": "2019-10-07T20:35:50.000Z", "id": "1181307166101245953", "author_id": "1087151440311828481", "text": "PiloSans se suicida haha  https://t.co/5TYgctdCvw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181306986127937538"], "created_at": "2019-10-07T20:35:07.000Z", "id": "1181306986127937538", "author_id": "1083733477240000512", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181306948534358016"], "created_at": "2019-10-07T20:34:58.000Z", "id": "1181306948534358016", "author_id": "611913409", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181306947125088256"], "created_at": "2019-10-07T20:34:58.000Z", "id": "1181306947125088256", "author_id": "915508236", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/jYdv1UJn60", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181306892968218625"], "created_at": "2019-10-07T20:34:45.000Z", "id": "1181306892968218625", "author_id": "898879786382225409", "text": "se ele matou a propria mulher kkkk eu que n ficaria do lado dele\n\njusti\u00e7a \u00e9 um nojo msm ne https://t.co/jYdv1UJn60", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181306871703060480"], "created_at": "2019-10-07T20:34:40.000Z", "id": "1181306871703060480", "author_id": "491672686", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181306828749193216"], "created_at": "2019-10-07T20:34:30.000Z", "id": "1181306828749193216", "author_id": "306824237", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 85, "end": 92, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 118, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 68, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 93, "end": 119, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "40seconds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181117590476902400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181306709060526080"], "created_at": "2019-10-07T20:34:01.000Z", "id": "1181306709060526080", "author_id": "1122261523198554112", "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc49El d\u00eda 10 se celebra  #DiaMundialdelaSaludMental \n\ud83d\udce3Campa\u00f1a de la @opsoms #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\ud83d\udc40 Cada 4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181306609445883904"], "created_at": "2019-10-07T20:33:37.000Z", "id": "1181306609445883904", "author_id": "226695375", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181306589313150985"], "created_at": "2019-10-07T20:33:33.000Z", "id": "1181306589313150985", "author_id": "2342306539", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "246772180", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "8ViniciusSantos", "id": "246772180"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 180, "probability": 0.8867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181306140216434689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181306530655698945"], "created_at": "2019-10-07T20:33:19.000Z", "id": "1181306530655698945", "author_id": "2828624372", "text": "@8ViniciusSantos Sim, sim. Mas a cena que tem a\u00e7\u00e3o, tipo a revolta e talz, vale a pena assistir? Pq mesmo vendo os reviews da galera, tenho a sensa\u00e7\u00e3o de ser igual Esquadr\u00e3o Suic\u00edda. Onde o trailer \u00e9 melhor que o filme todo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Delorenzoanna1", "id": "1061429985494347776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181240236875112448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181306426037342208"], "created_at": "2019-10-07T20:32:54.000Z", "id": "1181306426037342208", "author_id": "1164984096554196995", "text": "RT @Delorenzoanna1: Con Ius Culturae l\u2019assassino dei poliziotti sarebbe \u2018italiano\u2019: bastano 5 anni di residenza in Italia \u2013 V\u00f8x https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181306388229832704"], "created_at": "2019-10-07T20:32:45.000Z", "id": "1181306388229832704", "author_id": "300202910", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181306374300618755"], "created_at": "2019-10-07T20:32:41.000Z", "id": "1181306374300618755", "author_id": "447890574", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181306357984743425"], "created_at": "2019-10-07T20:32:38.000Z", "id": "1181306357984743425", "author_id": "2921908510", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181306322144366593"], "created_at": "2019-10-07T20:32:29.000Z", "id": "1181306322144366593", "author_id": "914434331073970176", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181306308991078401"], "created_at": "2019-10-07T20:32:26.000Z", "id": "1181306308991078401", "author_id": "1926994310", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luanacruzr", "id": "1123070777878773760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181243344682459139"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181306287977566208"], "created_at": "2019-10-07T20:32:21.000Z", "id": "1181306287977566208", "author_id": "76181782", "text": "RT @luanacruzr: Mano ele matou, esquartejou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, se rejeitou a dizer onde estava o corpo, foi solto e contratado p volta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181306281681985537"], "created_at": "2019-10-07T20:32:19.000Z", "id": "1181306281681985537", "author_id": "2186263176", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "859880301622906880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RobsonJrTK", "id": "859880301622906880"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "BandJornalismo", "id": "31201557"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "eubiasouza", "id": "704312520"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181180356353019904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181306240980443137"], "created_at": "2019-10-07T20:32:10.000Z", "id": "1181306240980443137", "author_id": "722582984726048768", "text": "@RobsonJrTK @BandJornalismo @eubiasouza E onde fica a segunda chance da v\u00edtima que ele matou? \nEu acredito em segunda chance, at\u00e9 quinta mas ele voltar para vida dele como se nada tivesse acontecido, n\u00e3o \u00e9 justo. Que voltasse do 0 ent\u00e3o!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181306235104223238"], "created_at": "2019-10-07T20:32:08.000Z", "id": "1181306235104223238", "author_id": "4836194494", "text": "A m\u00e3e de voc\u00eas tamb\u00e9m canta perereca suicida pra voc\u00eas?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 103, "probability": 0.4438, "type": "Other", "normalized_text": "setembroamarelo"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 74, "tag": "fracasso"}, {"start": 75, "end": 87, "tag": "suicidionao"}, {"start": 88, "end": 104, "tag": "setembroamarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181306214245949440"], "created_at": "2019-10-07T20:32:03.000Z", "id": "1181306214245949440", "author_id": "906201339729981440", "text": "Perdemos um... Muito triste saber que um adolescente se matou... #fracasso #suicidionao #setembroamarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181306095094161408"], "created_at": "2019-10-07T20:31:35.000Z", "id": "1181306095094161408", "author_id": "790532240967098369", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181306057785778177"], "created_at": "2019-10-07T20:31:26.000Z", "id": "1181306057785778177", "author_id": "1142034677978587136", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181306056363986945"], "created_at": "2019-10-07T20:31:26.000Z", "id": "1181306056363986945", "author_id": "737285184", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181306054258429952"], "created_at": "2019-10-07T20:31:25.000Z", "id": "1181306054258429952", "author_id": "2610423674", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181306004509790212"], "created_at": "2019-10-07T20:31:13.000Z", "id": "1181306004509790212", "author_id": "1177949136680882176", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181306004191023104"], "created_at": "2019-10-07T20:31:13.000Z", "id": "1181306004191023104", "author_id": "873682781330694144", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9217, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.3774, "type": "Person", "normalized_text": "mars"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181305955201499137"], "created_at": "2019-10-07T20:31:01.000Z", "id": "1181305955201499137", "author_id": "883464545431408641", "text": "eu gosto tanto do leto, 30 seconds to mars \u00e9 tudo e sempre defenderei que o roteiro de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 q nao favoreceu a atua\u00e7\u00e3o dele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181305930530594823"], "created_at": "2019-10-07T20:30:56.000Z", "id": "1181305930530594823", "author_id": "452985859", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181305854399860737"], "created_at": "2019-10-07T20:30:37.000Z", "id": "1181305854399860737", "author_id": "2419292707", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181305852030050310"], "created_at": "2019-10-07T20:30:37.000Z", "id": "1181305852030050310", "author_id": "464396333", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181305830462898176"], "created_at": "2019-10-07T20:30:32.000Z", "id": "1181305830462898176", "author_id": "636168972", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181266560821923841"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181305796866560000"], "created_at": "2019-10-07T20:30:24.000Z", "id": "1181305796866560000", "author_id": "230696135", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181305775949537286"], "created_at": "2019-10-07T20:30:19.000Z", "id": "1181305775949537286", "author_id": "566657177", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181305710866554880"], "created_at": "2019-10-07T20:30:03.000Z", "id": "1181305710866554880", "author_id": "49033467", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181305694429089792"], "created_at": "2019-10-07T20:29:59.000Z", "id": "1181305694429089792", "author_id": "1084102272", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CisneMexico", "id": "1041798477221703681"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 96, "probability": 0.7459, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181298211744571392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181305594743083008"], "created_at": "2019-10-07T20:29:36.000Z", "id": "1181305594743083008", "author_id": "3067225024", "text": "RT @CisneMexico: Datos del Suicidio \nCerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o \nSeg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181305580507545600"], "created_at": "2019-10-07T20:29:32.000Z", "id": "1181305580507545600", "author_id": "261260380", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181305507262468096"], "created_at": "2019-10-07T20:29:15.000Z", "id": "1181305507262468096", "author_id": "718647290462937089", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181305452170289152"], "created_at": "2019-10-07T20:29:02.000Z", "id": "1181305452170289152", "author_id": "869670824", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181305413737811974"], "created_at": "2019-10-07T20:28:52.000Z", "id": "1181305413737811974", "author_id": "989650374", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181305369387294720"], "created_at": "2019-10-07T20:28:42.000Z", "id": "1181305369387294720", "author_id": "2260400938", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181305298495180803"], "created_at": "2019-10-07T20:28:25.000Z", "id": "1181305298495180803", "author_id": "993448614", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181305297002024961"], "created_at": "2019-10-07T20:28:25.000Z", "id": "1181305297002024961", "author_id": "2155652715", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181305265037201409"], "created_at": "2019-10-07T20:28:17.000Z", "id": "1181305265037201409", "author_id": "192661690", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181255634014146570"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181305241297461255"], "created_at": "2019-10-07T20:28:11.000Z", "id": "1181305241297461255", "author_id": "1415861593", "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181255568142536705"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181305203980681218"], "created_at": "2019-10-07T20:28:02.000Z", "id": "1181305203980681218", "author_id": "1415861593", "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181255521904529409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181305183877378049"], "created_at": "2019-10-07T20:27:58.000Z", "id": "1181305183877378049", "author_id": "1415861593", "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181255311472168962"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181305170392752131"], "created_at": "2019-10-07T20:27:54.000Z", "id": "1181305170392752131", "author_id": "1415861593", "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181255255239073792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181305156744470528"], "created_at": "2019-10-07T20:27:51.000Z", "id": "1181305156744470528", "author_id": "1415861593", "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181305151686168578"], "created_at": "2019-10-07T20:27:50.000Z", "id": "1181305151686168578", "author_id": "3131952379", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181305145289785344"], "created_at": "2019-10-07T20:27:48.000Z", "id": "1181305145289785344", "author_id": "437486474", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181305135085096960"], "created_at": "2019-10-07T20:27:46.000Z", "id": "1181305135085096960", "author_id": "387570284", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181254186241052673"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181305116911194113"], "created_at": "2019-10-07T20:27:42.000Z", "id": "1181305116911194113", "author_id": "1415861593", "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181267825278758912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181305108635750406"], "created_at": "2019-10-07T20:27:40.000Z", "id": "1181305108635750406", "author_id": "1033659583691206659", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181254041952833536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181305094379311104"], "created_at": "2019-10-07T20:27:36.000Z", "id": "1181305094379311104", "author_id": "1415861593", "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181267975661379585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181305047461879809"], "created_at": "2019-10-07T20:27:25.000Z", "id": "1181305047461879809", "author_id": "1033659583691206659", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181305038062284800"], "created_at": "2019-10-07T20:27:23.000Z", "id": "1181305038062284800", "author_id": "2355040927", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1122420439442251781", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jonascutie", "id": "1122420439442251781"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "Jonas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181304749251014661"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181304975068139520"], "created_at": "2019-10-07T20:27:08.000Z", "id": "1181304975068139520", "author_id": "394436643", "text": "@jonascutie Te digo que no entiendo c\u00f3mo Jonas no se suicida si quiere acabar con su yo del futuro. Simple. \ud83d\ude06", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181304965622566918"], "created_at": "2019-10-07T20:27:06.000Z", "id": "1181304965622566918", "author_id": "38316535", "text": "\u201cColoriza\u00e7\u00f5es ideol\u00f3gicas \u201cdestroem ou reduzem as idiossincrasias das pessoas\u201d e esse tipo de conduta \u00e9 um risco, pois n\u00e3o se pode \u201cdomesticar os povos nativos\u201d\nDisse o l\u00edder da igreja que mais matou \u00edndios no mundo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3047589858", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "paschooal99", "id": "3047589858"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4676, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181304781551390722"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181304964385259520"], "created_at": "2019-10-07T20:27:05.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "id": "1181304964385259520", "author_id": "961278899530403840", "text": "@paschooal99 Mano eu vi aqui a notifica\u00e7\u00e3o e rachei o bicho \n\n\u201cPerereca suicida respondeu voc\u00ea\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "700348108031553536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6234, "type": "Person", "normalized_text": "Antauro"}, {"start": 274, "end": 278, "probability": 0.8711, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179910145972813829"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181304844998647808"], "created_at": "2019-10-07T20:26:37.000Z", "id": "1181304844998647808", "author_id": "2823417291", "text": "@YeniVilcatoma2 eres una pobre MERCENARIA,si Antauro sale de la carcel y va a postular tu crees q' se suicida metiendose con uds.traidores de la patria??espero q' no sea tan ESTUPIDO,porke si tenia las minimas intenciones de votarlo,era para verlos en el patibulo a su jefa Keiko y todos uds!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "843902677", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JAlvesPimenta", "id": "2227376491"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "joaompfp", "id": "263959131"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 175, "probability": 0.7231, "type": "Person", "normalized_text": "Abriol"}, {"start": 180, "end": 182, "probability": 0.5509, "type": "Organization", "normalized_text": "PCP"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.4413, "type": "Organization", "normalized_text": "CGTP"}, {"start": 296, "end": 298, "probability": 0.6882, "type": "Organization", "normalized_text": "UGT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181304259322814469"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181304826145185794"], "created_at": "2019-10-07T20:26:32.000Z", "id": "1181304826145185794", "author_id": "843902677", "text": "@JAlvesPimenta @joaompfp Ou se tornam intelectuais e s\u00e3o cidad\u00e3os de segunda orgulhosos ou saltam para outros lugares aonde o seu \"m\u00e9rito\" seja reconhecido. No p\u00f3s 25 de Abriol, o PCP contou com a CGTP para fazer crescer  a prole, mas a lei sindical que aceitou, matou os planos \u00e0 nascen\u00e7a com a UGT a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181268338338611202"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181304817626619905"], "created_at": "2019-10-07T20:26:30.000Z", "id": "1181304817626619905", "author_id": "1415861593", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181268097342332928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181304794033594370"], "created_at": "2019-10-07T20:26:25.000Z", "id": "1181304794033594370", "author_id": "1415861593", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181267975661379585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181304778766393346"], "created_at": "2019-10-07T20:26:21.000Z", "id": "1181304778766393346", "author_id": "1415861593", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181304749322379265"], "created_at": "2019-10-07T20:26:14.000Z", "id": "1181304749322379265", "author_id": "917814538321498113", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181267666297860096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181304743647436800"], "created_at": "2019-10-07T20:26:13.000Z", "id": "1181304743647436800", "author_id": "1415861593", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181304738345820160"], "created_at": "2019-10-07T20:26:11.000Z", "id": "1181304738345820160", "author_id": "951147902667251713", "text": "Rivera hace una enmienda a la totalidad a su estrategia suicida reciente. El muchacho se ha equivocado tanto y tan solo, que toda la culpa recae en \u00e9l (el riesgo de los liderazgos fuertes mediocres). Aunque se puede dar una paradoja carambolera: perder diputados y ganar poder", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NicolasColman_", "id": "158508619"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248993747197952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181304730653483013"], "created_at": "2019-10-07T20:26:10.000Z", "id": "1181304730653483013", "author_id": "3407985957", "text": "RT @NicolasColman_: Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181267526971543554"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181304723695194113"], "created_at": "2019-10-07T20:26:08.000Z", "id": "1181304723695194113", "author_id": "1415861593", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/qXp37hZZnT", "expanded_url": "https://www.facebook.com/evrianjose/posts/10221027772588712", "display_url": "facebook.com/evrianjose/pos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181304723351179265"], "created_at": "2019-10-07T20:26:08.000Z", "id": "1181304723351179265", "author_id": "165946866", "text": "Era Una Mision Suicida!!! \ud83d\ude02 https://t.co/qXp37hZZnT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181267182447157248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181304707706507264"], "created_at": "2019-10-07T20:26:04.000Z", "id": "1181304707706507264", "author_id": "1415861593", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181267029787107328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181304694611808258"], "created_at": "2019-10-07T20:26:01.000Z", "id": "1181304694611808258", "author_id": "1415861593", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "559055487", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jones_lucia", "id": "559055487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181295393004503040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181304691910758403"], "created_at": "2019-10-07T20:26:00.000Z", "id": "1181304691910758403", "author_id": "92229955", "text": "@jones_lucia Yo creo que las razones son las mismas de siempre en la izquierda suicida: papel de fumar y contradicci\u00f3n flagrante. Pero leer razones no me parece mal.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181304685220843521"], "created_at": "2019-10-07T20:25:59.000Z", "id": "1181304685220843521", "author_id": "1516389397", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181266560821923841"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181304664500965377"], "created_at": "2019-10-07T20:25:54.000Z", "id": "1181304664500965377", "author_id": "1415861593", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "413916151", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GuidoCrosetto", "id": "413916151"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181222319462768640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181304662680621056"], "created_at": "2019-10-07T20:25:53.000Z", "id": "1181304662680621056", "author_id": "797782706", "text": "@GuidoCrosetto E pensare che all\u2019Europa questa posizione (anche limitando il campo alla realpolitik), semplicemente NON conviene. Forse nel breve periodo due spicci, ma pensando al medio \u00e8 suicida. Attraverso la libert\u00e0 delle donne in MO passa la nostra, e i Curdi sono i soli che la difendono.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181304540932558848"], "created_at": "2019-10-07T20:25:24.000Z", "id": "1181304540932558848", "author_id": "1035026568937132032", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/qLf4fC4h1W", "expanded_url": "http://rviv.ly/oBhKSR", "display_url": "rviv.ly/oBhKSR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181175448644018176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181304434078441473"], "created_at": "2019-10-07T20:24:59.000Z", "id": "1181304434078441473", "author_id": "890550172308164608", "text": "RT @EsPapageno: Detecci\u00f3n precoz de la conducta suicida https://t.co/qLf4fC4h1W", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.59, "type": "Place", "normalized_text": "Belcanto"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.3244, "type": "Person", "normalized_text": "Verdi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181304387014144001"], "created_at": "2019-10-07T20:24:48.000Z", "id": "1181304387014144001", "author_id": "1012096292460417024", "text": "He llegado a la conclusi\u00f3n de que en la \u00f3pera del Romanticismo, en especia en el Belcanto (y algunas \u00f3pera de Verdi) la chica o se vuelve loca o se suicida o se muere de tuberculosis.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181304346472046593"], "created_at": "2019-10-07T20:24:38.000Z", "id": "1181304346472046593", "author_id": "2780184964", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181304275177213954"], "created_at": "2019-10-07T20:24:21.000Z", "id": "1181304275177213954", "author_id": "790211470042796032", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CisneMexico", "id": "1041798477221703681"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 96, "probability": 0.7459, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181298211744571392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181304255430438912"], "created_at": "2019-10-07T20:24:16.000Z", "id": "1181304255430438912", "author_id": "221975126", "text": "RT @CisneMexico: Datos del Suicidio \nCerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o \nSeg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181304197096099846"], "created_at": "2019-10-07T20:24:02.000Z", "id": "1181304197096099846", "author_id": "302615823", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/o4n2sLnyiu", "expanded_url": "https://twitter.com/candynome/status/1180605243740114945", "display_url": "twitter.com/candynome/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181304169006845953"], "created_at": "2019-10-07T20:23:56.000Z", "id": "1181304169006845953", "author_id": "161833287", "text": "Se matou de dan\u00e7ar?? Kkkkkkk dan\u00e7a pior q eu na sala de casa https://t.co/o4n2sLnyiu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181303977138409473"], "created_at": "2019-10-07T20:23:10.000Z", "id": "1181303977138409473", "author_id": "2958429262", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181303960172470274"], "created_at": "2019-10-07T20:23:06.000Z", "id": "1181303960172470274", "author_id": "2499702966", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082681360224256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181303818094555136"], "created_at": "2019-10-07T20:22:32.000Z", "id": "1181303818094555136", "author_id": "431771186", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181303764042600448"], "created_at": "2019-10-07T20:22:19.000Z", "id": "1181303764042600448", "author_id": "2994134927", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181303709868929030"], "created_at": "2019-10-07T20:22:06.000Z", "id": "1181303709868929030", "author_id": "417447932", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181303629795483648"], "created_at": "2019-10-07T20:21:47.000Z", "id": "1181303629795483648", "author_id": "393624856", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181303582018228224"], "created_at": "2019-10-07T20:21:36.000Z", "id": "1181303582018228224", "author_id": "760428876946341888", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181303538087071746"], "created_at": "2019-10-07T20:21:25.000Z", "id": "1181303538087071746", "author_id": "2418951520", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180885100214521858"}], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/nHyaT4MNKo", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceOzz/status/1180885100214521858", "display_url": "twitter.com/MarceOzz/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181303532865167360"], "created_at": "2019-10-07T20:21:24.000Z", "id": "1181303532865167360", "author_id": "349448199", "text": "Voluntarismo suicida. https://t.co/nHyaT4MNKo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181303462312759299"], "created_at": "2019-10-07T20:21:07.000Z", "id": "1181303462312759299", "author_id": "464920557", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wafeer_", "id": "192068145"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "Errado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181208072003428352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181303442834411520"], "created_at": "2019-10-07T20:21:02.000Z", "id": "1181303442834411520", "author_id": "826254444673265669", "text": "RT @wafeer_: Errado n\u00e3o \u00e9 a ressocializa\u00e7\u00e3o do egresso. Errado \u00e9 o mesmo ser ovacionado pq matou uma mulher da forma mais cruel que se pode\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181303363608207360"], "created_at": "2019-10-07T20:20:44.000Z", "id": "1181303363608207360", "author_id": "166590819", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181303355269885952"], "created_at": "2019-10-07T20:20:42.000Z", "id": "1181303355269885952", "author_id": "1174325048724860928", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181303322340446208"], "created_at": "2019-10-07T20:20:34.000Z", "id": "1181303322340446208", "author_id": "1418924941", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181303287154434049"], "created_at": "2019-10-07T20:20:25.000Z", "id": "1181303287154434049", "author_id": "1006218479278673920", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181303286403604485"], "created_at": "2019-10-07T20:20:25.000Z", "id": "1181303286403604485", "author_id": "632254429", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181303282066771969"], "created_at": "2019-10-07T20:20:24.000Z", "id": "1181303282066771969", "author_id": "3360534279", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181303257127378944"], "created_at": "2019-10-07T20:20:18.000Z", "id": "1181303257127378944", "author_id": "1014852378842075136", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181303208423120897"], "created_at": "2019-10-07T20:20:07.000Z", "id": "1181303208423120897", "author_id": "2909029049", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181303186755338241"], "created_at": "2019-10-07T20:20:01.000Z", "id": "1181303186755338241", "author_id": "1588391480", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.4915, "type": "Other", "normalized_text": "GAM"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/A82fbhTr3u", "expanded_url": "http://bit.ly/31WOcDo", "display_url": "bit.ly/31WOcDo"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/MsdFhgYYUJ", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1181303179713155072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MsdFhgYYUJ", "media_key": "3_1181301261972303872"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181303179713155072"], "created_at": "2019-10-07T20:20:00.000Z", "id": "1181303179713155072", "author_id": "1106590544489267202", "text": "Persona se suicida en la GAM \ud83d\ude28\u27a1https://t.co/A82fbhTr3u https://t.co/MsdFhgYYUJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181303130685923328"], "created_at": "2019-10-07T20:19:48.000Z", "id": "1181303130685923328", "author_id": "725489035", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181303055616229377"], "created_at": "2019-10-07T20:19:30.000Z", "id": "1181303055616229377", "author_id": "253547197", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1105535600608899074", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "cagui_", "id": "957761798370942976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181300447140818944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181303036939063298"], "created_at": "2019-10-07T20:19:26.000Z", "id": "1181303036939063298", "author_id": "900393562789076992", "text": "@cagui_ Mas vamo combinar que esquadr\u00e3o suicida \u00e9 fraqu\u00edssimo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181302990625546240"], "created_at": "2019-10-07T20:19:15.000Z", "id": "1181302990625546240", "author_id": "1138206456661073921", "text": "Professora disse q n cabe ao homem julgar se quem se suicida vai pro inferno enton quem sabe se eu-", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181302987836100608"], "created_at": "2019-10-07T20:19:14.000Z", "id": "1181302987836100608", "author_id": "2782745085", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.6868, "type": "Organization", "normalized_text": "fuckup"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181302883804991488"], "created_at": "2019-10-07T20:18:49.000Z", "id": "1181302883804991488", "author_id": "813952512797638656", "text": "Ahora que saldr\u00e1 escuadr\u00f3n suicida 2 como har\u00e1n con el bromas? Se ver\u00eda fuckup que metieran al nuevo de la nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181302724744421377"], "created_at": "2019-10-07T20:18:11.000Z", "id": "1181302724744421377", "author_id": "822936404", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181302711347757057"], "created_at": "2019-10-07T20:18:08.000Z", "id": "1181302711347757057", "author_id": "434487843", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181302702648770562"], "created_at": "2019-10-07T20:18:06.000Z", "id": "1181302702648770562", "author_id": "302623023", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181302574034624512"], "created_at": "2019-10-07T20:17:35.000Z", "id": "1181302574034624512", "author_id": "1082645486845206535", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181302521823932416"], "created_at": "2019-10-07T20:17:23.000Z", "id": "1181302521823932416", "author_id": "2767517181", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181302474776436736"], "created_at": "2019-10-07T20:17:12.000Z", "id": "1181302474776436736", "author_id": "2934960670", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181302451879710720"], "created_at": "2019-10-07T20:17:06.000Z", "id": "1181302451879710720", "author_id": "273190622", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181302333394866176"], "created_at": "2019-10-07T20:16:38.000Z", "id": "1181302333394866176", "author_id": "121573850", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "125807671", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vinirosindo", "id": "125807671"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.7688, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181274223073021952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181302290583621632"], "created_at": "2019-10-07T20:16:28.000Z", "id": "1181302290583621632", "author_id": "4166116696", "text": "@vinirosindo Esquadr\u00e3o Suicida foi o mais foda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181302272116035586"], "created_at": "2019-10-07T20:16:23.000Z", "id": "1181302272116035586", "author_id": "805375783753617408", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181302149726257152"], "created_at": "2019-10-07T20:15:54.000Z", "id": "1181302149726257152", "author_id": "3408890122", "text": "e eu que acordei mal hj de manh\u00e3 e disse pra um amigo q estava com um pressentimento ruim \n\nacabei de descobrir q o namorado da minha prima se suicidou, bom dia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181302022001311747"], "created_at": "2019-10-07T20:15:24.000Z", "id": "1181302022001311747", "author_id": "2483784745", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181301979483705344"], "created_at": "2019-10-07T20:15:14.000Z", "id": "1181301979483705344", "author_id": "2243266630", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1041939915917996032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181301062961176577"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181301972584030208"], "created_at": "2019-10-07T20:15:12.000Z", "id": "1181301972584030208", "author_id": "1041939915917996032", "text": "eu particularmente sofro com paran\u00f3ia, mania e idea\u00e7\u00e3o suicida quando a crise pega. e quando a crise pega, eu sou um furac\u00e3o. muito dif\u00edcil parar, acabo sendo internada em cl\u00ednica psiqui\u00e1trica. ent\u00e3o vo arrumar essa cama e pensar nos gatilhos pra levar pra terapia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181301962681257984"], "created_at": "2019-10-07T20:15:10.000Z", "id": "1181301962681257984", "author_id": "773175226939150341", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181301937645522950"], "created_at": "2019-10-07T20:15:04.000Z", "id": "1181301937645522950", "author_id": "57840272", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181301769231589379"], "created_at": "2019-10-07T20:14:23.000Z", "id": "1181301769231589379", "author_id": "2426110999", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181301725006827521"], "created_at": "2019-10-07T20:14:13.000Z", "id": "1181301725006827521", "author_id": "2184755390", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "Trevas"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181202605390880774"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181301698570182658"], "created_at": "2019-10-07T20:14:07.000Z", "id": "1181301698570182658", "author_id": "769395481600520192", "text": "RT @DCBrasil3: Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181301692954038276"], "created_at": "2019-10-07T20:14:05.000Z", "id": "1181301692954038276", "author_id": "965923613265326080", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181301681843314689"], "created_at": "2019-10-07T20:14:03.000Z", "id": "1181301681843314689", "author_id": "873529894839496704", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181301660959809540"], "created_at": "2019-10-07T20:13:58.000Z", "id": "1181301660959809540", "author_id": "185341679", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "942924948091363329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KawRiibeiro", "id": "942924948091363329"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181298741745246210"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181301627162112001"], "created_at": "2019-10-07T20:13:50.000Z", "id": "1181301627162112001", "author_id": "1148577251048525830", "text": "@KawRiibeiro Vc \u00e9 muito suicida isso sim kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "uborajun", "id": "766644102721105920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181054232193048578"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181301597349060611"], "created_at": "2019-10-07T20:13:42.000Z", "id": "1181301597349060611", "author_id": "1013976149385412609", "text": "RT @uborajun: que o homem negro \u00e9 quem mais se suicida \u00e9 comprovado\n\nminha hip\u00f3tese \u00e9 que tamb\u00e9m s\u00e3o eles os que menos deixam carta de desp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181301595717427203"], "created_at": "2019-10-07T20:13:42.000Z", "id": "1181301595717427203", "author_id": "2580049822", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181301512296947713"], "created_at": "2019-10-07T20:13:22.000Z", "id": "1181301512296947713", "author_id": "226141778", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181301458450419714"], "created_at": "2019-10-07T20:13:09.000Z", "id": "1181301458450419714", "author_id": "787183770206138368", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181301412602490881"], "created_at": "2019-10-07T20:12:58.000Z", "id": "1181301412602490881", "author_id": "776467433968300033", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181301342150807553"], "created_at": "2019-10-07T20:12:42.000Z", "id": "1181301342150807553", "author_id": "2538409836", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2792178745", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thexikipeke", "id": "2792178745"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.6869, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181298282561191937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181301270658912256"], "created_at": "2019-10-07T20:12:25.000Z", "id": "1181301270658912256", "author_id": "1462798520", "text": "@thexikipeke Cierto, pero tambi\u00e9n es verdad que el tru\u00f1on suicida vino despu\u00e9s de las Batman de Nolan.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181301247149842437"], "created_at": "2019-10-07T20:12:19.000Z", "id": "1181301247149842437", "author_id": "79285551", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181195930470666240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181301177344040962"], "created_at": "2019-10-07T20:12:02.000Z", "id": "1181301177344040962", "author_id": "708698866066067459", "text": "RT @exoasisA: @Oiluannn @seulgiutt @agwntxromanoff chorar com oq mano?\nesse cara MATOU uma mulher e deu seus restos mortais para os c\u00e3es co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181301159665033217"], "created_at": "2019-10-07T20:11:58.000Z", "id": "1181301159665033217", "author_id": "1413021770", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181301114496532482"], "created_at": "2019-10-07T20:11:47.000Z", "geo": {"place_id": "0083e91b64f919f4"}, "id": "1181301114496532482", "author_id": "177626163", "text": "Yo bailo al son que me toca la vida, soy medio loco y suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181301080854077441"], "created_at": "2019-10-07T20:11:39.000Z", "id": "1181301080854077441", "author_id": "839812340631601153", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181301014269431808"], "created_at": "2019-10-07T20:11:23.000Z", "id": "1181301014269431808", "author_id": "1013136050208854016", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181301010519773186"], "created_at": "2019-10-07T20:11:23.000Z", "id": "1181301010519773186", "author_id": "461193800", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.209, "type": "Other", "normalized_text": "leopoldo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181300964483092480"], "created_at": "2019-10-07T20:11:12.000Z", "id": "1181300964483092480", "author_id": "1005978657943445504", "text": "o pessoal de sao leopoldo \u00e9 muito estranho\num guri postou uma foto com uma arma na cabe\u00e7a com uma legenda suicida e as pessoas exaltam nos coment\u00e1rios??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181300962503380993"], "created_at": "2019-10-07T20:11:11.000Z", "id": "1181300962503380993", "author_id": "1896828192", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.7469, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5425, "type": "Other", "normalized_text": "INCRL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181300957008863235"], "created_at": "2019-10-07T20:11:10.000Z", "id": "1181300957008863235", "author_id": "80714028", "text": "Vou ver Joker. Se eu morrer, saibam que um INCRL entrou na sala e matou geral.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "948419794759553024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180641729445269504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7301, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.9378, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.4577, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.4073, "type": "Other", "normalized_text": "Afleck"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181300911244812289"], "created_at": "2019-10-07T20:10:59.000Z", "id": "1181300911244812289", "author_id": "155718040", "text": "@OrdureBizarre0 Lo cierto es que la propuesta de Leto era lo \u00fanico interesante por ver de Escuadron Suicida. Un Joker necesario para el Batman de Afleck. No permitieron que desarrollara el personaje. El mismo Leto dice que le dieron un gui\u00f3n de 25 minutos en la pel\u00edcula y al final solo son 5.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "uborajun", "id": "766644102721105920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181054232193048578"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181300902377996288"], "created_at": "2019-10-07T20:10:57.000Z", "id": "1181300902377996288", "author_id": "198227223", "text": "RT @uborajun: que o homem negro \u00e9 quem mais se suicida \u00e9 comprovado\n\nminha hip\u00f3tese \u00e9 que tamb\u00e9m s\u00e3o eles os que menos deixam carta de desp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181300899920142342"], "created_at": "2019-10-07T20:10:56.000Z", "id": "1181300899920142342", "author_id": "250337445", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181300789299617792"], "created_at": "2019-10-07T20:10:30.000Z", "id": "1181300789299617792", "author_id": "201851721", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181300768260837376"], "created_at": "2019-10-07T20:10:25.000Z", "id": "1181300768260837376", "author_id": "965443856585121792", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "998009860770934785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181210435707707392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9745, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "Jadson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181300598341357569"], "created_at": "2019-10-07T20:09:44.000Z", "id": "1181300598341357569", "author_id": "172019796", "text": "@sccpbrasil Isso que s\u00f3 teve 5min de jogo contra o Gr\u00eamio e finalizou duas vezes, ambas travado\n\nImagina se tivesse mais minutos \n\nInv\u00e9s disso, o Carille deu mais minutos p Jadson que matou dois contra ataques perigosos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181253819990265856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181300583468281856"], "created_at": "2019-10-07T20:09:41.000Z", "id": "1181300583468281856", "author_id": "876431215", "text": "RT @claudiacisneros: Pero si ese defensor lo puso la camarada Ruth, alias Keiko, y es conocido su libido por la estrella suicida. Solo se t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181300548718465024"], "created_at": "2019-10-07T20:09:32.000Z", "id": "1181300548718465024", "author_id": "2337306458", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "813770166316265472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_Farias02", "id": "813770166316265472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181206560749608961"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181300543181996033"], "created_at": "2019-10-07T20:09:31.000Z", "id": "1181300543181996033", "author_id": "867714513679904768", "text": "@_Farias02 Ouvi falar que o marido/namorado matou ela e depois cometeu suic\u00eddio, n\u00e3o sei se \u00e9 vdd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181300518217539584"], "created_at": "2019-10-07T20:09:25.000Z", "id": "1181300518217539584", "author_id": "2907254007", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "uborajun", "id": "766644102721105920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181054232193048578"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181300491613020160"], "created_at": "2019-10-07T20:09:19.000Z", "id": "1181300491613020160", "author_id": "266707165", "text": "RT @uborajun: que o homem negro \u00e9 quem mais se suicida \u00e9 comprovado\n\nminha hip\u00f3tese \u00e9 que tamb\u00e9m s\u00e3o eles os que menos deixam carta de desp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181300484667260928"], "created_at": "2019-10-07T20:09:17.000Z", "id": "1181300484667260928", "author_id": "1064583825051791362", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.7166, "type": "Other", "normalized_text": "kokodikokoda"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.8467, "type": "Other", "normalized_text": "Sitges2019"}, {"start": 169, "end": 185, "probability": 0.6432, "type": "Other", "normalized_text": "Murakami perverso"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/gJeOArWtvK", "expanded_url": "https://twitter.com/Jorgelabrith/status/1181300355235287040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJeOArWtvK", "media_key": "3_1181300341993660416"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "kokodikokoda"}, {"start": 60, "end": 71, "tag": "Sitges2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181300355235287040"], "created_at": "2019-10-07T20:08:46.000Z", "id": "1181300355235287040", "author_id": "2470416473", "text": "#kokodikokoda una de las pel\u00edculas m\u00e1s estimulantes de este #Sitges2019  perturbadora, suicida, oscura f\u00e1bula sobre las consecuencias del luto pinceladas de lynch y del Murakami perverso. https://t.co/gJeOArWtvK", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181286255042142215"}], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qk6yY5c0c7", "expanded_url": "https://twitter.com/FedeLContreras/status/1181260947484221440", "display_url": "twitter.com/FedeLContreras\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181300353935069184"], "created_at": "2019-10-07T20:08:46.000Z", "id": "1181300353935069184", "author_id": "902159330", "text": "RT @ZambranoChriis: Alg\u00fan suicida o piromaniaco voluntario? https://t.co/qk6yY5c0c7", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181300312474361856"], "created_at": "2019-10-07T20:08:36.000Z", "id": "1181300312474361856", "author_id": "2571249113", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181300290353602561"], "created_at": "2019-10-07T20:08:31.000Z", "id": "1181300290353602561", "author_id": "304265969", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181300255196876807"], "created_at": "2019-10-07T20:08:22.000Z", "id": "1181300255196876807", "author_id": "3133537250", "text": "Eu to mal! Um amiguinho do meu primo de &gt;15 ANOS&lt; se suicidou hoje, e meu primo est\u00e1 em estado de choque, literalmente. Gente \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181300122501746688"], "created_at": "2019-10-07T20:07:51.000Z", "id": "1181300122501746688", "author_id": "17234108", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181300103623122945"], "created_at": "2019-10-07T20:07:46.000Z", "id": "1181300103623122945", "author_id": "747756414462984192", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/11G1skmGTb", "expanded_url": "http://www.milanotoday.it/cronaca/suicida-autostrada-a9.html", "display_url": "milanotoday.it/cronaca/suicid\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181300061164199938"], "created_at": "2019-10-07T20:07:36.000Z", "id": "1181300061164199938", "author_id": "21313540", "text": "Minaccia di buttarsi sull'autostrada A9, poi cerca di rubare la pistola all'agente: bloccato https://t.co/11G1skmGTb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181300059108982785"], "created_at": "2019-10-07T20:07:36.000Z", "id": "1181300059108982785", "author_id": "848994553176698883", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181300058605662208"], "created_at": "2019-10-07T20:07:36.000Z", "id": "1181300058605662208", "author_id": "237338981", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181300010559909888"], "created_at": "2019-10-07T20:07:24.000Z", "id": "1181300010559909888", "author_id": "333007236", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181299963394961411"], "created_at": "2019-10-07T20:07:13.000Z", "id": "1181299963394961411", "author_id": "166188530", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.8269, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 58, "end": 71, "probability": 0.8071, "type": "Other", "normalized_text": "Ballroom Blitz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181299927936360454"], "created_at": "2019-10-07T20:07:04.000Z", "id": "1181299927936360454", "author_id": "77587818", "text": "\u00danica coisa que presta de Esquadr\u00e3o Suicida: \n\nUtilizarem Ballroom Blitz na trilha sonora.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181299861435686912"], "created_at": "2019-10-07T20:06:49.000Z", "id": "1181299861435686912", "author_id": "1344042992", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181299534779097088"], "created_at": "2019-10-07T20:05:31.000Z", "id": "1181299534779097088", "author_id": "126116655", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181299484938182656"], "created_at": "2019-10-07T20:05:19.000Z", "id": "1181299484938182656", "author_id": "2819254534", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181299478353125377"], "created_at": "2019-10-07T20:05:17.000Z", "id": "1181299478353125377", "author_id": "2575755994", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181299353790627841"], "created_at": "2019-10-07T20:04:48.000Z", "id": "1181299353790627841", "author_id": "243806548", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181299339043512321"], "created_at": "2019-10-07T20:04:44.000Z", "id": "1181299339043512321", "author_id": "70171591", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "108670198", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6073, "type": "Organization", "normalized_text": "10N"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181299183367704577"], "created_at": "2019-10-07T20:04:07.000Z", "id": "1181299183367704577", "author_id": "867035617", "text": "@MonederoJC @sanchezcastejon No hay m\u00e1s que mirar a Portugal.\nSeguro que el 10N los ciudadanos van a dejar claro su  opini\u00f3n sobre qui\u00e9n es el conductor suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181299148324265984"], "created_at": "2019-10-07T20:03:59.000Z", "id": "1181299148324265984", "author_id": "955074996", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181299090409345025"], "created_at": "2019-10-07T20:03:45.000Z", "id": "1181299090409345025", "author_id": "122057395", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181298964483760129"}], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/6U3TOAlzod", "expanded_url": "https://twitter.com/whatcverittakss/status/1181298964483760129", "display_url": "twitter.com/whatcverittaks\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181299071925063686"], "created_at": "2019-10-07T20:03:40.000Z", "id": "1181299071925063686", "author_id": "774083943515713536", "text": "Justamente lo que quiero. Soy suicida. https://t.co/6U3TOAlzod", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181299015201251329"], "created_at": "2019-10-07T20:03:27.000Z", "id": "1181299015201251329", "author_id": "2867584427", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181298977607692289"], "created_at": "2019-10-07T20:03:18.000Z", "id": "1181298977607692289", "author_id": "900422152805109763", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.8064, "type": "Organization", "normalized_text": "cpx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181298905625104386"], "created_at": "2019-10-07T20:03:01.000Z", "id": "1181298905625104386", "author_id": "1105957147626610688", "text": "sem acreditar q o cpx matou a esposa e dps se matou.. q loucura meu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181298900445073411"], "created_at": "2019-10-07T20:02:59.000Z", "id": "1181298900445073411", "author_id": "2528236694", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181298870699134976"], "created_at": "2019-10-07T20:02:52.000Z", "id": "1181298870699134976", "author_id": "1697852797", "text": "voc\u00ea tem 25 anos na cara, que man\u00e9 \" Violet &amp; Tate: ela \u00e9 suicida, ele \u00e9 homicida \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "11436952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181295782386753536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181298750901428224"], "created_at": "2019-10-07T20:02:24.000Z", "id": "1181298750901428224", "author_id": "2553450684", "text": "@izzynobre Sorte que ele n\u00e3o mora em Portugal, onde Psicose se chamou \u201cO filho que matou a m\u00e3e\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181298739245457408"], "created_at": "2019-10-07T20:02:21.000Z", "id": "1181298739245457408", "author_id": "306208741", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181298577710206984"], "created_at": "2019-10-07T20:01:43.000Z", "id": "1181298577710206984", "author_id": "76593802", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "787697214755860480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ViveSegunda", "id": "787697214755860480"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 142, "probability": 0.8742, "type": "Organization", "normalized_text": "Segunda Divisi\u00f3n"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.8421, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}, {"start": 241, "end": 249, "probability": 0.5958, "type": "Organization", "normalized_text": "Segunda B"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181283741416742922"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181298577529851907"], "created_at": "2019-10-07T20:01:43.000Z", "id": "1181298577529851907", "author_id": "161997757", "text": "@ViveSegunda Buen entrenador si da con las piezas adecuadas...si no, un tanto alegre en juego y suicida planteamientos para la Segunda Divisi\u00f3n. Aqu\u00ed en Albacete se le tiene cari\u00f1o porque con \u00e9l vimos muy buen f\u00fatbol, pero claro, eso fue en Segunda B. Mucha suerte.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181298576376434691"], "created_at": "2019-10-07T20:01:42.000Z", "id": "1181298576376434691", "author_id": "1101947756619448321", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181298570554740737"], "created_at": "2019-10-07T20:01:41.000Z", "id": "1181298570554740737", "author_id": "2817990810", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181298567828377606"], "created_at": "2019-10-07T20:01:40.000Z", "id": "1181298567828377606", "author_id": "1747455506", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181298482352726018"], "created_at": "2019-10-07T20:01:20.000Z", "id": "1181298482352726018", "author_id": "303941760", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181298454666055682"], "created_at": "2019-10-07T20:01:13.000Z", "geo": {"place_id": "186cec73f11d0d0f"}, "id": "1181298454666055682", "author_id": "1164286183771430914", "text": "Numa viagem de 5 minutos estive quase a ter 3 acidentes, isto tudo porque a minha madrinha \u00e9 uma suicida a conduzir!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.4796, "type": "Other", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.3428, "type": "Person", "normalized_text": "Aleteia"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/lpLZP9FhWg", "expanded_url": "http://salmantino.mx/2019-psicologia-6-consejos-para-identificar-el-comportamiento-suicida-antes-que-sea-tarde/", "display_url": "salmantino.mx/2019-psicologi\u2026"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/svhlizqPU8", "expanded_url": "https://twitter.com/salmantinomx/status/1181298452015259653/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/svhlizqPU8", "media_key": "3_1181298449821552640"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Psicolog\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181298452015259653"], "created_at": "2019-10-07T20:01:13.000Z", "id": "1181298452015259653", "author_id": "720994218747912192", "text": "#Psicolog\u00eda 6 CONSEJOS PARA IDENTIFICAR EL COMPORTAMIENTO SUICIDA, ANTES QUE SEA TARDE. / https://t.co/lpLZP9FhWg /Por: Aleteia Team\u00a0\n\nEl suicidio ya es una de las causas de muerte m\u00e1s comunes en el mundo.\nDurante mucho tiempo, por tab\u00fa y prejuicio, ese grav\u00edsimo ... https://t.co/svhlizqPU8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.7708, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/96C0znLrFW", "expanded_url": "https://twitter.com/CisneMexico/status/1181298211744571392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/96C0znLrFW", "media_key": "3_1181298209840254976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181298211744571392"], "created_at": "2019-10-07T20:00:15.000Z", "id": "1181298211744571392", "author_id": "1041798477221703681", "text": "Datos del Suicidio \nCerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o \nSeg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona \nEl suicidio es la segunda causa de muerte en j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. https://t.co/96C0znLrFW", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181298201619566593"], "created_at": "2019-10-07T20:00:13.000Z", "id": "1181298201619566593", "author_id": "1059494564745097221", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.5687, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/gqaueLlraz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1179877433085816833", "display_url": "twitter.com/i/events/11798\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181298186788450304"], "created_at": "2019-10-07T20:00:09.000Z", "geo": {"place_id": "8bc4eeacf63235f9"}, "id": "1181298186788450304", "author_id": "1113178541439500288", "text": "\"Witzel manda investigar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha\"  https://t.co/gqaueLlraz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "768871967390859265", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jonghyunlips", "id": "768871967390859265"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Angelina Jolie"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.4193, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.6939, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.4709, "type": "Other", "normalized_text": "Vennon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181293583791464448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181298169986129920"], "created_at": "2019-10-07T20:00:05.000Z", "id": "1181298169986129920", "author_id": "171498377", "text": "@jonghyunlips @xonenation_ A Malevola de Angelina Jolie \u00e9 tipo a Arlequina de Esquadr\u00e3o Suicida ou o Vennon do filme do ano passado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181036454593679360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181298161933045760"], "created_at": "2019-10-07T20:00:03.000Z", "id": "1181298161933045760", "author_id": "1063743692249473025", "text": "RT @Che5051: Hace poco perd\u00ed una amiga, entro en depresi\u00f3n por su pareja que la enga\u00f1o, en un momento todos cre\u00edmos que el la hab\u00eda matado,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/N0icjAxx6R", "expanded_url": "http://bit.ly/2AOSmBr", "display_url": "bit.ly/2AOSmBr"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Y1VFkf2w5Z", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaNoticias/status/1181298148825849856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y1VFkf2w5Z", "media_key": "3_1181252285160181760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181298148825849856"], "created_at": "2019-10-07T20:00:00.000Z", "id": "1181298148825849856", "author_id": "23377748", "text": "Envenena a sus tres hijos y luego se suicida. https://t.co/N0icjAxx6R https://t.co/Y1VFkf2w5Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luanacruzr", "id": "1123070777878773760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181243344682459139"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181298148158914561"], "created_at": "2019-10-07T20:00:00.000Z", "id": "1181298148158914561", "author_id": "2957173793", "text": "RT @luanacruzr: Mano ele matou, esquartejou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, se rejeitou a dizer onde estava o corpo, foi solto e contratado p volta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181298039249653760"], "created_at": "2019-10-07T19:59:34.000Z", "id": "1181298039249653760", "author_id": "201119661", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181298033943859200"], "created_at": "2019-10-07T19:59:33.000Z", "id": "1181298033943859200", "author_id": "955434226689740801", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181298023974014983"], "created_at": "2019-10-07T19:59:31.000Z", "id": "1181298023974014983", "author_id": "2710606563", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181297935381880834"], "created_at": "2019-10-07T19:59:09.000Z", "id": "1181297935381880834", "author_id": "881462493171908609", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuisScarano1", "id": "1116530014709850118"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "zagardua2314", "id": "1131209694142447616"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.5457, "type": "Person", "normalized_text": "Zagar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181166643587817472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181297907296866304"], "created_at": "2019-10-07T19:59:03.000Z", "id": "1181297907296866304", "author_id": "1148075970139762691", "text": "RT @LuisScarano1: @zagardua2314 Sr. Zagar. Ud fue un osado entusiasta de experimentar con fuego o un simple suicida al prestarse a esa prue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181297895166926849"], "created_at": "2019-10-07T19:59:00.000Z", "id": "1181297895166926849", "author_id": "405785217", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181297892113424384"], "created_at": "2019-10-07T19:58:59.000Z", "id": "1181297892113424384", "author_id": "410942780", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181297794553962499"], "created_at": "2019-10-07T19:58:36.000Z", "id": "1181297794553962499", "author_id": "1350411", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181297778762403841"], "created_at": "2019-10-07T19:58:32.000Z", "id": "1181297778762403841", "author_id": "1888337120", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181297777277575170"], "created_at": "2019-10-07T19:58:32.000Z", "id": "1181297777277575170", "author_id": "2326490765", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7674, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181261372585324545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181297755232378880"], "created_at": "2019-10-07T19:58:26.000Z", "id": "1181297755232378880", "author_id": "1179426023500386304", "text": "@esquinabaja Uy justo Alan se suicida cuando atala confieza ser su testaferro. As\u00ed es cuando los astros se alinean :)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181297648038531074"], "created_at": "2019-10-07T19:58:01.000Z", "id": "1181297648038531074", "author_id": "1164870345402269696", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181297616124104704"], "created_at": "2019-10-07T19:57:53.000Z", "id": "1181297616124104704", "author_id": "358908306", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/i8ryM29SaK", "expanded_url": "https://t.co/i8ryM29SaK", "display_url": "t.co/i8ryM29SaK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181297594825228289"], "created_at": "2019-10-07T19:57:48.000Z", "id": "1181297594825228289", "author_id": "1044741256469856256", "text": "Ja ja ja ja  esta cucufata solo causa gracia, el mejor camino. LA DEL COBARDE SUICIDA.  ASI ACABAN TODOS ESOS NEFASTOS INDIVIDUOS https://t.co/i8ryM29SaK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181297540337143814"], "created_at": "2019-10-07T19:57:35.000Z", "id": "1181297540337143814", "author_id": "4834546113", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "633379115", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alboborsatto", "id": "633379115"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181297217581277184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181297521378959363"], "created_at": "2019-10-07T19:57:31.000Z", "id": "1181297521378959363", "author_id": "900925478", "text": "@alboborsatto @_wortmann eu te mato e tu me mata depois dai nossas m\u00e3es n\u00e3o ficam culpadas por ter filho suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181297390499893248"], "created_at": "2019-10-07T19:56:59.000Z", "id": "1181297390499893248", "author_id": "491211383", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2792178745", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thexikipeke", "id": "2792178745"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181295134459207680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181297336162689024"], "created_at": "2019-10-07T19:56:47.000Z", "id": "1181297336162689024", "author_id": "1462798520", "text": "@thexikipeke No creo que fuera un tema de pasta. Adefesios como escuadr\u00f3n suicida no es por dinero, es por mal gusto. Espero que sigan este camino.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082527018225664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181297299970035715"], "created_at": "2019-10-07T19:56:38.000Z", "id": "1181297299970035715", "author_id": "431771186", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 85, "end": 92, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 118, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 68, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 93, "end": 119, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "40seconds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181117590476902400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181297264918253570"], "created_at": "2019-10-07T19:56:30.000Z", "id": "1181297264918253570", "author_id": "992700926", "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc49El d\u00eda 10 se celebra  #DiaMundialdelaSaludMental \n\ud83d\udce3Campa\u00f1a de la @opsoms #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\ud83d\udc40 Cada 4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181297254373756929"], "created_at": "2019-10-07T19:56:27.000Z", "id": "1181297254373756929", "author_id": "925586802", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181297243036508163"], "created_at": "2019-10-07T19:56:24.000Z", "id": "1181297243036508163", "author_id": "713103950271090692", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181297200955101185"], "created_at": "2019-10-07T19:56:14.000Z", "id": "1181297200955101185", "author_id": "2330284078", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181297159112708102"], "created_at": "2019-10-07T19:56:04.000Z", "id": "1181297159112708102", "author_id": "824744428380286978", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181297108449673216"], "created_at": "2019-10-07T19:55:52.000Z", "id": "1181297108449673216", "author_id": "294731939", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181297093601890305"], "created_at": "2019-10-07T19:55:49.000Z", "id": "1181297093601890305", "author_id": "2402792543", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181297079928414209"], "created_at": "2019-10-07T19:55:45.000Z", "id": "1181297079928414209", "author_id": "3183146283", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181297032184639488"], "created_at": "2019-10-07T19:55:34.000Z", "id": "1181297032184639488", "author_id": "720539948009594880", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181296938194526213"], "created_at": "2019-10-07T19:55:12.000Z", "id": "1181296938194526213", "author_id": "3014747897", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181296931957547009"], "created_at": "2019-10-07T19:55:10.000Z", "id": "1181296931957547009", "author_id": "300704824", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181296877968461826"], "created_at": "2019-10-07T19:54:57.000Z", "id": "1181296877968461826", "author_id": "3124022404", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181296784859189248"], "created_at": "2019-10-07T19:54:35.000Z", "id": "1181296784859189248", "author_id": "507827459", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181296751375986688"], "created_at": "2019-10-07T19:54:27.000Z", "id": "1181296751375986688", "author_id": "1560763638", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181296726105317377"], "created_at": "2019-10-07T19:54:21.000Z", "id": "1181296726105317377", "author_id": "311691572", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180926084071772161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181296667422793729"], "created_at": "2019-10-07T19:54:07.000Z", "id": "1181296667422793729", "author_id": "2875793453", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082527018225664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181296612666007552"], "created_at": "2019-10-07T19:53:54.000Z", "id": "1181296612666007552", "author_id": "2305385232", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181296509532430336"], "created_at": "2019-10-07T19:53:29.000Z", "id": "1181296509532430336", "author_id": "211708303", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181296399415218176"], "created_at": "2019-10-07T19:53:03.000Z", "id": "1181296399415218176", "author_id": "1050813138986258432", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181296396437278720"], "created_at": "2019-10-07T19:53:02.000Z", "id": "1181296396437278720", "author_id": "2986151025", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181296380712800258"], "created_at": "2019-10-07T19:52:59.000Z", "id": "1181296380712800258", "author_id": "2557170212", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181296329856880640"], "created_at": "2019-10-07T19:52:47.000Z", "id": "1181296329856880640", "author_id": "2260620609", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082681360224256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181296313234808832"], "created_at": "2019-10-07T19:52:43.000Z", "id": "1181296313234808832", "author_id": "2875793453", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181296197983703043"], "created_at": "2019-10-07T19:52:15.000Z", "id": "1181296197983703043", "author_id": "2724711999", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181296158771154944"], "created_at": "2019-10-07T19:52:06.000Z", "id": "1181296158771154944", "author_id": "573953241", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181296148482527232"], "created_at": "2019-10-07T19:52:03.000Z", "id": "1181296148482527232", "author_id": "775464055104540673", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181296120930193409"], "created_at": "2019-10-07T19:51:57.000Z", "id": "1181296120930193409", "author_id": "851826181", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "292013148", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "crvgthiaguin", "id": "292013148"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9717, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.9946, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9258, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.9687, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.9611, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.9588, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181295196161630209"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181296091393904641"], "created_at": "2019-10-07T19:51:50.000Z", "id": "1181296091393904641", "author_id": "2192153177", "text": "@crvgthiaguin Todas as TO s\u00e3o assim, uma do Vasco aleijou um torcedor do Flu, uma do Vasco matou um torcedor do Botafogo com espeto de churrasco, uma do Botafogo matou um torcedor do Flamengo... nenhuma se salva", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181296034137481222"], "created_at": "2019-10-07T19:51:36.000Z", "id": "1181296034137481222", "author_id": "2890853603", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181296017855176704"], "created_at": "2019-10-07T19:51:32.000Z", "id": "1181296017855176704", "author_id": "785464502296907776", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181295997764427779"], "created_at": "2019-10-07T19:51:27.000Z", "id": "1181295997764427779", "author_id": "763236074", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "40794751", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rodrigobizzotto", "id": "40794751"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Mineirao", "id": "357504902"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.5183, "type": "Place", "normalized_text": "Itair"}, {"start": 147, "end": 157, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Minas Arena"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181295330974928896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181295899571621890"], "created_at": "2019-10-07T19:51:04.000Z", "id": "1181295899571621890", "author_id": "33512111", "text": "@rodrigobizzotto @Mineirao A seguran\u00e7a do est\u00e1dio j\u00e1 MATOU um cruzeirense. N\u00e3o deixar a torcida se manifestar \u00e9 at\u00e9 de boas.\n\nE pensar q Itair e a Minas Arena j\u00e1 \"trocaram farpas\" via imprensa... Tudo uma culundria s\u00f3.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181295864515629061"], "created_at": "2019-10-07T19:50:56.000Z", "id": "1181295864515629061", "author_id": "1170009676395819009", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/dBZp63Y5Tj", "expanded_url": "https://bit.ly/2VkAo38", "display_url": "bit.ly/2VkAo38"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181295833955913728"], "created_at": "2019-10-07T19:50:48.000Z", "id": "1181295833955913728", "author_id": "74731429", "text": "\ud83d\udd38 Gli amici della giovane contro il bullismo: \u00abLei voleva un futuro migliore, era una speranza per tutti noi\u00bb https://t.co/dBZp63Y5Tj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181295827828006912"], "created_at": "2019-10-07T19:50:47.000Z", "id": "1181295827828006912", "author_id": "630366639", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181295805921140738"], "created_at": "2019-10-07T19:50:42.000Z", "id": "1181295805921140738", "author_id": "250516142", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181295803387842561"], "created_at": "2019-10-07T19:50:41.000Z", "id": "1181295803387842561", "author_id": "265745421", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181295797595332608"], "created_at": "2019-10-07T19:50:40.000Z", "id": "1181295797595332608", "author_id": "1142880469513457665", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181295726527164416"], "created_at": "2019-10-07T19:50:23.000Z", "id": "1181295726527164416", "author_id": "300833056", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181295725398896640"], "created_at": "2019-10-07T19:50:23.000Z", "id": "1181295725398896640", "author_id": "4825598733", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181295573707739137"], "created_at": "2019-10-07T19:49:46.000Z", "id": "1181295573707739137", "author_id": "107032578", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181295482225774592"], "created_at": "2019-10-07T19:49:25.000Z", "id": "1181295482225774592", "author_id": "240279967", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181295474386640904"], "created_at": "2019-10-07T19:49:23.000Z", "id": "1181295474386640904", "author_id": "19918524", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181295454929207297"], "created_at": "2019-10-07T19:49:18.000Z", "id": "1181295454929207297", "author_id": "2289482047", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181295367075315712"], "created_at": "2019-10-07T19:48:57.000Z", "id": "1181295367075315712", "author_id": "2891861121", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181295365422796816"], "created_at": "2019-10-07T19:48:57.000Z", "id": "1181295365422796816", "author_id": "2612268626", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181295362667139072"], "created_at": "2019-10-07T19:48:56.000Z", "id": "1181295362667139072", "author_id": "2545824079", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181045445306540034"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5783, "type": "Other", "normalized_text": "smash"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/m4Oco2JN43", "expanded_url": "https://twitter.com/BTSsmash/status/1181004707344605186", "display_url": "twitter.com/BTSsmash/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181295358112088064"], "created_at": "2019-10-07T19:48:55.000Z", "id": "1181295358112088064", "author_id": "255314532", "text": "RT @brianperez_20: El ainor de suicida en el smash... Cc. @yamir_04 https://t.co/m4Oco2JN43", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/qLf4fC4h1W", "expanded_url": "http://rviv.ly/oBhKSR", "display_url": "rviv.ly/oBhKSR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181175448644018176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181295351472492545"], "created_at": "2019-10-07T19:48:53.000Z", "id": "1181295351472492545", "author_id": "1092126705114849281", "text": "RT @EsPapageno: Detecci\u00f3n precoz de la conducta suicida https://t.co/qLf4fC4h1W", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181295247852212224"], "created_at": "2019-10-07T19:48:29.000Z", "id": "1181295247852212224", "author_id": "729366157489283076", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181295209012961282"], "created_at": "2019-10-07T19:48:19.000Z", "id": "1181295209012961282", "author_id": "1372084848", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181295157196607488"], "created_at": "2019-10-07T19:48:07.000Z", "id": "1181295157196607488", "author_id": "178105343", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181295118705479690"], "created_at": "2019-10-07T19:47:58.000Z", "id": "1181295118705479690", "author_id": "1195544749", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181295102792257538"], "created_at": "2019-10-07T19:47:54.000Z", "id": "1181295102792257538", "author_id": "283533324", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181295101781434369"], "created_at": "2019-10-07T19:47:54.000Z", "id": "1181295101781434369", "author_id": "4605754096", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181294942016212993"], "created_at": "2019-10-07T19:47:16.000Z", "id": "1181294942016212993", "author_id": "486137770", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181294919933149184"], "created_at": "2019-10-07T19:47:10.000Z", "id": "1181294919933149184", "author_id": "371412771", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181294828069502982"], "created_at": "2019-10-07T19:46:49.000Z", "id": "1181294828069502982", "author_id": "108670198", "text": "A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacerlo de otra forma, insistir en que son los dem\u00e1s los que van en direcci\u00f3n contraria te convierte en un conductor suicida, un aventurero o un descolocado.", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 114, "like_count": 1679, "quote_count": 23}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181262490392580096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181294827733946368"], "created_at": "2019-10-07T19:46:48.000Z", "id": "1181294827733946368", "author_id": "723752977421447169", "text": "RT @_JuaanC_: O Edmundo matou uma fam\u00edlia inteira, trabalha numa emissora de televis\u00e3o e ningu\u00e9m fala porra nenhuma, hipocrisia do crlh, va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1156288337793208320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nicolekkkkkkk", "id": "870495300552716288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181294211808845825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181294818405863424"], "created_at": "2019-10-07T19:46:46.000Z", "id": "1181294818405863424", "author_id": "1156288337793208320", "text": "@nicolekkkkkkk Isso me lembrou o caso da garota que ia casar, mas um dia antes o noivo cancelou, como j\u00e1 estava tudo pago ela resolveu \"casar consigo msm\", mas a galera da internet caiu em cima dela. O resultado foi que ela se matou, fiquei muito triste cara", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7897, "type": "Person", "normalized_text": "eddie"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "peyton"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/QJfExzX7Nh", "expanded_url": "https://twitter.com/dxrkazriel/status/1181294773988139015/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QJfExzX7Nh", "media_key": "3_1181294771827924992"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181294773988139015"], "created_at": "2019-10-07T19:46:36.000Z", "id": "1181294773988139015", "author_id": "949275631266693120", "text": "mano o fdp do eddie matou a peyton com a faca que o chase deu pra ele poder se defender eu t\u00f4- https://t.co/QJfExzX7Nh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_cecilialara", "id": "1514430813458219009"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181290623233675264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181294662881091585"], "created_at": "2019-10-07T19:46:09.000Z", "id": "1181294662881091585", "author_id": "22135514", "text": "RT @_cecilialara: nossa uma das lembran\u00e7as mais claras da minha infancia:\na carta-testamento deste menino de 14 anos que se matou por ter s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181294652332396544"], "created_at": "2019-10-07T19:46:07.000Z", "id": "1181294652332396544", "author_id": "1076652222321254401", "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181294603187740678"], "created_at": "2019-10-07T19:45:55.000Z", "id": "1181294603187740678", "author_id": "128920814", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181294176115277824"], "created_at": "2019-10-07T19:44:13.000Z", "id": "1181294176115277824", "author_id": "1562842699", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181293951808135169"], "created_at": "2019-10-07T19:43:20.000Z", "id": "1181293951808135169", "author_id": "159081992", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1105860403408580609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LilLixoKuster", "id": "1105860403408580609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181253479962218504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181293951485190144"], "created_at": "2019-10-07T19:43:20.000Z", "id": "1181293951485190144", "author_id": "967865861376827392", "text": "@LilLixoKuster E ele se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4033479473", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "godflicker", "id": "1313976748585955328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181291983295438853"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181293804411916288"], "created_at": "2019-10-07T19:42:45.000Z", "id": "1181293804411916288", "author_id": "3116857318", "text": "@godflicker os adolescentes alco\u00f3latras com tend\u00eancia suicida que lutem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}, {"start": 58, "end": 66, "tag": "ripresa"}, {"start": 109, "end": 117, "tag": "suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181203095591759875"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181293735352643584"], "created_at": "2019-10-07T19:42:28.000Z", "id": "1181293735352643584", "author_id": "430743919", "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni sono sempre chiari segni di #ripresa! Sfrattato da studio, ingegnere 55enne si #suicida - Emilia-Romagna - ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1125148700697927682", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181262480489795591"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181293722199318528"], "created_at": "2019-10-07T19:42:25.000Z", "id": "1181293722199318528", "author_id": "460601546", "text": "@widowcarter o pior \u00e9 que a alian\u00e7a est\u00e1 em UMA FUCKING GRANADA!! vsf olha o que voc\u00ea fez esquadr\u00e3o suicida est\u00e1 feliz???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 165, "probability": 0.8243, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181293712732766208"], "created_at": "2019-10-07T19:42:23.000Z", "id": "1181293712732766208", "author_id": "96108858", "text": "Sua m\u00e3e entra no seu quarto pra falar que algu\u00e9m se matou. Da\u00ed tu pergunta o porqu\u00ea e a resposta \u00e9: \"Por causa dessa bosta de celular. Essa crian\u00e7ada hoje s\u00f3 por Deus...\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181293447916982277"], "created_at": "2019-10-07T19:41:20.000Z", "id": "1181293447916982277", "author_id": "417361355", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181293433325019137"], "created_at": "2019-10-07T19:41:16.000Z", "id": "1181293433325019137", "author_id": "1092502913124048896", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Hxngar18", "id": "2876313186"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/SApkv4BxVl", "expanded_url": "https://twitter.com/WLWTJatara/status/1178484751788888064", "display_url": "twitter.com/WLWTJatara/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181203222595346434"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181293102578970627"], "created_at": "2019-10-07T19:39:57.000Z", "id": "1181293102578970627", "author_id": "776448523", "text": "RT @Hxngar18: dicen que cada vez que sale un mogolico cantando \u00e9sto se suicida un fonoaudi\u00f3logo https://t.co/SApkv4BxVl", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "40878069", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "marigraciolli", "id": "50380835"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 228, "end": 236, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181174044827226113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181293052314423296"], "created_at": "2019-10-07T19:39:45.000Z", "id": "1181293052314423296", "author_id": "45090417", "text": "@zdoficial @marigraciolli A @DamaresAlves tirou foto toda feliz ao lado de um sujeito com camiseta de um menino morto brutalmente, j\u00e1 que foi um casal l\u00e9sbico que matou.\n\nHetero, branco e rico pode qualquer coisa... Se apoiar o Bolsonaro, claro!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/6VtFpIgBjw", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100007716041571/posts/2381249742142204/", "display_url": "facebook.com/10000771604157\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181293024338419713"], "created_at": "2019-10-07T19:39:39.000Z", "id": "1181293024338419713", "author_id": "3314353675", "text": "Me despierto con buen \u00e1nimo, pero despu\u00e9s de la mala racha del d\u00eda termino suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/6VtFpIgBjw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1054696205610074113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181225530772922368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181293009486467072"], "created_at": "2019-10-07T19:39:35.000Z", "id": "1181293009486467072", "author_id": "68725759", "text": "@underlineMila Jumenta o homem que matou Hitler se chamava Hitler\nCoincid\u00eancia neh kkkklll", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181292995146059777"], "created_at": "2019-10-07T19:39:32.000Z", "id": "1181292995146059777", "author_id": "1096966101123170304", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Gonzarcha", "id": "566501773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180930645809405955"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181292899595632640"], "created_at": "2019-10-07T19:39:09.000Z", "id": "1181292899595632640", "author_id": "419221146", "text": "RT @Gonzarcha: No hay nada m\u00e1s suicida que pensar un domingo a la tarde", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181292811121041408"], "created_at": "2019-10-07T19:38:48.000Z", "id": "1181292811121041408", "author_id": "127992947", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181292726505103361"], "created_at": "2019-10-07T19:38:28.000Z", "id": "1181292726505103361", "author_id": "278643228", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1151461054720958469", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "JOAQUINTEIXElRA", "id": "771843528062304256"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181290532078788608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181292480202862592"], "created_at": "2019-10-07T19:37:29.000Z", "id": "1181292480202862592", "author_id": "802108939995230216", "text": "@topniquim @JOAQUINTEIXElRA Ou Argentina e Brasil tamb\u00e9m se especula at\u00e9 hoje, mas entre fugir da Europa ou cometer suic\u00eddio NUNCA foi dito que algu\u00e9m o matou, esta \u00e9 a quest\u00e3o do post ao expor a \ud83d\udc34Anitta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "queremospatria", "id": "139568427"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179165831680466945"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181292428998971395"], "created_at": "2019-10-07T19:37:17.000Z", "id": "1181292428998971395", "author_id": "117773588", "text": "RT @queremospatria: SIGUEN ACONDICIONANDO LAS MENTES DEL PUEBLO NORTEAMERICANA\nPARA UNA POSIBLE INTERVENCI\u00d3N SUICIDA CONTRA VENEZUELA\nLOS M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.7127, "type": "Other", "normalized_text": "it chapter 2"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "stan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181292374124879872"], "created_at": "2019-10-07T19:37:03.000Z", "id": "1181292374124879872", "author_id": "2508633420", "text": "pessoas q assistiram it chapter 2 me respondam uma coisa\n\no stan nao se matou???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/JhHtm0shgG", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181292336455790592"], "created_at": "2019-10-07T19:36:55.000Z", "id": "1181292336455790592", "author_id": "1163260195314835456", "text": "Enquanto vejo not\u00edcias de uma atleta que perdeu patroc\u00ednios pq engravidou, esse cara que matou uma mulher \u00e9 idolatrado, volta a vida normal como se n tivesse acontecido NADA.\nTem que reinserir o preso na sociedade? Claro! Mas n\u00e3o assim ne https://t.co/JhHtm0shgG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181254041952833536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181292164707434496"], "created_at": "2019-10-07T19:36:14.000Z", "id": "1181292164707434496", "author_id": "950760398407512064", "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.803, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.6646, "type": "Other", "normalized_text": "Brasilurgente"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 93, "tag": "Brasilurgente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181291938005372928"], "created_at": "2019-10-07T19:35:20.000Z", "id": "1181291938005372928", "author_id": "359090506", "text": "Cara de pau esse Bruno. Matou a mo\u00e7a e age como se nada tivesse acontecido \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 #Brasilurgente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1172176369192751112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jooncit", "id": "1169424051573534720"}], "annotations": [{"start": 201, "end": 204, "probability": 0.4151, "type": "Person", "normalized_text": "rick"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.3884, "type": "Other", "normalized_text": "morty"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.698, "type": "Person", "normalized_text": "norman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181291306477408261"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181291751459446789"], "created_at": "2019-10-07T19:34:35.000Z", "id": "1181291751459446789", "author_id": "3174637342", "text": "@jooncit NAOJDAKDJAA ele era contra oq a familia dele fazia, a familia entendeu como trai\u00e7ao e \"matou\" ele\nminha teoria eh q na hora do desespero ele se clonou num corpo mais jovem (igual aquele ep de rick and morty) mas o norman esqueceu q ja tinha uma vida, mas sempre foi mt inteligente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "priskika", "id": "2155150077"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7665, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180983388829880320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181291709646491648"], "created_at": "2019-10-07T19:34:25.000Z", "id": "1181291709646491648", "author_id": "2798303604", "text": "RT @priskika: Bruno matou com requintes de crueldade a m\u00e3e de seu filho e foi ovacionado em seu retorno ao futebol. Se eu pudesse escolher,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181291661692850176"], "created_at": "2019-10-07T19:34:14.000Z", "id": "1181291661692850176", "author_id": "476938316", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6628, "type": "Place", "normalized_text": "CORDOBA"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/CtY4er6CV1", "expanded_url": "https://axnoticias.com/blog/2019/10/07/se-suicida-mujer-en-el-infonavit-arboledas-en-cordob/", "display_url": "axnoticias.com/blog/2019/10/0\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181291657276338176"], "created_at": "2019-10-07T19:34:13.000Z", "id": "1181291657276338176", "author_id": "737167884", "text": "SE SUICIDA MUJER EN EL INFONAVIT ARBOLEDAS EN CORDOBA https://t.co/CtY4er6CV1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nadiajmarquez", "id": "180606605"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 122, "tag": "DeEsoNoSeHabla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181287812319985664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181291632609628160"], "created_at": "2019-10-07T19:34:07.000Z", "id": "1181291632609628160", "author_id": "877632819857588224", "text": "RT @nadiajmarquez: El ABORTO no es algo sencillo de transitar, y mucho menos cuando el mismo es provocado.\n#DeEsoNoSeHabla y se instiga al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181291624678281219"], "created_at": "2019-10-07T19:34:05.000Z", "id": "1181291624678281219", "author_id": "1350183631", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181291609360666624"], "created_at": "2019-10-07T19:34:01.000Z", "id": "1181291609360666624", "author_id": "147434236", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181291539068272643"], "created_at": "2019-10-07T19:33:44.000Z", "id": "1181291539068272643", "author_id": "387825288", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "159976615", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "el_wishow", "id": "159976615"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "VyronDL", "id": "970674498"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "ChumelTorres", "id": "120835612"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181269251157581826"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181291416087076865"], "created_at": "2019-10-07T19:33:15.000Z", "id": "1181291416087076865", "author_id": "2332711700", "text": "@el_wishow @VyronDL @ChumelTorres De seguro suicida a los dem\u00e1s\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NicolasColman_", "id": "158508619"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248993747197952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181291321144815617"], "created_at": "2019-10-07T19:32:52.000Z", "id": "1181291321144815617", "author_id": "3051991883", "text": "RT @NicolasColman_: Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181291313213399042"], "created_at": "2019-10-07T19:32:51.000Z", "id": "1181291313213399042", "author_id": "754580713517744128", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pibedale", "id": "1914041767"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180933299264466944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181291305378484224"], "created_at": "2019-10-07T19:32:49.000Z", "id": "1181291305378484224", "author_id": "925586802", "text": "RT @pibedale: BAR\u00c7A .... GOLAZOS \ud83c\udfa5... demasiado premio - para poco JUEGO \ud83d\udcca.... SEVILLA ... perdona \ud83d\ude4f\ud83c\udffc y se suicida ... / demasiados errores\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2416088899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 161, "probability": 0.8014, "type": "Place", "normalized_text": "Azangaro"}, {"start": 191, "end": 200, "probability": 0.4273, "type": "Organization", "normalized_text": "bobolongos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181281132156841985"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181291192870457344"], "created_at": "2019-10-07T19:32:22.000Z", "id": "1181291192870457344", "author_id": "771413676905684992", "text": "@DanielUrresti1 Cada quien se suicida a su gusto entre cejones mete pata que no importa porke hay plata y sobonas lamesuelas ke consiguieron el t\u00edtulo en Azangaro el olvido buen amigo de los bobolongos se encargar\u00e1 de desaparecerlos hasta llegar al trome o panfletos en el rimac", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181290974770798594"], "created_at": "2019-10-07T19:31:30.000Z", "id": "1181290974770798594", "author_id": "224833224", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180994307588853760"}], "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/BxikngMimL", "expanded_url": "https://twitter.com/filterhrj/status/1180994307588853760", "display_url": "twitter.com/filterhrj/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181290933532467200"], "created_at": "2019-10-07T19:31:20.000Z", "id": "1181290933532467200", "author_id": "1082735449699991555", "text": "sopro congelante \u00e9 \u00f3tima, eu amei a escrita, a prota tem poderes de gelo e ela matou o amigo dela quando crian\u00e7a, tudo indica que ela se apaixona pelo chefe dela \ud83d\ude0b https://t.co/BxikngMimL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nadiajmarquez", "id": "180606605"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 122, "tag": "DeEsoNoSeHabla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181287812319985664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181290893179052032"], "created_at": "2019-10-07T19:31:10.000Z", "id": "1181290893179052032", "author_id": "1074745012255158272", "text": "RT @nadiajmarquez: El ABORTO no es algo sencillo de transitar, y mucho menos cuando el mismo es provocado.\n#DeEsoNoSeHabla y se instiga al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181290799994159107"], "created_at": "2019-10-07T19:30:48.000Z", "id": "1181290799994159107", "author_id": "1044369430870994945", "text": "O ano acabando e vc ja:\n\n-Se apaixonou? Sim\n-beijou mais de 1 pessoa numa festa? N\u00e3o\n-chorou de raiva? Sim\n-deu pt? Sim\n-estudou at\u00e9 de madrugada? Sim\n-matou aula? N\u00e3o\n-marcou role com algu\u00e9m e n\u00e3o foi? N\u00e3o\n-se arrependeu de beijar algu\u00e9m? N\u00e3o\n-virou a noite? Sim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luanacruzr", "id": "1123070777878773760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181243344682459139"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181290744616816641"], "created_at": "2019-10-07T19:30:35.000Z", "id": "1181290744616816641", "author_id": "1081268546360037376", "text": "RT @luanacruzr: Mano ele matou, esquartejou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, se rejeitou a dizer onde estava o corpo, foi solto e contratado p volta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181253819990265856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181290711716642816"], "created_at": "2019-10-07T19:30:27.000Z", "id": "1181290711716642816", "author_id": "888877948664676352", "text": "RT @claudiacisneros: Pero si ese defensor lo puso la camarada Ruth, alias Keiko, y es conocido su libido por la estrella suicida. Solo se t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181290693408501761"], "created_at": "2019-10-07T19:30:23.000Z", "id": "1181290693408501761", "author_id": "130378113", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181290677520388096"], "created_at": "2019-10-07T19:30:19.000Z", "id": "1181290677520388096", "author_id": "199099889", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 230, "probability": 0.431, "type": "Person", "normalized_text": "relia"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/MINKlR625u", "expanded_url": "http://memoria.oglobo.globo.com/jornalismo/reportagens/puniccedilatildeo-vergonha-trageacutedia-8836580", "display_url": "memoria.oglobo.globo.com/jornalismo/rep\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://memoria.oglobo.globo.com/jornalismo/reportagens/puniccedilatildeo-vergonha-trageacutedia-8836580"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181290623233675264"], "created_at": "2019-10-07T19:30:06.000Z", "id": "1181290623233675264", "author_id": "11435662", "text": "nossa uma das lembran\u00e7as mais claras da minha infancia:\na carta-testamento deste menino de 14 anos que se matou por ter sido pego colando na prova. minha v\u00f3 recortou a carta e a foto e manteve num altar durante anos\neu sempre relia e chorava https://t.co/MINKlR625u", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181290619978821632"], "created_at": "2019-10-07T19:30:05.000Z", "id": "1181290619978821632", "author_id": "1052665478534053900", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181290578077736960"], "created_at": "2019-10-07T19:29:55.000Z", "id": "1181290578077736960", "author_id": "467482467", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "enlaucab", "id": "50366308"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Liza Guilbert"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/F6JyeFCW3t", "expanded_url": "http://ow.ly/CJpn30pFEKS", "display_url": "ow.ly/CJpn30pFEKS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180830138939973633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181290290293956609"], "created_at": "2019-10-07T19:28:47.000Z", "id": "1181290290293956609", "author_id": "111489228", "text": "RT @enlaucab: Liza Guilbert: \u00abHace 15 o 20 a\u00f1os no hab\u00eda tanta ideaci\u00f3n suicida entre los j\u00f3venes\u00bb. https://t.co/F6JyeFCW3t https://t.co/xW\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "enlaucab", "id": "50366308"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Liza Guilbert"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 126, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181268225734123522"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181290036995776512"], "created_at": "2019-10-07T19:27:46.000Z", "id": "1181290036995776512", "author_id": "111489228", "text": "RT @enlaucab: Liza Guilbert: \u00abHace 15 o 20 a\u00f1os no hab\u00eda tanta ideaci\u00f3n suicida entre los j\u00f3venes\u00bb. #D\u00edaMundialDeLaSaludMental\n\nhttps://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180956804655828993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.6449, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/vQiVzk80Bg", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181290000660516866"], "created_at": "2019-10-07T19:27:38.000Z", "id": "1181290000660516866", "author_id": "950875467267100673", "text": "RT @ineedacarradio: o trailer de esquadr\u00e3o suicida// o filme https://t.co/vQiVzk80Bg", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "priskika", "id": "2155150077"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7665, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180983388829880320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181289908310290432"], "created_at": "2019-10-07T19:27:16.000Z", "id": "1181289908310290432", "author_id": "83994462", "text": "RT @priskika: Bruno matou com requintes de crueldade a m\u00e3e de seu filho e foi ovacionado em seu retorno ao futebol. Se eu pudesse escolher,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "226542162", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.896, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.5877, "type": "Person", "normalized_text": "Vietnan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177661999863488512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181289801905004545"], "created_at": "2019-10-07T19:26:50.000Z", "id": "1181289801905004545", "author_id": "1093906716075401217", "text": "@FeCastanhari Compara\u00e7\u00e3o IDIOTA essa...vamos proibir os carros, o Tr\u00e2nsito de SP ja matou mais que o Vietnan, vamos proibir as azeitonas em refei\u00e7\u00f5es, vi uma vez um cara no restaurante que morreu engasgado com uma azeitona, se a refei\u00e7\u00e3o n\u00e3o tivesse azeitona ele estaria vivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181289718044082177"], "created_at": "2019-10-07T19:26:30.000Z", "id": "1181289718044082177", "author_id": "816878376", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nadiajmarquez", "id": "180606605"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 122, "tag": "DeEsoNoSeHabla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181287812319985664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181289564826005506"], "created_at": "2019-10-07T19:25:54.000Z", "id": "1181289564826005506", "author_id": "148901289", "text": "RT @nadiajmarquez: El ABORTO no es algo sencillo de transitar, y mucho menos cuando el mismo es provocado.\n#DeEsoNoSeHabla y se instiga al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181254041952833536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181289363260313600"], "created_at": "2019-10-07T19:25:06.000Z", "id": "1181289363260313600", "author_id": "1927148424", "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "226542162", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Canal_do_Fale", "id": "306669340"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9294, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/4asgZlzxvZ", "expanded_url": "https://twitter.com/conexaopolitica/status/1181133699078742016?s=19", "display_url": "twitter.com/conexaopolitic\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181133699078742016"}, {"type": "replied_to", "id": "1177666054732075008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181289356067246080"], "created_at": "2019-10-07T19:25:04.000Z", "id": "1181289356067246080", "author_id": "1032736515082907649", "text": "@FeCastanhari @Canal_do_Fale Se ele n\u00e3o tivesse acesso a uma arma de fogo ele mataria com uma faca ou qualquer objeto que possibilitasse o ato.\nEsse terrorista na Fran\u00e7a matou 4 policiais com uma faca, quem quer matar da um jeito.\nhttps://t.co/4asgZlzxvZ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181254186241052673"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181289353169047552"], "created_at": "2019-10-07T19:25:03.000Z", "id": "1181289353169047552", "author_id": "1927148424", "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181255255239073792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181289333329993728"], "created_at": "2019-10-07T19:24:59.000Z", "id": "1181289333329993728", "author_id": "1927148424", "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181255311472168962"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181289317643239424"], "created_at": "2019-10-07T19:24:55.000Z", "id": "1181289317643239424", "author_id": "1927148424", "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "258531972", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lexilopo", "id": "713819187890823168"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 106, "probability": 0.7356, "type": "Person", "normalized_text": "Lanling Jin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181289116748500993"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181289286458626048"], "created_at": "2019-10-07T19:24:47.000Z", "id": "1181289286458626048", "author_id": "258531972", "text": "@lexilopo Quando ele cresceu, aprendeu a lutar e a cultivar, foi aceito como convidado na seita Lanling Jin e o que ele fez? Isso ai foi se vingar. Ele foi l\u00e1 e matou todo mundo da seita, menos o l\u00edder respons\u00e1vel pela perda do seu dedo, ele n\u00e3o estava no dia.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181267666297860096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181289224840122369"], "created_at": "2019-10-07T19:24:33.000Z", "id": "1181289224840122369", "author_id": "1927148424", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181268338338611202"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181289193483448327"], "created_at": "2019-10-07T19:24:25.000Z", "id": "1181289193483448327", "author_id": "1927148424", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181268473164566528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181289183689789440"], "created_at": "2019-10-07T19:24:23.000Z", "id": "1181289183689789440", "author_id": "1927148424", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181289059517263872"], "created_at": "2019-10-07T19:23:53.000Z", "id": "1181289059517263872", "author_id": "1863199776", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.6074, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181289056963121152"], "created_at": "2019-10-07T19:23:53.000Z", "id": "1181289056963121152", "author_id": "885662189947846656", "text": "N\u00e3o sei se teria coragem de p\u00f4r o nome de um parceiro meu/parceira minha na minha dedicat\u00f3ria do TCC. Bicho, aquilo \u00e9 tipo uma tatuagem acad\u00eamica. Imagina a pessoa desgra\u00e7ar sua vida e voc\u00ea reler anos depois e ver o nome da pessoa em um trabalho que voc\u00ea se matou pra fazer.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1561729369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181289038868664321"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.8544, "type": "Organization", "normalized_text": "UFC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181289041003765762"], "created_at": "2019-10-07T19:23:49.000Z", "id": "1181289041003765762", "author_id": "1561729369", "text": "ai depois vem com papinho pra cima de mim igual na \u00e9poca que um menino que estudava na UFC se suicidou,falando que tava preocupado comigo porque eu sou \"igual\" a ele blablabla olha vai se fuder", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NicolasColman_", "id": "158508619"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248993747197952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288899009757185"], "created_at": "2019-10-07T19:23:15.000Z", "id": "1181288899009757185", "author_id": "1905160100", "text": "RT @NicolasColman_: Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288858383572994"], "created_at": "2019-10-07T19:23:05.000Z", "id": "1181288858383572994", "author_id": "617353961", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177606321341792256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288695791591428"], "created_at": "2019-10-07T19:22:27.000Z", "id": "1181288695791591428", "author_id": "623130991", "text": "RT @dinamicamentemx: Si detectas que tu ni\u00f1a, ni\u00f1o o adolescente manifiesta alguno de estos signos y se\u00f1ales asociados a la conducta suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181255634014146570"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288694818525185"], "created_at": "2019-10-07T19:22:26.000Z", "id": "1181288694818525185", "author_id": "1927148424", "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181255568142536705"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288684764708864"], "created_at": "2019-10-07T19:22:24.000Z", "id": "1181288684764708864", "author_id": "1927148424", "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181255521904529409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288672039178244"], "created_at": "2019-10-07T19:22:21.000Z", "id": "1181288672039178244", "author_id": "1927148424", "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DianaHerbello", "id": "857575862958424066"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 74, "probability": 0.3699, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Salud Mental"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.8484, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.3986, "type": "Organization", "normalized_text": "FSME"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 47, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181286066923298817"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288517785280512"], "created_at": "2019-10-07T19:21:44.000Z", "id": "1181288517785280512", "author_id": "898289885789999106", "text": "RT @DianaHerbello: #NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nLa Fundaci\u00f3n Salud Mental  Espa\u00f1a (FSME) para la prevenci\u00f3n de los trastornos mentales y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288402110402560"], "created_at": "2019-10-07T19:21:16.000Z", "id": "1181288402110402560", "author_id": "81380380", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nadiajmarquez", "id": "180606605"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 122, "tag": "DeEsoNoSeHabla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181287812319985664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288345080496128"], "created_at": "2019-10-07T19:21:03.000Z", "id": "1181288345080496128", "author_id": "4257642292", "text": "RT @nadiajmarquez: El ABORTO no es algo sencillo de transitar, y mucho menos cuando el mismo es provocado.\n#DeEsoNoSeHabla y se instiga al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/MrdvT0MmUS", "expanded_url": "https://bit.ly/30PNI0J", "display_url": "bit.ly/30PNI0J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/noticias/El-numero-telefonico-que-puede-salvarle-la-vida-a-un-suicida-20191007-0004.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181239225318023171"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288315166875648"], "created_at": "2019-10-07T19:20:56.000Z", "id": "1181288315166875648", "author_id": "623130991", "text": "RT @SaludGuanajuato: Este es el n\u00famero telef\u00f3nico que puede salvarle la vida a un suicida: 800 290 00 24 https://t.co/MrdvT0MmUS @gobiernog\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181266560821923841"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288234384384000"], "created_at": "2019-10-07T19:20:37.000Z", "id": "1181288234384384000", "author_id": "1927148424", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181267029787107328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288218391646208"], "created_at": "2019-10-07T19:20:33.000Z", "id": "1181288218391646208", "author_id": "1927148424", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181266780209192960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288208639746048"], "created_at": "2019-10-07T19:20:30.000Z", "id": "1181288208639746048", "author_id": "1927148424", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181267182447157248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288199538253825"], "created_at": "2019-10-07T19:20:28.000Z", "id": "1181288199538253825", "author_id": "1927148424", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181216381746008064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/P8nmYFwLcq", "expanded_url": "https://twitter.com/madorni/status/1181216381746008064", "display_url": "twitter.com/madorni/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181288193510932480"], "created_at": "2019-10-07T19:20:27.000Z", "geo": {"place_id": "0005a92a6b72edeb"}, "id": "1181288193510932480", "author_id": "226908653", "text": "Clase media, vienen por lo tuyo!!!\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nArgentina, un pueblo lleno de gente ignorante!!\nHay que ser suicida o muy pelotudo para votar a esta gente!!! https://t.co/P8nmYFwLcq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181267526971543554"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288189928935424"], "created_at": "2019-10-07T19:20:26.000Z", "id": "1181288189928935424", "author_id": "1927148424", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181267825278758912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288170354286595"], "created_at": "2019-10-07T19:20:21.000Z", "id": "1181288170354286595", "author_id": "1927148424", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181266560821923841"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288159843377153"], "created_at": "2019-10-07T19:20:19.000Z", "id": "1181288159843377153", "author_id": "1013436763", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181267975661379585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288159814049797"], "created_at": "2019-10-07T19:20:19.000Z", "id": "1181288159814049797", "author_id": "1927148424", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181266780209192960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288149953208321"], "created_at": "2019-10-07T19:20:16.000Z", "id": "1181288149953208321", "author_id": "1013436763", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181268097342332928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288144529965058"], "created_at": "2019-10-07T19:20:15.000Z", "id": "1181288144529965058", "author_id": "1927148424", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181267029787107328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288140616552448"], "created_at": "2019-10-07T19:20:14.000Z", "id": "1181288140616552448", "author_id": "1013436763", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181268222223499264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288135478497280"], "created_at": "2019-10-07T19:20:13.000Z", "id": "1181288135478497280", "author_id": "1927148424", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181267182447157248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288131686887424"], "created_at": "2019-10-07T19:20:12.000Z", "id": "1181288131686887424", "author_id": "1013436763", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181267526971543554"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288123189194752"], "created_at": "2019-10-07T19:20:10.000Z", "id": "1181288123189194752", "author_id": "1013436763", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181267666297860096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288114033250306"], "created_at": "2019-10-07T19:20:08.000Z", "id": "1181288114033250306", "author_id": "1013436763", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181267825278758912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288104717631489"], "created_at": "2019-10-07T19:20:06.000Z", "id": "1181288104717631489", "author_id": "1013436763", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181267975661379585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288096039669762"], "created_at": "2019-10-07T19:20:04.000Z", "id": "1181288096039669762", "author_id": "1013436763", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181268097342332928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288087676182529"], "created_at": "2019-10-07T19:20:02.000Z", "id": "1181288087676182529", "author_id": "1013436763", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181268222223499264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288076120735745"], "created_at": "2019-10-07T19:19:59.000Z", "id": "1181288076120735745", "author_id": "1013436763", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181268338338611202"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288066893434880"], "created_at": "2019-10-07T19:19:57.000Z", "id": "1181288066893434880", "author_id": "1013436763", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181268473164566528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288058378805249"], "created_at": "2019-10-07T19:19:55.000Z", "id": "1181288058378805249", "author_id": "1013436763", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181288053891112960"], "created_at": "2019-10-07T19:19:53.000Z", "id": "1181288053891112960", "author_id": "187645363", "text": "\u201cEscrevendo viajo pro meu planeta\nA minha nave \u00e9 a tinta da caneta\nFazendo a minha linha do tempo\nRelembrando tudo que to vivendo\nOs an\u00e9is de Saturno s\u00e3o a minha pista\nCorro bem veloz mas n\u00e3o estou s\u00f3s\nAbafando minha mente suicida\nPra amar quem me ama na pior\u201d\n\nBy_me", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288040062427141"], "created_at": "2019-10-07T19:19:50.000Z", "id": "1181288040062427141", "author_id": "298610994", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181288023276822528"], "created_at": "2019-10-07T19:19:46.000Z", "id": "1181288023276822528", "author_id": "718619095051149314", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181287978418597889"], "created_at": "2019-10-07T19:19:35.000Z", "id": "1181287978418597889", "author_id": "962712922957938688", "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3021616235", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181271032352559105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181287923745996800"], "created_at": "2019-10-07T19:19:22.000Z", "id": "1181287923745996800", "author_id": "2563199540", "text": "@Luis_Roberto04 U\u00e9?? Hitler se matou n\u00e3o?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/1L22DI62jm", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 103, "tag": "DeEsoNoSeHabla"}, {"start": 155, "end": 166, "tag": "Cuid\u00e9monos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181287812319985664"], "created_at": "2019-10-07T19:18:56.000Z", "id": "1181287812319985664", "author_id": "180606605", "text": "El ABORTO no es algo sencillo de transitar, y mucho menos cuando el mismo es provocado.\n#DeEsoNoSeHabla y se instiga al mismo c\u00f3mo si fuera algo sencillo. #Cuid\u00e9monos y... https://t.co/1L22DI62jm", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "170857538", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RossaFlor1", "id": "170857538"}, {"start": 100, "end": 115, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 117, "end": 126, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 128, "end": 140, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.8918, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181247362259443713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181287799196131328"], "created_at": "2019-10-07T19:18:53.000Z", "id": "1181287799196131328", "author_id": "3068725821", "text": "@RossaFlor1 El corrupto suicida Alan Garc\u00eda Perez era el mejor ejemplo de la anemia en el Peru.\nCC:\n@Mauriciomulder \n@JorgeDCG \n@JVelasquezQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181287725384646656"], "created_at": "2019-10-07T19:18:35.000Z", "id": "1181287725384646656", "author_id": "1416627355", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "620290403", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RobertaKarla6", "id": "1226857452697722880"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181262063273943040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181287652378718210"], "created_at": "2019-10-07T19:18:18.000Z", "id": "1181287652378718210", "author_id": "882294070479130625", "text": "@Robertakarla6 Sabe de nada. Hitler se suicidou em 1945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "blogdoailton", "id": "56710068"}, {"start": 88, "end": 101, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248294267305984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181287598653882370"], "created_at": "2019-10-07T19:18:05.000Z", "id": "1181287598653882370", "author_id": "1947362532", "text": "RT @blogdoailton: Essa \u00e9 a pol\u00edcia que mata pol\u00edcia que matou Agatha e que o governador @wilsonwitzel celebra seus feitos como se fosse um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FuzzOficial", "id": "71697782"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5883, "type": "Other", "normalized_text": "Sal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181270668429680641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181287550243282944"], "created_at": "2019-10-07T19:17:53.000Z", "id": "1181287550243282944", "author_id": "1162093040674189312", "text": "RT @FuzzOficial: Rara vez conocemos la batalla interna que la gente est\u00e1 peleando. Actualmente una persona se suicida cada 40 segundos #Sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181287398602227712"], "created_at": "2019-10-07T19:17:17.000Z", "id": "1181287398602227712", "author_id": "2277551636", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "02rapunzell", "id": "1174325316082446341"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/A1JcZtuCV0", "expanded_url": "https://twitter.com/02rapunzell/status/1179584489191813121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A1JcZtuCV0", "media_key": "3_1179584458917339136"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179584489191813121"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181287397813673984"], "created_at": "2019-10-07T19:17:17.000Z", "id": "1181287397813673984", "author_id": "1084520135732486144", "text": "RT @02rapunzell: O suicida nem sempre estar chorando... https://t.co/A1JcZtuCV0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181254041952833536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181287364934717440"], "created_at": "2019-10-07T19:17:09.000Z", "id": "1181287364934717440", "author_id": "1013436763", "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181254186241052673"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181287350950940672"], "created_at": "2019-10-07T19:17:06.000Z", "id": "1181287350950940672", "author_id": "1013436763", "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181255255239073792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181287328364544001"], "created_at": "2019-10-07T19:17:00.000Z", "id": "1181287328364544001", "author_id": "1013436763", "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181255311472168962"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181287318549721088"], "created_at": "2019-10-07T19:16:58.000Z", "id": "1181287318549721088", "author_id": "1013436763", "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181255521904529409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181287308500307968"], "created_at": "2019-10-07T19:16:56.000Z", "id": "1181287308500307968", "author_id": "1013436763", "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181255568142536705"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181287298895208448"], "created_at": "2019-10-07T19:16:53.000Z", "id": "1181287298895208448", "author_id": "1013436763", "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181255634014146570"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181287288313188352"], "created_at": "2019-10-07T19:16:51.000Z", "id": "1181287288313188352", "author_id": "1013436763", "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181287252204371970"], "created_at": "2019-10-07T19:16:42.000Z", "id": "1181287252204371970", "author_id": "1482721471", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1109907073050034176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172313671030194176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181287221263060992"], "created_at": "2019-10-07T19:16:35.000Z", "id": "1181287221263060992", "author_id": "829185871", "text": "@jardineeeeeeeee Auto-destrutiva, beirando suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1054696205610074113", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "JubVasconcelos", "id": "1703018389"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181225530772922368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181287130179334144"], "created_at": "2019-10-07T19:16:13.000Z", "id": "1181287130179334144", "author_id": "1338801086", "text": "@underlineMila @JubVasconcelos Admira\u00e7\u00e3o por ele mesmo ????? Pq ele se matou ... vai ser burra assim nos infernos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181287085027872769"], "created_at": "2019-10-07T19:16:02.000Z", "id": "1181287085027872769", "author_id": "4220202993", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181287036642365441"], "created_at": "2019-10-07T19:15:51.000Z", "id": "1181287036642365441", "author_id": "1444432878", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181286952043048960"], "created_at": "2019-10-07T19:15:31.000Z", "id": "1181286952043048960", "author_id": "131051882", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181286903649378305"], "created_at": "2019-10-07T19:15:19.000Z", "id": "1181286903649378305", "author_id": "114276500", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Z09dwqrLLv", "expanded_url": "https://twitter.com/LCRNLM/status/1181286829464707072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z09dwqrLLv", "media_key": "3_1181286823097765889"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181286829464707072"], "created_at": "2019-10-07T19:15:02.000Z", "id": "1181286829464707072", "author_id": "1656133489", "text": "Pq o mlk ficou na minha frente, se a gnt matou o msm tanto, morreu o msm tanto e eu dei o triplo de assist no jogo https://t.co/Z09dwqrLLv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181286664263499776"], "created_at": "2019-10-07T19:14:22.000Z", "id": "1181286664263499776", "author_id": "103966075", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NicolasColman_", "id": "158508619"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248993747197952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181286642654437378"], "created_at": "2019-10-07T19:14:17.000Z", "id": "1181286642654437378", "author_id": "1920658086", "text": "RT @NicolasColman_: Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ibasela", "id": "1104958323319889921"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181281394129080322"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181286617283059712"], "created_at": "2019-10-07T19:14:11.000Z", "id": "1181286617283059712", "author_id": "18378414", "text": "RT @_ibasela: Algu\u00e9m me suicida quero ir pra casa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NeckoLol", "id": "904974572"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258872792719361"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181286596970242048"], "created_at": "2019-10-07T19:14:06.000Z", "id": "1181286596970242048", "author_id": "790980567365984256", "text": "RT @NeckoLol: Yo la verdad no entiendo a la gente que se suicida tirando abajo de un cami\u00f3n, tren, subte, etc...\n\nYo respeto eso, porque ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181286561566134274"], "created_at": "2019-10-07T19:13:58.000Z", "id": "1181286561566134274", "author_id": "782183554331578368", "text": "Un gilipollas en mis menciones haciendo chistecitos de que la pe\u00f1a lgbt se suicida y muere joven. No merezco esta mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/H1lHFYZiT3", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181286440958857217"], "created_at": "2019-10-07T19:13:29.000Z", "id": "1181286440958857217", "author_id": "1152870715", "text": "\ud83d\udc4d\ud83d\udc47 https://t.co/H1lHFYZiT3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181253819990265856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181286408964595712"], "created_at": "2019-10-07T19:13:21.000Z", "id": "1181286408964595712", "author_id": "304177746", "text": "RT @claudiacisneros: Pero si ese defensor lo puso la camarada Ruth, alias Keiko, y es conocido su libido por la estrella suicida. Solo se t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3321734585", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LaBelgrana", "id": "3321734585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181025658622955520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181286354816294912"], "created_at": "2019-10-07T19:13:08.000Z", "id": "1181286354816294912", "author_id": "4181666656", "text": "@LaBelgrana Precioso panorama ! El pa\u00eds se suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "182831320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rinconet", "id": "182831320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181167182601953281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181286271672573952"], "created_at": "2019-10-07T19:12:49.000Z", "id": "1181286271672573952", "author_id": "4194049528", "text": "@rinconet Si el mundo fuera plano, rodeado de un abismo a la nadalos troscos serian una secta suicida en vez de una bandada de militantes prepuberales conflictuados que emejen por el mismo win que la derecha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/qk6yY5c0c7", "expanded_url": "https://twitter.com/FedeLContreras/status/1181260947484221440", "display_url": "twitter.com/FedeLContreras\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181286255042142215"], "created_at": "2019-10-07T19:12:45.000Z", "id": "1181286255042142215", "author_id": "2741340977", "text": "Alg\u00fan suicida o piromaniaco voluntario? https://t.co/qk6yY5c0c7", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181282014512713730"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/9Xg2Fn8n8t", "expanded_url": "https://twitter.com/SrBarbuchas/status/1181282014512713730", "display_url": "twitter.com/SrBarbuchas/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181286193276821510"], "created_at": "2019-10-07T19:12:30.000Z", "id": "1181286193276821510", "author_id": "179476039", "text": "Pueden seguir al emo suicida en su cuenta alterna. https://t.co/9Xg2Fn8n8t", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "gustavo alfaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181286107733823488"], "created_at": "2019-10-07T19:12:09.000Z", "id": "1181286107733823488", "author_id": "1118682851547992066", "text": "si gustavo alfaro se suicida nos dan el pase a la final? para pensar...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 55, "probability": 0.4571, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Salud Mental"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7133, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.3332, "type": "Organization", "normalized_text": "FSME"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/Y9uF9dYi0W", "expanded_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/", "display_url": "fsme.es/centro-de-docu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 28, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181286066923298817"], "created_at": "2019-10-07T19:12:00.000Z", "id": "1181286066923298817", "author_id": "857575862958424066", "text": "#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nLa Fundaci\u00f3n Salud Mental  Espa\u00f1a (FSME) para la prevenci\u00f3n de los trastornos mentales y el suicidio tiene amplia documentaci\u00f3n sobre esta problem\u00e1tica, para profesionales, familias y afectados.\n\nPuedes consultarla aqu\u00ed:\nhttps://t.co/Y9uF9dYi0W", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FuzzOficial", "id": "71697782"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5883, "type": "Other", "normalized_text": "Sal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181270668429680641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181285974740856832"], "created_at": "2019-10-07T19:11:38.000Z", "id": "1181285974740856832", "author_id": "84467979", "text": "RT @FuzzOficial: Rara vez conocemos la batalla interna que la gente est\u00e1 peleando. Actualmente una persona se suicida cada 40 segundos #Sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/mloET5m9BM", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/India-5-donne-ciascuna-sostiene-di-essere-la-moglie-reclamano-la-salma-di-un-tassinaro-suicida-34353254-3ac4-4a37-a5bf-ca3254478168.html?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/art\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181274403486744577"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181285728841588736"], "created_at": "2019-10-07T19:10:39.000Z", "id": "1181285728841588736", "author_id": "1275517602", "text": "RT @RaiNews: https://t.co/mloET5m9BM", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"in_reply_to_user_id": "969821317989101569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181006406293413888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.8618, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181285705332297728"], "created_at": "2019-10-07T19:10:34.000Z", "id": "1181285705332297728", "author_id": "2149031732", "text": "@MsGildaG Bastante incoherente, si no vota inutiles e incompetentes, no entiendo que le ve a Lavagna. Y si no vota a corruptos, si las encuestas tienen razon, votando a Lavagna, le da una palmadita a Fernandez. Voto inutil, tanto como el susodicho. En fin, cada cual se suicida como quiere.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 61, "end": 73, "username": "vozprosalud", "id": "194355616"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.7475, "type": "Other", "normalized_text": "VidaYSalud"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.5742, "type": "Other", "normalized_text": "FelizLunes"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OHL8fIAaTs", "expanded_url": "http://bit.ly/2p5rRF5", "display_url": "bit.ly/2p5rRF5"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "VidaYSalud"}, {"start": 85, "end": 96, "tag": "FelizLunes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181285685795414018"], "created_at": "2019-10-07T19:10:29.000Z", "id": "1181285685795414018", "author_id": "4625692518", "text": "#VidaYSalud Conoce los s\u00edntomas de la 'depresi\u00f3n sonriente', @vozprosalud nos cuenta\n#FelizLunes \nhttps://t.co/OHL8fIAaTs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181285670373019648"], "created_at": "2019-10-07T19:10:25.000Z", "id": "1181285670373019648", "author_id": "1090855550936600576", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181262490392580096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181285595852791810"], "created_at": "2019-10-07T19:10:07.000Z", "id": "1181285595852791810", "author_id": "1318782085", "text": "RT @_JuaanC_: O Edmundo matou uma fam\u00edlia inteira, trabalha numa emissora de televis\u00e3o e ningu\u00e9m fala porra nenhuma, hipocrisia do crlh, va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181285570909278211"], "created_at": "2019-10-07T19:10:01.000Z", "id": "1181285570909278211", "author_id": "269397421", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "121278079", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Edu_cerda", "id": "1455941051332583424"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "LaCondesa0882", "id": "987143854406107136"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.463, "type": "Person", "normalized_text": "Cejismunda"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.4119, "type": "Person", "normalized_text": "chan chan"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 100, "tag": "VerdadesOcultas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181284451797622784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181285373550292993"], "created_at": "2019-10-07T19:09:14.000Z", "id": "1181285373550292993", "author_id": "150307740", "text": "@edu_cerda @LaCondesa0882 Y es ah\u00ed donde Cejismunda lo mata y ella se suicida!\u00a1\u00a1 en #VerdadesOcultas  por algo se empastilla... chan chan!!! \ud83d\ude33", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luanacruzr", "id": "1123070777878773760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181243344682459139"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181285329145417729"], "created_at": "2019-10-07T19:09:04.000Z", "id": "1181285329145417729", "author_id": "927552064657518592", "text": "RT @luanacruzr: Mano ele matou, esquartejou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, se rejeitou a dizer onde estava o corpo, foi solto e contratado p volta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "ChuxBass", "id": "4793773121", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 2793, "tweet_count": 98836, "listed_count": 10}, "username": "ChusikoBass"}, {"verified": true, "name": "Juan Carlos Monedero", "id": "108670198", "public_metrics": {"followers_count": 636836, "following_count": 1370, "tweet_count": 20630, "listed_count": 3096}, "location": "Madrid", "username": "MonederoJC"}, {"verified": false, "name": "Americo Aquije", "id": "240915178", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}, "location": "peru", "username": "NOTIELMOMENTO"}, {"verified": false, "name": "claudia cisneros", "id": "32532614", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "location": "Peru", "username": "claudiacisneros"}, {"verified": false, "name": "mariam\u271d\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Natale\ud83d\udcab", "id": "3243517432", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 524, "tweet_count": 196669, "listed_count": 4}, "username": "mariamworldart"}, {"verified": false, "name": "Deloren Anna", "id": "1061429985494347776", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1776, "tweet_count": 74901, "listed_count": 0}, "username": "Delorenzoanna1"}, {"verified": false, "name": "Daniel Zappi", "id": "82442609", "public_metrics": {"followers_count": 3489, "following_count": 4994, "tweet_count": 92101, "listed_count": 8}, "location": "Mexico. Tan lejos, tan cerca", "username": "danielzappi"}, {"verified": false, "name": "La politica basura", "id": "4569467416", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1087, "tweet_count": 24322, "listed_count": 4}, "username": "Rebeldiadepoder"}, {"verified": false, "name": "Lidia", "id": "4615107617", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 799, "tweet_count": 20792, "listed_count": 0}, "username": "Lidia550449671"}, {"verified": false, "name": "VicVic Karai \ud83c\udf2a\ufe0f\ud83c\udf2a\ufe0f", "id": "1073989532628979712", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 934, "tweet_count": 14949, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "II_Vikthor_II"}, {"verified": false, "name": "F.", "id": "192068145", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 495, "tweet_count": 78552, "listed_count": 3}, "location": "Curitiba", "username": "wafeer_"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd3d\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd61\ud835\udd56 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "233880206", "public_metrics": {"followers_count": 4592, "following_count": 4636, "tweet_count": 48882, "listed_count": 1}, "username": "felipe_macedo_S"}, {"verified": false, "name": "Mell", "id": "856163858171514884", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 4999, "tweet_count": 25148, "listed_count": 1}, "username": "PedroMell"}, {"verified": false, "name": "RODILINDO HER\u00d3I", "id": "885199707198418950", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 506, "tweet_count": 46621, "listed_count": 0}, "location": "fundo do po\u00e7o", "username": "DaviLessa_"}, {"verified": false, "name": "fran", "id": "2731972894", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 526, "tweet_count": 115970, "listed_count": 24}, "username": "flacambra1975"}, {"verified": false, "name": "\u00a9@O$", "id": "1087151440311828481", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 217, "tweet_count": 4875, "listed_count": 3}, "location": "En la penumbra de la Noche", "username": "CAOSSINMAS"}, {"verified": false, "name": "Binban 18\ud83d\udd3b", "id": "1083733477240000512", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 312, "tweet_count": 46126, "listed_count": 3}, "location": "Sevilha, Espanha", "username": "Binban18"}, {"verified": false, "name": "mayka", "id": "611913409", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 638, "tweet_count": 10442, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "mapebe49"}, {"verified": false, "name": "Pablo Doval", "id": "915508236", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 387, "tweet_count": 23942, "listed_count": 1}, "username": "doval20"}, {"verified": false, "name": "M\u00e9nez", "id": "769985262726352896", "public_metrics": {"followers_count": 99664, "following_count": 367, "tweet_count": 15974, "listed_count": 360}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "MenezRM"}, {"verified": false, "name": "Amon Kiy\u00e1 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "898879786382225409", "public_metrics": {"followers_count": 9581, "following_count": 9769, "tweet_count": 76815, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "AmonKiya"}, {"verified": true, "name": "Band Jornalismo", "id": "31201557", "public_metrics": {"followers_count": 791392, "following_count": 80, "tweet_count": 89283, "listed_count": 4460}, "location": "Brasil", "username": "BandJornalismo"}, {"verified": false, "name": "JEFERSSON VELAZCO F.", "id": "491672686", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1136, "tweet_count": 23349, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "J_VELAZCO82"}, {"verified": false, "name": "belma", "id": "306824237", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 277, "tweet_count": 4525, "listed_count": 2}, "username": "BelenRuizMartin"}, {"verified": false, "name": "BPSOHUSONLLATZER", "id": "1122261523198554112", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 276, "tweet_count": 454, "listed_count": 11}, "username": "bpsohusll"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez", "id": "2423987868", "public_metrics": {"followers_count": 21958, "following_count": 4300, "tweet_count": 68310, "listed_count": 416}, "location": "M\u00e1laga y Arjona", "username": "DUEdevocacion"}, {"verified": false, "name": "Jordi Sabat\u00e9 \ud83c\udf97", "id": "226695375", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 582, "tweet_count": 55429, "listed_count": 5}, "location": "La Vall de Bo\u00ed, Catalu\u00f1a", "username": "Jordihospi12"}, {"verified": false, "name": "Animal p\u00fablico", "id": "2342306539", "public_metrics": {"followers_count": 5932, "following_count": 188, "tweet_count": 2558, "listed_count": 13}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "animalpublico"}, {"verified": false, "name": "Steven Calder\u00f3n", "id": "1027581251958517761", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1467, "tweet_count": 145958, "listed_count": 7}, "location": "Lima, Peru", "username": "StevenCaldern9"}, {"verified": false, "name": "Ars\u00e8ne Lupin \ud83e\uddd0", "id": "2828624372", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 603, "tweet_count": 28926, "listed_count": 1}, "username": "NovaisFFC"}, {"verified": false, "name": "vini\ud83d\udc4c\ud83c\udffb", "id": "246772180", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 538, "tweet_count": 112690, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "8ViniciusSantos"}, {"verified": false, "name": "et bah dis donc", "id": "1164984096554196995", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 217, "tweet_count": 12334, "listed_count": 0}, "username": "bah_dis"}, {"verified": false, "name": "julio s c", "id": "300202910", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 1940, "tweet_count": 283513, "listed_count": 38}, "username": "julsaco"}, {"verified": false, "name": "cerumu", "id": "447890574", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 788, "tweet_count": 82062, "listed_count": 8}, "username": "cerumu"}, {"verified": false, "name": "A. Onerom \ud83d\udc9c\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83d\udc9c\u23f3\u23f3", "id": "2921908510", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 353, "tweet_count": 33062, "listed_count": 1}, "username": "DesdelosAlpes"}, {"verified": false, "name": "@ Hugo Cornejo \ud83d\udc36\ud83d\udc3a\ud83d\udc31\ud83d\udc25\ud83d\udc26\ud83d\udc1d", "id": "914434331073970176", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 1590, "tweet_count": 146468, "listed_count": 4}, "location": "V\u00eda L\u00e1ctea", "username": "HugoCor94275268"}, {"verified": false, "name": "ancorlan", "id": "1926994310", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1338, "tweet_count": 182034, "listed_count": 21}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "ancorlan"}, {"verified": false, "name": "raqueL gomes", "id": "76181782", "public_metrics": {"followers_count": 6439, "following_count": 1956, "tweet_count": 895911, "listed_count": 43}, "username": "quelffc"}, {"verified": false, "name": "Luana", "id": "1123070777878773760", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 1537, "tweet_count": 15268, "listed_count": 0}, "location": "ZN, Rio de Janeiro", "username": "luanacruzr"}, {"verified": false, "name": "MANU\ud83d\udc3a", "id": "2186263176", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 501, "tweet_count": 17829, "listed_count": 1}, "location": "Vallecas", "username": "manucc_7"}, {"verified": false, "name": "Ohanna Maria", "id": "722582984726048768", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 255, "tweet_count": 2377, "listed_count": 1}, "username": "mrtoled_"}, {"verified": false, "name": "Robson J\u00fanior", "id": "859880301622906880", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 949, "tweet_count": 3198, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "RobsonJrTK"}, {"verified": false, "name": "Tha\u00eds", "id": "4836194494", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 177, "tweet_count": 21628, "listed_count": 1}, "location": "Blumenau, SC, Brasil", "username": "thaisgaspari"}, {"verified": false, "name": "Mudar eh preciso!", "id": "906201339729981440", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 278, "tweet_count": 1896, "listed_count": 0}, "username": "lelealeca"}, {"verified": false, "name": "Giorgio", "id": "790532240967098369", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 286, "tweet_count": 2507, "listed_count": 0}, "location": "Ferrol, Espa\u00f1a", "username": "Jorgecabo8"}, {"verified": false, "name": "Olga Su\u00e1rez Su\u00e1rez", "id": "1142034677978587136", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 2050, "tweet_count": 29845, "listed_count": 0}, "location": "Sartaguda, Navarra", "username": "olgasua20798740"}, {"verified": false, "name": "Pa\u00dflo\ud83d\udc8e", "id": "737285184", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 748, "tweet_count": 25655, "listed_count": 2}, "location": "Alginet ", "username": "PabloMonteroesc"}, {"verified": false, "name": "Alon Nueva", "id": "2610423674", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 210, "tweet_count": 54916, "listed_count": 0}, "username": "AlonNueva"}, {"verified": false, "name": "juan quesada", "id": "1177949136680882176", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 60, "tweet_count": 8580, "listed_count": 0}, "location": "Cornell\u00e0 de Llobregat, Espa\u00f1a", "username": "juanque89482576"}, {"verified": false, "name": "Maria Almudena", "id": "873682781330694144", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 317, "tweet_count": 8931, "listed_count": 0}, "username": "MariaAlmudena17"}, {"verified": false, "name": "carolina", "id": "883464545431408641", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 790, "tweet_count": 20632, "listed_count": 1}, "location": "quixad\u00e1", "username": "marveltda"}, {"verified": false, "name": "Panik", "id": "452985859", "public_metrics": {"followers_count": 60047, "following_count": 2650, "tweet_count": 98350, "listed_count": 198}, "username": "Panik81"}, {"verified": false, "name": "Anatucas \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c \ud83d\udd3b", "id": "2419292707", "public_metrics": {"followers_count": 6702, "following_count": 5374, "tweet_count": 236315, "listed_count": 45}, "location": "Sevilla, Andalucia", "username": "1960Anamari"}, {"verified": false, "name": "Denise Campos", "id": "464396333", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 2337, "tweet_count": 123490, "listed_count": 20}, "username": "cadenise79"}, {"verified": false, "name": "Natxo Peinador Sala ( \ud83d\udc9c )", "id": "636168972", "public_metrics": {"followers_count": 4454, "following_count": 4943, "tweet_count": 70484, "listed_count": 17}, "location": "Pucela, Castilla", "username": "todos_lumpen"}, {"verified": false, "name": "Ulises", "id": "230696135", "public_metrics": {"followers_count": 23369, "following_count": 22305, "tweet_count": 317741, "listed_count": 151}, "location": "R\u00eda de Vigo-Pontevedra-Spain", "username": "telemaco31"}, {"verified": false, "name": "Mar", "id": "318482832", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1079, "tweet_count": 83204, "listed_count": 20}, "username": "marimaramor"}, {"verified": false, "name": "Nicooo\u270c", "id": "566657177", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 111, "tweet_count": 86981, "listed_count": 5}, "location": "ADH", "username": "NicoFM25"}, {"verified": false, "name": "Josep Iborra", "id": "49033467", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 760, "tweet_count": 42362, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Espanya", "username": "Jossepp"}, {"verified": false, "name": "Un socio cul\u00e9", "id": "1084102272", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 143, "tweet_count": 126934, "listed_count": 5}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "culedeloslakers"}, {"verified": false, "name": "Psic.Mayra P. L.", "id": "3067225024", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1159, "tweet_count": 65423, "listed_count": 28}, "location": "Hidalgo, M\u00e9xico", "username": "PsicMayPL"}, {"verified": false, "name": "CISNE M\u00e9xico", "id": "1041798477221703681", "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 6, "tweet_count": 781, "listed_count": 8}, "username": "CisneMexico"}, {"verified": false, "name": "maricruz anquela", "id": "261260380", "public_metrics": {"followers_count": 3639, "following_count": 5000, "tweet_count": 260590, "listed_count": 21}, "username": "a1n2q3u4e5l6a7"}, {"verified": false, "name": "Paz Reyes", "id": "718647290462937089", "public_metrics": {"followers_count": 10032, "following_count": 2472, "tweet_count": 91677, "listed_count": 3}, "username": "pazreyes14"}, {"verified": false, "name": "Seba Campos Cervera E.", "id": "258441055", "public_metrics": {"followers_count": 9160, "following_count": 1632, "tweet_count": 13236, "listed_count": 0}, "username": "sebacamposc"}, {"verified": false, "name": "Juanjo", "id": "869670824", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 189, "tweet_count": 14144, "listed_count": 1}, "location": "Asturias, Spain.", "username": "Juanjo_Oliver10"}, {"verified": false, "name": "\u00c1ngel G\u00f3mez", "id": "989650374", "public_metrics": {"followers_count": 11497, "following_count": 9719, "tweet_count": 56815, "listed_count": 69}, "username": "AngGomz"}, {"verified": false, "name": "FJPM\ud83d\udd3b", "id": "2260400938", "public_metrics": {"followers_count": 2405, "following_count": 2387, "tweet_count": 294632, "listed_count": 25}, "location": "Oviedo ", "username": "JAVIERP54530597"}, {"verified": false, "name": "Lolamontavez\ud83d\udc94\ud83d\udc9c\u270a\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "id": "993448614", "public_metrics": {"followers_count": 5347, "following_count": 3616, "tweet_count": 310426, "listed_count": 30}, "location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda", "username": "lolamontavez"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd3bDiego Del Puerto\ud83d\udd3b", "id": "2155652715", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 638, "tweet_count": 27871, "listed_count": 8}, "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "username": "diegobotas"}, {"verified": false, "name": "BegoSinMiedo #\ud83d\udd3b", "id": "192661690", "public_metrics": {"followers_count": 3494, "following_count": 4115, "tweet_count": 275184, "listed_count": 55}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "begonys"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Sol\u00eds Cangas.#YoconFFCCSSEyFAS.Dependiente", "id": "1415861593", "public_metrics": {"followers_count": 14564, "following_count": 13576, "tweet_count": 136273, "listed_count": 83}, "location": "Contra los suicidios", "username": "josesoliscangas"}, {"verified": false, "name": "Rosalia Market \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "533498226", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2760, "tweet_count": 121301, "listed_count": 33}, "location": "ASTURIAS -ESPA\u00d1A", "username": "rlia1969"}, {"verified": false, "name": "Pilar Santurio \ud83d\udc15", "id": "3131952379", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 750, "tweet_count": 93340, "listed_count": 0}, "username": "pilarxixon"}, {"verified": false, "name": "Susana Cruz Luque", "id": "437486474", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 240, "tweet_count": 76729, "listed_count": 20}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "akevaylohago"}, {"verified": false, "name": "Javier Lezaola", "id": "387570284", "public_metrics": {"followers_count": 24128, "following_count": 1145, "tweet_count": 125311, "listed_count": 220}, "location": "Cantabria", "username": "JavierLezaola"}, {"verified": false, "name": "Samuel", "id": "1033659583691206659", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1273, "tweet_count": 30757, "listed_count": 2}, "username": "Samuel88127201"}, {"verified": false, "name": "Bravid", "id": "2355040927", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 386, "tweet_count": 13537, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "brallandd"}, {"verified": false, "name": "Lieblingsh\u00e4schen\u2077", "id": "394436643", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1850, "tweet_count": 23907, "listed_count": 8}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Liebehaeschen"}, {"verified": false, "name": "Alaska\u23f3", "id": "1122420439442251781", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 223, "tweet_count": 3119, "listed_count": 7}, "location": "Uruguay", "username": "jonascutie"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd5a\ud83c\udf19", "id": "38316535", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 438, "tweet_count": 30613, "listed_count": 7}, "location": "N\u00e1rnia \ud83e\udd81\ud83d\udc11", "username": "Egmon"}, {"verified": false, "name": "Al\u00ea\u1d9c\u1d43\u1d50", "id": "961278899530403840", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 2100, "tweet_count": 60050, "listed_count": 0}, "username": "Alexander_Luiz_"}, {"verified": false, "name": "j\u00e3o", "id": "3047589858", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 252, "tweet_count": 6128, "listed_count": 0}, "location": "beag\u00e1", "username": "paschooal99"}, {"verified": false, "name": "mARCO", "id": "2823417291", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 108, "tweet_count": 1341, "listed_count": 0}, "username": "mesqk2014"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9 Esteves", "id": "843902677", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 4962, "tweet_count": 101554, "listed_count": 22}, "location": "Portugal", "username": "aifesteves"}, {"verified": false, "name": "Amaya peligros Lola \ud83d\udc9c", "id": "917814538321498113", "public_metrics": {"followers_count": 2466, "following_count": 2307, "tweet_count": 16732, "listed_count": 3}, "username": "Lafamosarubia"}, {"verified": false, "name": "Antoni Cristofol", "id": "951147902667251713", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 238, "tweet_count": 1611, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona ", "username": "ace_antoni"}, {"verified": false, "name": "giane", "id": "3407985957", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 459, "tweet_count": 7686, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "username": "DCristofa_Nela"}, {"verified": false, "name": "Nicol\u00e1s Colman", "id": "158508619", "public_metrics": {"followers_count": 290826, "following_count": 283849, "tweet_count": 232288, "listed_count": 185}, "username": "NicolasColman_"}, {"verified": false, "name": "KRWGR (Krueger)", "id": "165946866", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1116, "tweet_count": 2114, "listed_count": 4}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "_krwgr"}, {"verified": false, "name": "Luisg\u00e9 Mart\u00edn", "id": "92229955", "public_metrics": {"followers_count": 7562, "following_count": 1004, "tweet_count": 10418, "listed_count": 154}, "location": "Madrid", "username": "luisgemartin"}, {"verified": false, "name": "Lucia Velasco", "id": "559055487", "public_metrics": {"followers_count": 9808, "following_count": 6282, "tweet_count": 13092, "listed_count": 168}, "username": "jones_lucia"}, {"verified": false, "name": "Alberto De Castro\ud83d\udd3b", "id": "1516389397", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1420, "tweet_count": 66040, "listed_count": 13}, "location": "Butarque, Madrid", "username": "AbetoteDe"}, {"verified": false, "name": "Gli ulivi della xylella", "id": "797782706", "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 1724, "tweet_count": 48260, "listed_count": 28}, "username": "micioruffi"}, {"verified": false, "name": "Guido Crosetto", "id": "413916151", "public_metrics": {"followers_count": 229186, "following_count": 2293, "tweet_count": 108065, "listed_count": 893}, "username": "GuidoCrosetto"}, {"verified": false, "name": "MishellBS", "id": "1035026568937132032", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 53, "tweet_count": 3271, "listed_count": 0}, "username": "Mishell60370710"}, {"verified": false, "name": "SaludEmocionalpTod@s", "id": "890550172308164608", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 321, "tweet_count": 8619, "listed_count": 2}, "username": "SEmocionalTodos"}, {"verified": false, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "1092126705114849281", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "EsPapageno"}, {"verified": false, "name": "la princesa Moninoke", "id": "1012096292460417024", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 205, "tweet_count": 3456, "listed_count": 0}, "location": "Cuenca, Espa\u00f1a", "username": "MnicaMCebrin1"}, {"verified": false, "name": "Jose Luis(YAYO)\ud83c\udf97", "id": "2780184964", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 1590, "tweet_count": 154751, "listed_count": 40}, "location": "ALCOI (ALACANT)", "username": "196193Jose"}, {"verified": false, "name": "P_On-Mode \ud83d\udd3b", "id": "790211470042796032", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 431, "tweet_count": 73937, "listed_count": 1}, "username": "Moi_Moi_666"}, {"verified": false, "name": "Monica Alva\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "id": "221975126", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1829, "tweet_count": 67305, "listed_count": 30}, "username": "alvamoni"}, {"verified": false, "name": "Erreuve", "id": "302615823", "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 2710, "tweet_count": 51696, "listed_count": 10}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "collado_rosa"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd17\ud835\udd25\ud835\udd22 \ud835\udd09\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd22\ud835\udd30 \u2661", "id": "161833287", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 49, "tweet_count": 6926, "listed_count": 0}, "location": "Coimbra, Portugal", "username": "vulvarevolucion"}, {"verified": false, "name": "Maria\ud83d\udc94\ud83d\udc9c", "id": "2958429262", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1105, "tweet_count": 49785, "listed_count": 18}, "username": "MaricarmenAran7"}, {"verified": false, "name": "milandreu", "id": "2499702966", "public_metrics": {"followers_count": 3055, "following_count": 4997, "tweet_count": 500125, "listed_count": 5}, "location": "Andaluzia, Espanha", "username": "milagros_andreu"}, {"verified": false, "name": "M\u0489a\u0489g\u0489d\u0489a\u0489D\u0489J\u0489G\u0489", "id": "431771186", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 1471, "tweet_count": 222090, "listed_count": 30}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "MagdaDJG"}, {"verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "name": "Tableta Fumigator\ud83d\udd3b298-52\ud83d\udd3b@red_republica\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c21H", "id": "2994134927", "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 2611, "tweet_count": 252351, "listed_count": 50}, "username": "TabletFumigator"}, {"verified": false, "name": "pablo fuentetaja", "id": "417447932", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 352, "tweet_count": 4470, "listed_count": 2}, "location": "Segovia", "username": "pablo_garcillan"}, {"verified": false, "name": "palimoka \ud83d\udc9c", "id": "393624856", "public_metrics": {"followers_count": 3148, "following_count": 2601, "tweet_count": 183122, "listed_count": 32}, "location": "A  Coru\u00f1a", "username": "palimoka"}, {"verified": false, "name": "\u00a9\ufe0f\u0117\u00e7i\u0141i\u00c5\ud83d\udd3b\u262e", "id": "760428876946341888", "public_metrics": {"followers_count": 7703, "following_count": 2936, "tweet_count": 243347, "listed_count": 52}, "username": "Mcpey9E"}, {"verified": false, "name": "Akilain \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2418951520", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1548, "tweet_count": 90655, "listed_count": 13}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "AkilinoL"}, {"verified": false, "name": "Pancho Garc\u00eda", "id": "349448199", "public_metrics": {"followers_count": 5404, "following_count": 5941, "tweet_count": 80378, "listed_count": 0}, "username": "digipancho"}, {"verified": false, "name": "MarceOzz", "id": "150910036", "public_metrics": {"followers_count": 55290, "following_count": 1235, "tweet_count": 337935, "listed_count": 213}, "location": "TIGRE. \u2022 Principado \u2022", "username": "MarceOzz"}, {"verified": false, "name": "josep frances esteve", "id": "464920557", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 637, "tweet_count": 76181, "listed_count": 2}, "username": "josepfrancesest"}, {"verified": false, "name": "Tinder do Athletico", "id": "826254444673265669", "public_metrics": {"followers_count": 5777, "following_count": 886, "tweet_count": 31346, "listed_count": 12}, "location": "Arena da Baixada ", "username": "TinderAthletico"}, {"verified": false, "name": "hiruro", "id": "166590819", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 446, "tweet_count": 2256, "listed_count": 0}, "username": "h2rsoler"}, {"verified": false, "name": "Angel", "id": "1174325048724860928", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 2147, "tweet_count": 46665, "listed_count": 2}, "username": "Angel38800455"}, {"verified": false, "name": "Barrado", "id": "1418924941", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 230, "tweet_count": 3804, "listed_count": 0}, "username": "javier_barrado"}, {"verified": false, "name": "Fernando", "id": "1006218479278673920", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 44, "tweet_count": 5788, "listed_count": 0}, "username": "FernanMEscolar"}, {"verified": false, "name": "margarita jimenez", "id": "632254429", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1039, "tweet_count": 151828, "listed_count": 2}, "username": "margarjimen"}, {"verified": false, "name": "Ana", "id": "3360534279", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 50, "tweet_count": 10270, "listed_count": 0}, "location": "Madrid", "username": "anaserranocalle"}, {"verified": false, "name": "Antonio Mesa C", "id": "1014852378842075136", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 2404, "tweet_count": 13777, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba. Espa\u00f1a ", "username": "AntonioMesaC1"}, {"verified": false, "name": "jvelascoerro@", "id": "2909029049", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 767, "tweet_count": 423324, "listed_count": 61}, "username": "jvelascoerro"}, {"verified": false, "name": "Pahblo\ud83d\udd3b", "id": "1588391480", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 521, "tweet_count": 96714, "listed_count": 0}, "location": "Pais q echa a familias de casa", "username": "Pahblos"}, {"verified": false, "name": "@LetraRoja", "id": "1106590544489267202", "public_metrics": {"followers_count": 7787, "following_count": 258, "tweet_count": 54304, "listed_count": 56}, "location": "Mexico", "username": "LetraRoja2"}, {"verified": false, "name": "Llu\u00eds Naval i Nadal \ud83c\udf97||\u2b50\ufe0f||", "id": "725489035", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 4750, "tweet_count": 160464, "listed_count": 12}, "username": "i_llus"}, {"verified": false, "name": "LUCIFER", "id": "253547197", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 442, "tweet_count": 38541, "listed_count": 0}, "location": "Miraflores, Peru", "username": "Leon_final1980"}, {"verified": false, "name": "sim, \u00e9 Gomes Gomes", "id": "900393562789076992", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 170, "tweet_count": 1331, "listed_count": 0}, "username": "carolineggomes"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf41 Vere", "id": "1138206456661073921", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1528, "tweet_count": 20371, "listed_count": 7}, "location": "14/05/20 - Ghost city ", "username": "WuMingBabe"}, {"verified": false, "name": "JPS.Miguel", "id": "2782745085", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}, "location": "Peru", "username": "sanmiguel678"}, {"verified": false, "name": "IGOR", "id": "813952512797638656", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 638, "tweet_count": 6871, "listed_count": 1}, "location": "Panama oeste", "username": "Gorcys12"}, {"verified": false, "name": "tanden59", "id": "822936404", "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 2447, "tweet_count": 182643, "listed_count": 49}, "location": "Ast\u00farias", "username": "tafeme59"}, {"verified": false, "name": "ROBERTOJ\u2620\u2620\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b", "id": "434487843", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 4981, "tweet_count": 41653, "listed_count": 5}, "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Spain", "username": "robertogamezfer"}, {"verified": false, "name": "V\u00edZtor Mayo #OTANNO \ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfea", "id": "302623023", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 4083, "tweet_count": 151548, "listed_count": 7}, "username": "victormayo1971"}, {"verified": false, "name": "JES\u00daS EL ROJO", "id": "1082645486845206535", "public_metrics": {"followers_count": 4816, "following_count": 5285, "tweet_count": 30078, "listed_count": 7}, "location": "Castilla la Mancha . Espa\u00f1a.", "username": "ELTOLAVARA6"}, {"verified": false, "name": "Asiram", "id": "2767517181", "public_metrics": {"followers_count": 3937, "following_count": 2151, "tweet_count": 543554, "listed_count": 55}, "username": "lavosqui"}, {"verified": false, "name": "Hortens\ud83d\udd3b", "id": "2934960670", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1185, "tweet_count": 38990, "listed_count": 10}, "location": "Castell\u00f3", "username": "oloraterra57"}, {"verified": false, "name": "Victoria Chaxin", "id": "273190622", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1735, "tweet_count": 84592, "listed_count": 5}, "username": "vikichx"}, {"verified": false, "name": "\u2728Luz\ud83d\udc96", "id": "121573850", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 2898, "tweet_count": 64506, "listed_count": 18}, "location": "Venezuela", "username": "Albalmr"}, {"verified": false, "name": "Manuel Figuera 8K", "id": "144364016", "public_metrics": {"followers_count": 9013, "following_count": 8987, "tweet_count": 92945, "listed_count": 17}, "location": "Upata + Guayana + Venezuela", "username": "manuelguayana"}, {"verified": false, "name": "\u1d0d\u1d0f\u026as\u1d07s\ud83c\udf35", "id": "4166116696", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 4248, "tweet_count": 3252, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "ofcaxtro"}, {"verified": false, "name": "ViniRosindo", "id": "125807671", "public_metrics": {"followers_count": 67087, "following_count": 2111, "tweet_count": 146339, "listed_count": 147}, "location": "Natal, Rio Grande do Norte", "username": "vinirosindo"}, {"verified": false, "name": "Tyler Mayhem", "id": "805375783753617408", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 744, "tweet_count": 49472, "listed_count": 2}, "username": "TylerMayhem2K"}, {"verified": false, "name": "cheia de manias |\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "id": "3408890122", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 543, "tweet_count": 8777, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil ", "username": "mih_moreira22"}, {"verified": false, "name": "Pepemu\ud83d\udd3b", "id": "2483784745", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1294, "tweet_count": 304701, "listed_count": 90}, "username": "perezmuriana1"}, {"verified": false, "name": "Juan Mar\u00edn Gonz\u00e1lez", "id": "2243266630", "public_metrics": {"followers_count": 11573, "following_count": 11548, "tweet_count": 152507, "listed_count": 9}, "location": "M\u00e1laga", "username": "erjubilao"}, {"verified": false, "name": "ana", "id": "1041939915917996032", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 84, "tweet_count": 9121, "listed_count": 0}, "username": "nemonoke"}, {"verified": false, "name": "Concha Guti\u00e9rrez \u2764", "id": "773175226939150341", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 360, "tweet_count": 7402, "listed_count": 0}, "location": "Mislata, Espa\u00f1a", "username": "ConchaGutirrez1"}, {"verified": false, "name": "nancy margarita", "id": "57840272", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1555, "tweet_count": 17546, "listed_count": 5}, "location": "Caracas", "username": "manchisita"}, {"verified": false, "name": "Maripi.", "id": "2426110999", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 608, "tweet_count": 26197, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "maripi271"}, {"verified": false, "name": "gelimelnis\ud83e\udd81", "id": "2184755390", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 2847, "tweet_count": 269678, "listed_count": 59}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "mariangelesmelc"}, {"verified": false, "name": "NT", "id": "769395481600520192", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 339, "tweet_count": 36659, "listed_count": 7}, "username": "1538na"}, {"verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "name": "Amiraa", "id": "965923613265326080", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 77, "tweet_count": 1036, "listed_count": 0}, "location": "Encarnaci\u00f3n - Paraguay", "username": "Amira72220051"}, {"verified": false, "name": "manu", "id": "873529894839496704", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 403, "tweet_count": 18148, "listed_count": 1}, "location": "Valencia, Spain", "username": "31garciamanu"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9cCabeza Patata\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "185341679", "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 3332, "tweet_count": 192558, "listed_count": 5}, "location": "en mi casa", "username": "CabezaPatata"}, {"verified": false, "name": "TAY\u2122", "id": "1148577251048525830", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 338, "tweet_count": 4643, "listed_count": 0}, "location": "Frutal, Brasil", "username": "Tiiiirini"}, {"verified": false, "name": "Kaw Kaw", "id": "942924948091363329", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 295, "tweet_count": 3892, "listed_count": 0}, "location": "Frutal, Brasil", "username": "KawRiibeiro"}, {"verified": false, "name": "gato makonha", "id": "1013976149385412609", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 879, "tweet_count": 45784, "listed_count": 0}, "location": "s\u00e3o lu\u00eds, maranh\u00e3o", "username": "_yuridiasz"}, {"verified": false, "name": "jun", "id": "766644102721105920", "public_metrics": {"followers_count": 6777, "following_count": 785, "tweet_count": 48915, "listed_count": 13}, "location": "SP", "username": "uborajun"}, {"verified": false, "name": "Fernando", "id": "2580049822", "public_metrics": {"followers_count": 5148, "following_count": 4742, "tweet_count": 119437, "listed_count": 14}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "fernandorojibl1"}, {"verified": false, "name": "Lady Monique Coc\u00f3", "id": "226141778", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 1125, "tweet_count": 149323, "listed_count": 9}, "location": "Miami, FL", "username": "Ladymoniquecoco"}, {"verified": false, "name": "Paqui", "id": "787183770206138368", "public_metrics": {"followers_count": 3765, "following_count": 4681, "tweet_count": 233249, "listed_count": 16}, "username": "nena64738317"}, {"verified": false, "name": "Ana Isabel Gat\u00f3n", "id": "776467433968300033", "public_metrics": {"followers_count": 7216, "following_count": 6528, "tweet_count": 205255, "listed_count": 41}, "location": "Palentina en C Madrid", "username": "AnaAgp_1967"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf97\ufe0fTiago Nares Crean\ud83c\udf20", "id": "2538409836", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 2984, "tweet_count": 105906, "listed_count": 0}, "location": "Antartida", "username": "giramonvirt"}, {"verified": false, "name": "Dorito espasial.", "id": "1462798520", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 280, "tweet_count": 26447, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona", "username": "Ciudadano_G"}, {"verified": false, "name": "Xikipeke", "id": "2792178745", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 186, "tweet_count": 65527, "listed_count": 16}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "thexikipeke"}, {"verified": false, "name": "adoyma \ud83d\udd3b", "id": "79285551", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1295, "tweet_count": 145843, "listed_count": 14}, "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "username": "adoyma"}, {"verified": false, "name": "\u1855\u1835\u180a\u1843\u0ec8\u085a\u0822\u0818\u2e1d\u0ec8\u0821\u0823\u180a\u07ef\u1806\u0823\u0818\u1841\u0823\u0818\u180a\u180a\u0822\u0818\ud802\udc4f cami \u0d9e", "id": "708698866066067459", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 229, "tweet_count": 8039, "listed_count": 1}, "username": "camilcx"}, {"verified": false, "name": "rock lee corinthiano \ud83c\udf83", "id": "1046477224407441410", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 2870, "tweet_count": 46498, "listed_count": 13}, "location": "\ud835\uddc1\ud835\uddba\ud835\uddd0\ud835\uddc4\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddcc, 1986", "username": "newjeanszZz"}, {"verified": false, "name": "Salma\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "id": "1413021770", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 449, "tweet_count": 39518, "listed_count": 7}, "username": "thefraggelrock"}, {"verified": false, "name": "Isa", "id": "177626163", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 852, "tweet_count": 18062, "listed_count": 14}, "location": "Cali, Colombia", "username": "EgoIsa"}, {"verified": false, "name": "M", "id": "839812340631601153", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 2748, "tweet_count": 97908, "listed_count": 0}, "username": "mccebs"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc9cZSP\ud83d\udd3b Ni paz entre clases ni guerra entre pueblo", "id": "1013136050208854016", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 704, "tweet_count": 28344, "listed_count": 3}, "location": "Madrid", "username": "zsgst"}, {"verified": false, "name": "Arturo", "id": "461193800", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 560, "tweet_count": 24072, "listed_count": 2}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "arturomaartin"}, {"verified": false, "name": "isa", "id": "1005978657943445504", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 451, "tweet_count": 10378, "listed_count": 1}, "username": "isabelmullerr"}, {"verified": false, "name": "Zuleina \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "id": "1896828192", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 865, "tweet_count": 17659, "listed_count": 11}, "username": "Lei_na_"}, {"verified": false, "name": "P A H I M", "id": "80714028", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 790, "tweet_count": 110937, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre", "username": "RafaelPahim"}, {"verified": false, "name": "Diego CP", "id": "155718040", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 649, "tweet_count": 9448, "listed_count": 0}, "location": "Oca\u00f1a, Colombia", "username": "DiegoC3P0"}, {"verified": false, "name": "ordure", "id": "948419794759553024", "public_metrics": {"followers_count": 722080, "following_count": 0, "tweet_count": 115621, "listed_count": 1818}, "username": "ordurebizarree"}, {"verified": false, "name": "DAPENHA", "id": "198227223", "public_metrics": {"followers_count": 16260, "following_count": 1235, "tweet_count": 78155, "listed_count": 119}, "location": "Zona Norte, RJ - Brazil", "username": "dapenhaaqui"}, {"verified": false, "name": "a. b. sarduy", "id": "250337445", "public_metrics": {"followers_count": 10455, "following_count": 10727, "tweet_count": 45845, "listed_count": 99}, "location": "Madrid", "username": "asarduy"}, {"verified": false, "name": "sally simpson \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83d\udd3b", "id": "201851721", "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 4207, "tweet_count": 50825, "listed_count": 7}, "username": "akrazzia"}, {"verified": false, "name": "UndernutriaSSJ' \ud83e\udda6", "id": "965443856585121792", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 438, "tweet_count": 5441, "listed_count": 0}, "location": "Victoria, Tamaulipas", "username": "MarcoGtz014"}, {"verified": false, "name": "caioteo", "id": "172019796", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 427, "tweet_count": 116818, "listed_count": 2}, "location": "Toledo, PR", "username": "caioteozismo"}, {"verified": false, "name": "SCCP Net", "id": "998009860770934785", "public_metrics": {"followers_count": 37301, "following_count": 453, "tweet_count": 15368, "listed_count": 94}, "location": "Neo Qu\u00edmica Arena", "username": "sccpnet_"}, {"verified": false, "name": "Silvia Roca", "id": "876431215", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 76, "tweet_count": 18169, "listed_count": 0}, "username": "SilviaRoca6"}, {"verified": false, "name": "siyolosupiera\ud83d\udc94\ud83d\udc9c", "id": "2337306458", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 2307, "tweet_count": 8039, "listed_count": 1}, "username": "siyolosupiera_"}, {"verified": false, "name": "dani :)", "id": "867714513679904768", "public_metrics": {"followers_count": 2494, "following_count": 1828, "tweet_count": 47394, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande, Brasil", "username": "daniicruzz"}, {"verified": false, "name": "cristian \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "813770166316265472", "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 1777, "tweet_count": 42787, "listed_count": 0}, "location": "Onde o Gr\u00eamio estiver", "username": "_Farias02"}, {"verified": false, "name": "Vicente Cort\u00e9s", "id": "2907254007", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 856, "tweet_count": 22862, "listed_count": 4}, "location": "Badajoz", "username": "cortesvicen"}, {"verified": true, "name": "l u c i", "id": "266707165", "public_metrics": {"followers_count": 30767, "following_count": 865, "tweet_count": 57060, "listed_count": 35}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lucigoncalvesa"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Mart\u00edn Gonzalvez", "id": "1064583825051791362", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 289, "tweet_count": 31130, "listed_count": 1}, "location": "Catalunha, Espanha", "username": "EduardoMartnGo2"}, {"verified": false, "name": "Jorge la film", "id": "2470416473", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 849, "tweet_count": 1109, "listed_count": 0}, "location": "madrid", "username": "Jorgelefilm"}, {"verified": false, "name": "LIDENBROCK\ud83d\udc9a", "id": "902159330", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 387, "tweet_count": 17616, "listed_count": 0}, "username": "FlasheoSinporro"}, {"verified": false, "name": "Waba laba dab dab \ud83c\udfc0", "id": "2741340977", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 251, "tweet_count": 8424, "listed_count": 0}, "username": "ChrisZambra10"}, {"verified": false, "name": "Nadita_Linda en B \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4&\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udd3b", "id": "2571249113", "public_metrics": {"followers_count": 3795, "following_count": 4721, "tweet_count": 57832, "listed_count": 5}, "location": "El 5\u00b0 co\u00f1o ", "username": "npramirezmora"}, {"verified": false, "name": "Mari Carmen Moliner", "id": "304265969", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 2442, "tweet_count": 47552, "listed_count": 7}, "location": "Benicarl\u00f3  - Espa\u00f1a", "username": "MariMoliner"}, {"verified": false, "name": "Vit\u00f3ria", "id": "3133537250", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 73, "tweet_count": 15241, "listed_count": 1}, "username": "coci3ar"}, {"verified": false, "name": "F\u0279ancisco Javier \ud83c\uddea\ud83c\udded", "id": "17234108", "public_metrics": {"followers_count": 2769, "following_count": 4953, "tweet_count": 178664, "listed_count": 45}, "location": "Asturies", "username": "rodriguezamorin"}, {"verified": false, "name": "MALOKA", "id": "747756414462984192", "public_metrics": {"followers_count": 3265, "following_count": 5002, "tweet_count": 97468, "listed_count": 9}, "username": "malokaloka_"}, {"verified": false, "name": "Radio Fiesta 24/7", "id": "21313540", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 2404, "tweet_count": 20370, "listed_count": 16}, "location": "Vivo en Milano (Italia)", "username": "DottMSantana"}, {"verified": false, "name": "Juli@n Pozo \ud83c\udf0d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc94\ud83d\udc9c\ud83c\udf32\ud83d\udc31", "id": "848994553176698883", "public_metrics": {"followers_count": 2693, "following_count": 2757, "tweet_count": 87842, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "username": "PozoJulian"}, {"verified": false, "name": "Charlie Abad", "id": "237338981", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 947, "tweet_count": 10687, "listed_count": 16}, "location": "Alicante", "username": "iamcharlieabad"}, {"verified": false, "name": "Edu \ud83d\udce2", "id": "333007236", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 43, "tweet_count": 39077, "listed_count": 11}, "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "username": "Delaluz21"}, {"verified": false, "name": "Jbart14", "id": "166188530", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 991, "tweet_count": 16916, "listed_count": 12}, "location": "En el sitio de mi recreo", "username": "jbart14"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o V\u00edtor ainda est\u00e1 cansado 2-4 \u269c\ufe0f", "id": "77587818", "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 2103, "tweet_count": 113206, "listed_count": 9}, "username": "jvsilveira97"}, {"verified": false, "name": "David\ud83d\udd3b", "id": "1344042992", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 397, "tweet_count": 41359, "listed_count": 0}, "location": "Piso Franco", "username": "Deivid71999"}, {"verified": false, "name": "Nando \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "126116655", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 611, "tweet_count": 99351, "listed_count": 29}, "username": "nandoda88"}, {"verified": false, "name": "Rita Mart\u00ednez", "id": "2819254534", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 822, "tweet_count": 65236, "listed_count": 3}, "username": "Rita_Mrtnz"}, {"verified": false, "name": "poba", "id": "2575755994", "public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 2491, "tweet_count": 128198, "listed_count": 12}, "location": "GORA ANDALUZIA ASKATUTA ", "username": "rom_pineda"}, {"verified": false, "name": "Lord JC", "id": "243806548", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 149, "tweet_count": 30096, "listed_count": 0}, "username": "Xo2sa"}, {"verified": false, "name": "Boabdil", "id": "70171591", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 1081, "tweet_count": 4030, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "gofyco"}, {"verified": false, "name": "Isabel S\u00e1ez/\u2764\ufe0f", "id": "867035617", "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 4712, "tweet_count": 100742, "listed_count": 11}, "location": "Galicia", "username": "isabel_sez"}, {"verified": false, "name": "HLVS", "id": "955074996", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 412, "tweet_count": 79167, "listed_count": 0}, "username": "Loconseguire7"}, {"verified": false, "name": "guille\u200f\u200e \ud83d\udd3b\u2729\u272b\u272c\u272d\u272e\u272f\u2730", "id": "122057395", "public_metrics": {"followers_count": 8661, "following_count": 9518, "tweet_count": 237431, "listed_count": 20}, "location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda", "username": "guillermo_663"}, {"verified": false, "name": "\u200d \u200d \u200d\u200d\u200d \u200d\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc11.", "id": "774083943515713536", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 127, "tweet_count": 58413, "listed_count": 17}, "location": "\u2800", "username": "thethundergcd"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdd\ud835\uddc2\ud835\uddd1\ud835\uddc2\ud835\uddbe \ud835\udcd8\ud835\uddcf\ud835\uddba\ud835\uddcc\ud835\uddc1\ud835\uddc4\ud835\uddc8\ud835\uddcf.", "id": "1029432212750573568", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 506, "tweet_count": 33472, "listed_count": 30}, "location": "\uabaa\uab7a\uab72\uab7a\u0301\u0274, \uab96\uab93 & \uabaf\uab7a\uab72 = \uabaa\u0274\uab7a\uabb6\uab7c \uabaf\uab71\uab7c\uab83.", "username": "whatcverittakss"}, {"verified": false, "name": "Chus", "id": "2867584427", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 1306, "tweet_count": 196640, "listed_count": 30}, "username": "chusvar"}, {"verified": false, "name": "Mjca", "id": "900422152805109763", "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 1728, "tweet_count": 16604, "listed_count": 2}, "username": "mjcapozuelo"}, {"verified": false, "name": "la\u00eds", "id": "1105957147626610688", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 424, "tweet_count": 19550, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande ", "username": "ConceicaoLaith"}, {"verified": false, "name": "Conchi MORADA\ud83d\udd3b \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83d\udfe3\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "id": "2528236694", "public_metrics": {"followers_count": 4183, "following_count": 4903, "tweet_count": 27229, "listed_count": 4}, "location": "Madre Tierra", "username": "RgConchi"}, {"verified": false, "name": "j\u00e3o", "id": "1697852797", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 561, "tweet_count": 39263, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brazil", "username": "wilkjanek"}, {"verified": false, "name": "Vinyl Land", "id": "2553450684", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 438, "tweet_count": 4946, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "vinyl_land"}, {"verified": true, "name": "\ud83d\udcbeIzzy Nobre", "id": "11436952", "public_metrics": {"followers_count": 148131, "following_count": 312, "tweet_count": 821450, "listed_count": 1296}, "location": "Canada (Nascido em Fortaleza)", "username": "izzynobre"}, {"verified": false, "name": "Amparo #NIUNAMENOS", "id": "306208741", "public_metrics": {"followers_count": 2684, "following_count": 4765, "tweet_count": 93567, "listed_count": 22}, "location": "Madrid", "username": "Garcaterra"}, {"verified": false, "name": "V\u00edctor Arrogante \u270a\ud83c\udf39\ud83d\udd3b", "id": "76593802", "public_metrics": {"followers_count": 108491, "following_count": 89219, "tweet_count": 839854, "listed_count": 820}, "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "username": "caval100"}, {"verified": false, "name": "Roberto Garc\u00eda", "id": "161997757", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 452, "tweet_count": 9868, "listed_count": 32}, "location": "Albacete", "username": "e7cielo"}, {"verified": false, "name": "Vive LaLiga SmartBank", "id": "787697214755860480", "public_metrics": {"followers_count": 32059, "following_count": 281, "tweet_count": 21626, "listed_count": 190}, "username": "ViveSegunda"}, {"verified": false, "name": "YERRENTERIA", "id": "1101947756619448321", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1310, "tweet_count": 67004, "listed_count": 4}, "username": "yerrenteria"}, {"verified": false, "name": "Xana", "id": "2817990810", "public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 3436, "tweet_count": 184765, "listed_count": 52}, "username": "savanana05"}, {"verified": false, "name": "Manoli Piote", "id": "1747455506", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 369, "tweet_count": 5091, "listed_count": 0}, "username": "ManoliPiote"}, {"verified": false, "name": "Miguel Ranera Arroyo", "id": "303941760", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 975, "tweet_count": 38114, "listed_count": 5}, "location": "Arganda del Rey Madrid", "username": "MiguelRanera"}, {"verified": false, "name": "BARRAQUEIRAAA\ud83e\udd29", "id": "1164286183771430914", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 348, "tweet_count": 7401, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal", "username": "caetanabarraca"}, {"verified": false, "name": "El Salmantino", "id": "720994218747912192", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 28, "tweet_count": 30805, "listed_count": 27}, "location": "Salamanca, Guanajuato", "username": "salmantinomx"}, {"verified": false, "name": "marcos rodriguez", "id": "1059494564745097221", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1749, "tweet_count": 93289, "listed_count": 2}, "location": "Principality of Asturias", "username": "marcos06749671"}, {"verified": false, "name": "Maria \ud83d\udea9 Brasil Livre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9 Lula \ud83d\udea9", "id": "1113178541439500288", "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 4399, "tweet_count": 7583, "listed_count": 2}, "location": "Lula meu presidente", "username": "Maria83915579"}, {"verified": false, "name": "Fabiano Figueiredo", "id": "171498377", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 5001, "tweet_count": 345809, "listed_count": 19}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "FabianoCFX"}, {"verified": false, "name": "\u1d20\u026a\u029c \u2661", "id": "768871967390859265", "public_metrics": {"followers_count": 4770, "following_count": 5253, "tweet_count": 63872, "listed_count": 36}, "location": "\u1d0d\u026a\u1d04\u029c\u1d00\u1d07\u029f \u1d0a\u1d00\u1d04\u1d0bs\u1d0f\u0274 \u2661", "username": "jonghyunlips"}, {"verified": false, "name": "Oso polar real", "id": "1063743692249473025", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1016, "tweet_count": 21513, "listed_count": 0}, "username": "Guardabarranc38"}, {"verified": false, "name": "charlero505", "id": "202166618", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 36, "tweet_count": 11597, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad de Managua, Nicaragua", "username": "charlero505"}, {"verified": true, "name": "Azteca Noticias", "id": "23377748", "public_metrics": {"followers_count": 805740, "following_count": 909, "tweet_count": 394891, "listed_count": 3004}, "location": "M\u00e9xico", "username": "AztecaNoticias"}, {"verified": false, "name": "Thami", "id": "2957173793", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 739, "tweet_count": 32430, "listed_count": 1}, "username": "thami_ffc"}, {"verified": false, "name": "Carlos L\u00f3pez Izaguirre", "id": "201119661", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1922, "tweet_count": 14590, "listed_count": 3}, "location": "Cancun Qroo", "username": "CharlyLopez1974"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\u270aEsther", "id": "955434226689740801", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 1674, "tweet_count": 67881, "listed_count": 1}, "username": "Esther11260088"}, {"verified": false, "name": "oldfanegas \ud83d\udd3b", "id": "2710606563", "public_metrics": {"followers_count": 2672, "following_count": 2336, "tweet_count": 397833, "listed_count": 10}, "username": "oldfanegas"}, {"verified": false, "name": "Efrain Salinas", "id": "881462493171908609", "public_metrics": {"followers_count": 3828, "following_count": 3722, "tweet_count": 54560, "listed_count": 1}, "location": "EuropAmerika, Planet Earth", "username": "efrainreiser1"}, {"verified": false, "name": "MAR\u00cdA LAURA ROLD\u00c1N", "id": "1148075970139762691", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 774, "tweet_count": 27056, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "marilaroldan"}, {"verified": false, "name": "Testeadordeboludos\ud83d\ude3e41%", "id": "1116530014709850118", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 52, "tweet_count": 2327, "listed_count": 0}, "username": "LuisScarano1"}, {"verified": false, "name": "Kuamaritane\ud83d\udd3b\ud83c\udf40", "id": "405785217", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 514, "tweet_count": 28444, "listed_count": 1}, "username": "kuamaritane"}, {"verified": false, "name": "Damarys", "id": "410942780", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 2627, "tweet_count": 180540, "listed_count": 3}, "location": "Caracas", "username": "Damarys2206"}, {"verified": false, "name": "Juan Manuel L\u00e1zaro", "id": "1350411", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 158, "tweet_count": 274650, "listed_count": 204}, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "username": "jlazaro"}, {"verified": false, "name": "Dormil\u00f3n.", "id": "1888337120", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 909, "tweet_count": 19599, "listed_count": 0}, "username": "jjmagia2424"}, {"verified": false, "name": "librepensadora\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": "2326490765", "public_metrics": {"followers_count": 3223, "following_count": 3963, "tweet_count": 82752, "listed_count": 3}, "location": "Rep\u00fablica andaluza", "username": "pilarsevi59"}, {"verified": false, "name": "valar morghulis", "id": "1179426023500386304", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 4218, "tweet_count": 9915, "listed_count": 0}, "username": "aumentaKeiko500"}, {"verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452380, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja"}, {"verified": false, "name": "Juana In\u00e9s", "id": "1164870345402269696", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 3193, "tweet_count": 39762, "listed_count": 0}, "username": "Juanade01786110"}, {"verified": false, "name": "mxvai #NoALaGuerra \ud83d\udd3b", "id": "358908306", "public_metrics": {"followers_count": 5340, "following_count": 5402, "tweet_count": 457730, "listed_count": 73}, "username": "mxvai"}, {"verified": false, "name": "Isaac Palomino", "id": "1044741256469856256", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 192, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}, "username": "IsaacPalomino8"}, {"verified": false, "name": "Francisco Lopez", "id": "4834546113", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 2951, "tweet_count": 293567, "listed_count": 26}, "location": "a luchar.... que vienen curvas", "username": "marle501"}, {"verified": false, "name": "aragon.com", "id": "900925478", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 1131, "tweet_count": 42069, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "predoaragonis"}, {"verified": false, "name": "alberto", "id": "633379115", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 313, "tweet_count": 23559, "listed_count": 1}, "username": "alboborsatto"}, {"verified": false, "name": "NatiLop \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "id": "491211383", "public_metrics": {"followers_count": 4800, "following_count": 2477, "tweet_count": 167993, "listed_count": 36}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "nalalop"}, {"verified": false, "name": "Olga Alvarez Llorca", "id": "992700926", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1040, "tweet_count": 3545, "listed_count": 24}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "oalvarezllorca"}, {"verified": false, "name": "Javier Lopez", "id": "925586802", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 1199, "tweet_count": 664227, "listed_count": 27}, "username": "javierlopez86vk"}, {"verified": false, "name": "Ivan Sotogrande", "id": "713103950271090692", "public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 3228, "tweet_count": 40680, "listed_count": 21}, "location": "Malaga, Spain", "username": "ivansur33"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd3b\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c En el asalto a los cielos", "id": "2330284078", "public_metrics": {"followers_count": 2765, "following_count": 2677, "tweet_count": 79790, "listed_count": 3}, "username": "LicoMino"}, {"verified": false, "name": "Ramon rembado peiro", "id": "824744428380286978", "public_metrics": {"followers_count": 2330, "following_count": 3080, "tweet_count": 153629, "listed_count": 3}, "username": "peiro_rembado"}, {"verified": false, "name": "Aurora Cantero", "id": "294731939", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 439, "tweet_count": 250305, "listed_count": 95}, "location": "Valencia", "username": "AuroCantero"}, {"verified": false, "name": "Imandra Lake Fernandez\ud83d\udd3b", "id": "2402792543", "public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 2774, "tweet_count": 170611, "listed_count": 25}, "username": "lake_imadra"}, {"verified": false, "name": "@diegojesus\ud83d\udd3b", "id": "3183146283", "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 2552, "tweet_count": 72972, "listed_count": 7}, "location": "Linares, Espa\u00f1a", "username": "delgache67"}, {"verified": false, "name": "JasAhL\u00e1", "id": "720539948009594880", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1870, "tweet_count": 56919, "listed_count": 2}, "username": "Jasahla"}, {"verified": false, "name": "antongata \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "id": "3014747897", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 1782, "tweet_count": 71126, "listed_count": 7}, "username": "antongata"}, {"verified": false, "name": "Yolanda Lesmes", "id": "300704824", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 389, "tweet_count": 54824, "listed_count": 9}, "location": "Arag\u00f3n", "username": "YolandaLesmes"}, {"verified": false, "name": "yo no me conformo...", "id": "3124022404", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 310, "tweet_count": 87880, "listed_count": 0}, "username": "826142f2e08f423"}, {"verified": false, "name": "Diego", "id": "507827459", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1066, "tweet_count": 96979, "listed_count": 10}, "username": "sanchez_diego"}, {"verified": false, "name": "jose antonio pelaez \u06de", "id": "1560763638", "public_metrics": {"followers_count": 2579, "following_count": 2432, "tweet_count": 99271, "listed_count": 26}, "location": "almeria", "username": "freelanceandalu"}, {"verified": false, "name": "Carlos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "id": "311691572", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 2051, "tweet_count": 144852, "listed_count": 5}, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "username": "manssiniuno"}, {"verified": false, "name": "De Lorenzo Rom\u00e1n", "id": "2875793453", "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 5001, "tweet_count": 46362, "listed_count": 19}, "location": "Quilpu\u00e9- Chile", "username": "DeLorenzoRoman"}, {"verified": false, "name": "Nancy BlueAngl", "id": "2305385232", "public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 1286, "tweet_count": 82846, "listed_count": 67}, "location": "Mexico", "username": "NancyBlueAngl"}, {"verified": false, "name": "Reek!Luci\ud83c\udf97|| The Rings of Power SPOILERS", "id": "211708303", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 587, "tweet_count": 159672, "listed_count": 15}, "location": "En un bucle de fandoms sin fin", "username": "CornaSIP"}, {"verified": false, "name": "maurodavid", "id": "1050813138986258432", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 466, "tweet_count": 22063, "listed_count": 0}, "location": "San Borja, Peru", "username": "Clave7L"}, {"verified": false, "name": "Teruka la dama roja.", "id": "2986151025", "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 2040, "tweet_count": 301303, "listed_count": 41}, "username": "TerukaP"}, {"verified": false, "name": "aline", "id": "2557170212", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 951, "tweet_count": 57362, "listed_count": 4}, "location": "Paraguay", "username": "AlineVillalba"}, {"verified": false, "name": "D\u2206VID\u2122", "id": "2260620609", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 3921, "tweet_count": 63264, "listed_count": 8}, "username": "davidcruzfer00"}, {"verified": false, "name": "Alberto", "id": "2724711999", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 166, "tweet_count": 76425, "listed_count": 2}, "location": "Santiago Bernab\u00e9u", "username": "Limoneero"}, {"verified": false, "name": "Rub\u00e9n Espuelas\ud83c\udf97\ufe0f", "id": "573953241", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 443, "tweet_count": 171124, "listed_count": 12}, "location": "Barcelona", "username": "Ruteoes"}, {"verified": false, "name": "Danielketamina", "id": "775464055104540673", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 242, "tweet_count": 5278, "listed_count": 0}, "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "danielKeteanima"}, {"verified": false, "name": "AnToNy", "id": "851826181", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 435, "tweet_count": 6556, "listed_count": 0}, "username": "Antonio76320702"}, {"verified": false, "name": "luan", "id": "2192153177", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 522, "tweet_count": 215248, "listed_count": 13}, "location": "021", "username": "botafrgo"}, {"verified": false, "name": "Thiago Pereira \u2720", "id": "292013148", "public_metrics": {"followers_count": 3119, "following_count": 1320, "tweet_count": 116473, "listed_count": 5}, "location": "Meier, RJ", "username": "crvgthiaguin"}, {"verified": false, "name": "arturo perez gutierr", "id": "2890853603", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 801, "tweet_count": 9937, "listed_count": 1}, "location": "s\u00e1rria (lugo)", "username": "arturperguti"}, {"verified": false, "name": "Marife", "id": "785464502296907776", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 268, "tweet_count": 4736, "listed_count": 0}, "username": "mfedelg"}, {"verified": false, "name": "joancece \ud83d\udd4a\ud83c\udf3f\ud83e\ude82", "id": "763236074", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 5000, "tweet_count": 254990, "listed_count": 35}, "username": "joancecejoan"}, {"verified": false, "name": "Glauber Maia", "id": "33512111", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 499, "tweet_count": 15057, "listed_count": 2}, "location": "BH - MG", "username": "glauberfm"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo Bizzotto", "id": "40794751", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 81, "tweet_count": 1636, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte - MG", "username": "rodrigobizzotto"}, {"verified": false, "name": "411961", "id": "1170009676395819009", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 880, "tweet_count": 205387, "listed_count": 1}, "username": "Ry4ofuaq1FbeNYQ"}, {"verified": true, "name": "Il Tirreno", "id": "74731429", "public_metrics": {"followers_count": 81067, "following_count": 251, "tweet_count": 95980, "listed_count": 579}, "location": "Livorno", "username": "iltirreno"}, {"verified": false, "name": "jose camacho garcia", "id": "630366639", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 4526, "tweet_count": 72377, "listed_count": 11}, "location": "cadiz", "username": "camacho_com"}, {"verified": false, "name": "felipe cervantes", "id": "250516142", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1034, "tweet_count": 3850, "listed_count": 3}, "location": "Murcia", "username": "Sultandmahula"}, {"verified": false, "name": "ana herrera\ud83e\udd89", "id": "265745421", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 746, "tweet_count": 33036, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "anariv2001"}, {"verified": false, "name": "thirstyyearsold", "id": "1142880469513457665", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 309, "tweet_count": 2795, "listed_count": 0}, "username": "thirstyyearsold"}, {"verified": false, "name": "Eva Baltar", "id": "300833056", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1781, "tweet_count": 47776, "listed_count": 10}, "location": "Ferrol", "username": "evabaltartorres"}, {"verified": false, "name": "HORDAS MORADAS", "id": "4825598733", "public_metrics": {"followers_count": 9665, "following_count": 9437, "tweet_count": 199814, "listed_count": 36}, "username": "HordasMoradas"}, {"verified": false, "name": "\u2764\ufe0f\u270a\u2652\ud83d\udc1cDanielrn5\ud83d\udc20\u2640\ufe0f\ud83d\udd3b\ud83c\udf97\ufe0f", "id": "107032578", "public_metrics": {"followers_count": 4138, "following_count": 4557, "tweet_count": 97206, "listed_count": 37}, "location": "Espa\u00f1a, AntiNazifascistas", "username": "danielrn5"}, {"verified": false, "name": "Denzel-Watching-town.", "id": "240279967", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 2420, "tweet_count": 75413, "listed_count": 3}, "location": "Espanha", "username": "vialesyoel"}, {"verified": false, "name": "Vicente Lozano \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddee", "id": "19918524", "public_metrics": {"followers_count": 10375, "following_count": 2677, "tweet_count": 70632, "listed_count": 460}, "location": "Majadahonda, Madrid (Spain)", "username": "vicentelozano"}, {"verified": false, "name": "ffaidi", "id": "2289482047", "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 4895, "tweet_count": 107644, "listed_count": 4}, "username": "fawcor"}, {"verified": false, "name": "V\u00edctor \u00c1lvarez", "id": "2891861121", "public_metrics": {"followers_count": 2343, "following_count": 4123, "tweet_count": 120899, "listed_count": 11}, "username": "victorAst17"}, {"verified": false, "name": "M Rosario Sanjuan", "id": "2612268626", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 1426, "tweet_count": 64696, "listed_count": 6}, "username": "Rosario_Sanjuan"}, {"verified": false, "name": "jesus gomez lombardo", "id": "2545824079", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 1322, "tweet_count": 81434, "listed_count": 1}, "username": "eljezu1"}, {"verified": false, "name": "Yami Uchis\ud83e\ude90\ud83c\udf20", "id": "255314532", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 602, "tweet_count": 33449, "listed_count": 4}, "username": "yemapapi"}, {"verified": false, "name": "don mingo", "id": "146658978", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 253, "tweet_count": 10266, "listed_count": 1}, "location": "Via Veneto. ", "username": "mc_playo"}, {"verified": false, "name": "Aguila mansa", "id": "729366157489283076", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 585, "tweet_count": 12475, "listed_count": 1}, "location": "EUSKADI", "username": "BrocosL"}, {"verified": false, "name": "Defrandez \u270a\ud83d\udc9c", "id": "1372084848", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 1725, "tweet_count": 95749, "listed_count": 9}, "location": "Pe\u00f1agrande, Madrid", "username": "DIEGOFSCO"}, {"verified": false, "name": "Eugenio Parada Dacal", "id": "178105343", "public_metrics": {"followers_count": 2826, "following_count": 4664, "tweet_count": 175800, "listed_count": 19}, "location": "Quilmes", "username": "eleuge1"}, {"verified": false, "name": "Carmen Candela", "id": "1195544749", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 400, "tweet_count": 256125, "listed_count": 44}, "username": "alcandur"}, {"verified": false, "name": "BRUNO ROJO", "id": "283533324", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 241, "tweet_count": 18189, "listed_count": 1}, "username": "BRUNOdeANA"}, {"verified": false, "name": "Vvvv\ud83d\udc9c\ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfea", "id": "4605754096", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 283, "tweet_count": 83475, "listed_count": 4}, "username": "VvvvSol"}, {"verified": false, "name": "Practiquem la possibilitat de guanyar!", "id": "486137770", "public_metrics": {"followers_count": 5494, "following_count": 3029, "tweet_count": 30762, "listed_count": 82}, "location": "Pa\u00efsos Catalans", "username": "practiquem"}, {"verified": false, "name": "Cesar Ache", "id": "371412771", "public_metrics": {"followers_count": 43616, "following_count": 37107, "tweet_count": 232851, "listed_count": 179}, "location": "Uio, CCS, Mxco, Bolivia. BsAs", "username": "Cesar_Ache_"}, {"verified": false, "name": "Ygor", "id": "723752977421447169", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 371, "tweet_count": 26350, "listed_count": 0}, "location": "Rj", "username": "ZzzYgor"}, {"verified": false, "name": "J.Kepa\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "795807186807095296", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 572, "tweet_count": 41845, "listed_count": 0}, "location": "Lara & Mait\u00ea \ud83d\udc96\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67", "username": "JuanKepa31"}, {"verified": false, "name": "George", "id": "1156288337793208320", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 97, "tweet_count": 1004, "listed_count": 0}, "username": "Blurryluck"}, {"verified": false, "name": "lyvia", "id": "949275631266693120", "public_metrics": {"followers_count": 2581, "following_count": 1771, "tweet_count": 31574, "listed_count": 21}, "username": "dragonsxqueen"}, {"verified": false, "name": "diego", "id": "22135514", "public_metrics": {"followers_count": 19951, "following_count": 121, "tweet_count": 138626, "listed_count": 362}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "dsfagundes"}, {"verified": false, "name": "Primeiro turno ou morte", "id": "11435662", "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 930, "tweet_count": 54859, "listed_count": 42}, "location": "sabe-se l\u00e1", "username": "aquelamulherla"}, {"verified": false, "name": "Gustavo\ud83d\ude4f\ud83c\udfff", "id": "1076652222321254401", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1369, "tweet_count": 47396, "listed_count": 0}, "location": "Deus \u00e9 bom demais\u2764", "username": "1DeyvidCarvalho"}, {"verified": false, "name": "Andrey galante #ChamaAsAmigas", "id": "1121514875497385986", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 185, "tweet_count": 220, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Andrey95784816"}, {"verified": false, "name": "Inka_Awki_Capac", "id": "128920814", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 3107, "tweet_count": 144485, "listed_count": 5}, "location": "Peru_Land of the Inkas", "username": "Inka_Awki_Capac"}, {"verified": false, "name": "JGL", "id": "1562842699", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 798, "tweet_count": 18600, "listed_count": 2}, "username": "josiko_2711"}, {"verified": false, "name": "Asdrubal Lanz", "id": "159081992", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 317, "tweet_count": 3383, "listed_count": 1}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "lanz_"}, {"verified": false, "name": "Fernando Andrade", "id": "967865861376827392", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 981, "tweet_count": 7307, "listed_count": 0}, "location": "Juazeiro do Piau\u00ed, Brasil", "username": "fernanduandrade"}, {"verified": false, "name": "lisa", "id": "3116857318", "public_metrics": {"followers_count": 5248, "following_count": 2136, "tweet_count": 120117, "listed_count": 36}, "location": "@S4NTASTIC 's soulmate.", "username": "japrilouist"}, {"verified": false, "name": "lele", "id": "4033479473", "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 689, "tweet_count": 55421, "listed_count": 7}, "location": "caju & izzy ", "username": "duacoven"}, {"verified": false, "name": "antonymarco", "id": "430743919", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 1775, "tweet_count": 303169, "listed_count": 86}, "location": "lombardia", "username": "marcuspascal1"}, {"verified": false, "name": "Cesare Maria Ortis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "388946039", "public_metrics": {"followers_count": 13884, "following_count": 876, "tweet_count": 193837, "listed_count": 157}, "location": "Rome, Italy", "username": "CesareOrtis"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udccc moved", "id": "460601546", "public_metrics": {"followers_count": 6478, "following_count": 3518, "tweet_count": 24821, "listed_count": 7}, "username": "fucksuoh"}, {"verified": false, "name": "Murillo Diniz", "id": "96108858", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 106, "tweet_count": 11117, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "username": "MooWDiniz"}, {"verified": false, "name": "David Crespo", "id": "417361355", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 327, "tweet_count": 28243, "listed_count": 0}, "location": "Los Corrales de Buelna", "username": "Crespoo_3"}, {"verified": false, "name": "Angel Rodr\u00edguez", "id": "1092502913124048896", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 177, "tweet_count": 142875, "listed_count": 0}, "username": "AngelRo74438331"}, {"verified": false, "name": "\u00d7Whiplash\u00d7", "id": "776448523", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 662, "tweet_count": 8763, "listed_count": 0}, "location": "Arg", "username": "joakobaker"}, {"verified": false, "name": "Damian", "id": "2876313186", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 1289, "tweet_count": 41319, "listed_count": 9}, "location": "Dragonstone", "username": "Hxngar18"}, {"verified": false, "name": "Tafarel Renan", "id": "45090417", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 391, "tweet_count": 41584, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "RenanTSilva"}, {"verified": true, "name": "Z\u00e9lia Duncan \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "40878069", "public_metrics": {"followers_count": 607223, "following_count": 678, "tweet_count": 55411, "listed_count": 1443}, "location": "Brasil", "username": "zeliaduncan"}, {"verified": false, "name": "Daya \ud83d\udcab", "id": "3314353675", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 363, "tweet_count": 4699, "listed_count": 0}, "location": "Guatemala", "username": "Day_Mrlz"}, {"verified": false, "name": "Zezito Almeida", "id": "68725759", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 179, "tweet_count": 4412, "listed_count": 0}, "location": "Planaltina-DF", "username": "zezitoezepaulo"}, {"verified": false, "name": "Luisgalvez", "id": "1096966101123170304", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 114, "tweet_count": 21937, "listed_count": 0}, "username": "Luisgal13254973"}, {"verified": false, "name": "Angelli C\u00e9spedes", "id": "419221146", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 1319, "tweet_count": 13299, "listed_count": 2}, "location": " Planeta Tierra ", "username": "AngelliCespedes"}, {"verified": false, "name": "GonzaR.Ch \ud83d\udc63\ud83d\udc63", "id": "566501773", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 212, "tweet_count": 2592, "listed_count": 2}, "location": "Rosario", "username": "Gonzarcha"}, {"verified": false, "name": "Percy Meza", "id": "127992947", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 2703, "tweet_count": 37593, "listed_count": 7}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Percy1180"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc29\ud83d\udc15\ud83d\udc08\ud83d\udc08", "id": "278643228", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 282, "tweet_count": 131879, "listed_count": 3}, "location": "PERU", "username": "rochi1529"}, {"verified": false, "name": "MarinaM.", "id": "802108939995230216", "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 1427, "tweet_count": 122069, "listed_count": 6}, "location": "Long Beach, CA", "username": "NonDucorDuco11"}, {"verified": false, "name": "matias", "id": "117773588", "public_metrics": {"followers_count": 26049, "following_count": 31325, "tweet_count": 126175, "listed_count": 33}, "location": "san juan", "username": "chavestroica"}, {"verified": false, "name": "QUEREMOSPATRIA", "id": "139568427", "public_metrics": {"followers_count": 3085, "following_count": 3956, "tweet_count": 47418, "listed_count": 8}, "username": "queremospatria"}, {"verified": false, "name": "analu", "id": "2508633420", "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 1190, "tweet_count": 102102, "listed_count": 9}, "location": "ela/dela", "username": "vampimark"}, {"verified": false, "name": "uma nova mulher", "id": "1163260195314835456", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 415, "tweet_count": 7490, "listed_count": 0}, "location": "PI/SP", "username": "flordecaju_"}, {"verified": false, "name": "Majo", "id": "950760398407512064", "public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 3221, "tweet_count": 6703, "listed_count": 1}, "location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a", "username": "qcmariajose"}, {"verified": false, "name": "Anna Medeiros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "359090506", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 959, "tweet_count": 57800, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Anna_M_Medeiros"}, {"verified": false, "name": "tofu", "id": "3174637342", "public_metrics": {"followers_count": 3971, "following_count": 369, "tweet_count": 74150, "listed_count": 12}, "username": "tofu66"}, {"verified": false, "name": "aura\u00a8", "id": "1172176369192751112", "public_metrics": {"followers_count": 8712, "following_count": 3563, "tweet_count": 115609, "listed_count": 38}, "location": "googie & bbomdi \u3161 there is no star that shines more than my eyes when I realize that your smile is the reason why i am happy", "username": "igoodef"}, {"verified": false, "name": "anna", "id": "2798303604", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 493, "tweet_count": 5380, "listed_count": 0}, "username": "annamanfrinato_"}, {"verified": false, "name": "Pri CPX", "id": "2155150077", "public_metrics": {"followers_count": 7868, "following_count": 621, "tweet_count": 174800, "listed_count": 19}, "username": "priskika"}, {"verified": false, "name": "Emilio\ud83e\udd2a", "id": "476938316", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 823, "tweet_count": 48779, "listed_count": 2}, "username": "emilio1298"}, {"verified": false, "name": "AX Noticias", "id": "737167884", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 2878, "tweet_count": 29667, "listed_count": 10}, "location": "Xalapa, Veracruz, M\u00e9xico", "username": "AXNoticias"}, {"verified": false, "name": "Luna", "id": "877632819857588224", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1524, "tweet_count": 14700, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Luna90111496"}, {"verified": false, "name": "Nadia Judith M\u00e1rquez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "180606605", "public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 1798, "tweet_count": 10315, "listed_count": 11}, "location": "Neuqu\u00e9n", "username": "nadiajmarquez"}, {"verified": false, "name": "veronica suarez ayal", "id": "1350183631", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 998, "tweet_count": 20919, "listed_count": 0}, "username": "puchelina"}, {"verified": false, "name": "tabata#YO SOY CHAVEZ", "id": "147434236", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 1793, "tweet_count": 121153, "listed_count": 11}, "location": "venezuela", "username": "soldadaencristo"}, {"verified": false, "name": "Marcos", "id": "387825288", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 312, "tweet_count": 19893, "listed_count": 4}, "username": "Panchikitos"}, {"verified": false, "name": "Hass", "id": "2332711700", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 254, "tweet_count": 4208, "listed_count": 0}, "username": "HassMartinez"}, {"verified": false, "name": "Wishow", "id": "159976615", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 111, "tweet_count": 3836, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "el_wishow"}, {"verified": false, "name": "Joa", "id": "3051991883", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 411, "tweet_count": 6626, "listed_count": 0}, "username": "pluxury_r"}, {"verified": false, "name": "maanuups", "id": "754580713517744128", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 191, "tweet_count": 6931, "listed_count": 0}, "username": "p4rra19"}, {"verified": true, "name": "Jorge D'Alessandro", "id": "1914041767", "public_metrics": {"followers_count": 208836, "following_count": 940, "tweet_count": 24942, "listed_count": 448}, "username": "pibedale"}, {"verified": false, "name": "JOE MANGO NOSCAGAMUS pH 0.", "id": "771413676905684992", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 2418, "tweet_count": 93195, "listed_count": 3}, "location": "limbus Asgardian resident AMP", "username": "josenicolasma11"}, {"verified": false, "name": "Daniel Urresti", "id": "2416088899", "public_metrics": {"followers_count": 595311, "following_count": 323, "tweet_count": 49540, "listed_count": 458}, "location": "Per\u00fa ", "username": "DanielUrresti1"}, {"verified": false, "name": "Juan Carlos C\u00e1rdenas", "id": "224833224", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 982, "tweet_count": 6174, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "username": "JCCG690829"}, {"verified": false, "name": "K\u1971\u1959\u0cc3\u00b9\u00b9\ud83c\udf66", "id": "1082735449699991555", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1213, "tweet_count": 37118, "listed_count": 6}, "location": " \u3164     \ud835\ude33\ud835\ude26\ud835\ude2f \u00a0 \ud834\udd12 \u00a0\u2605  \ud80c\udc83 \u00a0 \u621f ", "username": "filterhrj"}, {"verified": false, "name": "Cayo Julio Cesar Octaviano", "id": "1074745012255158272", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 1839, "tweet_count": 81397, "listed_count": 6}, "location": "Argentina", "username": "CayoOctaviano"}, {"verified": false, "name": "Lubs", "id": "1044369430870994945", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 191, "tweet_count": 6820, "listed_count": 0}, "username": "LuanaTe12295251"}, {"verified": false, "name": "Pau(L)a\u1da0\u1da0\u1d9c", "id": "1081268546360037376", "public_metrics": {"followers_count": 4216, "following_count": 3097, "tweet_count": 37286, "listed_count": 1}, "location": "Rua \u00c1lvaro Chaves, 41 ", "username": "ffcpaula"}, {"verified": false, "name": "Italo Zarate", "id": "888877948664676352", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 695, "tweet_count": 36175, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "Italo9107"}, {"verified": false, "name": "Enzo Palomino", "id": "130378113", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 314, "tweet_count": 120, "listed_count": 0}, "location": "Surquillo, Peru", "username": "EnzoJoseph"}, {"verified": false, "name": "CESAR MUGUERZA P.", "id": "199099889", "public_metrics": {"followers_count": 6404, "following_count": 3441, "tweet_count": 99105, "listed_count": 4}, "location": "Trujillo", "username": "cesarmuguerza"}, {"verified": false, "name": "Johi Taihua", "id": "1052665478534053900", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}, "location": "Ucayali, Peru", "username": "JohiTaihua"}, {"verified": false, "name": "Yeru Alvarez", "id": "467482467", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 528, "tweet_count": 33672, "listed_count": 1}, "location": "Muy muy lejano", "username": "yeru_alvarez"}, {"verified": false, "name": "Liza Guilbert", "id": "111489228", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 845, "tweet_count": 4787, "listed_count": 5}, "username": "lkatherinags"}, {"verified": false, "name": "UCAB", "id": "50366308", "public_metrics": {"followers_count": 204973, "following_count": 423, "tweet_count": 83439, "listed_count": 848}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "enlaucab"}, {"verified": false, "name": "a feiticeira + piranha de salem", "id": "950875467267100673", "public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 4871, "tweet_count": 44515, "listed_count": 10}, "location": "she/her  ", "username": "bringmemarlena"}, {"verified": false, "name": "harrison", "id": "1088197553936629760", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 493, "tweet_count": 19027, "listed_count": 8}, "location": "ele/dele", "username": "sparr0wblue"}, {"verified": false, "name": "Flora Andrade \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "83994462", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1787, "tweet_count": 81950, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "FloraAndrad"}, {"verified": false, "name": "Odair Junior", "id": "1093906716075401217", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 64, "tweet_count": 2879, "listed_count": 0}, "location": "Indaiatuba, Brasil", "username": "Odairmessiasjr"}, {"verified": true, "name": "Felipe Castanhari", "id": "226542162", "public_metrics": {"followers_count": 7514874, "following_count": 1932, "tweet_count": 25803, "listed_count": 1136}, "location": "Osasco, SP", "username": "FeCastanhari"}, {"verified": false, "name": "Albertito", "id": "816878376", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 634, "tweet_count": 6531, "listed_count": 1}, "location": "Fuenlabrada", "username": "_Albertito21_"}, {"verified": false, "name": "Santi Guiroy Street", "id": "148901289", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1431, "tweet_count": 23066, "listed_count": 1}, "location": "posadas misiones", "username": "santi_guiroy"}, {"verified": false, "name": "Sadamer", "id": "1927148424", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 2181, "tweet_count": 224458, "listed_count": 28}, "username": "Sadamer3"}, {"verified": false, "name": "\u271d\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Le\u00f4nidas \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "1032736515082907649", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 108, "tweet_count": 2249, "listed_count": 0}, "username": "LeonidasNat"}, {"verified": true, "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "id": "1523748277", "public_metrics": {"followers_count": 699084, "following_count": 222, "tweet_count": 32272, "listed_count": 1185}, "location": "Brasil", "username": "conexaopolitica"}, {"verified": false, "name": "kyanos \ud83d\udc30 |", "id": "258531972", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 825, "tweet_count": 67702, "listed_count": 8}, "username": "tsukkinoir"}, {"verified": false, "name": "Jason", "id": "1863199776", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 774, "tweet_count": 81268, "listed_count": 3}, "username": "CescManiac"}, {"verified": false, "name": "Marjorie Altieri", "id": "885662189947846656", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 539, "tweet_count": 50504, "listed_count": 0}, "username": "ttxzrr"}, {"verified": false, "name": "kevin", "id": "1561729369", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 386, "tweet_count": 40353, "listed_count": 3}, "username": "Iadywxood"}, {"verified": false, "name": "candelaria ayelen", "id": "1905160100", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1255, "tweet_count": 10275, "listed_count": 1}, "username": "CandeAyeleen"}, {"verified": false, "name": "Hilmer Wilfredo", "id": "617353961", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 330, "tweet_count": 22086, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "Hilwil64"}, {"verified": false, "name": "Mario Moreno", "id": "623130991", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 2480, "tweet_count": 25952, "listed_count": 5}, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato, M\u00e9xico.", "username": "MarioMorenoV"}, {"verified": false, "name": "Din\u00e1micamente", "id": "774453643248488448", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 402, "tweet_count": 1100, "listed_count": 0}, "username": "dinamicamentemx"}, {"verified": false, "name": "White Shadow \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u26f0\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc7b\ud83d\udc7d\ud83d\udef8\ud83d\udc15\ud83d\udc08\ud83d\udc0e\ud83d\udc02\ud83d\udc04\ud83d\udc10\ud83d\udc11\ud83d\udc14\ud83d\udc16", "id": "898289885789999106", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 2023, "tweet_count": 32209, "listed_count": 0}, "location": "Asturias, Espa\u00f1a ", "username": "DarkSha71327073"}, {"verified": false, "name": "Diana Herbello", "id": "857575862958424066", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 2415, "tweet_count": 80140, "listed_count": 16}, "location": "Vigo, Espa\u00f1a", "username": "DianaHerbello"}, {"verified": false, "name": "jose gregorio prieto", "id": "81380380", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 2714, "tweet_count": 95656, "listed_count": 1}, "location": "caracas df", "username": "prietohelnandez"}, {"verified": false, "name": "MachineJusticiero", "id": "4257642292", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 3233, "tweet_count": 158595, "listed_count": 1}, "location": "Argentina ", "username": "machine_justice"}, {"verified": true, "name": "Secretar\u00eda de Salud", "id": "868796936", "public_metrics": {"followers_count": 57374, "following_count": 1573, "tweet_count": 34901, "listed_count": 152}, "location": "M\u00e9xico", "username": "SaludGuanajuato"}, {"verified": false, "name": "viva Bolivar \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "226908653", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 2097, "tweet_count": 45178, "listed_count": 5}, "location": "Venezuela", "username": "VivaAdolfo"}, {"verified": true, "name": "Manuel Adorni", "id": "50404817", "public_metrics": {"followers_count": 356522, "following_count": 334, "tweet_count": 22582, "listed_count": 634}, "location": "Ciudad de Buenos Aires", "username": "madorni"}, {"verified": false, "name": "Marisa G.", "id": "1013436763", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 588, "tweet_count": 177003, "listed_count": 48}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "Marisa_G_S"}, {"verified": false, "name": "Giiioooo \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "id": "187645363", "public_metrics": {"followers_count": 4370, "following_count": 3866, "tweet_count": 23634, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Giovanni_77"}, {"verified": false, "name": "Javier D\u00edez \ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8", "id": "298610994", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 2052, "tweet_count": 70555, "listed_count": 15}, "location": "Valladolid, Spain", "username": "javierdiez1996"}, {"verified": false, "name": "Neuk\u00f6lln", "id": "718619095051149314", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 846, "tweet_count": 57833, "listed_count": 1}, "username": "ANeukolnl1"}, {"verified": false, "name": "Sr.Doug \ud80c\udd89", "id": "962712922957938688", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 612, "tweet_count": 22814, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "ithellboy"}, {"verified": false, "name": "nico \u26a2", "id": "991015358285975553", "public_metrics": {"followers_count": 9755, "following_count": 5754, "tweet_count": 130470, "listed_count": 77}, "username": "daeneresgf"}, {"verified": false, "name": "Luciano Lage 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "2563199540", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 535, "tweet_count": 12929, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "luciano_lage"}, {"verified": false, "name": "Luis_R_Oficial", "id": "3021616235", "public_metrics": {"followers_count": 42275, "following_count": 2005, "tweet_count": 16584, "listed_count": 46}, "username": "Luis_R_Oficial"}, {"verified": false, "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "id": "3068725821", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "username": "jcaurichz"}, {"verified": false, "name": "Rosa Flor", "id": "170857538", "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 5383, "tweet_count": 66147, "listed_count": 1}, "location": "PERU", "username": "RossaFlor1"}, {"verified": false, "name": "Napo Rojas Flores", "id": "1416627355", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 402, "tweet_count": 3469, "listed_count": 0}, "username": "naorf65"}, {"verified": false, "name": "Cibele Camargo \ud83e\udd85 \u264d", "id": "882294070479130625", "public_metrics": {"followers_count": 3693, "following_count": 2742, "tweet_count": 36184, "listed_count": 5}, "location": "RO\u00c7A \ud83d\udc2e\ud83d\udeab NO DM \ud83d\udeab", "username": "Belleblue52C"}, {"verified": false, "name": "Sidney Dias .", "id": "1947362532", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 2231, "tweet_count": 6758, "listed_count": 0}, "location": "Jeri - Natal  - Rio de Janeiro", "username": "YendisSaid"}, {"verified": false, "name": "Ailton Medeiros", "id": "56710068", "public_metrics": {"followers_count": 7628, "following_count": 359, "tweet_count": 64354, "listed_count": 74}, "location": "Marte e J\u00fapiter", "username": "blogdoailton"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo Mart\u00ednez el Droog", "id": "1162093040674189312", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 802, "tweet_count": 22381, "listed_count": 1}, "location": "San Fernando, Argentina", "username": "RodrigoMarMar"}, {"verified": false, "name": "Fernanda Malo", "id": "71697782", "public_metrics": {"followers_count": 46595, "following_count": 1598, "tweet_count": 46212, "listed_count": 194}, "location": "Asgard", "username": "FuzzOficial"}, {"verified": false, "name": "Miguel", "id": "2277551636", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 5000, "tweet_count": 29115, "listed_count": 3}, "username": "CodyRelaxing"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude1a\ud835\ude16\ud835\ude13 \ud835\ude25\ud835\ude26 \ud835\ude1a\ud835\ude30\ud835\ude2dange\ud83c\udf1e", "id": "1084520135732486144", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 359, "tweet_count": 13570, "listed_count": 0}, "location": "Lulingrado", "username": "MbrandaoLuana"}, {"verified": false, "name": "Alehmendes", "id": "1174325316082446341", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 28, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}, "username": "02rapunzell"}, {"verified": false, "name": "Bryam \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1482721471", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 132, "tweet_count": 7214, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "BOP_05"}, {"verified": false, "name": "\u2022 Ch\u00e1 com bolinhos \u2022", "id": "829185871", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 477, "tweet_count": 2277, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "chacombolinhos_"}, {"verified": false, "name": "jardine", "id": "1109907073050034176", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 407, "tweet_count": 19597, "listed_count": 1}, "username": "whoisjardine_"}, {"verified": false, "name": "\u24df Hans \uf8ff \ud83d\udc9a", "id": "1338801086", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 579, "tweet_count": 8241, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria", "username": "Hansmiller09"}, {"verified": false, "name": "Miky", "id": "4220202993", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 249, "tweet_count": 6859, "listed_count": 0}, "username": "MikyZampras2016"}, {"verified": false, "name": "David\ud83d\udc7d", "id": "1444432878", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 52, "tweet_count": 9437, "listed_count": 2}, "location": "Girona, Espa\u00f1a", "username": "davidmolina212"}, {"verified": false, "name": "Ruben Dario", "id": "131051882", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 147, "tweet_count": 12334, "listed_count": 2}, "location": "lima per\u00fa ", "username": "RUBENSDARIOS"}, {"verified": false, "name": "alanzafu", "id": "114276500", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 914, "tweet_count": 131639, "listed_count": 1}, "username": "alanzafu"}, {"verified": false, "name": "L u c a S \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "1656133489", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 866, "tweet_count": 25748, "listed_count": 1}, "username": "LCRNLM"}, {"verified": false, "name": "GIANCARLO ACU\u00d1A", "id": "103966075", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 98, "tweet_count": 276, "listed_count": 0}, "location": "Lima", "username": "GIANK_SYS"}, {"verified": false, "name": "\u027eocio\ud83c\udf3c", "id": "1920658086", "public_metrics": {"followers_count": 5509, "following_count": 330, "tweet_count": 36911, "listed_count": 7}, "location": "Villa Constituci\u00f3n \u2661", "username": "rociopascua0"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd9e \u2077", "id": "18378414", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 470, "tweet_count": 174317, "listed_count": 216}, "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "username": "sandygotagun"}, {"verified": false, "name": "ibasela", "id": "1104958323319889921", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 727, "tweet_count": 15580, "listed_count": 0}, "username": "_ibasela"}, {"verified": false, "name": "\u2606\ud835\udcd7\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcd1\ud835\udcf8\ud835\udd02\u2606", "id": "790980567365984256", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 51, "tweet_count": 3533, "listed_count": 0}, "location": "Hell", "username": "NoHellboy992"}, {"verified": false, "name": "Necko", "id": "904974572", "public_metrics": {"followers_count": 91311, "following_count": 382, "tweet_count": 47066, "listed_count": 37}, "username": "NeckoLol"}, {"verified": false, "name": "Elver Galarga", "id": "782183554331578368", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 433, "tweet_count": 41943, "listed_count": 5}, "location": "jaja ca\u00edste", "username": "chameleosaurus"}, {"verified": false, "name": "maryanna camilo", "id": "1152870715", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 191, "tweet_count": 1988, "listed_count": 0}, "location": "porto velho ro", "username": "MarienCamilo"}, {"verified": false, "name": "Maria Alvarado", "id": "304177746", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 339, "tweet_count": 87586, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Lince", "username": "Madomi311"}, {"verified": false, "name": "Marco Grossi", "id": "4181666656", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1600, "tweet_count": 7199, "listed_count": 0}, "location": "Pilar", "username": "GrossiMarcoO"}, {"verified": false, "name": "LaBelgrana", "id": "3321734585", "public_metrics": {"followers_count": 69070, "following_count": 2927, "tweet_count": 297307, "listed_count": 101}, "location": "Buenos Aires", "username": "LaBelgrana"}, {"verified": false, "name": "Pablo Manjarin", "id": "4194049528", "public_metrics": {"followers_count": 3579, "following_count": 4795, "tweet_count": 54499, "listed_count": 3}, "username": "PManjarin"}, {"verified": false, "name": "Sebastian Fernandez", "id": "182831320", "public_metrics": {"followers_count": 145878, "following_count": 2883, "tweet_count": 386642, "listed_count": 340}, "location": "La Radio MAK", "username": "rinconet"}, {"verified": false, "name": "Llanero solitario \ud83e\udd20", "id": "179476039", "public_metrics": {"followers_count": 8836, "following_count": 382, "tweet_count": 110341, "listed_count": 20}, "location": "Villavicencio, Colombia", "username": "anyelito_snow"}, {"verified": false, "name": "BEARDED\ud83c\udfb6\ud83c\udfb7\u24c2\ufe0f", "id": "441864434", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 4905, "tweet_count": 45795, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1 D C Colombia", "username": "SrBarbuchas"}, {"verified": false, "name": "Candela", "id": "1118682851547992066", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 255, "tweet_count": 8474, "listed_count": 0}, "location": "Milan, Lombardy", "username": "_candelainter"}, {"verified": false, "name": "Deba Sep\u00falveda", "id": "84467979", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 716, "tweet_count": 93268, "listed_count": 13}, "location": "Monterrey, M\u00e9xico.", "username": "debasepulveda"}, {"verified": false, "name": "vanna mazzali", "id": "1275517602", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 58, "tweet_count": 116144, "listed_count": 1}, "username": "MazzaliVanna"}, {"verified": true, "name": "RaiNews", "id": "14060262", "public_metrics": {"followers_count": 1258745, "following_count": 214, "tweet_count": 259027, "listed_count": 7460}, "username": "RaiNews"}, {"verified": false, "name": "perradetierra", "id": "2149031732", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 313, "tweet_count": 21165, "listed_count": 2}, "username": "perradetierra"}, {"verified": false, "name": "Gilda \ud83d\udd96\ud83c\udffc", "id": "969821317989101569", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 990, "tweet_count": 3587, "listed_count": 1}, "username": "Gilda_GLG"}, {"verified": false, "name": "El asertivo", "id": "4625692518", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 805, "tweet_count": 20437, "listed_count": 7}, "location": "M\u00e9xico", "username": "ElAsertivo_"}, {"verified": false, "name": "Dr. Robot\ud83c\udf65", "id": "1090855550936600576", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 15, "tweet_count": 14106, "listed_count": 1}, "location": "Peru", "username": "DoctorRobotoo"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8d", "id": "1318782085", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 513, "tweet_count": 48845, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "CHagazs"}, {"verified": false, "name": "Alvaro Vidal \u266b", "id": "269397421", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 102, "tweet_count": 15065, "listed_count": 2}, "location": "entre Madrid y Calpe", "username": "alvarovidalsego"}, {"verified": false, "name": "Any Ro \ud83e\udd8b", "id": "150307740", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 189, "tweet_count": 4300, "listed_count": 1}, "location": "La ciudad mas linda de Chile", "username": "Roosse74"}, {"verified": false, "name": "Edward L \ud83c\udf33", "id": "121278079", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 3985, "tweet_count": 53011, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "ed_lanthry"}, {"verified": false, "name": "\u03c4\u043d\u03b1iss\u03b1 c\u03b1rv\u03b1\u2113\u043d\u03c3", "id": "927552064657518592", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 596, "tweet_count": 24794, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "thaacaarvalhooo"}], "tweets": [{"entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181294828069502982"], "created_at": "2019-10-07T19:46:49.000Z", "id": "1181294828069502982", "author_id": "108670198", "text": "A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacerlo de otra forma, insistir en que son los dem\u00e1s los que van en direcci\u00f3n contraria te convierte en un conductor suicida, un aventurero o un descolocado.", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 114, "like_count": 1679, "quote_count": 23}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180308229537927170"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/GoRpbZrcTl", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1180308229537927170", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181258082543964160"], "created_at": "2019-10-07T17:20:48.000Z", "id": "1181258082543964160", "author_id": "32532614", "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida? \u00bfEst\u00e1n aun en el Per\u00fa? \u00bfAlguien sabe? https://t.co/GoRpbZrcTl", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 97, "like_count": 772, "quote_count": 14}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 211, "end": 227, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 229, "end": 243, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/5KZR9jt98X", "expanded_url": "https://voxnews.info/2019/10/06/con-ius-culturae-lassassino-dei-poliziotti-sarebbe-italiano-bastano-5-anni-di-residenza-in-italia/", "display_url": "voxnews.info/2019/10/06/con\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181240236875112448"], "created_at": "2019-10-07T16:09:53.000Z", "id": "1181240236875112448", "author_id": "1061429985494347776", "text": "Con Ius Culturae l\u2019assassino dei poliziotti sarebbe \u2018italiano\u2019: bastano 5 anni di residenza in Italia \u2013 V\u00f8x https://t.co/5KZR9jt98X\n\nDobbiamo ribellarci con tutti i mezzi\nNon deve passare questa legge suicida!! @matteosalvinimi \n@GiorgiaMeloni", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Errado"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5493, "type": "Person", "normalized_text": "Errado"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/WE3lG8Zpsz", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181208072003428352"], "created_at": "2019-10-07T14:02:04.000Z", "id": "1181208072003428352", "author_id": "192068145", "text": "Errado n\u00e3o \u00e9 a ressocializa\u00e7\u00e3o do egresso. Errado \u00e9 o mesmo ser ovacionado pq matou uma mulher da forma mais cruel que se pode, enquanto tem ex detendo que foi preso pq roubou um p\u00e3o e nunca mais teve oportunidade na vida. \n\nO feminic\u00eddio \u00e9 ovacionado. https://t.co/WE3lG8Zpsz", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 102, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "856163858171514884", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PedroMell", "id": "856163858171514884"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181306338594430977"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181306667465617408"], "created_at": "2019-10-07T20:33:51.000Z", "id": "1181306667465617408", "author_id": "885199707198418950", "text": "@PedroMell Putz se era t\u00e3o legal assim ser assassino de aluguel por q ser\u00e1 mesmo q a trupe tava sendo ca\u00e7ada??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181203784095195137"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181210487217889286"], "created_at": "2019-10-07T14:11:40.000Z", "id": "1181210487217889286", "author_id": "769985262726352896", "text": "El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 13, "like_count": 3295, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/QHWwic4Yop", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QHWwic4Yop", "media_key": "13_1180618450764349440"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 67, "tag": "BandJornalismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180618701835403264"], "created_at": "2019-10-05T23:00:08.000Z", "id": "1180618701835403264", "author_id": "31201557", "text": "Goleiro Bruno volta a jogar futebol ap\u00f3s dois anos. #BandJornalismo https://t.co/QHWwic4Yop", "public_metrics": {"retweet_count": 657, "reply_count": 1038, "like_count": 5548, "quote_count": 5545}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 73, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 99, "probability": 0.6714, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0dBLmYhiqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1181117590476902400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dBLmYhiqj", "media_key": "3_1181117576103038976"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0dBLmYhiqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1181117590476902400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dBLmYhiqj", "media_key": "3_1181117576107175941"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 49, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 74, "end": 100, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 101, "end": 111, "tag": "40seconds"}, {"start": 194, "end": 203, "tag": "suicidio"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "SaludPublica"}, {"start": 236, "end": 252, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "prevenciondelsuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181117590476902400"], "created_at": "2019-10-07T08:02:32.000Z", "id": "1181117590476902400", "author_id": "2423987868", "text": "\ud83d\udc49El d\u00eda 10 se celebra  #DiaMundialdelaSaludMental \n\ud83d\udce3Campa\u00f1a de la @opsoms #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\ud83d\udc40 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\ud83c\udd98Tomar conciencia sobre la magnitud del #suicidio como problema de #SaludPublica \n#cuidoenregional #prevenciondelsuicidio https://t.co/0dBLmYhiqj", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 60, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/JNUHke6RWl", "expanded_url": "https://twitter.com/StevenCaldern9/status/1063981818855284736", "display_url": "twitter.com/StevenCaldern9\u2026"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 79, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "personal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1063981818855284736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180664679364009984"], "created_at": "2019-10-06T02:02:49.000Z", "id": "1180664679364009984", "author_id": "1027581251958517761", "text": "\u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Garc\u00eda ahora que ya se le acaba la inmunidad parlamentaria? Que ni crea que nos hemos olvidado. https://t.co/JNUHke6RWl", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 55, "like_count": 1177, "quote_count": 14}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2828624372", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NovaisFFC", "id": "2828624372"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181305411128975361"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181306140216434689"], "created_at": "2019-10-07T20:31:46.000Z", "id": "1181306140216434689", "author_id": "246772180", "text": "@NovaisFFC nao \u00e9 bem a\u00e7ao se \u00e9 que me entende, mas \u00e9 top", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/OSSD5cMiR1", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181243344682459139"], "created_at": "2019-10-07T16:22:14.000Z", "id": "1181243344682459139", "author_id": "1123070777878773760", "text": "Mano ele matou, esquartejou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, se rejeitou a dizer onde estava o corpo, foi solto e contratado p voltar ao futebol??????????? Voc\u00eas n\u00e3o percebem o quanto isso \u00e9 errado???? https://t.co/OSSD5cMiR1", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 6, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/wk4Q07SEiB", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1181266560821923841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wk4Q07SEiB", "media_key": "3_1181266558544437251"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 279, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181266560821923841"], "created_at": "2019-10-07T17:54:29.000Z", "id": "1181266560821923841", "author_id": "318482832", "text": "Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n\nEs necesaria nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/wk4Q07SEiB", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.7708, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/96C0znLrFW", "expanded_url": "https://twitter.com/CisneMexico/status/1181298211744571392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/96C0znLrFW", "media_key": "3_1181298209840254976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181298211744571392"], "created_at": "2019-10-07T20:00:15.000Z", "id": "1181298211744571392", "author_id": "1041798477221703681", "text": "Datos del Suicidio \nCerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o \nSeg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona \nEl suicidio es la segunda causa de muerte en j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. https://t.co/96C0znLrFW", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181191852822806528"], "created_at": "2019-10-07T12:57:37.000Z", "id": "1181191852822806528", "author_id": "258441055", "text": "\u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 1, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/y1wsNVKQSm", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1181255634014146570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y1wsNVKQSm", "media_key": "3_1181255624505614336"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 275, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181255634014146570"], "created_at": "2019-10-07T17:11:04.000Z", "id": "1181255634014146570", "author_id": "533498226", "text": "Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\nEs URGENTE nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/y1wsNVKQSm", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/VgR9BapQvo", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1181255568142536705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VgR9BapQvo", "media_key": "3_1181255559967850498"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 275, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181255568142536705"], "created_at": "2019-10-07T17:10:48.000Z", "id": "1181255568142536705", "author_id": "533498226", "text": "Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\nEs URGENTE nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/VgR9BapQvo", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/xqdni4QsIH", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1181255521904529409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xqdni4QsIH", "media_key": "3_1181255512396107782"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 275, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181255521904529409"], "created_at": "2019-10-07T17:10:37.000Z", "id": "1181255521904529409", "author_id": "533498226", "text": "Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\nEs URGENTE nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/xqdni4QsIH", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/jaAri00kKc", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1181255311472168962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jaAri00kKc", "media_key": "3_1181255301250584578"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 275, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181255311472168962"], "created_at": "2019-10-07T17:09:47.000Z", "id": "1181255311472168962", "author_id": "533498226", "text": "Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\nEs URGENTE nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/jaAri00kKc", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/ydhyMxkY65", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1181255255239073792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydhyMxkY65", "media_key": "3_1181255244937940992"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 275, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181255255239073792"], "created_at": "2019-10-07T17:09:34.000Z", "id": "1181255255239073792", "author_id": "533498226", "text": "Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\nEs URGENTE nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/ydhyMxkY65", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kI75MnnVMu", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1181254186241052673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kI75MnnVMu", "media_key": "3_1181254177202278401"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 275, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181254186241052673"], "created_at": "2019-10-07T17:05:19.000Z", "id": "1181254186241052673", "author_id": "533498226", "text": "Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\nEs URGENTE nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/kI75MnnVMu", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zISfgL0AHe", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1181267825278758912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zISfgL0AHe", "media_key": "3_1181267819239006210"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 279, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181267825278758912"], "created_at": "2019-10-07T17:59:31.000Z", "id": "1181267825278758912", "author_id": "318482832", "text": "Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n\nEs necesaria nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/zISfgL0AHe", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/BPyHEw8le5", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1181254041952833536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPyHEw8le5", "media_key": "3_1181254033165697026"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 275, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181254041952833536"], "created_at": "2019-10-07T17:04:44.000Z", "id": "1181254041952833536", "author_id": "533498226", "text": "Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\nEs URGENTE nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/BPyHEw8le5", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/POYsUz5j3d", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1181267975661379585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/POYsUz5j3d", "media_key": "3_1181267973006413824"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 279, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181267975661379585"], "created_at": "2019-10-07T18:00:06.000Z", "id": "1181267975661379585", "author_id": "318482832", "text": "Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n\nEs necesaria nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/POYsUz5j3d", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "394436643", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Liebehaeschen", "id": "394436643"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181058762259468288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181304749251014661"], "created_at": "2019-10-07T20:26:14.000Z", "id": "1181304749251014661", "author_id": "1122420439442251781", "text": "@Liebehaeschen Por suerte me aclararon eso si, que jonas en ese mundo nunca existi\u00f3 y por ende, obviamente no puede morir \nPero no s\u00e9 por que en mi cabeza son\u00f3 a que jonas no exist\u00eda porque se suicidaba o mor\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "961278899530403840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Alexander_Luiz_", "id": "961278899530403840"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4059, "type": "Other", "normalized_text": "pop\u00f4"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181304440348798977"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181304781551390722"], "created_at": "2019-10-07T20:26:22.000Z", "id": "1181304781551390722", "author_id": "3047589858", "text": "@Alexander_Luiz_ deu o pop\u00f4 ne", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2227376491", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JAlvesPimenta", "id": "2227376491"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "joaompfp", "id": "263959131"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7692, "type": "Organization", "normalized_text": "PCP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181179516103876608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181304259322814469"], "created_at": "2019-10-07T20:24:17.000Z", "id": "1181304259322814469", "author_id": "843902677", "text": "@JAlvesPimenta @joaompfp Concordo. O problema do PCP \u00e9 que o proletariado n\u00e3o est\u00e1 com ele... Apesar dos incentivos internos, o partido n\u00e3o se enche de camaradas. No seu apogeu, o grosso eram estudantes num pa\u00eds que o fascismo de pr\u00f3posito estancou o crescimento do proletariado. E os estudantes crescem..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GxHEpjpya7", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1181268338338611202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GxHEpjpya7", "media_key": "3_1181268332969971712"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 279, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181268338338611202"], "created_at": "2019-10-07T18:01:33.000Z", "id": "1181268338338611202", "author_id": "318482832", "text": "Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n\nEs necesaria nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/GxHEpjpya7", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vttMswzqQD", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1181268097342332928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vttMswzqQD", "media_key": "3_1181268092258783233"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 279, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181268097342332928"], "created_at": "2019-10-07T18:00:35.000Z", "id": "1181268097342332928", "author_id": "318482832", "text": "Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n\nEs necesaria nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/vttMswzqQD", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/c7xTZnsAdI", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1181267666297860096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c7xTZnsAdI", "media_key": "3_1181267660799201282"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 279, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181267666297860096"], "created_at": "2019-10-07T17:58:53.000Z", "id": "1181267666297860096", "author_id": "318482832", "text": "Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n\nEs necesaria nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/c7xTZnsAdI", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.5494, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181248993747197952"], "created_at": "2019-10-07T16:44:41.000Z", "id": "1181248993747197952", "author_id": "158508619", "text": "Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 5, "like_count": 165, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/abeEY2RH2O", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1181267526971543554/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/abeEY2RH2O", "media_key": "3_1181267521883836421"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 279, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181267526971543554"], "created_at": "2019-10-07T17:58:19.000Z", "id": "1181267526971543554", "author_id": "318482832", "text": "Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n\nEs necesaria nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/abeEY2RH2O", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/71WLQuojNz", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1181267182447157248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/71WLQuojNz", "media_key": "3_1181267176600346624"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 278, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181267182447157248"], "created_at": "2019-10-07T17:56:57.000Z", "id": "1181267182447157248", "author_id": "318482832", "text": "Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n\nEs necesaria nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFA https://t.co/71WLQuojNz", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BilnXmeLDP", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1181267029787107328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BilnXmeLDP", "media_key": "3_1181267023684395010"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 279, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181267029787107328"], "created_at": "2019-10-07T17:56:21.000Z", "id": "1181267029787107328", "author_id": "318482832", "text": "Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n\nEs necesaria nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/BilnXmeLDP", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "92229955", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luisgemartin", "id": "92229955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181294187888726016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181295393004503040"], "created_at": "2019-10-07T19:49:03.000Z", "id": "1181295393004503040", "author_id": "559055487", "text": "@luisgemartin En las dos cosas?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181222319462768640"], "created_at": "2019-10-07T14:58:41.000Z", "geo": {"place_id": "7d588036fe12e124"}, "id": "1181222319462768640", "author_id": "413916151", "text": "Una posizione su questa vergognosa vicenda della Siria del nord, dell\u2019abbandono dei Kurdi al loro destino e del neocolonialismo di Erdogan, come Nazione, l\u2019abbiamo? \nE come UE?\nCos\u00ec, per dire.", "public_metrics": {"retweet_count": 619, "reply_count": 177, "like_count": 2603, "quote_count": 30}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/qLf4fC4h1W", "expanded_url": "http://rviv.ly/oBhKSR", "display_url": "rviv.ly/oBhKSR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181175448644018176"], "created_at": "2019-10-07T11:52:26.000Z", "id": "1181175448644018176", "author_id": "1092126705114849281", "text": "Detecci\u00f3n precoz de la conducta suicida https://t.co/qLf4fC4h1W", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/TXOVPlID5p", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1181082681360224256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TXOVPlID5p", "media_key": "3_1181082675920216064"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181082681360224256"], "created_at": "2019-10-07T05:43:49.000Z", "id": "1181082681360224256", "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/TXOVPlID5p", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180879571090063362"}], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/WL9IpARf6A", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciomacri/status/1180879571090063362", "display_url": "twitter.com/mauriciomacri/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180885100214521858"], "created_at": "2019-10-06T16:38:42.000Z", "id": "1180885100214521858", "author_id": "150910036", "text": "NOS GOBIERNA CRIS MORENA https://t.co/WL9IpARf6A", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 52, "like_count": 1484, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.6415, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS CHATAING"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 163, "end": 175, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Jimmy Morales"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.9262, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}, {"start": 192, "end": 209, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Volodimir Zelensky"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "Ucrania"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/pleVtwxKcL", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelguayana/status/1181259648311218188/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pleVtwxKcL", "media_key": "3_1181259430278684673"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/pleVtwxKcL", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelguayana/status/1181259648311218188/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pleVtwxKcL", "media_key": "3_1181259430433886211"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181259648311218188"], "created_at": "2019-10-07T17:27:01.000Z", "id": "1181259648311218188", "author_id": "144364016", "text": "07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en Venezuela alegando que \"malos\" c\u00f3micos como Jimmy Morales en Guatemala y Volodimir Zelensky en Ucrania lograron enga\u00f1ar a sus Pueblos. \ud83d\ude43\ud83d\ude02 https://t.co/pleVtwxKcL", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 21, "like_count": 55, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.8185, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181274223073021952"], "created_at": "2019-10-07T18:24:56.000Z", "id": "1181274223073021952", "author_id": "125807671", "text": "A DC deveria continuar investindo nos vil\u00f5es dela q s\u00e3o bem mais interessantes q os her\u00f3is sem sal", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1041939915917996032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181300346938953728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181301062961176577"], "created_at": "2019-10-07T20:11:35.000Z", "id": "1181301062961176577", "author_id": "1041939915917996032", "text": "transtorno mental \u00e9 devastador etc mas mto previs\u00edvel \nse meu quarto t\u00e1 bagun\u00e7ado (eu odeio bagun\u00e7a) eu to mal\nse eu to come\u00e7ando a ter pesadelo\neu to muito estressada\ne se eu n\u00e3o cuidar agora que t\u00e1 aparecendo esses pequenos sinais\ndepois fica muito mais dif\u00edcil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.4521, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8315, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 138, "end": 148, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "Constantine"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.7507, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.7925, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 235, "end": 241, "probability": 0.3619, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/46MY1lnEAv", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1181202605390880774/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/46MY1lnEAv", "media_key": "16_1181202593466474497"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 30, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 37, "end": 45, "tag": "Coringa"}, {"start": 137, "end": 149, "tag": "Constantine"}, {"start": 234, "end": 242, "tag": "Aquaman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181202605390880774"], "created_at": "2019-10-07T13:40:21.000Z", "id": "1181202605390880774", "author_id": "1076971229515530241", "text": "Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $3,8 M.\n4 - #Constantine: $3,69 M.\n5 - Batman vs Superman: $3,28 M.\n6 - O Cavaleiro das Trevas: $3,09 M.\n7 - #Aquaman: $2,8 M.\n8 - O Homem de A\u00e7o: $2,73 M. https://t.co/46MY1lnEAv", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 6, "like_count": 324, "quote_count": 8}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.511, "type": "Person", "normalized_text": "Tay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181298741745246210"], "created_at": "2019-10-07T20:02:22.000Z", "id": "1181298741745246210", "author_id": "942924948091363329", "text": "Fui ver os v\u00eddeos da Tay andando de moto e olha eu sou muuuito professoraaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181054232193048578"], "created_at": "2019-10-07T03:50:46.000Z", "id": "1181054232193048578", "author_id": "766644102721105920", "text": "que o homem negro \u00e9 quem mais se suicida \u00e9 comprovado\n\nminha hip\u00f3tese \u00e9 que tamb\u00e9m s\u00e3o eles os que menos deixam carta de despedida", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 4, "like_count": 275, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1109819822496514048", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "seulgiutt", "id": "1453025658074959874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181187218364358656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181195930470666240"], "created_at": "2019-10-07T13:13:50.000Z", "id": "1181195930470666240", "author_id": "1046477224407441410", "text": "@Oiluannn @seulgiutt @agwntxromanoff chorar com oq mano?\nesse cara MATOU uma mulher e deu seus restos mortais para os c\u00e3es comerem, isso por causa de um filho que ele n\u00e3o queria assumir e hj s\u00f3 falta beijar os p\u00e9s. \n\u00e9 privil\u00e9gio masculino sim, pq se fosse uma mulher fazendo a msm coisa ou at\u00e9 coisa menor +", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 110, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jEbsBcdjtJ", "expanded_url": "https://twitter.com/OrdureBizarre0/status/1180641729445269504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jEbsBcdjtJ", "media_key": "3_1180641720746332162"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180641729445269504"], "created_at": "2019-10-06T00:31:38.000Z", "id": "1180641729445269504", "author_id": "948419794759553024", "text": "https://t.co/jEbsBcdjtJ", "public_metrics": {"retweet_count": 2128, "reply_count": 24, "like_count": 8494, "quote_count": 91}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.809, "type": "Person", "normalized_text": "Janderson"}], "urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/AIseoU3fwM", "expanded_url": "https://twitter.com/mabragatchelo/status/1181209881828823040/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AIseoU3fwM", "media_key": "7_1181209835985133568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181210435707707392"], "created_at": "2019-10-07T14:11:28.000Z", "id": "1181210435707707392", "author_id": "998009860770934785", "text": "Janderson https://t.co/AIseoU3fwM", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 24, "like_count": 726, "quote_count": 26}, "lang": "en"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181251642425036800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/32IOyZKxgb", "expanded_url": "https://twitter.com/CristhianRS/status/1181251642425036800", "display_url": "twitter.com/CristhianRS/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181253819990265856"], "created_at": "2019-10-07T17:03:51.000Z", "id": "1181253819990265856", "author_id": "32532614", "text": "Pero si ese defensor lo puso la camarada Ruth, alias Keiko, y es conocido su libido por la estrella suicida. Solo se termin\u00f3 de desvestir y es una lagartija naranja. https://t.co/32IOyZKxgb", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 10, "like_count": 162, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181206560749608961"], "created_at": "2019-10-07T13:56:04.000Z", "geo": {"place_id": "3c465ed3fc434def"}, "id": "1181206560749608961", "author_id": "813770166316265472", "text": "Mataram um casal aqui na minha rua agr...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/qk6yY5c0c7", "expanded_url": "https://twitter.com/FedeLContreras/status/1181260947484221440", "display_url": "twitter.com/FedeLContreras\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181286255042142215"], "created_at": "2019-10-07T19:12:45.000Z", "id": "1181286255042142215", "author_id": "2741340977", "text": "Alg\u00fan suicida o piromaniaco voluntario? https://t.co/qk6yY5c0c7", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181298878659923968"}], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/3tuL0bv2x6", "expanded_url": "https://twitter.com/thethundergcd/status/1181298878659923968", "display_url": "twitter.com/thethundergcd/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181298964483760129"], "created_at": "2019-10-07T20:03:15.000Z", "id": "1181298964483760129", "author_id": "1029432212750573568", "text": "Y mueras en el proceso. https://t.co/3tuL0bv2x6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 28, "probability": 0.8169, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS C\u00c9SAR SAMPEDRO"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.3098, "type": "Person", "normalized_text": "Anquela"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.9407, "type": "Organization", "normalized_text": "Tenerife"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.8927, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e0stic"}, {"start": 235, "end": 242, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}, {"start": 245, "end": 248, "probability": 0.8128, "type": "Organization", "normalized_text": "Lugo"}, {"start": 252, "end": 266, "probability": 0.978, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Valladolid"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/M669M3X2AY", "expanded_url": "https://twitter.com/ViveSegunda/status/1181283741416742922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M669M3X2AY", "media_key": "3_1181283737457364992"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181283741416742922"], "created_at": "2019-10-07T19:02:45.000Z", "id": "1181283741416742922", "author_id": "787697214755860480", "text": "OFICIAL | LUIS C\u00c9SAR SAMPEDRO se convierte en el nuevo entrenador del DEPORTIVO hasta final de temporada. El gallego coge el testigo de Anquela tras lograr la permanencia el pasado curso con el Tenerife y pasar por clubes como N\u00e0stic, Albacete, Lugo o Real Valladolid. \ud83d\udce3 https://t.co/M669M3X2AY", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3372919875", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "FabianoCFX", "id": "171498377"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181290255879741440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181293583791464448"], "created_at": "2019-10-07T19:41:52.000Z", "id": "1181293583791464448", "author_id": "768871967390859265", "text": "@xonenation_ @FabianoCFX J\u00e1 ia falar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181036454593679360"], "created_at": "2019-10-07T02:40:08.000Z", "id": "1181036454593679360", "author_id": "202166618", "text": "Hace poco perd\u00ed una amiga, entro en depresi\u00f3n por su pareja que la enga\u00f1o, en un momento todos cre\u00edmos que el la hab\u00eda matado, pero hay v\u00eddeo donde ella se suicida. En verdad a todos y todas les digo, la depresi\u00f3n no mira de edad, sexo, raza, o ni mierda. TE MATA SI ES POSIBLE.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1131209694142447616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "zagardua2314", "id": "1131209694142447616"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.555, "type": "Person", "normalized_text": "Zagar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181155854839685122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181166643587817472"], "created_at": "2019-10-07T11:17:27.000Z", "id": "1181166643587817472", "author_id": "1116530014709850118", "text": "@zagardua2314 Sr. Zagar. Ud fue un osado entusiasta de experimentar con fuego o un simple suicida al prestarse a esa prueba. Con tanto astio en el aire, cansados de tanto zuedajeperonchokirchnerista podr\u00eda haberla pasado peor.\nYo, sin saberlo, le hubiera dado un contundente patada en el *RT*.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181261372585324545"], "created_at": "2019-10-07T17:33:52.000Z", "id": "1181261372585324545", "author_id": "19729967", "text": "Uy justo Vizcarra sali\u00f3 a hablar a la hora de la marcha anti quiebre constitucional y todos los canales lo ponen en vivo. As\u00ed es cuando los astro$ se alinean.", "public_metrics": {"retweet_count": 612, "reply_count": 391, "like_count": 2153, "quote_count": 41}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/QWycIoDaer", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1181082527018225664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QWycIoDaer", "media_key": "3_1181082520919711745"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181082527018225664"], "created_at": "2019-10-07T05:43:12.000Z", "id": "1181082527018225664", "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/QWycIoDaer", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/LUHCfO3gGO", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1180926084071772161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LUHCfO3gGO", "media_key": "3_1180926078468202497"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180926084071772161"], "created_at": "2019-10-06T19:21:33.000Z", "id": "1180926084071772161", "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/LUHCfO3gGO", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181284393995919361"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.5723, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.398, "type": "Organization", "normalized_text": "carioca"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.5835, "type": "Other", "normalized_text": "UERJ"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/pCsLFH3sfh", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1181284393995919361", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181295196161630209"], "created_at": "2019-10-07T19:48:16.000Z", "id": "1181295196161630209", "author_id": "292013148", "text": "Tenho p\u00e9 atras com TO do botafogo desde a finla do carioca de 2016, quando alguns integrantes da Furia simplesmente desceram do onibus pra roubar e amea\u00e7ar pov\u00e3o (idoso, mulher gravida inclusive) no ponto da UERJ. Por sorte n\u00e3o me viram fardado, sen\u00e3o eu nem tava aqui pra contar https://t.co/pCsLFH3sfh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 40, "username": "Mineirao", "id": "357504902"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 225, "probability": 0.6594, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181295330974928896"], "created_at": "2019-10-07T19:48:48.000Z", "id": "1181295330974928896", "author_id": "40794751", "text": "\u00c9 lament\u00e1vel um est\u00e1dio como o @Mineirao trabalhando em prol da CENSURA.\nO est\u00e1dio n\u00e3o respeita a constitui\u00e7\u00e3o federal que assegura a \"Liberdade de Express\u00e3o\"?\nSer\u00e1 que isso s\u00f3 ser\u00e1 visto pela administradora quando entrar o MP?\nDeixem a torcida protestar!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181004707344605186"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7016, "type": "Other", "normalized_text": "smash"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/m4Oco2JN43", "expanded_url": "https://twitter.com/BTSsmash/status/1181004707344605186", "display_url": "twitter.com/BTSsmash/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181045445306540034"], "created_at": "2019-10-07T03:15:51.000Z", "id": "1181045445306540034", "author_id": "146658978", "text": "El ainor de suicida en el smash... Cc. @yamir_04 https://t.co/m4Oco2JN43", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/0AX2aMF60V", "expanded_url": "https://t.co/0AX2aMF60V", "display_url": "t.co/0AX2aMF60V"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181262490392580096"], "created_at": "2019-10-07T17:38:19.000Z", "id": "1181262490392580096", "author_id": "795807186807095296", "text": "O Edmundo matou uma fam\u00edlia inteira, trabalha numa emissora de televis\u00e3o e ningu\u00e9m fala porra nenhuma, hipocrisia do crlh, vai se fuder https://t.co/0AX2aMF60V", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "870495300552716288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nicolekkkkkkk", "id": "870495300552716288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181293546818670592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181294211808845825"], "created_at": "2019-10-07T19:44:22.000Z", "id": "1181294211808845825", "author_id": "1156288337793208320", "text": "@nicolekkkkkkk \u00c9 ser mt inconsequente, todo mundo sabe que coment\u00e1rios maldosos normalmente s\u00e3o os que chamam mais aten\u00e7\u00e3o, querendo ou n\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 230, "probability": 0.431, "type": "Person", "normalized_text": "relia"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/MINKlR625u", "expanded_url": "http://memoria.oglobo.globo.com/jornalismo/reportagens/puniccedilatildeo-vergonha-trageacutedia-8836580", "display_url": "memoria.oglobo.globo.com/jornalismo/rep\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://memoria.oglobo.globo.com/jornalismo/reportagens/puniccedilatildeo-vergonha-trageacutedia-8836580"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181290623233675264"], "created_at": "2019-10-07T19:30:06.000Z", "id": "1181290623233675264", "author_id": "11435662", "text": "nossa uma das lembran\u00e7as mais claras da minha infancia:\na carta-testamento deste menino de 14 anos que se matou por ter sido pego colando na prova. minha v\u00f3 recortou a carta e a foto e manteve num altar durante anos\neu sempre relia e chorava https://t.co/MINKlR625u", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/a65fUsLeaf", "expanded_url": "https://twitter.com/Andrey95784816/status/1180808873571180544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a65fUsLeaf", "media_key": "3_1180808867942408196"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180808873571180544"], "created_at": "2019-10-06T11:35:48.000Z", "id": "1180808873571180544", "author_id": "1121514875497385986", "text": "Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depress\u00e3o n\u00e3o estou muito feliz com isso \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d ent\u00e3o se vc tiver algum parente com depress\u00e3o ajude pos depois pode ser tarde \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/a65fUsLeaf", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 5, "like_count": 178, "quote_count": 18}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181226381843271681"}], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.3359, "type": "Person", "normalized_text": "cirrose"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/wrtQlecEgL", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigovdd/status/1181226381843271681", "display_url": "twitter.com/rodrigovdd/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181291983295438853"], "created_at": "2019-10-07T19:35:30.000Z", "id": "1181291983295438853", "author_id": "4033479473", "text": "agora a cirrose nos adolescentes vem com 25 anos https://t.co/wrtQlecEgL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/a4VxgwWSI6", "expanded_url": "http://ANSA.it", "display_url": "ANSA.it"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/oTzgb3k2xO", "expanded_url": "http://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2019/10/07/sfrattato-da-studioingegnere-si-suicida_33496bda-116a-4786-a4bd-b25b1b9ffbcf.html", "display_url": "ansa.it/emiliaromagna/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2019/10/07/sfrattato-da-studioingegnere-si-suicida_33496bda-116a-4786-a4bd-b25b1b9ffbcf.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Statesereni"}, {"start": 41, "end": 49, "tag": "ripresa"}, {"start": 92, "end": 100, "tag": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181203095591759875"], "created_at": "2019-10-07T13:42:18.000Z", "id": "1181203095591759875", "author_id": "388946039", "text": "#Statesereni sono sempre chiari segni di #ripresa! Sfrattato da studio, ingegnere 55enne si #suicida - Emilia-Romagna - https://t.co/a4VxgwWSI6 https://t.co/oTzgb3k2xO", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/SApkv4BxVl", "expanded_url": "https://twitter.com/WLWTJatara/status/1178484751788888064", "display_url": "twitter.com/WLWTJatara/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181203222595346434"], "created_at": "2019-10-07T13:42:48.000Z", "id": "1181203222595346434", "author_id": "2876313186", "text": "dicen que cada vez que sale un mogolico cantando \u00e9sto se suicida un fonoaudi\u00f3logo https://t.co/SApkv4BxVl", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.4001, "type": "Person", "normalized_text": "Damares"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181174044827226113"], "created_at": "2019-10-07T11:46:52.000Z", "id": "1181174044827226113", "author_id": "40878069", "text": "Al\u00f4,Ministra Damares,o macho branco, religioso, apoiador do seu governo deu 1.000 reais na m\u00e3o de uma menina e perguntou se ela preferia sexo, poder ou dinheiro. T\u00e1 normal pra vc, n\u00e9? H\u00e9teros n\u00e3o te provocam rea\u00e7\u00f5es, certo? Te vejo comendo pipoca e dando risada de uma cena assim", "public_metrics": {"retweet_count": 1877, "reply_count": 280, "like_count": 12719, "quote_count": 112}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180930645809405955"], "created_at": "2019-10-06T19:39:41.000Z", "id": "1180930645809405955", "author_id": "566501773", "text": "No hay nada m\u00e1s suicida que pensar un domingo a la tarde", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179158697467088896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 161, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "COLOMBIA"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.9542, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.6237, "type": "Place", "normalized_text": "GUYANA"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ov2XNzS3TE", "expanded_url": "https://twitter.com/sumariuminfo/status/1179158697467088896", "display_url": "twitter.com/sumariuminfo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179165831680466945"], "created_at": "2019-10-01T22:46:56.000Z", "id": "1179165831680466945", "author_id": "139568427", "text": "SIGUEN ACONDICIONANDO LAS MENTES DEL PUEBLO NORTEAMERICANA\nPARA UNA POSIBLE INTERVENCI\u00d3N SUICIDA CONTRA VENEZUELA\nLOS MERCENARIOS QUE EST\u00c1N ENTRENANDO EN COLOMBIA , BRASIL Y GUYANA.. SABEN QUE EL FRENO A SUS PRETENSIONES DE PODEES LA CONSTITUCION RBV , LOS CHAVISTAS SON EL MOTIVO https://t.co/ov2XNzS3TE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3174637342", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hobitofu", "id": "1333767186192601095"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.358, "type": "Other", "normalized_text": "minerva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181290633257992197"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181291306477408261"], "created_at": "2019-10-07T19:32:49.000Z", "id": "1181291306477408261", "author_id": "1172176369192751112", "text": "@hobitofu o minerva sabia que ia morrer ok ent\u00e3o ele criou uma realidade paralela (?)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7458, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180983388829880320"], "created_at": "2019-10-06T23:09:16.000Z", "id": "1180983388829880320", "author_id": "2155150077", "text": "Bruno matou com requintes de crueldade a m\u00e3e de seu filho e foi ovacionado em seu retorno ao futebol. Se eu pudesse escolher, jamais seria mulher.", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 4, "like_count": 171, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/1L22DI62jm", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 103, "tag": "DeEsoNoSeHabla"}, {"start": 155, "end": 166, "tag": "Cuid\u00e9monos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181287812319985664"], "created_at": "2019-10-07T19:18:56.000Z", "id": "1181287812319985664", "author_id": "180606605", "text": "El ABORTO no es algo sencillo de transitar, y mucho menos cuando el mismo es provocado.\n#DeEsoNoSeHabla y se instiga al mismo c\u00f3mo si fuera algo sencillo. #Cuid\u00e9monos y... https://t.co/1L22DI62jm", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "970674498", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "VyronDL", "id": "970674498"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "ChumelTorres", "id": "120835612"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181267653123403776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181269251157581826"], "created_at": "2019-10-07T18:05:11.000Z", "id": "1181269251157581826", "author_id": "159976615", "text": "@VyronDL @ChumelTorres \u00c9l cree que est\u00e1 autocriticando a otros...\n\nSi fuera dibujante le har\u00eda autorretratos a los dem\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 474, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180933299264466944"], "created_at": "2019-10-06T19:50:13.000Z", "id": "1180933299264466944", "author_id": "1914041767", "text": "BAR\u00c7A .... GOLAZOS \ud83c\udfa5... demasiado premio - para poco JUEGO \ud83d\udcca.... SEVILLA ... perdona \ud83d\ude4f\ud83c\udffc y se suicida ... / demasiados errores y poco control de los ritmos .... MI VALORACI\u00d3N - TACTICA \ud83d\udcda\ud83d\udd25 = NO ME GUSTO , falto fluidez .... LOS GOLES = a veces NO dejan ver \ud83d\ude48 / la realidad .\u270d\ud83c\udffd", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 29, "like_count": 366, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181278812211826688"}], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/QB9krGKIHX", "expanded_url": "https://twitter.com/jdealthaus/status/1181278812211826688", "display_url": "twitter.com/jdealthaus/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181281132156841985"], "created_at": "2019-10-07T18:52:23.000Z", "id": "1181281132156841985", "author_id": "2416088899", "text": "\u00a1Cuando te das cuenta que has hecho el rid\u00edculo! https://t.co/QB9krGKIHX", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 67, "like_count": 1701, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/1wimhHCDbR", "expanded_url": "https://twitter.com/heartbtae/status/1180994307588853760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1wimhHCDbR", "media_key": "3_1180994283823869952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180994307588853760"], "created_at": "2019-10-06T23:52:39.000Z", "id": "1180994307588853760", "author_id": "1082735449699991555", "text": "acabei de adicionar 5 hist\u00f3rias que eu n\u00e3o colocaria na minha biblioteca se fosse um outro dia, vou ler elas e vou comentar o que achei delas e se devo come\u00e7ar a dar uma chance a fic\u00e7\u00e3o adolescente. (Eu s\u00f3 li a menina dos olhos bicolores e as outras obras da mesma autora) https://t.co/1wimhHCDbR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Liza Guilbert"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/F6JyeFCW3t", "expanded_url": "http://ow.ly/CJpn30pFEKS", "display_url": "ow.ly/CJpn30pFEKS"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xWwEv4nlkG", "expanded_url": "https://twitter.com/enlaucab/status/1180830138939973633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xWwEv4nlkG", "media_key": "3_1180830137253814273"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180830138939973633"], "created_at": "2019-10-06T13:00:18.000Z", "id": "1180830138939973633", "author_id": "50366308", "text": "Liza Guilbert: \u00abHace 15 o 20 a\u00f1os no hab\u00eda tanta ideaci\u00f3n suicida entre los j\u00f3venes\u00bb. https://t.co/F6JyeFCW3t https://t.co/xWwEv4nlkG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Liza Guilbert"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/F6JyeFCW3t", "expanded_url": "http://ow.ly/CJpn30pFEKS", "display_url": "ow.ly/CJpn30pFEKS"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/Ixsjhlbskz", "expanded_url": "https://twitter.com/enlaucab/status/1181268225734123522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ixsjhlbskz", "media_key": "3_1181268224559726594"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181268225734123522"], "created_at": "2019-10-07T18:01:06.000Z", "id": "1181268225734123522", "author_id": "50366308", "text": "Liza Guilbert: \u00abHace 15 o 20 a\u00f1os no hab\u00eda tanta ideaci\u00f3n suicida entre los j\u00f3venes\u00bb. #D\u00edaMundialDeLaSaludMental\n\nhttps://t.co/F6JyeFCW3t https://t.co/Ixsjhlbskz", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8071, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/vQiVzk80Bg", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180956804655828993"], "created_at": "2019-10-06T21:23:38.000Z", "id": "1180956804655828993", "author_id": "1088197553936629760", "text": "o trailer de esquadr\u00e3o suicida// o filme https://t.co/vQiVzk80Bg", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.7731, "type": "Person", "normalized_text": "Chapman"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/zRoXf1p4Hz", "expanded_url": "https://twitter.com/FeCastanhari/status/1177661999863488512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zRoXf1p4Hz", "media_key": "3_1177661995899858944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177661999863488512"], "created_at": "2019-09-27T19:11:15.000Z", "id": "1177661999863488512", "author_id": "226542162", "text": "Sabe o que teria acontecido de diferente caso John Lennon estivesse armado?\nABSOLUTAMENTE NADA!\nO assassino Chapman atirou 5 VEZES nas COSTAS de Lennon, 4 acertaram em cheio o cantor.\n\nA\u00ed eu te pergunto, o que aconteceria se o ASSASSINO n\u00e3o tivesse acesso a uma arma de fogo? https://t.co/zRoXf1p4Hz", "public_metrics": {"retweet_count": 2539, "reply_count": 1789, "like_count": 12713, "quote_count": 347}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9006, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/A1CYSOrw6o", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFg4dC", "display_url": "dlvr.it/RFg4dC", "status": 200, "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/mundo/homem-que-assassinou-4-policiais-em-ataque-com-faca-em-sede-da-policia-de-paris-e-um-terrorista-muculmano/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=homem-que-assassinou-4-policiais-em-ataque-com-faca-em-sede-da-policia-de-paris-e-um-terrorista-muculmano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181133699078742016"], "created_at": "2019-10-07T09:06:32.000Z", "id": "1181133699078742016", "author_id": "1523748277", "text": "Homem que assassinou 4 policiais em ataque com faca em sede da pol\u00edcia de Paris \u00e9 um terrorista mu\u00e7ulmano https://t.co/A1CYSOrw6o", "public_metrics": {"retweet_count": 1021, "reply_count": 194, "like_count": 3915, "quote_count": 140}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "306669340", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Canal_do_Fale", "id": "306669340"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8832, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177664830129541120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177666054732075008"], "created_at": "2019-09-27T19:27:22.000Z", "id": "1177666054732075008", "author_id": "226542162", "text": "@Canal_do_Fale Poxa Fernando, n\u00e3o d\u00e1 pra dizer que ele teria a mesma chance com uma FACA n\u00e9? O porteiro do Lennon estava do lado dele, tanto que desarmou o cara logo que ele disparou os 5 tiros. O assassino s\u00f3 precisava de uma chance, a arma deu essa chance pra ele.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 179, "like_count": 534, "quote_count": 14}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "258531972", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lexilopo", "id": "713819187890823168"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 184, "probability": 0.8932, "type": "Person", "normalized_text": "Jiang Fengmian"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181289008221097984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181289116748500993"], "created_at": "2019-10-07T19:24:07.000Z", "id": "1181289116748500993", "author_id": "258531972", "text": "@lexilopo Lembrando que ele n\u00e3o tem ningu\u00e9m, ou seja, ele teve que se virar pra cuidar daquele machucado, ou voc\u00eas acham que \u00e9 todo mundo que teve a sorte de encontrar um Jiang Fengmian para acolh\u00ea-lo?", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/NumDlcaM7c", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1181268473164566528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NumDlcaM7c", "media_key": "3_1181268466734632961"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 279, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181268473164566528"], "created_at": "2019-10-07T18:02:05.000Z", "id": "1181268473164566528", "author_id": "318482832", "text": "Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n\nEs necesaria nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/NumDlcaM7c", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181289038868664321"], "created_at": "2019-10-07T19:23:48.000Z", "id": "1181289038868664321", "author_id": "1561729369", "text": "olha o poder que minha fam\u00edlia tem de me colocar pra baixo em TODAS as situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o t\u00e1 escrito no papel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/xGMLzUYMzK", "expanded_url": "http://dinamicamente.mx", "display_url": "dinamicamente.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579468585453252609/fxYpSrGl?format=png&name=orig", "width": 359, "height": 165}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579468585453252609/fxYpSrGl?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Home", "description": "\u00a1Af\u00edliate ahora! \u00a1Accede ahora si ya est\u00e1s registrado! \u00bfQuienes Somos? Somos una instituci\u00f3n creada para brindar y promover de modo oportuno servicios accesibles en materia de", "unwound_url": "https://dinamicamente.guanajuato.gob.mx/"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/RL5MCNb7LW", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1177606321341792256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RL5MCNb7LW", "media_key": "3_1177369836470591488"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 257, "tag": "YoMeComprometo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177606321341792256"], "created_at": "2019-09-27T15:30:00.000Z", "id": "1177606321341792256", "author_id": "774453643248488448", "text": "Si detectas que tu ni\u00f1a, ni\u00f1o o adolescente manifiesta alguno de estos signos y se\u00f1ales asociados a la conducta suicida, cont\u00e1ctanos.\n\nLl\u00e1manos al 800 290 00 24 o escr\u00edbenos en https://t.co/xGMLzUYMzK o env\u00edanos un inbox.\n\nContra el suicidio #YoMeComprometo https://t.co/RL5MCNb7LW", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 55, "probability": 0.4571, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Salud Mental"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7133, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.3332, "type": "Organization", "normalized_text": "FSME"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/Y9uF9dYi0W", "expanded_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/", "display_url": "fsme.es/centro-de-docu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 28, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181286066923298817"], "created_at": "2019-10-07T19:12:00.000Z", "id": "1181286066923298817", "author_id": "857575862958424066", "text": "#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nLa Fundaci\u00f3n Salud Mental  Espa\u00f1a (FSME) para la prevenci\u00f3n de los trastornos mentales y el suicidio tiene amplia documentaci\u00f3n sobre esta problem\u00e1tica, para profesionales, familias y afectados.\n\nPuedes consultarla aqu\u00ed:\nhttps://t.co/Y9uF9dYi0W", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 120, "username": "gobiernogto", "id": "80393952"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/MrdvT0MmUS", "expanded_url": "https://bit.ly/30PNI0J", "display_url": "bit.ly/30PNI0J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/noticias/El-numero-telefonico-que-puede-salvarle-la-vida-a-un-suicida-20191007-0004.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181239225318023171"], "created_at": "2019-10-07T16:05:52.000Z", "id": "1181239225318023171", "author_id": "868796936", "text": "Este es el n\u00famero telef\u00f3nico que puede salvarle la vida a un suicida: 800 290 00 24 https://t.co/MrdvT0MmUS @gobiernogto", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/JuPA2iy0Uu", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1181266780209192960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JuPA2iy0Uu", "media_key": "3_1181266773892632582"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 279, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181266780209192960"], "created_at": "2019-10-07T17:55:21.000Z", "id": "1181266780209192960", "author_id": "318482832", "text": "Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n\nEs necesaria nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/JuPA2iy0Uu", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181216381746008064"], "created_at": "2019-10-07T14:35:06.000Z", "id": "1181216381746008064", "author_id": "50404817", "text": "Si efectivamente quieren llevar la al\u00edcuota del Impuesto a los Bienes Personales al 5%, esto pasar\u00eda a funcionar as\u00ed: compr\u00e1s una casa (7% de impuestos) + 1% Imp. Inmobiliario / a\u00f1o + Bs. Pers. 5%. El Estado se habr\u00e1 quedado con tu casa en 15 a\u00f1os y medio. Que la pasen lindo.", "public_metrics": {"retweet_count": 2010, "reply_count": 124, "like_count": 4442, "quote_count": 74}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/18bwWM3qgI", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1181268222223499264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/18bwWM3qgI", "media_key": "3_1181268215642705920"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 279, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181268222223499264"], "created_at": "2019-10-07T18:01:05.000Z", "id": "1181268222223499264", "author_id": "318482832", "text": "Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n\nEs necesaria nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/18bwWM3qgI", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180931704799793152"], "created_at": "2019-10-06T19:43:53.000Z", "id": "1180931704799793152", "author_id": "991015358285975553", "text": "trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 2, "like_count": 448, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.6113, "type": "Person", "normalized_text": "mizeravi"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/cHce2Bf5B7", "expanded_url": "https://twitter.com/Luis_Roberto04/status/1181271032352559105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cHce2Bf5B7", "media_key": "3_1181271029332807680"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181271032352559105"], "created_at": "2019-10-07T18:12:15.000Z", "id": "1181271032352559105", "author_id": "3021616235", "text": "Eu achando aqui que a Anitta s\u00f3 era especialista em meio ambiente, e n\u00e3o \u00e9 que a mizeravi conhece tudo de hist\u00f3ria!! https://t.co/cHce2Bf5B7", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 303, "like_count": 1253, "quote_count": 58}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/iLeAkAOWOr", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1181209036341071872", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181247362259443713"], "created_at": "2019-10-07T16:38:12.000Z", "id": "1181247362259443713", "author_id": "170857538", "text": "Uy, ya empezamos, que sigue...\u00bf la anemia tal vez? https://t.co/iLeAkAOWOr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 70, "end": 83, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.557, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Zh3WCowrAq", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1181205171138789377", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181205171138789377"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181248294267305984"], "created_at": "2019-10-07T16:41:54.000Z", "id": "1181248294267305984", "author_id": "56710068", "text": "Essa \u00e9 a pol\u00edcia que mata pol\u00edcia que matou Agatha e que o governador @wilsonwitzel celebra seus feitos como se fosse um gol. https://t.co/Zh3WCowrAq", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 185, "probability": 0.5705, "type": "Other", "normalized_text": "MentalHealthAwarenessWeek"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 130, "tag": "SaludMental"}, {"start": 131, "end": 145, "tag": "amorparatodos"}, {"start": 146, "end": 159, "tag": "mentalhealth"}, {"start": 160, "end": 186, "tag": "MentalHealthAwarenessWeek"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181270668429680641"], "created_at": "2019-10-07T18:10:48.000Z", "id": "1181270668429680641", "author_id": "71697782", "text": "Rara vez conocemos la batalla interna que la gente est\u00e1 peleando. Actualmente una persona se suicida cada 40 segundos #SaludMental #amorparatodos #mentalhealth #MentalHealthAwarenessWeek", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/A1JcZtuCV0", "expanded_url": "https://twitter.com/02rapunzell/status/1179584489191813121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A1JcZtuCV0", "media_key": "3_1179584458917339136"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179584489191813121"], "created_at": "2019-10-03T02:30:32.000Z", "id": "1179584489191813121", "author_id": "1174325316082446341", "text": "O suicida nem sempre estar chorando... https://t.co/A1JcZtuCV0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/O4SPtaBNm2", "expanded_url": "https://twitter.com/jardineeeeeeeee/status/1172313671030194176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O4SPtaBNm2", "media_key": "3_1172313588867842049"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172313671030194176"], "created_at": "2019-09-13T00:58:54.000Z", "id": "1172313671030194176", "author_id": "1109907073050034176", "text": "Scoo pa tu manaa? https://t.co/O4SPtaBNm2", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 63, "like_count": 1224, "quote_count": 8857}, "lang": "in"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181281394129080322"], "created_at": "2019-10-07T18:53:26.000Z", "id": "1181281394129080322", "author_id": "1104958323319889921", "text": "Algu\u00e9m me suicida quero ir pra casa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181258872792719361"], "created_at": "2019-10-07T17:23:56.000Z", "id": "1181258872792719361", "author_id": "904974572", "text": "Yo la verdad no entiendo a la gente que se suicida tirando abajo de un cami\u00f3n, tren, subte, etc...\n\nYo respeto eso, porque hay que tener huevos para hacerlo y tenes que estar muy mal...\n\n\u00bfPero por qu\u00e9 arruinarle la vida al que maneja el transporte?\n\u00bfSabes el trauma que le queda?", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 113, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 219, "tag": "SiSePuedeTucuman"}, {"start": 221, "end": 231, "tag": "DeboDecir"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181025658622955520"], "created_at": "2019-10-07T01:57:14.000Z", "id": "1181025658622955520", "author_id": "3321734585", "text": "O sea que con Alberto: \nM\u00e1s impuestos\nSe acaba el puerta a puerta\nSe acaban las low cost\nVuelve la mafia\nTodos los chorros libres\nCuba, Venezuela, China y Rusia\nTarjeta de racionamiento a la venezolana\n#SiSePuedeTucuman \n#DeboDecir", "public_metrics": {"retweet_count": 1073, "reply_count": 57, "like_count": 1862, "quote_count": 23}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.5035, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "Scioli"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181167182601953281"], "created_at": "2019-10-07T11:19:36.000Z", "id": "1181167182601953281", "author_id": "182831320", "text": "Con CFK ten\u00edamos un gobierno de derecha que gir\u00f3 a la derecha, Scioli hubiera presidido un gobierno de derecha, Macri es la derecha y Alberto llevar\u00e1 adelante pol\u00edticas de derecha. El manual trosko es de mucha ayuda a la hora de comprender la pol\u00edtica nacional.", "public_metrics": {"retweet_count": 265, "reply_count": 50, "like_count": 1253, "quote_count": 9}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181282014512713730"], "created_at": "2019-10-07T18:55:54.000Z", "id": "1181282014512713730", "author_id": "441864434", "text": "Parce iba por la calle, pensando en c\u00f3mo pagar unas cosas que debo y pummm bote un billete de 50k. Fav y rt pa que esto no te pase \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/mloET5m9BM", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/India-5-donne-ciascuna-sostiene-di-essere-la-moglie-reclamano-la-salma-di-un-tassinaro-suicida-34353254-3ac4-4a37-a5bf-ca3254478168.html?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/art\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181274403486744577"], "created_at": "2019-10-07T18:25:39.000Z", "id": "1181274403486744577", "author_id": "14060262", "text": "https://t.co/mloET5m9BM", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "zxx"}, {"in_reply_to_user_id": "2149031732", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "perradetierra", "id": "2149031732"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 179, "end": 187, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180978596892024834"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181006406293413888"], "created_at": "2019-10-07T00:40:43.000Z", "geo": {"place_id": "c5518704462595fe"}, "id": "1181006406293413888", "author_id": "969821317989101569", "text": "@perradetierra Votar\u00e9 a Lavagna. No apoyo a ignorantes incompetentes como Macri, un acomodado que no sabe qu\u00e9 significa la meritocracia que el mismo promueve, ni a corruptos como Fern\u00e1ndez.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "987143854406107136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LaCondesa0882", "id": "987143854406107136"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Monito"}, {"start": 222, "end": 231, "probability": 0.4871, "type": "Other", "normalized_text": "Fiera Vale"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.8299, "type": "Person", "normalized_text": "Roc\u00edo"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 89, "tag": "VerdadesOcultas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181282628240105474"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181284451797622784"], "created_at": "2019-10-07T19:05:35.000Z", "id": "1181284451797622784", "author_id": "121278079", "text": "@LaCondesa0882 el mismo actor que hace de Monito dijo que cuando entr\u00f3 a #VerdadesOcultas que ser\u00eda del bando de los buenos pero en alg\u00fan momento se iba a fingir estar del lado oscuro de la fuerza, obvio que se meter\u00e1 con Fiera Vale para salvar a Roc\u00edo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "places": [{"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Palmira, Colombia", "id": "0083e91b64f919f4"}, {"full_name": "Matosinhos, Portugal", "id": "186cec73f11d0d0f"}, {"full_name": "Teresina, Brasil", "id": "8bc4eeacf63235f9"}, {"full_name": "Pilar, Argentina", "id": "0005a92a6b72edeb"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "620290403", "value": "620290403", "detail": "User has been suspended: [620290403].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181262063273943040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181262063273943040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181262063273943040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1181180356353019904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181180356353019904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181180356353019904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "700348108031553536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [700348108031553536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "700348108031553536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179910145972813829", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179910145972813829].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179910145972813829", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1105535600608899074", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105535600608899074].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105535600608899074", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181300447140818944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181300447140818944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181300447140818944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181298282561191937", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181298282561191937", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181298282561191937].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181295782386753536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181295782386753536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181295782386753536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181297217581277184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181297217581277184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181297217581277184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181295134459207680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181295134459207680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181295134459207680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105860403408580609", "value": "1105860403408580609", "detail": "User has been suspended: [1105860403408580609].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181253479962218504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181253479962218504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181253479962218504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1125148700697927682", "value": "1125148700697927682", "detail": "User has been suspended: [1125148700697927682].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181262480489795591", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181262480489795591", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181262480489795591].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1054696205610074113", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1054696205610074113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1054696205610074113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181225530772922368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181225530772922368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181225530772922368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1151461054720958469", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1151461054720958469].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1151461054720958469", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181290532078788608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181290532078788608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181290532078788608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "620290403", "value": "620290403", "detail": "User has been suspended: [620290403].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181262063273943040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181262063273943040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181262063273943040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1054696205610074113", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1054696205610074113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1054696205610074113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181225530772922368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181225530772922368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181225530772922368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1181307759406526465", "oldest_id": "1181285329145417729", "result_count": 452, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yjuf38jqwyv6kextojb7za62rh"}}