{"data": [{"created_at": "2019-09-10T20:15:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un inten\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517646396805121"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171517646396805121", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173682843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513276636647424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 127, "tag": "hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isss_gob_sv", "id": "141002503"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:15:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @isss_gob_sv: Presta atenci\u00f3n a las se\u00f1ales y brinda ayuda contra el comportamiento suicida. \u00a1Escucha \ud83d\udc42, apoya \ud83e\udd1d y #hablemos \ud83d\udc69\ud83e\uddd1! #DiaMun\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517638134026241"], "id": "1171517638134026241", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1259843052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462052973428738"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:15:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517632568156162"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171517632568156162", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18990258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:15:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517613546983424"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171517613546983424", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173682843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:15:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517603216416769"], "id": "1171517603216416769", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783649827930402816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:15:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517592860672000"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.2733, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171517592860672000", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308732551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514517903200256"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:15:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171517590042116096"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171517590042116096", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53605296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:15:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pzunini: \"El amigo\", de Sigrid Nunez (Anagrama). El mejor libro que le\u00ed en el a\u00f1o y, dir\u00eda, en varios a\u00f1os. Un escritor se suicida y su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517584862138368"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.7846, "type": "Other", "normalized_text": "El amigo"}, {"start": 28, "end": 39, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid Nunez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.4319, "type": "Other", "normalized_text": "Anagrama"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pzunini", "id": "98220487"}]}, "id": "1171517584862138368", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455105507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170824015650443264"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:15:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Medtorek: A tener en cuenta. 4 mitos sobre conducta suicida. Importante leer.. Gracias @gaalal y @Newtral por compartir.\n@LaPorres @ang\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517580474867713"], "id": "1171517580474867713", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820413489541947392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514502359076866"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Medtorek", "id": "444174984"}, {"start": 91, "end": 98, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 125, "end": 134, "username": "LaPorres", "id": "264529969"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:15:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517573759848448"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171517573759848448", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173682843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509851064635393"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:15:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Romiinuu: Hoy es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos 1 persona muere por esta causa, ac\u00e1 les dejo unos datos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517570630860800"], "id": "1171517570630860800", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152151982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516186917343232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Romiinuu", "id": "1757189066"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:15:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AbogadosCrist: En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, PSOE y Ciudadanos podr\u00edan haber intentado acelerar la aprobaci\u00f3n de m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517564939190272"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.6799, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.5562, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.3102, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AbogadosCrist", "id": "849969704"}]}, "id": "1171517564939190272", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2286597780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471020718350337"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:15:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517557683023875"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3616, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171517557683023875", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308732551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514076368736258"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:15:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517552423424005"], "id": "1171517552423424005", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1757189066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:15:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un inten\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517552071073793"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171517552071073793", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308732551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513276636647424"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:15:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517547327262721"], "id": "1171517547327262721", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937875747234025473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:15:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517534954127362"], "id": "1171517534954127362", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262888476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:15:17.000Z", "lang": "es", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS \u2013 CNN https://t.co/mWMZOACSND", "edit_history_tweet_ids": ["1171517520001425409"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8452, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "CNN"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/mWMZOACSND", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "id": "1171517520001425409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25446454"}, {"created_at": "2019-09-10T20:15:15.000Z", "lang": "it", "text": "Il 10 settembre \u00e8 la Giornata Mondiale per la Prevenzione del Suicidio.\n\u201cNonostante i progressi, una persona muore ancora ogni 40 secondi per suicidio\nhttps://t.co/Eu60XzUmyV", "edit_history_tweet_ids": ["1171517511856050181"], "id": "1171517511856050181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "506387757", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/Eu60XzUmyV", "expanded_url": "https://www.dire.it/10-09-2019/365755-ogni-40-secondi-nel-mondo-una-persona-muore-suicida/", "display_url": "dire.it/10-09-2019/365\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:15:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517509364641792"], "id": "1171517509364641792", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546854590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:15:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@ser_sereia amiga mas qq tem a ver caf\u00e9 \nrap\u00e9 \u00e9 uma medicina ind\u00edgena que \u00e9 usada no tratamento da depressao amiga eu to consagrando todos os dias \u00e9 pq vc falou q t\u00e1 recorrendo a tudo e \u00e9 a coisa que mais me ajudou na vida com minhas crises principalmente a quest\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171517478863695873"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.4867, "type": "Other", "normalized_text": "rap\u00e9"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ser_sereia", "id": "1034482750026330112"}]}, "in_reply_to_user_id": "1034482750026330112", "id": "1171517478863695873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4387374315", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171516557140213761"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:15:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Jamais diga a algu\u00e9m que est\u00e1 com Depress\u00e3o ou idea\u00e7\u00e3o suicida que \u00e9 falta de Deus, pois voc\u00ea est\u00e1 prejudicando duplamente a sa\u00fade mental dela ao faz\u00ea-la se sentir ainda pior que os demais e acreditando que a f\u00e9 dela e cren\u00e7a n\u00e3o s\u00e3o suficientes!\nVoc\u00ea n\u00e3o conhece a Dor do outro. https://t.co/6SnsCjAuDP", "edit_history_tweet_ids": ["1171517456935878664"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.8155, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6SnsCjAuDP", "expanded_url": "https://twitter.com/joaojorgeneto/status/1171517456935878664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6SnsCjAuDP", "media_key": "3_1171517448597602304"}]}, "id": "1171517456935878664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45911025"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 93, "tag": "10sep"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.4162, "type": "Organization", "normalized_text": "10sep"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9034, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/dydD4i7WCb", "expanded_url": "https://www.elregional.info.ve/2019/09/10/hombre-celoso-mato-a-punaladas-a-su-mujer-y-luego-se-suicida/", "display_url": "elregional.info.ve/2019/09/10/hom\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/a08uAM6Ipn", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoElRegional/status/1171517449058930695/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a08uAM6Ipn", "media_key": "3_1171467072485748740"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:15:00.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre celoso mat\u00f3 a pu\u00f1aladas a su mujer y luego se suicida\nhttps://t.co/dydD4i7WCb \n #10sep  #Cicpc https://t.co/a08uAM6Ipn", "edit_history_tweet_ids": ["1171517449058930695"], "id": "1171517449058930695", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047204786502873099"}, {"created_at": "2019-09-10T20:14:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RevistaSemana: Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517447125389312"], "id": "1171517447125389312", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200437671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171478442006630400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:14:54.000Z", "lang": "es", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/8Wu73HMacZ", "edit_history_tweet_ids": ["1171517423268139008"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/8Wu73HMacZ", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx%3Fedtn%3Dbizkaia#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud#DiaMundialDeLaPrevencionDelSuicidio", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/salud\u2026"}]}, "id": "1171517423268139008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1645917978"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "opsomsels", "id": "1259843052"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:14:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsomsels: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariament\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517422290915328"], "id": "1171517422290915328", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1653705116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509958015209472"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:14:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517400824479745"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171517400824479745", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566656965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:14:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517387763372034"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171517387763372034", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308732551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:14:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @HassonJacques: M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, no cuenta con un \u00fanico n\u00famero nacional de l\u00ednea directa de suicido. Sin embargo existen diversos Institutos de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517358646579200"], "id": "1171517358646579200", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757396538045767680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439213897584640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HassonJacques", "id": "2902627649"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:14:34.000Z", "lang": "es", "text": "se van matando entre todos los alumnos hasta que en la \u00faltima temporada solo queda Vivo Polo y se suicida porque tiene pesadillas de Marina . JAJA iba terminar la 2 termporada y al final os he resuelto toda la serie denada @NetflixES \n gracias por la atenci\u00f3n", "edit_history_tweet_ids": ["1171517339088510977"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.8992, "type": "Other", "normalized_text": "Vivo Polo"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.4401, "type": "Other", "normalized_text": "Marina"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 233, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "in_reply_to_user_id": "1147281436996751361", "id": "1171517339088510977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147281436996751361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171517077552652289"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:14:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517324039294976"], "id": "1171517324039294976", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1260137268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:14:29.000Z", "lang": "es", "text": "En M\u00e9xico, cada 90 minutos una persona se suicida.\n\nLa depresi\u00f3n es real y merece ser atendida; no basta con palabras de aliento y mucho menos de desaprobaci\u00f3n. No estamos aburridos, no somos flojos, no estamos... https://t.co/g3CfnJDGYo", "edit_history_tweet_ids": ["1171517319295598593"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9953, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/g3CfnJDGYo", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004111502197/posts/1460482300765473/", "display_url": "facebook.com/10000411150219\u2026"}]}, "id": "1171517319295598593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1233591144"}, {"created_at": "2019-09-10T20:14:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @El_Padrecito: El que se suicida es acogido por la misericordia de Dios. \u00c9l (y solo \u00c9l) conoce su coraz\u00f3n. https://t.co/Vp6oqdMuCO", "edit_history_tweet_ids": ["1171517295308365824"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.4803, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Vp6oqdMuCO", "expanded_url": "https://twitter.com/DreySua/status/1171430085053730820", "display_url": "twitter.com/DreySua/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "El_Padrecito", "id": "240965418"}]}, "id": "1171517295308365824", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1656776822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430992717828097"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:14:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517289948073991"], "id": "1171517289948073991", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296546590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:14:16.000Z", "lang": "it", "text": "RT @cesarebrogi1: \"Mia figlia si \u00e8 suicidata: a scuola la chiamavano 'racchia' e 'grassona'\" https://t.co/BYCH7Dv6Nr", "edit_history_tweet_ids": ["1171517263884640258"], "id": "1171517263884640258", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072752035739648002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516502790426624"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/BYCH7Dv6Nr", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2019/09/10/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/2019/09/10/rag\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cesarebrogi1", "id": "385897719"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:14:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517246838956038"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171517246838956038", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2878529104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:14:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517233341681665"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171517233341681665", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72505891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:14:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517223917113345"], "id": "1171517223917113345", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1864596788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:14:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517220314218497"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171517220314218497", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846330158361530368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:14:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517212970012673"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171517212970012673", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14509728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:14:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517212860932096"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171517212860932096", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996716778079313920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:14:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517208574324739"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171517208574324739", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462974504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:13:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517115741827078"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171517115741827078", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145601933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:13:25.000Z", "lang": "es", "text": "Soy la yisus suicida.\nNo te mates, yo lo hago por ti. https://t.co/Xun9P8DBgy", "edit_history_tweet_ids": ["1171517051015270401"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.7516, "type": "Person", "normalized_text": "yisus"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Xun9P8DBgy", "expanded_url": "https://twitter.com/paraselener/status/1171517051015270401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xun9P8DBgy", "media_key": "3_1171517039606788097"}]}, "id": "1171517051015270401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "948738884116021254"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "opsomsels", "id": "1259843052"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:13:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsomsels: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariament\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517043541082124"], "id": "1171517043541082124", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141002503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509958015209472"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:13:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171517043008401411"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171517043008401411", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3397830269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:13:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fabiojquetglas: La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de sal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516996212494339"], "id": "1171516996212494339", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32588104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171502059364876288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fabiojquetglas", "id": "50445713"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:13:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516982530723846"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171516982530723846", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495416089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:13:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171516977367539714"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171516977367539714", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572816880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:13:06.000Z", "lang": "it", "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Ge\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516971419979779"], "id": "1171516971419979779", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831768450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463417200119809"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:13:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516951207673856"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171516951207673856", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2712454239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:12:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516878247714821"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171516878247714821", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257025035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:12:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gaalal: Cuatro mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida, v\u00eda @Newtral @nlopeztrujillo \n\nTel\u00e9fonos de ayuda gratuitos:\nMenores\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516865358659585"], "id": "1171516865358659585", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176777250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171381864709443586"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 75, "end": 83, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 84, "end": 99, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:12:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516833645514753"], "id": "1171516833645514753", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938506736004190208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:12:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516830038409216"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171516830038409216", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624966146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:12:29.000Z", "lang": "es", "text": "JAJAJJAJAJAJA me recordo al cuento de la nota suicida de Sofi @Soy_CarlosOmar https://t.co/jLobzxN9Bt", "edit_history_tweet_ids": ["1171516816784416770"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.6171, "type": "Person", "normalized_text": "Sofi"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jLobzxN9Bt", "expanded_url": "https://twitter.com/honeiiil/status/1171204037502537728", "display_url": "twitter.com/honeiiil/statu\u2026"}]}, "id": "1171516816784416770", "geo": {"place_id": "4c6100a96901fb5e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "177808106"}, {"created_at": "2019-09-10T20:12:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Medtorek: A tener en cuenta. 4 mitos sobre conducta suicida. Importante leer.. Gracias @gaalal y @Newtral por compartir.\n@LaPorres @ang\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516781912973312"], "id": "1171516781912973312", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487755465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514502359076866"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Medtorek", "id": "444174984"}, {"start": 91, "end": 98, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 125, "end": 134, "username": "LaPorres", "id": "264529969"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:12:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MetroCDMX: Con \"Salvemos Vidas\" se ha logrado contener a 90 personas con intento suicida en lo que va del 2019. Dicho programa contempl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516769724297220"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6334, "type": "Other", "normalized_text": "Vidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "id": "1171516769724297220", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085775254864113664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512828202635267"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:12:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @turma_tricolor: Em 90 minutos acontece um jogo de futebol. Ao mesmo tempo, 2 pessoas se suicidam no Brasil. E a cada 40 segundos, uma p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516763000885249"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "turma_tricolor", "id": "732348797255307264"}]}, "id": "1171516763000885249", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427827275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516469256970241"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:11:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516684458283008"], "id": "1171516684458283008", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016686592289800193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "TomaNota"}, {"start": 27, "end": 56, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/n4lZJQRKUg", "expanded_url": "https://joveneshacerpolitica.tv/2019/09/10/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-oms/", "display_url": "joveneshacerpolitica.tv/2019/09/10/cad\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:11:38.000Z", "lang": "es", "text": "\u26a0\ufe0f #TomaNota \u26a0\ufe0f\n\nHoy en el #DiaMundialPrevencionSuicidio se busca reducir y prevenir la cifras del suicidio.\n\nhttps://t.co/n4lZJQRKUg", "edit_history_tweet_ids": ["1171516600840675335"], "id": "1171516600840675335", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "721839200673239042"}, {"created_at": "2019-09-10T20:11:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516573950992384"], "id": "1171516573950992384", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398350516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:11:27.000Z", "lang": "es", "text": "Una intenci\u00f3n suicida expl\u00edcita debe ser tomada en serio, ya que proyecta deseos reales de la persona de acabar con su vida. Un trabajo de persuasi\u00f3n y un acompa\u00f1amiento permanente, mientras las emociones se calman, ayudar\u00e1n a aliviar estos pensamientos.", "edit_history_tweet_ids": ["1171516555386949634"], "in_reply_to_user_id": "1092160641987686400", "id": "1171516555386949634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1092160641987686400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171516551729516545"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:11:26.000Z", "lang": "es", "text": "Uno de los principales mitos sobre el suicidio es que el suicida no avisa o si lo hace, es solo para llamar la atenci\u00f3n. Nada m\u00e1s lejos de la realidad. Aunque la intenci\u00f3n manifiesta de suicidarse DEBE ser interpretada como una se\u00f1al de ayuda, ignorarla no es una opci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1171516551729516545"], "in_reply_to_user_id": "1092160641987686400", "id": "1171516551729516545", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1092160641987686400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171514480204775424"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:11:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516514291159040"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171516514291159040", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744511677392093184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:11:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171516512139538433"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171516512139538433", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424544882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:11:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516509027364865"], "id": "1171516509027364865", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453693942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:11:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516508599533570"], "id": "1171516508599533570", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2484547269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:11:14.000Z", "lang": "it", "text": "\"Mia figlia si \u00e8 suicidata: a scuola la chiamavano 'racchia' e 'grassona'\" https://t.co/BYCH7Dv6Nr", "edit_history_tweet_ids": ["1171516502790426624"], "id": "1171516502790426624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "385897719", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/BYCH7Dv6Nr", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2019/09/10/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/2019/09/10/rag\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:11:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516493369987073"], "id": "1171516493369987073", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4558078519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:11:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @anibalgaviria: Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516479101001736"], "id": "1171516479101001736", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726021872270360576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171470855529885706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anibalgaviria", "id": "37758638"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 279, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9278, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 264, "end": 278, "probability": 0.5083, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/veKTrFCb8M", "expanded_url": "https://twitter.com/turma_tricolor/status/1171516469256970241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/veKTrFCb8M", "media_key": "3_1171516443650691075"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:11:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Em 90 minutos acontece um jogo de futebol. Ao mesmo tempo, 2 pessoas se suicidam no Brasil. E a cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo. \nSe voc\u00ea est\u00e1 sentindo alguma dor, voc\u00ea pode venc\u00ea-la. Pe\u00e7a ajuda, ligue 188. H\u00e1 sempre algu\u00e9m disposto a te ouvir. \n#SetembroAmarelo https://t.co/veKTrFCb8M", "edit_history_tweet_ids": ["1171516469256970241"], "id": "1171516469256970241", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "author_id": "732348797255307264"}, {"created_at": "2019-09-10T20:11:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516450558709767"], "id": "1171516450558709767", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173682843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:10:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516436818214915"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171516436818214915", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159226547510927361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:10:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516426277908480"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171516426277908480", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101381091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:10:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JorgeJesusR: Signos\ud83d\udea8Riesgo Suicida:\n\ud83d\udd39Se a\u00edsle\n\ud83d\udd39Irritable\n\ud83d\udd39\ud83d\udcc8Alcohol\n\ud83d\udd39Niegue sus problemas\n\ud83d\udd39Desesperanza e impotencia\n\ud83d\udd39Sentimientos de p\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516426269519876"], "id": "1171516426269519876", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1965675078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493115355512833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JorgeJesusR", "id": "408626423"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:10:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516415200808965"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171516415200808965", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464920779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:10:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516391666569216"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171516391666569216", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154800298696871936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:10:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171516388919271426"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171516388919271426", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161552199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:10:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516361492721665"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3616, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171516361492721665", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419428981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514076368736258"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:10:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Setembro amarelo, amanh\u00e3 a escola vai levar a gente em uma palestra com uma psicopedagoga sobre isso e minha m\u00e3e acabou de me contar que um menino de 22 anos se matou em poa, isso \u00e9 t\u00e3o triste e t\u00e3o s\u00e9rio \ud83d\ude22\ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1171516343859834885"], "id": "1171516343859834885", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4188901995"}, {"created_at": "2019-09-10T20:10:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171516335760658435"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171516335760658435", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4023140679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:10:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Dadocanales: El suicida cree q la \u00fanica perspectiva que existe para su realidad, es la q ve a trav\u00e9s de su depresi\u00f3n, ansiedad y desesp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516307159703554"], "id": "1171516307159703554", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036660324508868614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171504437753368580"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:10:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516305024802816"], "id": "1171516305024802816", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031641311093383169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:10:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516274142134272"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171516274142134272", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866517204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:10:06.000Z", "lang": "pt", "text": "gente, n\u00e3o divulguem a forma e nem os tu\u00edtes da pessoa que se suicidou, a exposi\u00e7\u00e3o pode ativar gatilhos em mt gente, alertar \u00e9 diferente de expor", "edit_history_tweet_ids": ["1171516215925198849"], "id": "1171516215925198849", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "author_id": "1120382635816230913"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 89, "tag": "LGBT"}, {"start": 183, "end": 191, "tag": "ENDOSIG"}, {"start": 238, "end": 267, "tag": "D\u00edaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.61, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "ENDOSIG"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/wsiZ1Esivd", "expanded_url": "https://twitter.com/luisigg/status/1171516205334548480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wsiZ1Esivd", "media_key": "3_1171516200263643142"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 209, "username": "CONAPRED", "id": "72580663"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:10:03.000Z", "lang": "es", "text": "Estos son los datos sobre la pregunta de ideaci\u00f3n e intento suicida de la poblaci\u00f3n #LGBT+ en la Encuesta sobre discriminaci\u00f3n por motivos de Orientaci\u00f3n Sexual e Identidad de G\u00e9nero #ENDOSIG 2018 de @CONAPRED resultados sumamente altos \ud83d\udcc8#D\u00edaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/wsiZ1Esivd", "edit_history_tweet_ids": ["1171516205334548480"], "id": "1171516205334548480", "geo": {"place_id": "7807880b17af73d8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "22510375"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 52, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "platdeinfancia", "id": "297972314"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:10:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @platdeinfancia: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n@FundacionANAR describe algunas se\u00f1ales que pueden ayudar a detectar y prevenir una id\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516202427928579"], "id": "1171516202427928579", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199628159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171331225245630464"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:10:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516202222383105"], "id": "1171516202222383105", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011839800259772416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:09:59.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos 1 persona muere por esta causa, ac\u00e1 les dejo unos datos importantes para reconocer la depresi\u00f3n, una direcci\u00f3n y un tel\u00e9fono de asistencia al suicida en C\u00f3rdoba !!! https://t.co/cVDK4NNY4V", "edit_history_tweet_ids": ["1171516186917343232"], "entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 229, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516136497614849"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516145754468356"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516158647734275"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516171641688064"}]}, "id": "1171516186917343232", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1757189066"}, {"created_at": "2019-09-10T20:09:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171516154034081793"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171516154034081793", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127985707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "poes\u00eda"}, {"start": 74, "end": 85, "tag": "spokenword"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "La Musa Suicida"}, {"start": 98, "end": 122, "probability": 0.9166, "type": "Other", "normalized_text": "Las Hermanas del Desorden"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dobleaire", "id": "121207199"}, {"start": 125, "end": 138, "username": "hnasdesorden", "id": "888484801333866496"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:09:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @dobleaire: 2\u20e3- \"La Musa Suicida\", el disco de #poes\u00eda el\u00e9ctrica de mi #spokenword music band: Las Hermanas del Desorden (@hnasdesorden)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516146375258114"], "id": "1171516146375258114", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888484801333866496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471344816381952"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:09:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516132588548096"], "id": "1171516132588548096", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2290023336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 40, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diariomedico", "id": "14830931"}, {"start": 108, "end": 119, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:09:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diariomedico: #DiaPrevencionSuicidio | La detecci\u00f3n precoz del riesgo suicida, entre las prioridades de @sanidadgob en la nueva Estrate\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516110727811076"], "id": "1171516110727811076", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020414972017463296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171457554385395712"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:09:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516100703473666"], "id": "1171516100703473666", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2290023336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:09:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516094856609794"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171516094856609794", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212822617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:09:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Dadocanales: El suicida cree q la \u00fanica perspectiva que existe para su realidad, es la q ve a trav\u00e9s de su depresi\u00f3n, ansiedad y desesp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516072714883073"], "id": "1171516072714883073", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114828528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171504437753368580"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:09:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MetroCDMX: Con \"Salvemos Vidas\" se ha logrado contener a 90 personas con intento suicida en lo que va del 2019. Dicho programa contempl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171516053567836160"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6334, "type": "Other", "normalized_text": "Vidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "id": "1171516053567836160", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257830868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512828202635267"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:09:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MetroCDMX: Con \"Salvemos Vidas\" se ha logrado contener a 90 personas con intento suicida en lo que va del 2019. Dicho programa contempl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515966015995906"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6334, "type": "Other", "normalized_text": "Vidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "id": "1171515966015995906", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195951901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512828202635267"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:08:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gaalal: Cuatro mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida, v\u00eda @Newtral @nlopeztrujillo \n\nTel\u00e9fonos de ayuda gratuitos:\nMenores\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515924010061826"], "id": "1171515924010061826", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979322475497623552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171381864709443586"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 75, "end": 83, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 84, "end": 99, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:08:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515905395675138"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171515905395675138", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2337484268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:08:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515890799542274"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171515890799542274", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561417604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:08:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515831651430402"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171515831651430402", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118073628992704512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:08:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515826072997906"], "id": "1171515826072997906", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1659275090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:08:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515807072829440"], "id": "1171515807072829440", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081962465662038023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:08:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515789104431105"], "id": "1171515789104431105", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1323533000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:08:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@homemaranhx @guttoes n\u00e3o sei pq esse assunto t\u00e1 em pauta agora, mas colocaram print da cena do esquadr\u00e3o suicida q tinha me deixado mto desconfort\u00e1vel no cinema\n\na \u00fanica coisa q eu falaria a mais \u00e9 q essa \"sexualiza\u00e7\u00e3o\" masculina vem de ideais de virilidade mto mais do que de sexualiza\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1171515753977139200"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.3109, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "homemaranhx", "id": "996157303664586756"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "guttoes", "id": "1054695516515262466"}]}, "in_reply_to_user_id": "996157303664586756", "id": "1171515753977139200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315611795", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170759056895676416"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:08:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515722519867403"], "id": "1171515722519867403", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091461371248738304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:08:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515699312726016"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171515699312726016", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2515704325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:08:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515696389312517"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171515696389312517", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009533955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:07:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515679062626306"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171515679062626306", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092511540832600066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 34, "end": 45, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "morir"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ntchile", "id": "118536654"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:07:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ntchile: \u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515662214107136"], "id": "1171515662214107136", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170659282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459896870522885"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:07:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515632493314049"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171515632493314049", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2530555883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:07:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515472581234689"], "id": "1171515472581234689", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940588195250569217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:07:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515469871714306"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171515469871714306", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141036801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 242, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 217, "end": 241, "probability": 0.6922, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/EA96Qzw2Zm", "expanded_url": "https://t.co/EA96Qzw2Zm", "display_url": "t.co/EA96Qzw2Zm"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:07:08.000Z", "lang": "pt", "text": "esse mo\u00e7o se suicidou realmente, e \u00e9 por isso que \u00e9 t\u00e3o importante falar sobre isso pessoal, n\u00e3o deixem que seja s\u00f3 em setembro, falem disso o tempo todo, deixem todos saberem que podem contar com voc\u00ea e seja gentil #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/EA96Qzw2Zm", "edit_history_tweet_ids": ["1171515468684742659"], "id": "1171515468684742659", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382739562"}, {"created_at": "2019-09-10T20:07:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Dadocanales: El suicida cree q la \u00fanica perspectiva que existe para su realidad, es la q ve a trav\u00e9s de su depresi\u00f3n, ansiedad y desesp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515451148423172"], "id": "1171515451148423172", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161233781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171504437753368580"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:07:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @juniloquality: Cris/Julia &amp; Danilo/Daniel : 149\n\n\" mas a gente j\u00e1 se conhece e se busca desde sempre \" \n\n\" eu fiquei com muito medo de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515442138992647"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5539, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4899, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5216, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juniloquality", "id": "1078685145304059905"}]}, "id": "1171515442138992647", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170815002615439360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1112759737563705344"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:06:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515420165099520"], "id": "1171515420165099520", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926825331545333761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:06:49.000Z", "lang": "es", "text": "800.000 en todo el mundo. El 3 mundo no se suicida. M\u00e1s hombres que Ikeres x 3. Ah, pues no nos interesa. Interesan m\u00e1s los accidentes de tr\u00e1fico (1.200/a\u00f1o). A multar!!! O 66 mujeres asesinadas. (Y me duelen todos ellos) https://t.co/Vp25qKRwTn", "edit_history_tweet_ids": ["1171515390289014793"], "id": "1171515390289014793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784304041", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/Vp25qKRwTn", "expanded_url": "https://twitter.com/PerdigueroASP/status/1171336245911400456", "display_url": "twitter.com/PerdigueroASP/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:06:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gaalal: Cuatro mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida, v\u00eda @Newtral @nlopeztrujillo \n\nTel\u00e9fonos de ayuda gratuitos:\nMenores\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515386010845187"], "id": "1171515386010845187", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833318688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171381864709443586"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 75, "end": 83, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 84, "end": 99, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:06:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171515380432433156"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171515380432433156", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701045890082062336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:06:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515363869130753"], "id": "1171515363869130753", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897669324642566144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:06:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515319866675203"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171515319866675203", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1460307560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 95, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 101, "end": 117, "tag": "ChatDeconfianza"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 94, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00edneaDeSeguridad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "MarioBeteta", "id": "62834119"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:06:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @guerrerochipres: Muchas gracias a @MarioBeteta por la difusi\u00f3n de nuestra #L\u00edneaDeSeguridad y el #ChatDeconfianza 55 5533-5533 para la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515294927319041"], "id": "1171515294927319041", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138164600887582720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506921657880581"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:06:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515221577330691"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171515221577330691", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4547173895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:06:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515205693538311"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171515205693538311", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "616568438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:06:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171515203118174208"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171515203118174208", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111729184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:06:04.000Z", "lang": "es", "text": "twitter me mand\u00f3 un mail diciendo que me cerraron la cuenta anterior por supuesto suicida O SEA NUNCA TUVIERON CRISIS Y DIJERON ME VOY A METER UN CORCHAZO? YA NI TENER DECISI\u00d3N PROPIA SE PUEDE EN ESTA RED SOCIAL", "edit_history_tweet_ids": ["1171515201465671683"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9223, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1171515201465671683", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060378159638560768"}, {"created_at": "2019-09-10T20:05:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171515180053712903"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171515180053712903", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473518904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:05:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515178829004804"], "id": "1171515178829004804", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "481486182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:05:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515124474994688"], "id": "1171515124474994688", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863560063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:05:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515095140069376"], "id": "1171515095140069376", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139758123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:05:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515086940172288"], "id": "1171515086940172288", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20822072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 22, "tag": "ottoemezzo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "La7tv", "id": "121424128"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:05:24.000Z", "lang": "it", "text": "RT @La7tv: #ottoemezzo Secondo Massimo Cacciari quello che ha fatto Matteo Salvini \u00e8 un 'hapax legomenon', una sorta di 'unicum' politico:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515034582650881"], "id": "1171515034582650881", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779870528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511963626557441"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:05:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @nlopeztrujillo: Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515012680048645"], "id": "1171515012680048645", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979322475497623552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171334715728629760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:05:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171515011140710400"], "id": "1171515011140710400", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090278774925611008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:05:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514968681807873"], "id": "1171514968681807873", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820008963953590273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:05:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luisparedesb: El Per\u00fa recordar\u00e1 por siempre a este equipo de fiscales que contra sus superiores y contra el congreso y contra la se\u00f1ora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514951904550912"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8586, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5519, "type": "Organization", "normalized_text": "congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisparedesb", "id": "259105502"}]}, "id": "1171514951904550912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554843634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171224079032029185"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:05:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514946359709696"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171514946359709696", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067962156640100353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:04:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514917406433292"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3616, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171514917406433292", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4804468576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514076368736258"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:04:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514905511391234"], "id": "1171514905511391234", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2635926107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:04:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514880572018689"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171514880572018689", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109314572345843712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:04:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514875526316032"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171514875526316032", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417860623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:04:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514846937903115"], "id": "1171514846937903115", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040414201444020224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:04:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171514845860024321"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171514845860024321", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "571591299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:04:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514833516187649"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171514833516187649", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089714848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:04:33.000Z", "lang": "it", "text": "@wilkinsondako Okay, hai vinto tu ahahahah. Avevo quasi dimenticato gli aspiranti suicida nei gdr, che si lanciavano sotto le macchine, gi\u00f9 dai ponti o si impasticcavano, ma che due minuti dopo stavano un'altra volta a rompere il cazzo al mondo.", "edit_history_tweet_ids": ["1171514822292148224"], "in_reply_to_user_id": "1162616389737299968", "id": "1171514822292148224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2679823820", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171513331032526848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "wilkinsondako", "id": "1517622598955380741"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:04:28.000Z", "lang": "es", "text": "@PerdigueroSIPEp Cierto y cuando se suicida un famoso lo callan, en Espa\u00f1a la Seguridad Social en enfermedades mentales no funciona y es un tab\u00fa que est\u00e1 trayendo mucha desgracia.", "edit_history_tweet_ids": ["1171514799504556032"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "in_reply_to_user_id": "815994028189696004", "id": "1171514799504556032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045337697043255296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:04:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514771776000000"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171514771776000000", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147863654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:04:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514750179536896"], "id": "1171514750179536896", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2663503314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:04:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @spbancarios: A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida. Hoje, 10 de setembro, Dia Mundial para a Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio, a OMS reafirma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514749076426752"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.654, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.7157, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spbancarios", "id": "36608122"}]}, "id": "1171514749076426752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2202329014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513925785018368"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:04:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514724854292480"], "id": "1171514724854292480", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2828826461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:04:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514712237858816"], "id": "1171514712237858816", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060341750907039744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:04:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514705820573702"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171514705820573702", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2649202076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:04:05.000Z", "lang": "es", "text": "Mucha gente que se suicida quiere dejar de sufrir no de vivir", "edit_history_tweet_ids": ["1171514703899529217"], "in_reply_to_user_id": "1241572998", "id": "1171514703899529217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1241572998", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171514622018326535"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:04:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514691392176131"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171514691392176131", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485718998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:04:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171514684710649856"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171514684710649856", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281569885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:03:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514677848760321"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171514677848760321", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219975815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:03:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514671855091713"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171514671855091713", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4804468576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:03:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514655631560705"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171514655631560705", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088413287006511106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:03:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514606675582978"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171514606675582978", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722722627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:03:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Medtorek: A tener en cuenta. 4 mitos sobre conducta suicida. Importante leer.. Gracias @gaalal y @Newtral por compartir.\n@LaPorres @ang\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514567953801222"], "id": "1171514567953801222", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264529969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514502359076866"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Medtorek", "id": "444174984"}, {"start": 91, "end": 98, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 125, "end": 134, "username": "LaPorres", "id": "264529969"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:03:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@exannoti Ele matou uma pessoa e desarmada.Justi\u00e7a seria se ele fosse condenado.Torcem porque ele \u00e9 cunhado de uma pessoa famosa.Ningu\u00e9m tem o direito de matar outro.Ele estava imobilizado quando ele atirou.", "edit_history_tweet_ids": ["1171514559556796416"], "in_reply_to_user_id": "109730733", "id": "1171514559556796416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105446140890267648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171486637718528003"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "exannoti", "id": "109730733"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:03:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514558898290688"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171514558898290688", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143987525251411968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:03:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171514546743152640"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171514546743152640", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081612040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:03:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514546382462977"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171514546382462977", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074787886254432266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:03:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514533694697472"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171514533694697472", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1502335218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:03:21.000Z", "lang": "es", "text": "MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\n\nMITO #10 - \"Los ni\u00f1os no se suicidan\"\nAunque es bajo, existe un riesgo de conducta suicida en la infancia. En algunos casos a edades muy tempranas.", "edit_history_tweet_ids": ["1171514517903200256"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4794, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171514517903200256", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 213, "quote_count": 1}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171514076368736258"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:03:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514512115003392"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171514512115003392", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4804468576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509851064635393"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:03:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514504196182018"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171514504196182018", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4804468576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:03:17.000Z", "lang": "es", "text": "A tener en cuenta. 4 mitos sobre conducta suicida. Importante leer.. Gracias @gaalal y @Newtral por compartir.\n@LaPorres @angelopezh @joancmarch @PacientSemergen @JuntosXTuSalud @pacientes30 @medicosergio @VicenteLozadaB @vic_pallares @PaulaPepo_cheep @famartinez2001 @martinfd78 https://t.co/P3fvI4CEBQ", "edit_history_tweet_ids": ["1171514502359076866"], "id": "1171514502359076866", "geo": {"place_id": "5bcd72da50f0ee77"}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "444174984", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171381864709443586"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/P3fvI4CEBQ", "expanded_url": "https://twitter.com/gaalal/status/1171381864709443586", "display_url": "twitter.com/gaalal/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 84, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 87, "end": 95, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 111, "end": 120, "username": "LaPorres", "id": "264529969"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "angelopezh", "id": "68823697"}, {"start": 133, "end": 144, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}, {"start": 145, "end": 161, "username": "PacientSemergen", "id": "828931987"}, {"start": 162, "end": 177, "username": "JuntosXTuSalud", "id": "921361335602089986"}, {"start": 178, "end": 190, "username": "pacientes30", "id": "1103546213998186496"}, {"start": 191, "end": 204, "username": "medicosergio", "id": "4264960274"}, {"start": 205, "end": 220, "username": "VicenteLozadaB", "id": "112861925"}, {"start": 221, "end": 234, "username": "vic_pallares", "id": "2966224295"}, {"start": 235, "end": 251, "username": "PaulaPepo_cheep", "id": "632109393"}, {"start": 252, "end": 267, "username": "famartinez2001", "id": "2847906743"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "martinfd78", "id": "487755465"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:03:17.000Z", "lang": "es", "text": "Me mudo de piso por un problema de hormigas. Llego al nuevo y pedrazo en la ventana: paloma suicida. Empiezo a pensar que soy el ni\u00f1o de La semilla del diablo.", "edit_history_tweet_ids": ["1171514500148674560"], "id": "1171514500148674560", "geo": {"place_id": "430013511749a56f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1967702599"}, {"created_at": "2019-09-10T20:03:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514499599200259"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171514499599200259", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841738393809764354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:03:12.000Z", "lang": "es", "text": "A pesar de ser un problema tan extendido, especialmente en la sociedad Occidentalizada, existe muy poca difusi\u00f3n y un alto estigma frente al suicida (o frente a quien lo intenta o manifiesta intenci\u00f3n de hacerlo) y hay muy pocas herramientas para ayudar y concientizar sobre esto.", "edit_history_tweet_ids": ["1171514480204775424"], "in_reply_to_user_id": "1092160641987686400", "id": "1171514480204775424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1092160641987686400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171513601133182976"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:03:04.000Z", "lang": "es", "text": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse https://t.co/3n1l6xWlPn https://t.co/4lkckUYXcb", "edit_history_tweet_ids": ["1171514448768466944"], "id": "1171514448768466944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64363401", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/3n1l6xWlPn", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCrZJc", "display_url": "dlvr.it/RCrZJc"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/4lkckUYXcb", "expanded_url": "https://twitter.com/ProgresoHoy/status/1171514448768466944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4lkckUYXcb", "media_key": "3_1171514447006818305"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:03:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171514442040823810"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171514442040823810", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982334601061453825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:02:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514416291926018"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171514416291926018", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35978296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:02:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171514381655347200"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171514381655347200", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1340810180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:02:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514363150123008"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171514363150123008", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045337697043255296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:02:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514336390434817"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171514336390434817", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2577574464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:02:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MetroCDMX: Con \"Salvemos Vidas\" se ha logrado contener a 90 personas con intento suicida en lo que va del 2019. Dicho programa contempl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514333643198467"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6334, "type": "Other", "normalized_text": "Vidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "id": "1171514333643198467", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304489027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512828202635267"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:02:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514281516359680"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171514281516359680", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823265154418823168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:02:24.000Z", "lang": "es", "text": "@patriciajaniot @JavierM57659919 jajaja Ayuden a este ser, capaz y se suicida de tanto fracaso. Se secan, asi lo dijo Chavez!", "edit_history_tweet_ids": ["1171514277280149504"], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Chavez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "patriciajaniot", "id": "90558638"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "JavierM57659919", "id": "1113501961255575552"}]}, "in_reply_to_user_id": "90558638", "id": "1171514277280149504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1003369716264652800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171463504018038791"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:02:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TuInforma_MX: \u2716 El suicidio es la segunda causa principal de muerte entre personas de 15 a 29 a\u00f1os.\n\n\u2716 En M\u00e9xico el suicidio ocupa el l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514274843283456"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9608, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TuInforma_MX", "id": "1017081217609592832"}]}, "id": "1171514274843283456", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070934196573650944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513675900846087"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:02:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514253766840326"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171514253766840326", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2287186382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:02:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TeamFathomuS: Homenagem a hoje ser o Dia da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, ligue para 188 se voc\u00ea estiver se sentindo suicida. Sua vida vale mu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514247735463937"], "id": "1171514247735463937", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095808710251896832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171508153483059201"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:02:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514221307162632"], "id": "1171514221307162632", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258578179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:02:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514188633530370"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171514188633530370", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314856602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:01:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514173836025857"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171514173836025857", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777873768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:01:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514171810205702"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171514171810205702", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274173373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:01:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514171495608320"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171514171495608320", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100693743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:01:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514166869250049"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171514166869250049", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348499844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:01:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514151912345601"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171514151912345601", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73178477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:01:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514144148709378"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171514144148709378", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229835338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:01:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514128424300546"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171514128424300546", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77397042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:01:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514115635859456"], "id": "1171514115635859456", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110764497336184833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:01:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @fasoutolojao: De acordo com a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), uma pessoa se suicida a cada 40 segundos no mundo. E o movimento #Set\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514112183947264"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 61, "probability": 0.738, "type": "Other", "normalized_text": "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade"}]}, "id": "1171514112183947264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162770982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513890112323585"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:01:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171514109373775877"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171514109373775877", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202406296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:01:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un inten\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514094416875520"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171514094416875520", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4804468576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513276636647424"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:01:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514090696523776"], "id": "1171514090696523776", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187485846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:01:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Always_Crislain: O Camilo quer saber do passado do Chiclete por algo pessoal, n\u00e3o superou os chifres,quer algo para se vingar,pq a gent\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514089316614144"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7886, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.4231, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}]}, "id": "1171514089316614144", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266822938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513367913091072"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:01:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514084660936705"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171514084660936705", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163394786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:01:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514082245017601"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171514082245017601", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278873860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:01:36.000Z", "lang": "es", "text": "MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para tener ideas suicidas o realizar un intento. Lo \u00fanico que se puede generalizar es que toda persona con pensamientos suicidas es una persona que SUFRE. \ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1171514076368736258"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171514076368736258", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 224, "quote_count": 0}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171513276636647424"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:01:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MetroCDMX: Con \"Salvemos Vidas\" se ha logrado contener a 90 personas con intento suicida en lo que va del 2019. Dicho programa contempl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514041216299008"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6334, "type": "Other", "normalized_text": "Vidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "id": "1171514041216299008", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174335598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512828202635267"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:01:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@GeorgeSeia @braziliancolle2 qnd a filha dele morreu vi gente comemorando..falando que liga da justi\u00e7a esta salva, gente dizendo que ela se matou porque os filmes sao ruins...", "edit_history_tweet_ids": ["1171514015761063936"], "in_reply_to_user_id": "938829611017875456", "id": "1171514015761063936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1137478212391514113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171512977666625536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GeorgeSeia", "id": "938829611017875456"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "braziliancolle2", "id": "1119102637566074882"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:01:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514011583598592"], "id": "1171514011583598592", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367168659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:01:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171514002213441542"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171514002213441542", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011412455057186819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:01:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513998241517568"], "id": "1171513998241517568", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419428981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:01:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171513991102779393"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171513991102779393", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85830489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:01:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513981560733697"], "id": "1171513981560733697", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169301427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:01:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513977647456256"], "id": "1171513977647456256", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1673800032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:01:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513967069413382"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171513967069413382", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119903920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:01:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UniversoDCnauta: Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513962040422401"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "id": "1171513962040422401", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2476366269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445384998113281"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:01:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513945988849665"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171513945988849665", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868649248384061440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:01:00.000Z", "lang": "pt", "text": "A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida. Hoje, 10 de setembro, Dia Mundial para a Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio, a OMS reafirma a import\u00e2ncia de que todos os pa\u00edses adotem estrat\u00e9gias de preven\u00e7\u00e3o com efic\u00e1cia comprovada. https://t.co/KDsi5FgTqD", "edit_history_tweet_ids": ["1171513925785018368"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.7035, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.7339, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/KDsi5FgTqD", "expanded_url": "http://bit.ly/2Q5Yrnq", "display_url": "bit.ly/2Q5Yrnq"}]}, "id": "1171513925785018368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "36608122"}, {"created_at": "2019-09-10T20:00:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MetroCDMX: Con \"Salvemos Vidas\" se ha logrado contener a 90 personas con intento suicida en lo que va del 2019. Dicho programa contempl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513923054399489"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6334, "type": "Other", "normalized_text": "Vidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "id": "1171513923054399489", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145772170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512828202635267"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:00:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LuisinJimenezc: Dice la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud q en el mundo cada\n40 segundos una persona se suicida. Entienden? Si \u00e9ste twit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513919262691331"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 59, "probability": 0.6353, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuisinJimenezc", "id": "819551708"}]}, "id": "1171513919262691331", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49113053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171415760767541248"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 38, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:00:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrHistrionico: #HablemosDeSuicidio \nSi pienses que alguien tiene riesgo suicida, preg\u00fantale! Preg\u00fantale directamente!\nEs un mito que el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513917257895936"], "id": "1171513917257895936", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173682843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171448011152445440"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "opsomsels", "id": "1259843052"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:00:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsomsels: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariament\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513910995734529"], "id": "1171513910995734529", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020092455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509958015209472"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 67, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:00:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsoms: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513900203855873"], "id": "1171513900203855873", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818825997881516034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407982225186816"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 133, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 43, "probability": 0.6772, "type": "Other", "normalized_text": "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.5075, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 118, "end": 132, "probability": 0.5709, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/BnFh9f7s6K", "expanded_url": "https://twitter.com/fasoutolojao/status/1171513890112323585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BnFh9f7s6K", "media_key": "3_1171513888489136128"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:00:51.000Z", "lang": "pt", "text": "De acordo com a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), uma pessoa se suicida a cada 40 segundos no mundo. E o movimento #SetembroAmarelo surgiu para trazer aten\u00e7\u00e3o para isso. Vamos ser um instrumento de combate a esse problema terr\u00edvel. Todos pela valoriza\u00e7\u00e3o da vida! https://t.co/BnFh9f7s6K", "edit_history_tweet_ids": ["1171513890112323585"], "id": "1171513890112323585", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2548214622"}, {"created_at": "2019-09-10T20:00:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513864489320448"], "id": "1171513864489320448", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3294171469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:00:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TuInforma_MX: \u2716 El suicidio es la segunda causa principal de muerte entre personas de 15 a 29 a\u00f1os.\n\n\u2716 En M\u00e9xico el suicidio ocupa el l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513852950790147"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9608, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TuInforma_MX", "id": "1017081217609592832"}]}, "id": "1171513852950790147", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104822018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513675900846087"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:00:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513823586471936"], "id": "1171513823586471936", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818825997881516034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:00:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171513814786854912"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171513814786854912", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225842480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 98, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "10sep"}, {"start": 106, "end": 125, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:00:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elclosetlgbt: Por este tipo de horribles casos es importante...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513779403681792"], "id": "1171513779403681792", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812550636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171498578360983560"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 131, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 97, "probability": 0.6573, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/M82GOrw0sB", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMrStn", "display_url": "cnn.it/2UMrStn", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:00:24.000Z", "lang": "es", "text": "El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/M82GOrw0sB", "edit_history_tweet_ids": ["1171513775880491017"], "id": "1171513775880491017", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 1, "like_count": 88, "quote_count": 0}, "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-09-10T20:00:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513765860265988"], "id": "1171513765860265988", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151258392788443136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "JoelKinnaman"}, {"start": 37, "end": 54, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 58, "end": 68, "tag": "JamesGunn"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "JoelKinnaman"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/4Kn0GfxG55", "expanded_url": "http://bit.ly/2kDYwQr", "display_url": "bit.ly/2kDYwQr"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:00:13.000Z", "lang": "es", "text": "#JoelKinnaman confirma su regreso al #Escuadr\u00f3nSuicida de #JamesGunn https://t.co/4Kn0GfxG55", "edit_history_tweet_ids": ["1171513731383095305"], "id": "1171513731383095305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1669172036"}, {"created_at": "2019-09-10T20:00:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MareaBlancaCAT: OMS @WHO  : Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/9jiEEkmwMi", "edit_history_tweet_ids": ["1171513730040913922"], "id": "1171513730040913922", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880738853333725184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445207784538112"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/9jiEEkmwMi", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/326588-oms-persona-suicidarse-mundo-segundos", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/326\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MareaBlancaCAT", "id": "3131336122"}, {"start": 24, "end": 28, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:00:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @echegaray_mili: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513711640473600"], "id": "1171513711640473600", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897503083298779136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407137924423681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "echegaray_mili", "id": "950455831836942336"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:00:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513694020202503"], "id": "1171513694020202503", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152151982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:00:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171513684805341193"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171513684805341193", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351836256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "\u2716 El suicidio es la segunda causa principal de muerte entre personas de 15 a 29 a\u00f1os.\n\n\u2716 En M\u00e9xico el suicidio ocupa el lugar n\u00famero 22 de las principales causas de muerte. \nhttps://t.co/6bOOe2u4nx", "edit_history_tweet_ids": ["1171513675900846087"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9612, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/6bOOe2u4nx", "expanded_url": "https://bit.ly/2kdwU4v", "display_url": "bit.ly/2kdwU4v"}]}, "id": "1171513675900846087", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1017081217609592832"}, {"created_at": "2019-09-10T19:59:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nicoambrogi: Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso", "edit_history_tweet_ids": ["1171513655143194624"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "Central"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nicoambrogi", "id": "298553510"}]}, "id": "1171513655143194624", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142427599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462317042622464"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:59:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171513627712479238"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171513627712479238", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167770257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:59:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513590169272320"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171513590169272320", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800406149103120384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:59:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513556933599232"], "id": "1171513556933599232", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2990046447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:59:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171513509944774656"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171513509944774656", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95990028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:59:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Always_Crislain: O Camilo quer saber do passado do Chiclete por algo pessoal, n\u00e3o superou os chifres,quer algo para se vingar,pq a gent\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513499698098176"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7886, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.4231, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}]}, "id": "1171513499698098176", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2955437985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513367913091072"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:59:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171513494975369216"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171513494975369216", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237034803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:59:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171513483084451846"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171513483084451846", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173525768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:59:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513473009737731"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171513473009737731", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261372916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 55, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "UnoAR", "id": "702867448681385985"}, {"start": 75, "end": 79, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:59:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @UnoAR: \u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513450037596160"], "id": "1171513450037596160", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261442247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171426851945897984"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:58:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513417422630912"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171513417422630912", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908738086342930432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:58:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513413572259846"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "id": "1171513413572259846", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3783227488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:58:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171513408824340481"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171513408824340481", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149384405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:58:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171513386158309377"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171513386158309377", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567307517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:58:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513378231029762"], "id": "1171513378231029762", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441403118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:58:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513368185729024"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171513368185729024", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876909620996042753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 280, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.4449, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.365, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.4034, "type": "Person", "normalized_text": "Cosme"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.6554, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 267, "end": 279, "probability": 0.7749, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:58:47.000Z", "lang": "pt", "text": "O Camilo quer saber do passado do Chiclete por algo pessoal, n\u00e3o superou os chifres,quer algo para se vingar,pq a gente sabe que o Chiclete matou o Cosme para salvar a vida da Vivi, sen\u00e3o seria ela morta no seu lugar. E acham que isso \u00e9 justi\u00e7a que Camilo vai fazer #ADonaDoPeda\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1171513367913091072"], "id": "1171513367913091072", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2458752872"}, {"created_at": "2019-09-10T19:58:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513342420123651"], "id": "1171513342420123651", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907385731873689600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:58:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513315652034570"], "id": "1171513315652034570", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150728919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:58:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hectoralonso: Aferrarse al poder matando de hambre a los dem\u00e1s, es s\u00f3lo posible de un genocida sobreestimado o de un suicida enloquecid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513314771267585"], "id": "1171513314771267585", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510712798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171255697239158787"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:58:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513277693616128"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171513277693616128", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291750901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:58:25.000Z", "lang": "es", "text": "MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un intento de suicidio no todas las que lo hacen padecen depresi\u00f3n.\n\nPara m\u00e1s info sobre la depresi\u00f3n, ver este hilo:\nhttps://t.co/djs2JZPMjS", "edit_history_tweet_ids": ["1171513276636647424"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/djs2JZPMjS", "expanded_url": "https://twitter.com/hookdump/status/1171252419289894912", "display_url": "twitter.com/hookdump/statu\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171513276636647424", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 1, "like_count": 230, "quote_count": 0}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171252419289894912"}, {"type": "replied_to", "id": "1171512592201744386"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:58:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171513247297499144"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171513247297499144", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183394467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:58:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Um menino de 13 anos da minha antiga escola se suicidou agora de tarde\nEu simplesmente n\u00e3o sei nem o que sentir mais\nHoje, 10 de setembro, dia da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio\nUm menino, de 13 anos", "edit_history_tweet_ids": ["1171513243136716800"], "id": "1171513243136716800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "416481965"}, {"created_at": "2019-09-10T19:58:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513237705084941"], "id": "1171513237705084941", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118271441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:58:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VPrimero: Imaginen como estamos que las estad\u00edsticas nos dicen que cada minuto se suicida un venezolano.", "edit_history_tweet_ids": ["1171513223863865345"], "id": "1171513223863865345", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1363572746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493733717569537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Vprimero", "id": "50509702"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:58:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513214552567808"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171513214552567808", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250591836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:58:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171513194667360257"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171513194667360257", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465957911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 22, "tag": "ottoemezzo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "La7tv", "id": "121424128"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:58:02.000Z", "lang": "it", "text": "RT @La7tv: #ottoemezzo Secondo Massimo Cacciari quello che ha fatto Matteo Salvini \u00e8 un 'hapax legomenon', una sorta di 'unicum' politico:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513181467897861"], "id": "1171513181467897861", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753618986856775681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511963626557441"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:58:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171513170675896320"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171513170675896320", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028355852695216128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:57:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513168675233792"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171513168675233792", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93718288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:57:56.000Z", "lang": "es", "text": "@_esther_sanz En realidad Esther, muchas de la gente que se suicida ha tenido tentativas previas.", "edit_history_tweet_ids": ["1171513153764507651"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7152, "type": "Person", "normalized_text": "Esther"}]}, "in_reply_to_user_id": "1000098956318269446", "id": "1171513153764507651", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2440802746", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171338298939387904"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:57:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @tbaader: En el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio , celebramos todas las iniciativas que vayan a prevenir una de las condu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513113180430336"], "id": "1171513113180430336", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55756956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512548790689792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:57:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ma_azevedo94: Uma MULHER foi presa e poderia pegar at\u00e9 SEIS MESES de cadeira por ir ao EST\u00c1DIO. \nCom isso, ela SE MATOU. \n\nUma mulher d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513101218222080"], "id": "1171513101218222080", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2530734932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171466297533595648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ma_azevedo94", "id": "795954259053395968"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:57:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171513094662541314"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171513094662541314", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1965967586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:57:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @dosabrazos: La mayor\u00eda de la gente que se suicida no desea morir, pero su dolor y sufrimiento son tan fuertes que vivir se les hace ins\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513087704256512"], "id": "1171513087704256512", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969705882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427040676855809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dosabrazos", "id": "39224423"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 72, "tag": "DOL"}, {"start": 73, "end": 78, "tag": "Par\u00e1"}, {"start": 79, "end": 87, "tag": "Pol\u00edcia"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.4603, "type": "Place", "normalized_text": "DOL"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.661, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00e1"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/z7rIov7Loj", "expanded_url": "http://mwl.press/DOL534341", "display_url": "mwl.press/DOL534341"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/HqzdpjnTVo", "expanded_url": "https://twitter.com/doldiarioonline/status/1171512828747927552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HqzdpjnTVo", "media_key": "3_1171512826780770305"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doldiarioonline", "id": "189545820"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:57:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @doldiarioonline: Homem estupra enteada, mata a m\u00e3e e se suicida #DOL #Par\u00e1 #Pol\u00edcia https://t.co/z7rIov7Loj https://t.co/HqzdpjnTVo", "edit_history_tweet_ids": ["1171513087569977345"], "id": "1171513087569977345", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35863360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512828747927552"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:57:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @annachriis_: N\u00e3o se suicida, pfv!", "edit_history_tweet_ids": ["1171513082985603074"], "id": "1171513082985603074", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130800881300103168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481115963449346"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "annachriis_", "id": "1107301165241384961"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:57:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@albertochicote CS (c\u00famulo suicida) \u2601\ufe0f \ud83d\udd2b", "edit_history_tweet_ids": ["1171513081148526593"], "in_reply_to_user_id": "102646663", "id": "1171513081148526593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277020169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171422176915804160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "albertochicote", "id": "102646663"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:57:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513076392218627"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171513076392218627", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "490124327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:57:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513072810246144"], "id": "1171513072810246144", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257729670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:57:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BetclicPortugal: AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171513041042587657"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5719, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetclicPortugal", "id": "31427142"}]}, "id": "1171513041042587657", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826191343181557761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439018598207488"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 251, "end": 280, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.4154, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.9398, "type": "Place", "normalized_text": "ALASKA"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/nptuV16019", "expanded_url": "https://twitter.com/edinakisa/status/1171513008092110851/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nptuV16019", "media_key": "3_1171513002253672451"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:57:21.000Z", "lang": "es", "text": "Datos duros de OMS: 800 Mil PERSONAS SE SUICIDAN C/A\u00d1O. Entre 15-29 a\u00f1os. La ingesti\u00f3n de qu\u00edmico, ahorcamiento y armas: El M\u00e9todo. SUECIA SUICIDA No. 1\nEN AM\u00c9RICA EL MAYOR \u00cdNDICE SE UBICA EN ALASKA, CANADA Y EU. EL CLIMA CON POCO SOL ES DETERMINANTE\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/nptuV16019", "edit_history_tweet_ids": ["1171513008092110851"], "id": "1171513008092110851", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "989606248889946112"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 180, "tag": "Repost"}, {"start": 194, "end": 214, "tag": "PrevenirEsPreguntar"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/MTSla7rzQa", "expanded_url": "https://twitter.com/casadelnino/status/1171512999921643527/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MTSla7rzQa", "media_key": "3_1171512979306606592"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/MTSla7rzQa", "expanded_url": "https://twitter.com/casadelnino/status/1171512999921643527/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MTSla7rzQa", "media_key": "3_1171512982108401664"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/MTSla7rzQa", "expanded_url": "https://twitter.com/casadelnino/status/1171512999921643527/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MTSla7rzQa", "media_key": "3_1171512987670069249"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/MTSla7rzQa", "expanded_url": "https://twitter.com/casadelnino/status/1171512999921643527/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MTSla7rzQa", "media_key": "3_1171512994636820480"}], "mentions": [{"start": 181, "end": 193, "username": "MinSaludCol", "id": "371797057"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:57:19.000Z", "lang": "es", "text": "Porque informar tambi\u00e9n ayuda a prevenir, te compartimos las se\u00f1ales que alertan sobre una conducta suicida y qu\u00e9 puedes hacer para ayudar a quienes presenten esas se\u00f1ales.\n#Repost @minsaludcol #PrevenirEsPreguntar\ud83c\udf97 https://t.co/MTSla7rzQa", "edit_history_tweet_ids": ["1171512999921643527"], "id": "1171512999921643527", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "563129736"}, {"created_at": "2019-09-10T19:57:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171512981827440640"], "id": "1171512981827440640", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257729670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:57:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171512977658265602"], "id": "1171512977658265602", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349535585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:57:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171512958859374593"], "id": "1171512958859374593", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2947106212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:57:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @XEB1220AM: La OMS se\u00f1ala que cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, de manera que el suicidio es la 2da causa de muerte e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171512949178920961"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9069, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "XEB1220AM", "id": "312216709"}]}, "id": "1171512949178920961", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843992988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512548429926401"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:57:03.000Z", "lang": "es", "text": "@TVVnoticias Este hombre s\u00ed es chistosito O es que se la tira pero no hace re\u00edr a nadie llorar si por todo el pesar sufrimiento que nos tienen sometidos por d\u00f3nde lo queramos ver aparte no somete a la verg\u00fcenza tener q escuchar torturas aplicadas x los m\u00e1s viles dictadores tiranos gte suicid\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1171512933492215813"], "in_reply_to_user_id": "381515624", "id": "1171512933492215813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082011710653906944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171493857025904643"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "opsomsels", "id": "1259843052"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:57:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsomsels: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariament\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171512932468789248"], "id": "1171512932468789248", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4804468576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509958015209472"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:56:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171512915830046720"], "id": "1171512915830046720", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049677413108592641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:56:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma msg ou algo que te disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea acidentalmente ouviu sobre algo que n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed voc\u00ea n\u00e3o cnsg parar de pensar naquilo e se tortura..", "edit_history_tweet_ids": ["1171512913405726720"], "id": "1171512913405726720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1164310435312603141"}, {"created_at": "2019-09-10T19:56:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171512904606109696"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171512904606109696", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267953952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:56:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171512879788384264"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171512879788384264", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341576353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:56:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171512878605553664"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171512878605553664", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203979548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:56:45.000Z", "lang": "es", "text": "Acabo de terminar de ver \"Escuadron Suicida\" y literal todas las canciones que pusieron yo me las sabia.\nHasta me quede hasta los creditos por Imagine Dragons y Twenty One Pilots xd", "edit_history_tweet_ids": ["1171512859257237505"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9797, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 143, "end": 157, "probability": 0.8535, "type": "Other", "normalized_text": "Imagine Dragons"}, {"start": 161, "end": 177, "probability": 0.9131, "type": "Other", "normalized_text": "Twenty One Pilots"}]}, "id": "1171512859257237505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1091187552596488194"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:56:39.000Z", "lang": "es", "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio yo soy suicida y los momentos m\u00e1s duros de mi vida los he pasado en la Soledad de tomar una decisi\u00f3n err\u00f3nea por depresi\u00f3n. Si alguna vez necesitas ser escuchadx \u00a1h\u00e1blame! \u00a1m\u00e1ndame un DM! Se lo que se siente estar ah\u00ed.", "edit_history_tweet_ids": ["1171512832237531138"], "id": "1171512832237531138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016156835613675521"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 51, "tag": "DOL"}, {"start": 52, "end": 57, "tag": "Par\u00e1"}, {"start": 58, "end": 66, "tag": "Pol\u00edcia"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.7708, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00e1"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/z7rIov7Loj", "expanded_url": "http://mwl.press/DOL534341", "display_url": "mwl.press/DOL534341"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/HqzdpjnTVo", "expanded_url": "https://twitter.com/doldiarioonline/status/1171512828747927552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HqzdpjnTVo", "media_key": "3_1171512826780770305"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:56:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Homem estupra enteada, mata a m\u00e3e e se suicida #DOL #Par\u00e1 #Pol\u00edcia https://t.co/z7rIov7Loj https://t.co/HqzdpjnTVo", "edit_history_tweet_ids": ["1171512828747927552"], "id": "1171512828747927552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "189545820"}, {"created_at": "2019-09-10T19:56:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171512814382399488"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171512814382399488", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735950735460962304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:56:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171512805221994496"], "id": "1171512805221994496", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784207964022329344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:56:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171512797412261889"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171512797412261889", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235454180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:56:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171512787169755137"], "id": "1171512787169755137", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2996648679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:56:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171512753590132736"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171512753590132736", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2947106212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:56:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gaalal: Cuatro mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida, v\u00eda @Newtral @nlopeztrujillo \n\nTel\u00e9fonos de ayuda gratuitos:\nMenores\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171512709642244101"], "id": "1171512709642244101", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91069386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171381864709443586"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 75, "end": 83, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 84, "end": 99, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:56:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171512697713610752"], "id": "1171512697713610752", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869380082900451328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:56:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171512687831830529"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171512687831830529", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2947106212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509851064635393"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:55:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171512662384971783"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171512662384971783", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1596314778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:55:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171512654726221824"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171512654726221824", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74069280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:55:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171512631351361537"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171512631351361537", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127868962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:55:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171512582999461890"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171512582999461890", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136357114933317634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:55:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171512558500495361"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171512558500495361", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2237379685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:55:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171512553089859589"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171512553089859589", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976457663365206017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:55:31.000Z", "lang": "es", "text": "En el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio , celebramos todas las iniciativas que vayan a prevenir una de las conductas m\u00e1s dolorosas de personas sufrientes , que es la conducta suicida. Debemos unir  fuerzas y estrategias para potenciar su efectividad", "edit_history_tweet_ids": ["1171512548790689792"], "id": "1171512548790689792", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "423047776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 241, "end": 279, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8586, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.6798, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4Qjezdtop4", "expanded_url": "https://twitter.com/XEB1220AM/status/1171512548429926401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Qjezdtop4", "media_key": "3_1171512542985764865"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:55:31.000Z", "lang": "es", "text": "La OMS se\u00f1ala que cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, de manera que el suicidio es la 2da causa de muerte entre las mujeres j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os y la 3era entre hombres j\u00f3venes.\n\nLes compartimos esta infograf\u00eda del IMSS\n\n#DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio https://t.co/4Qjezdtop4", "edit_history_tweet_ids": ["1171512548429926401"], "id": "1171512548429926401", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "312216709"}, {"created_at": "2019-09-10T19:55:27.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o me canso de ver esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171512529341693954"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.801, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1171512529341693954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854491257204355072"}, {"created_at": "2019-09-10T19:55:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171512500304527361"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171512500304527361", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320435063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:55:19.000Z", "lang": "es", "text": "La comprensi\u00f3n y la prevenci\u00f3n del suicidio\nTome cualquier conversaci\u00f3n o conducta suicida en serio. No es s\u00f3lo una se\u00f1al de que la persona est\u00e1 pensando en el suicidio, es un grito de ayuda. https://t.co/XG6PRCgI2a", "edit_history_tweet_ids": ["1171512495703347207"], "id": "1171512495703347207", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307099955", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/XG6PRCgI2a", "expanded_url": "https://twitter.com/vicky90001/status/1171512495703347207/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XG6PRCgI2a", "media_key": "3_1171512484768841728"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:55:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171512481673400326"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171512481673400326", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379319146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:55:05.000Z", "lang": "es", "text": "El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171512437561946119"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}]}, "id": "1171512437561946119", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 2, "like_count": 110, "quote_count": 11}, "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-09-10T19:54:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171512380250976257"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171512380250976257", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486623198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:54:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Nove diretrizes para aconselhar pessoas com pensamento\u00a0suicida https://t.co/ae95jMlMtq https://t.co/yT0YxxOzlD", "edit_history_tweet_ids": ["1171512375813394432"], "id": "1171512375813394432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28670887", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/ae95jMlMtq", "expanded_url": "http://alicercebiblico.com/2019/09/10/nove-diretrizes-para-aconselhar-pessoas-com-pensamento-suicida/", "display_url": "alicercebiblico.com/2019/09/10/nov\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/yT0YxxOzlD", "expanded_url": "https://twitter.com/tzambelli/status/1171512375813394432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yT0YxxOzlD", "media_key": "3_1171512373972094976"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:54:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @emma_sar: Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, esti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171512331035000832"], "id": "1171512331035000832", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173682843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171314980739829760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "News"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zA33WQ7xIx", "expanded_url": "http://bit.ly/1SUs93W", "display_url": "bit.ly/1SUs93W"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/KNYakAv9ZD", "expanded_url": "https://ift.tt/30bQn4A", "display_url": "ift.tt/30bQn4A"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:54:36.000Z", "lang": "es", "text": "https://t.co/zA33WQ7xIx #News C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse https://t.co/KNYakAv9ZD", "edit_history_tweet_ids": ["1171512318120714243"], "id": "1171512318120714243", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2185085300"}, {"created_at": "2019-09-10T19:54:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gaalal: Cuatro mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida, v\u00eda @Newtral @nlopeztrujillo \n\nTel\u00e9fonos de ayuda gratuitos:\nMenores\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171512291499466752"], "id": "1171512291499466752", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119247286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171381864709443586"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 75, "end": 83, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 84, "end": 99, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:54:26.000Z", "lang": "es", "text": "@KEPTMASTER1 Suenas deprimido, no necesariamente suicida...plat\u00edcalo con un Dr. \ud83d\ude0a", "edit_history_tweet_ids": ["1171512274239901698"], "in_reply_to_user_id": "1096949925915574272", "id": "1171512274239901698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909396470289362944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171498823325081602"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KEPTMASTER1", "id": "1096949925915574272"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:54:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pepealavez: La conducta suicida debe ser evaluada detalladamente , hacer anamnesis , evaluar antecedentes personales y familiares , fac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171512263749976064"], "id": "1171512263749976064", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173682843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171437992482766854"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pepealavez", "id": "153140677"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:54:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171512248243634176"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171512248243634176", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2847187121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:54:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171512241423650817"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171512241423650817", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720914841465184256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:54:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171512181336051712"], "id": "1171512181336051712", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30299621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:54:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171512173773803522"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171512173773803522", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308732551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:53:54.000Z", "lang": "es", "text": "MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q se desarrolla a veces durante a\u00f1os. Que se calmen las aguas no significa que haya pasado el peligro. Si no se aborda la causa, la crisis puede repetirse.", "edit_history_tweet_ids": ["1171512138499624961"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7051, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171512138499624961", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 309, "quote_count": 0}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511403271704583"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:53:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171512132086534144"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}]}, "id": "1171512132086534144", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2569066217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "opsomsels", "id": "1259843052"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:53:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsomsels: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariament\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171512098968354816"], "id": "1171512098968354816", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41618108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509958015209472"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 16, "tag": "Fibromialgia"}, {"start": 50, "end": 59, "tag": "suicidio"}, {"start": 74, "end": 83, "tag": "suicidio"}, {"start": 146, "end": 154, "tag": "suicida"}, {"start": 222, "end": 251, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.7895, "type": "Other", "normalized_text": "Fibromialgia"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/GpaAAuh9JR", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/21750003", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/21750003", "status": 200, "unwound_url": "https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/21750003/"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:53:36.000Z", "lang": "es", "text": "La #Fibromialgia se asocia con un mayor riesgo de #suicidio e intentos de #suicidio, seg\u00fan una encuesta en pacientes espa\u00f1oles.\nEl comportamiento #suicida parece estar relacionado con la gravedad global de la enfermedad.\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio\nhttps://t.co/GpaAAuh9JR", "edit_history_tweet_ids": ["1171512064155607041"], "id": "1171512064155607041", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2329330473"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 22, "tag": "ottoemezzo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "La7tv", "id": "121424128"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:53:28.000Z", "lang": "it", "text": "RT @La7tv: #ottoemezzo Secondo Massimo Cacciari quello che ha fatto Matteo Salvini \u00e8 un 'hapax legomenon', una sorta di 'unicum' politico:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171512030106247168"], "id": "1171512030106247168", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960952639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511963626557441"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:53:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171512022850097152"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171512022850097152", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983682040502550528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:53:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171512016084717569"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171512016084717569", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158338813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:53:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171512010099458050"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171512010099458050", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "616015684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:53:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171511978201796608"], "id": "1171511978201796608", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131673241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ottoemezzo"}, {"start": 179, "end": 195, "tag": "fiducialgoverno"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/tv24RNiude", "expanded_url": "https://www.la7.it/otto-e-mezzo/video/massimo-cacciari-salvini-un-hapax-legomenon-errore-colossale-suicida-allapice-del-potere-10-09-2019-281431", "display_url": "la7.it/otto-e-mezzo/v\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la7.it/otto-e-mezzo/video/massimo-cacciari-salvini-un-hapax-legomenon-errore-colossale-suicida-allapice-del-potere-10-09-2019-281431"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 178, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:53:12.000Z", "lang": "it", "text": "#ottoemezzo Secondo Massimo Cacciari quello che ha fatto Matteo Salvini \u00e8 un 'hapax legomenon', una sorta di 'unicum' politico: \"Ha commesso un errore colossale\" @matteosalvinimi #fiducialgoverno https://t.co/tv24RNiude", "edit_history_tweet_ids": ["1171511963626557441"], "id": "1171511963626557441", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "121424128"}, {"created_at": "2019-09-10T19:53:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171511915408814081"], "id": "1171511915408814081", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2770806058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:52:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171511821137629184"], "id": "1171511821137629184", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1398568207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 279, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:52:32.000Z", "lang": "es", "text": "No toda la gente que sufre depresi\u00f3n, ansiedad o alg\u00fan otro padecimiento presentar\u00e1 pulsiones suicidas en alg\u00fan momento. Tampoco toda la gente que se suicida tiene un padecimiento psiqui\u00e1trico. Es un asunto complejo y multicausal. No simplifiquemos. #DiaMundialPrevencionSuicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1171511797947387904"], "in_reply_to_user_id": "67719599", "id": "1171511797947387904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "67719599", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511797066518530"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:52:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171511763507920897"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171511763507920897", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043773908158230528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 175, "end": 179, "tag": "SSM"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 141, "probability": 0.835, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio"}, {"start": 144, "end": 158, "probability": 0.7009, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Olivares"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.4593, "type": "Other", "normalized_text": "SSM"}, {"start": 220, "end": 254, "probability": 0.7226, "type": "Other", "normalized_text": "Instituto Nacional de Salud P\u00fablica"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/BPP7Dmz9AJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PuntoPorPuntoTV/status/1171511762920697856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPP7Dmz9AJ", "media_key": "3_1171506740933738496"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/BPP7Dmz9AJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PuntoPorPuntoTV/status/1171511762920697856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPP7Dmz9AJ", "media_key": "3_1171506740946333703"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/BPP7Dmz9AJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PuntoPorPuntoTV/status/1171511762920697856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPP7Dmz9AJ", "media_key": "3_1171506740942082048"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:52:24.000Z", "lang": "es", "text": "Con la finalidad de evitar la conducta suicida, e identificar signos de alarma, en conmemoraci\u00f3n del D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio, H\u00e9ctor Olivares director de la #SSM Inaugur\u00f3 un ciclo de conferencias en el Instituto Nacional de Salud P\u00fablica. https://t.co/BPP7Dmz9AJ", "edit_history_tweet_ids": ["1171511762920697856"], "id": "1171511762920697856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582262732"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "ALCOHOL"}, {"start": 29, "end": 38, "tag": "CANNABIS"}, {"start": 52, "end": 61, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 99, "end": 112, "tag": "adolescentes"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4988, "type": "Other", "normalized_text": "ALCOHOL"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.432, "type": "Place", "normalized_text": "CANNABIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bibliotecacij", "id": "87542992"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:52:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bibliotecacij: #ALCOHOL, #CANNABIS E INTENTO DE #SUICIDIO. En este estudio prospectivo a 1,071 #adolescentes, se descubri\u00f3 que el alto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171511727504015361"], "id": "1171511727504015361", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898259958894145536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171452802536591361"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:52:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171511699293163520"], "id": "1171511699293163520", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041433210041724928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:52:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @verosiMila: Vean, cada 40 segundos se suicida una persona. Una tasa de mortalidad global de 16 sobre 100.000. La causa n 1 de muertes n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171511667747737600"], "id": "1171511667747737600", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166488383063056385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479865435942912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "verosiMila", "id": "798601114836987904"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:51:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fabiojquetglas: La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de sal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171511647413792768"], "id": "1171511647413792768", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3421198630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171502059364876288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fabiojquetglas", "id": "50445713"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:51:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171511611628015619"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171511611628015619", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67880456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509851064635393"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:51:38.000Z", "lang": "it", "text": "RT @AvantiLaura: Regno Unito, ragazza suicida dopo essere stata bullizzata a scuola per l\u2019aspetto fisico. La mamma: \u201cLa chiamavano \u2018grassa\u2019\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171511568376324096"], "id": "1171511568376324096", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522235988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506979048574976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AvantiLaura", "id": "507148800"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 38, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6831, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:51:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrHistrionico: #HablemosDeSuicidio\nLa poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 tiene hasta 5 veces m\u00e1s riesgo de presentar ideaci\u00f3n suicida y de reportar u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171511545328586769"], "id": "1171511545328586769", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244592225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171495296729108481"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:51:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171511532028514306"], "id": "1171511532028514306", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293224306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:51:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171511475959025666"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171511475959025666", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094325977688231937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:51:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171511443537063937"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171511443537063937", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709505420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:51:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171511439640547328"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "id": "1171511439640547328", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813830451785859072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:51:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171511427703508998"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171511427703508998", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468224980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:51:03.000Z", "lang": "ru", "text": "\u042d\u043a\u0441\u0442\u0440\u0438\u043c \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0438 \"\u0441\u043e\u0431\u0430\u0447\u0438\u0439 \u043a\u0430\u0439\u0444\"\nhttps://t.co/naIJsFpZit https://t.co/cU5C1cYYVj", "edit_history_tweet_ids": ["1171511422183854085"], "id": "1171511422183854085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740852164487196673", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/naIJsFpZit", "expanded_url": "https://zen.yandex.ru/media/id/5ace022e7ddde8b690329ecc/ekstrim-na-grani-suicida-i-sobachii-kaif-5d77fbaca06eaf00adc87fda", "display_url": "zen.yandex.ru/media/id/5ace0\u2026"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/cU5C1cYYVj", "expanded_url": "https://twitter.com/radiorus_ru/status/1171511422183854085/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cU5C1cYYVj", "media_key": "3_1171511412457295872"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:50:58.000Z", "lang": "es", "text": "MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es una desgarradora e inconcebible lucha interna, una ambivalencia entre sufrir un dolor insoportable o morir. No es tan simple como se ve desde afuera.", "edit_history_tweet_ids": ["1171511403271704583"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5155, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171511403271704583", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 346, "quote_count": 0}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511041466880001"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:50:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171511358484992000"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171511358484992000", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348267418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:50:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171511357457330176"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171511357457330176", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301081823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:50:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171511336062222342"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171511336062222342", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213366929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:50:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nicoambrogi: Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso", "edit_history_tweet_ids": ["1171511333398802434"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "Central"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nicoambrogi", "id": "298553510"}]}, "id": "1171511333398802434", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3818535707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462317042622464"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:50:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171511323378606080"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171511323378606080", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702596840429117440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:50:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @deweyuniversity: \u270b \"El suicida no quiere morir, desea dejar de sufrir\". https://t.co/DopD2NqrPh", "edit_history_tweet_ids": ["1171511316332216320"], "id": "1171511316332216320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984029893569720321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481055599026177"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/DopD2NqrPh", "expanded_url": "https://twitter.com/deweyuniversity/status/1171481055599026177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DopD2NqrPh", "media_key": "3_1171481045138464774"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "deweyuniversity", "id": "1584360884"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:50:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171511303094976517"], "id": "1171511303094976517", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854400233459109892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:49:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171511130050613267"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171511130050613267", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2392566595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:49:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171511122672807936"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171511122672807936", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4260010467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:49:40.000Z", "lang": "pt", "text": "@lilianafsantoss So dizes isso pq ainda n sabes q o Stanley suicida se \ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1171511073247129600"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6964, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lilianafsantoss", "id": "3266262206"}]}, "in_reply_to_user_id": "3266262206", "id": "1171511073247129600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2937556702", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171510493053276160"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:49:38.000Z", "lang": "it", "text": "RT @AvantiLaura: Regno Unito, ragazza suicida dopo essere stata bullizzata a scuola per l\u2019aspetto fisico. La mamma: \u201cLa chiamavano \u2018grassa\u2019\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171511067672924161"], "id": "1171511067672924161", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106188385591402496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506979048574976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AvantiLaura", "id": "507148800"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:49:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171511047171145729"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171511047171145729", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2772145864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "opsomsels", "id": "1259843052"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:49:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsomsels: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariament\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171511020092657664"], "id": "1171511020092657664", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277745821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509958015209472"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:49:24.000Z", "lang": "es", "text": "La ideaci\u00f3n suicida es una urgencia psiqui\u00e1trica. Hay que escuchar sin juzgar, apoyar y buscar ayuda profesional. No es para llamar la atenci\u00f3n, es un s\u00edntoma de dolor y sufrimiento, la mayor\u00eda expresa sus intenciones antes de llevarlo a cabo. Quitemos el estigma. https://t.co/OFGqXZvoqv", "edit_history_tweet_ids": ["1171511005999857664"], "id": "1171511005999857664", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "218716716", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/OFGqXZvoqv", "expanded_url": "https://twitter.com/eliminee/status/1171511005999857664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OFGqXZvoqv", "media_key": "3_1171510989646258184"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:49:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SaludPrimero_Mx: Aprende a identificar las se\u00f1ales que avisan sobre un deseo suicida. https://t.co/wguh0dH4DT", "edit_history_tweet_ids": ["1171510996042543104"], "id": "1171510996042543104", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138118678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171501257531355138"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/wguh0dH4DT", "expanded_url": "https://saludprimero.mx/2019/09/10/falta-visibilizar-el-problema-para-poder-evitarlo/", "display_url": "saludprimero.mx/2019/09/10/fal\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SaludPrimero_Mx", "id": "1017083317491941377"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:49:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171510989591695363"], "id": "1171510989591695363", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332228637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 34, "end": 45, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "morir"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ntchile", "id": "118536654"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:49:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ntchile: \u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171510908553588737"], "id": "1171510908553588737", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206330461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459896870522885"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:48:46.000Z", "lang": "ca", "text": "6. El su\u00efcida \u00e9s un/a covard/a (o valent/a).\n\nEl su\u00efcidi no t\u00e9 res a veure amb aix\u00f2, sin\u00f3 amb el sofriment i la desesperan\u00e7a. \n\nM\u00e9s que jutjar aquestes conductes s\u2019ha d\u2019ajudar a previndre-les.", "edit_history_tweet_ids": ["1171510847966871552"], "in_reply_to_user_id": "724307041", "id": "1171510847966871552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "724307041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171510772553306112"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:48:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171510847635521537"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171510847635521537", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49276342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:48:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @saladeinfo: Quiebre de relaciones interpersonales por la migraci\u00f3n, restricciones migratorias, presi\u00f3n emocional y sentimiento de soled\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171510834213687299"], "id": "1171510834213687299", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471738498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171466765391388677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "saladeinfo", "id": "140296295"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 48, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.9235, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.7411, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:48:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Poss\u00edvel plot de #TheSuicideSquad \n\nAmanda Waller mais uma vez colocar\u00e1 o Esquadr\u00e3o Suicida em perigo enquanto eles viajam p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171510768337993729"], "id": "1171510768337993729", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113231702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454630296870912"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:48:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171510706698477572"], "id": "1171510706698477572", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113231702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:48:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171510706656575489"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171510706656575489", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308732551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509851064635393"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:48:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171510672502321156"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171510672502321156", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240694963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:48:02.000Z", "lang": "es", "text": "@Vponce64 @JVillaStein @Poder_Judicial_ Por lo menos que diga cuantos d\u00edas va estar de hambre ese cojudo y antes de que muera le das su mamadita al ritmo de magneto para q te conviertas en una viuda negada como lo fuiste con el suicida AG @vocero_aprista @congresoperu @Latina_Noticias @larepublica_pe @Pedro_Olaechea", "edit_history_tweet_ids": ["1171510665078427649"], "in_reply_to_user_id": "1120300927", "id": "1171510665078427649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171488112754618370"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 239, "end": 254, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 255, "end": 268, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 269, "end": 285, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}, {"start": 286, "end": 301, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 302, "end": 317, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:47:53.000Z", "lang": "es", "text": "Ni\u00f1o de 9 a\u00f1os se suicida luego de ser acosado por ser gay https://t.co/pD4Y2F3OtK", "edit_history_tweet_ids": ["1171510626239148032"], "id": "1171510626239148032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751582819", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/pD4Y2F3OtK", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:47:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171510581527842819"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171510581527842819", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23447475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:47:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @dosabrazos: La mayor\u00eda de la gente que se suicida no desea morir, pero su dolor y sufrimiento son tan fuertes que vivir se les hace ins\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171510574791815168"], "id": "1171510574791815168", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1249350655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427040676855809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dosabrazos", "id": "39224423"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "opsomsels", "id": "1259843052"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:47:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsomsels: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariament\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171510467463790592"], "id": "1171510467463790592", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "611778392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509958015209472"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:46:58.000Z", "lang": "ca", "text": "MITES SOBRE EL SU\u00cfCIDI:\n\n1. El su\u00efcida vol su\u00efcidar-se.\n\nQui es su\u00efcida no vol morir, i molt menys su\u00efcidar-se. Vol deixar de sofrir i no veu l\u2019esperan\u00e7a per fer-ho. Per aix\u00f2, veu la mort com l\u2019\u00fanica eixida. Ninguna persona que \u00e9s feli\u00e7 es su\u00efcida.", "edit_history_tweet_ids": ["1171510396429058048"], "in_reply_to_user_id": "724307041", "id": "1171510396429058048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724307041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171510207412756486"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:46:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171510393375608833"], "id": "1171510393375608833", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026293869846167552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 84, "tag": "Mundo"}, {"start": 85, "end": 94, "tag": "Noticias"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/MFqRLaMYnu", "expanded_url": "https://ift.tt/30bQn4A", "display_url": "ift.tt/30bQn4A"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:46:43.000Z", "lang": "es", "text": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse https://t.co/MFqRLaMYnu #Mundo #Noticias", "edit_history_tweet_ids": ["1171510333954936835"], "id": "1171510333954936835", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2519567960"}, {"created_at": "2019-09-10T19:46:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carlosedosorio: Adquirimos un compromiso con la salud mental de los ciudadanos por eso adoptamos la estrategia \u2018\u00c1ngeles Guardianes\u2019, in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171510324245098498"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 133, "probability": 0.7847, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngeles Guardianes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlosedosorio", "id": "3188392863"}]}, "id": "1171510324245098498", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165492014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493761265725444"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:46:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @saladeinfo: Quiebre de relaciones interpersonales por la migraci\u00f3n, restricciones migratorias, presi\u00f3n emocional y sentimiento de soled\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171510321422299136"], "id": "1171510321422299136", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124217882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171466765391388677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "saladeinfo", "id": "140296295"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 86, "tag": "Varginha"}, {"start": 87, "end": 103, "tag": "setembroamarelo"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 102, "probability": 0.5743, "type": "Other", "normalized_text": "setembroamarelo"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/4qzwYHDcuo", "expanded_url": "https://www.varginhaonline.com.br/noticias/exibe_noticia.asp?id=182217", "display_url": "varginhaonline.com.br/noticias/exibe\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:46:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Setembro amarelo: preven\u00e7\u00e3o ao comportamento suicida https://t.co/4qzwYHDcuo #Varginha #setembroamarelo", "edit_history_tweet_ids": ["1171510310089285632"], "id": "1171510310089285632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135272073"}, {"created_at": "2019-09-10T19:46:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JorgeJesusR: Signos\ud83d\udea8Riesgo Suicida:\n\ud83d\udd39Se a\u00edsle\n\ud83d\udd39Irritable\n\ud83d\udd39\ud83d\udcc8Alcohol\n\ud83d\udd39Niegue sus problemas\n\ud83d\udd39Desesperanza e impotencia\n\ud83d\udd39Sentimientos de p\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171510307979550724"], "id": "1171510307979550724", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106828972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493115355512833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JorgeJesusR", "id": "408626423"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:46:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Dadocanales: El suicida cree q la \u00fanica perspectiva que existe para su realidad, es la q ve a trav\u00e9s de su depresi\u00f3n, ansiedad y desesp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171510293773443072"], "id": "1171510293773443072", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575973090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171504437753368580"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:46:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UniversoDCnauta: Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171510286605410304"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "id": "1171510286605410304", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895015184238084098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445384998113281"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:46:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171510280469172224"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171510280469172224", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4173162574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:46:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171510238953922561"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171510238953922561", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3019922139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:46:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TeamPoetero: \u201cEl suicida\n\nSu boca blanca\nllama a la nieve de la muerte;\nsu coraz\u00f3n encadenado\nse entrega el \u00e1ngel negro de su pecho\nque\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171510233207672837"], "id": "1171510233207672837", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3182213449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483815300042752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TeamPoetero", "id": "1014586405"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:46:11.000Z", "lang": "it", "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Ge\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171510197979729927"], "id": "1171510197979729927", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4384018469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463417200119809"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CINUmexico", "id": "37816856"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:46:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CINUmexico: #NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171510175712202752"], "id": "1171510175712202752", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818549561601859584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447307843162114"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:45:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171510104413200384"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171510104413200384", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1938805532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:45:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DraHarleen: \"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171510098759340033"], "id": "1171510098759340033", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173682843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459662652178432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:45:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171510037107232768"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171510037107232768", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1226025062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:45:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171510018379665409"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171510018379665409", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721739299906011136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:45:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171509996971941890"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171509996971941890", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61231038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:45:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171509993863933953"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171509993863933953", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234723316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 232, "end": 248, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 233, "end": 247, "probability": 0.7611, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:45:16.000Z", "lang": "pt", "text": "Estou a 30 dias convivendo com uma adolescente suicida, hoje a gente foi junto na psic\u00f3loga e ela finalmente conseguiu se abrir pra mim. Conversamos bastante e percebi que s\u00f3 assim ela vai melhorar. Cada pequeno passo \u00e9 importante.\n#SetembroAmarelo", "edit_history_tweet_ids": ["1171509967498530817"], "id": "1171509967498530817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3134353305"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/EiG7Gtsbtk", "expanded_url": "https://twitter.com/opsomsels/status/1171509958015209472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiG7Gtsbtk", "media_key": "3_1171509951912529922"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:45:14.000Z", "lang": "es", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/EiG7Gtsbtk", "edit_history_tweet_ids": ["1171509958015209472"], "id": "1171509958015209472", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "1259843052"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 77, "tag": "StopSuicide"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/KASOHMhdza", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ppoHeisenberg", "id": "60015023"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:45:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ppoHeisenberg: Cada 2.5 h se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\n#StopSuicide \n\nhttps://t.co/KASOHMhdza", "edit_history_tweet_ids": ["1171509943813341185"], "id": "1171509943813341185", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000308147410685952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506978629120007"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:45:01.000Z", "lang": "it", "text": "Regno Unito, ragazza suicida dopo essere stata bullizzata a scuola per l\u2019aspetto fisico. La mamma: \u201cLa chiamavano \u2018grassa\u2019 e \u2018brutta\u2019\u201d https://t.co/c6DVNc0XSF via @tpi", "edit_history_tweet_ids": ["1171509906085572613"], "id": "1171509906085572613", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589446166", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/c6DVNc0XSF", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2019/09/10/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/2019/09/10/rag\u2026"}], "mentions": [{"start": 163, "end": 167, "username": "tpi", "id": "192854350"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:44:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171509883562119174"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171509883562119174", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2195553083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:44:48.000Z", "lang": "es", "text": "MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de conducta lo que ocurrir\u00e1. Todos estos signos deben ser tenidos en cuenta como se\u00f1ales de alerta.", "edit_history_tweet_ids": ["1171509851064635393"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4571, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171509851064635393", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 256, "quote_count": 1}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171509849407967232"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "H12Octubre"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "HLaPaz"}, {"start": 95, "end": 112, "tag": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 113, "end": 117, "tag": "FJD"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "H12Octubre"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3363, "type": "Person", "normalized_text": "HLaPaz"}, {"start": 96, "end": 111, "probability": 0.4467, "type": "Other", "normalized_text": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.3578, "type": "Other", "normalized_text": "FJD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mercedesnavio", "id": "276246105"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:44:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mercedesnavio: \ud83d\udd35Prevenci\u00f3n Suicidio @SaludMadrid \n\u2705Programas Evaluados\n#H12Octubre #HLaPaz\n#HGregorioMara\u00f1on #FJD\n\u2705C\u00f3digo Hospitalario\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171509813991227393"], "id": "1171509813991227393", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3103183289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171075582039396352"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:44:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171509813169156096"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171509813169156096", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218502875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:44:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171509771771400198"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171509771771400198", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805117469711069187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 69, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 68, "probability": 0.5235, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:44:17.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida #DiaMundialPrevencionSuicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1171509718910521344"], "id": "1171509718910521344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1171148735805448192"}, {"created_at": "2019-09-10T19:44:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171509646772690944"], "id": "1171509646772690944", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138912312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:43:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171509586815094784"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171509586815094784", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338278962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:43:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171509569547161602"], "id": "1171509569547161602", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018906585429618688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:43:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RamondelliLuigi: Hoy es el dia internacional para la prevenci\u00f3n del suicidio.\nY estar\u00eda fant\u00e1stico  concientizar para que cada uno logr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171509553755615240"], "id": "1171509553755615240", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960978948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171470251185147907"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RamondelliLuigi", "id": "712705830240591874"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:43:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171509513570013185"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171509513570013185", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2771407863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:43:18.000Z", "lang": "es", "text": "\u2705Aunque las muertes por suicidio los \u00faltimos a\u00f1os han disminuido, cada 40 segundos una persona se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1171509472142848001"], "in_reply_to_user_id": "971146832473743361", "id": "1171509472142848001", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971146832473743361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171509469915701251"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:43:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171509454811983874"], "id": "1171509454811983874", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3343079439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:42:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171509386881028103"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171509386881028103", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842749875414548480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:42:51.000Z", "lang": "es", "text": "@nicolucero0 Primo deja de ser tan suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171509359748075520"], "in_reply_to_user_id": "1655709006", "id": "1171509359748075520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "838466168147034113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171378157687123968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nicolucero0", "id": "1655709006"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:42:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171509317440139265"], "id": "1171509317440139265", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410055897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:42:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VPrimero: Imaginen como estamos que las estad\u00edsticas nos dicen que cada minuto se suicida un venezolano.", "edit_history_tweet_ids": ["1171509249039458304"], "id": "1171509249039458304", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105762923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493733717569537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Vprimero", "id": "50509702"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:42:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171509209218699266"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171509209218699266", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120979967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:42:08.000Z", "lang": "pt", "text": "COMO ASSIM A VIRGINIA WOOLF SE MATOU?! Eu n\u00e3o sabiaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1171509180202541057"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "VIRGINIA WOOLF"}]}, "id": "1171509180202541057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846498910197698560"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "pesteroja"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juliomontoya", "id": "236574890"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:41:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JulioMontoya: Cada minuto una persona se suicida,  en Venezuela la crisis (#pesteroja)a elevado ese numero exponencialmente, habla con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171509122014928896"], "id": "1171509122014928896", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103087901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171485810123669504"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:41:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171509095548907520"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171509095548907520", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710920269569904640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}, {"start": 91, "end": 101, "tag": "Filipinas"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Filipinas"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/kLCOugSaR3", "expanded_url": "https://bit.ly/2lNfrjy", "display_url": "bit.ly/2lNfrjy"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/zJo0N8YXyh", "expanded_url": "https://twitter.com/doblellave/status/1171509053895237634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zJo0N8YXyh", "media_key": "3_1171509031468331010"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:41:38.000Z", "lang": "es", "text": "#Sucesos | Presunto terrorista suicida intent\u00f3 atacar un destacamento militar en el sur de #Filipinas https://t.co/kLCOugSaR3 https://t.co/zJo0N8YXyh", "edit_history_tweet_ids": ["1171509053895237634"], "id": "1171509053895237634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345028895"}, {"created_at": "2019-09-10T19:41:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171509024656777218"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171509024656777218", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "411810777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:41:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171509010731692037"], "id": "1171509010731692037", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818414802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:41:24.000Z", "lang": "pt", "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171508994495565827"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1171508994495565827", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3019645643"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:41:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508951172542470"], "id": "1171508951172542470", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453614391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "BuenosD\u00edas"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Espa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "iMarioJR", "id": "2293540639"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:41:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @iMarioJR: #BuenosD\u00edas Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. En el mundo se suicida 1 persona cada 40 segundos. En Espa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508937553670146"], "id": "1171508937553670146", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328023782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171317908124971008"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:41:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508925587345410"], "id": "1171508925587345410", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821320504783081477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:41:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508920394797058"], "id": "1171508920394797058", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270889089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:41:01.000Z", "lang": "es", "text": "Si no existe la memoria todo lo nuestro es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1171508898131431424"], "id": "1171508898131431424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280604353"}, {"created_at": "2019-09-10T19:40:58.000Z", "lang": "es", "text": "Siempre hay alguien escuchando nada ni nadie merece que t\u00fa vida termine si alguien necesita ser escuchado aqu\u00ed me tienen para salir a platicar yo ya pas\u00e9 por eso y tuve a una gran persona que estuvo al pendiente de mi. \n\nNadie est\u00e1 solo https://t.co/7i3wDag3cW", "edit_history_tweet_ids": ["1171508885774946308"], "id": "1171508885774946308", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1231104757", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/7i3wDag3cW", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/internacional/suicida-persona-mundo-2019-oms-suicidio.html", "display_url": "sdpnoticias.com/internacional/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 67, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:40:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsoms: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508879936458759"], "id": "1171508879936458759", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453614391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407982225186816"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:40:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508847065718790"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171508847065718790", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189991522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:40:34.000Z", "lang": "pt", "text": "n\u00e3o sei se a vida me matou por dentro ou se os erros dos outros me congelou\n\nfui dar uma rapidinha com a depress\u00e3o, olha que merda: ela se apaixonou\n\nOkay", "edit_history_tweet_ids": ["1171508786692902912"], "id": "1171508786692902912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36841888"}, {"created_at": "2019-09-10T19:40:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508709207363584"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171508709207363584", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453347640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:40:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508699245899776"], "id": "1171508699245899776", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1329802548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:40:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508685035556865"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171508685035556865", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1925161802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:40:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508672737841152"], "id": "1171508672737841152", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358882735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:40:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @saladeinfo: Quiebre de relaciones interpersonales por la migraci\u00f3n, restricciones migratorias, presi\u00f3n emocional y sentimiento de soled\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508672628834307"], "id": "1171508672628834307", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151759171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171466765391388677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "saladeinfo", "id": "140296295"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:40:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @enyiigomez: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo\ud83d\ude14 y no es que la persona desee matarse, solo quiere matar el dolor que l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508663120359424"], "id": "1171508663120359424", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941024877313630209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171466000040001542"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "enyiigomez", "id": "80451155"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/cvCBpcBNvD", "expanded_url": "https://bit.ly/2lJPvpf", "display_url": "bit.ly/2lJPvpf"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:40:00.000Z", "lang": "es", "text": "#Mundo | La tasa m\u00e1s elevada de suicidios durante el a\u00f1o 2016 correspondi\u00f3 a los pa\u00edses de ingresos altos \u201311,5 personas por cada 100.000 habitantes.\n\nhttps://t.co/cvCBpcBNvD", "edit_history_tweet_ids": ["1171508640894849024"], "id": "1171508640894849024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248894027"}, {"created_at": "2019-09-10T19:39:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508604752392193"], "id": "1171508604752392193", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165470854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:39:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508590940549125"], "id": "1171508590940549125", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757269252076343297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:39:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508583986429953"], "id": "1171508583986429953", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004190746453467137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 67, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:39:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsoms: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508554802454529"], "id": "1171508554802454529", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150792951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407982225186816"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 95, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 101, "end": 117, "tag": "ChatDeconfianza"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 94, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00edneaDeSeguridad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "MarioBeteta", "id": "62834119"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:39:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @guerrerochipres: Muchas gracias a @MarioBeteta por la difusi\u00f3n de nuestra #L\u00edneaDeSeguridad y el #ChatDeconfianza 55 5533-5533 para la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508540722122753"], "id": "1171508540722122753", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080611569728475137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506921657880581"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:39:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508535206670342"], "id": "1171508535206670342", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107331332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:39:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508525794643970"], "id": "1171508525794643970", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173682843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:39:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@JacqMant @RoseDBarros @AgoraNoticiasBr o cara matou um bandido e ate hoje esta tendp dor de cabe\u00e7a por isso agora se esse bandido tivesse matado alguem ja estaria em liberdade", "edit_history_tweet_ids": ["1171508503397068800"], "in_reply_to_user_id": "1040707537488826369", "id": "1171508503397068800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3020500653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171484130418184194"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "rosedbarros", "id": "123710016"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:39:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508489333530625"], "id": "1171508489333530625", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581278598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:39:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508481276272645"], "id": "1171508481276272645", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131160042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:39:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508469045661697"], "id": "1171508469045661697", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086746165650051074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:39:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Por que o livro de matem\u00e1tica se matou?\n- porque ele tinha muitos problemas", "edit_history_tweet_ids": ["1171508467909062656"], "id": "1171508467909062656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150516396826210304"}, {"created_at": "2019-09-10T19:39:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508411055259648"], "id": "1171508411055259648", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2945113323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:39:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508405128724487"], "id": "1171508405128724487", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150792951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:38:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508350263025666"], "id": "1171508350263025666", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869290106934501376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:38:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508347054346241"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171508347054346241", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834799784959565825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 62, "tag": "For\u00e7asSushi"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.3623, "type": "Person", "normalized_text": "Duda"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.629, "type": "Other", "normalized_text": "For\u00e7asSushi"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/pk1pRNvVv0", "expanded_url": "https://twitter.com/Laispeixotooo/status/1171508343774400512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pk1pRNvVv0", "media_key": "3_1171508318839304194"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/pk1pRNvVv0", "expanded_url": "https://twitter.com/Laispeixotooo/status/1171508343774400512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pk1pRNvVv0", "media_key": "3_1171508318805745664"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/pk1pRNvVv0", "expanded_url": "https://twitter.com/Laispeixotooo/status/1171508343774400512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pk1pRNvVv0", "media_key": "3_1171508318877057027"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:38:49.000Z", "lang": "pt", "text": "E o peixe da Duda que se matou, pulou do aqu\u00e1rio! #For\u00e7asSushi https://t.co/pk1pRNvVv0", "edit_history_tweet_ids": ["1171508343774400512"], "id": "1171508343774400512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1097672319110123525"}, {"created_at": "2019-09-10T19:38:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508343199784962"], "id": "1171508343199784962", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63814848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:38:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508326162518018"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171508326162518018", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915024602329382913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:38:40.000Z", "lang": "es", "text": "@UnTalDonTaiger A ver si no se suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1171508308424790016"], "in_reply_to_user_id": "1154456294839001088", "id": "1171508308424790016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922297466", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171458396588933121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "UnTalDonTaiger", "id": "1154456294839001088"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:38:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @annachriis_: N\u00e3o se suicida, pfv!", "edit_history_tweet_ids": ["1171508274908155906"], "id": "1171508274908155906", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082714644681248768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481115963449346"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "annachriis_", "id": "1107301165241384961"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:38:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508268960645126"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171508268960645126", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438673109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:38:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508241236279297"], "id": "1171508241236279297", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744281498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:38:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508154405801985"], "id": "1171508154405801985", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420534980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:38:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Homenagem a hoje ser o Dia da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, ligue para 188 se voc\u00ea estiver se sentindo suicida. Sua vida vale muito. https://t.co/Mt7SbVf7YH", "edit_history_tweet_ids": ["1171508153483059201"], "id": "1171508153483059201", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1414084464", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Mt7SbVf7YH", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamFathomuS/status/1171508153483059201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mt7SbVf7YH", "media_key": "3_1171508149481689090"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:37:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508135074287616"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171508135074287616", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389569024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:37:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508128711495681"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}]}, "id": "1171508128711495681", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182044533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:37:52.000Z", "lang": "es", "text": "\"Sin la idea del suicidio ya me habr\u00eda suicidado. Con ello quiero decir que, para m\u00ed, el suicidio es una idea positiva, que ayuda a vivir. Sin la posibilidad de salir de la vida, esta ser\u00eda intolerable\". Vale decir q Cioran disuadi\u00f3 a m\u00e1s de un potencial suicida de matarse.", "edit_history_tweet_ids": ["1171508105542111233"], "entities": {"annotations": [{"start": 217, "end": 222, "probability": 0.7814, "type": "Other", "normalized_text": "Cioran"}]}, "in_reply_to_user_id": "482207211", "id": "1171508105542111233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482207211", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171501374288187398"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:37:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@desired40kg Olha minha dm ta aberta, se quiser contar sua historia, me falar pq ta tao incomodada em estar viva, pq se sente assim, eu estou a sua disposi\u00e7ao, e vc n\u00e3o me incomoda... pq eu sei sobre esse sentimento... sou praticamente uma suicida ne", "edit_history_tweet_ids": ["1171508091155705857"], "in_reply_to_user_id": "943966328800661506", "id": "1171508091155705857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140240417579065346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171507669053497344"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:37:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508063502622721"], "id": "1171508063502622721", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25722167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:37:29.000Z", "lang": "es", "text": "@SupSupsala091 @supmadrid @policia No estoy diciendo que no necesiten psic\u00f3logos \u201cpor su trabajo\u201d cuando se enfrenta a lo peor de la sdad\nSabemos de familias de compa\u00f1eros suyos que fueron al psic\u00f3logo y no sirvi\u00f3 de nada.\nUn suicida no es solo 1 motivo, m\u00e1s a\u00fan en las FFCCSE y FAS\nCambiar el r\u00e9gimen interno?", "edit_history_tweet_ids": ["1171508008196567045"], "entities": {"annotations": [{"start": 270, "end": 275, "probability": 0.519, "type": "Organization", "normalized_text": "FFCCSE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SupSupsala091", "id": "1006843546329116672"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "supmadrid", "id": "552013518"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "in_reply_to_user_id": "1006843546329116672", "id": "1171508008196567045", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1013436763", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171506015772106752"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:37:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508002479689728"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171508002479689728", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168140638849773568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:37:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171508001301155840"], "id": "1171508001301155840", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621977444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:37:26.000Z", "lang": "es", "text": "Facebook Inc no permitir\u00e1 m\u00e1s im\u00e1genes que muestren lesiones autoinfligidas en sus plataformas, en un endurecimiento de su pol\u00edtica sobre contenido suicida, y tras cada vez m\u00e1s cr\u00edticas sobre como las empresas de redes sociales moderan el contenido violento y peligroso. https://t.co/HjbSoUrt9q", "edit_history_tweet_ids": ["1171507996125356033"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9305, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook Inc"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/HjbSoUrt9q", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioFarra957/status/1171507996125356033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HjbSoUrt9q", "media_key": "3_1171507989364146180"}]}, "id": "1171507996125356033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1940683128"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "NoEstasSola"}, {"start": 13, "end": 25, "tag": "NoEstasSolo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/LzNiGgp1F5", "expanded_url": "https://bit.ly/2mashsx", "display_url": "bit.ly/2mashsx"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/LzNiGgp1F5", "expanded_url": "https://bit.ly/2mashsx", "display_url": "bit.ly/2mashsx"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:37:00.000Z", "lang": "es", "text": "#NoEstasSola #NoEstasSolo\nLas cifras indican que por a\u00f1o se suicidan 800 mil personas en todo el mundo\nhttps://t.co/LzNiGgp1F5\nhttps://t.co/LzNiGgp1F5", "edit_history_tweet_ids": ["1171507886150881280"], "id": "1171507886150881280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3608233993"}, {"created_at": "2019-09-10T19:36:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171507867326660608"], "id": "1171507867326660608", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3181080470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:36:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171507847147819013"], "id": "1171507847147819013", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605108654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:36:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @armandoc68: No juzgues: Una actitud de aceptaci\u00f3n y no juicio permite que la persona hable y se abra. Una persona c ideaci\u00f3n suicida ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171507836343336960"], "id": "1171507836343336960", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106437277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171494251818971141"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "armandoc68", "id": "234846839"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CINUmexico", "id": "37816856"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:36:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CINUmexico: #NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171507791812423680"], "id": "1171507791812423680", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171504677914939392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447307843162114"}]}], "includes": {"users": [{"location": "\ud83d\udccdP A R A G U A Y \u2661", "username": "lizpa_ap", "verified": false, "name": "\u2022Lizpa \u2606\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 4983, "tweet_count": 125423, "listed_count": 4}, "id": "1173682843"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hookdump", "verified": false, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "id": "6558552"}, {"location": "El Salvador", "username": "opsomsels", "verified": true, "name": "OPS/OMS El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 25768, "following_count": 382, "tweet_count": 9236, "listed_count": 116}, "id": "1259843052"}, {"location": "El Salvador", "username": "isss_gob_sv", "verified": false, "name": "ISSS", "public_metrics": {"followers_count": 236871, "following_count": 336, "tweet_count": 61873, "listed_count": 245}, "id": "141002503"}, {"location": "Cartagena", "username": "germanvm", "verified": false, "name": "Germanvm", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 222, "tweet_count": 19662, "listed_count": 1}, "id": "18990258"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "PerdigueroASP", "verified": false, "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "id": "815994028189696004"}, {"location": "Punta Arenas, Chile", "username": "SaludMagallanes", "verified": false, "name": "Salud Magallanes", "public_metrics": {"followers_count": 2508, "following_count": 349, "tweet_count": 21934, "listed_count": 14}, "id": "783649827930402816"}, {"location": "Am\u00e9ricas", "username": "opsoms", "verified": true, "name": "OPS/OMS", "public_metrics": {"followers_count": 424550, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "id": "22276965"}, {"location": "Argentina", "username": "LuLagar31", "verified": false, "name": "Lu", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 2356, "tweet_count": 129314, "listed_count": 4}, "id": "308732551"}, {"location": "Panama", "username": "YaniRojer", "verified": false, "name": "Yanina Rojer", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 390, "tweet_count": 26670, "listed_count": 3}, "id": "53605296"}, {"location": "En todas partes", "username": "CNNEE", "verified": true, "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}, "id": "33884545"}, {"location": "France", "username": "AnaVerbania", "verified": false, "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1933, "tweet_count": 66495, "listed_count": 163}, "id": "455105507"}, {"location": "BA", "username": "pzunini", "verified": true, "name": "Patricio Zunini", "public_metrics": {"followers_count": 6673, "following_count": 631, "tweet_count": 24373, "listed_count": 62}, "id": "98220487"}, {"username": "florencecurie", "verified": false, "name": "Hermione", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 217, "tweet_count": 72319, "listed_count": 0}, "id": "820413489541947392"}, {"location": "Danmark", "username": "Medtorek", "verified": false, "name": "Medtorek", "public_metrics": {"followers_count": 14495, "following_count": 6688, "tweet_count": 12340, "listed_count": 70}, "id": "444174984"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Agos1247", "verified": false, "name": "Agostina", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 382, "tweet_count": 39001, "listed_count": 3}, "id": "1152151982"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Romiinuu", "verified": false, "name": "Romi", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 271, "tweet_count": 68744, "listed_count": 3}, "id": "1757189066"}, {"location": "Cuenca / Madrid", "username": "RinsaresRojas", "verified": false, "name": "Ri\u00e1nsares Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1236, "tweet_count": 31161, "listed_count": 9}, "id": "2286597780"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "AbogadosCrist", "verified": false, "name": "Abogados Cristianos\ufee6", "public_metrics": {"followers_count": 14875, "following_count": 1412, "tweet_count": 5246, "listed_count": 114}, "id": "849969704"}, {"username": "lil_d0r4", "verified": false, "name": "_d0r1t4_", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 289, "tweet_count": 45858, "listed_count": 0}, "id": "937875747234025473"}, {"username": "SabriConti", "verified": false, "name": "Sabri Quiros", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 223, "tweet_count": 1753, "listed_count": 0}, "id": "262888476"}, {"username": "DesperateGossip", "verified": false, "name": "Marco Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 188, "tweet_count": 282765, "listed_count": 36}, "id": "25446454"}, {"location": "l'isola che non c'\u00e8", "username": "squopellediluna", "verified": false, "name": "Anonima Friulana incompresa \ud83d\udd95\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 5567, "following_count": 2436, "tweet_count": 240227, "listed_count": 59}, "id": "506387757"}, {"location": "Pompeya", "username": "AnaliaGoffi", "verified": false, "name": "ANALIA GOFFI \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 741, "tweet_count": 1105055, "listed_count": 82}, "id": "546854590"}, {"location": "Gordona, Lombardia", "username": "xxtdomal_", "verified": false, "name": "\ud83d\udd2b duz\u00e3o atleticano \ud83d\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 657, "tweet_count": 33426, "listed_count": 0}, "id": "4387374315"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "ser_sereia", "verified": false, "name": "chan", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 571, "tweet_count": 43404, "listed_count": 1}, "id": "1034482750026330112"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "joaojorgeneto", "verified": false, "name": "Especialista em Conflitos Digitais", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 598, "tweet_count": 2142, "listed_count": 0}, "id": "45911025"}, {"location": "Zulia, Venezuela", "username": "InfoElRegional", "verified": false, "name": "El Regional Del Zulia, C.A.", "public_metrics": {"followers_count": 9627, "following_count": 2887, "tweet_count": 38592, "listed_count": 13}, "id": "1047204786502873099"}, {"username": "jpfigu", "verified": false, "name": "Jenny P. Figueroa P.", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 218, "tweet_count": 3629, "listed_count": 0}, "id": "1200437671"}, {"location": "Colombia", "username": "RevistaSemana", "verified": true, "name": "Revista Semana", "public_metrics": {"followers_count": 5166100, "following_count": 41, "tweet_count": 512605, "listed_count": 10847}, "id": "18079284"}, {"username": "JosueDZ05", "verified": false, "name": "Josue", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 1416, "tweet_count": 21543, "listed_count": 0}, "id": "1645917978"}, {"location": "Central, Paraguay", "username": "pati_gal_fer", "verified": false, "name": "Pati", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 433, "tweet_count": 1971, "listed_count": 0}, "id": "1653705116"}, {"username": "angelmoraviles", "verified": false, "name": "\u00c1ngel Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 698, "tweet_count": 146199, "listed_count": 60}, "id": "566656965"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "nadiapevill", "verified": false, "name": "Nadia Pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 213, "tweet_count": 10814, "listed_count": 0}, "id": "757396538045767680"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "HassonJacques", "verified": false, "name": "Jacques Hasson", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 796, "tweet_count": 2507, "listed_count": 1}, "id": "2902627649"}, {"username": "Wachin0", "verified": false, "name": "wachin_01\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 160, "tweet_count": 6841, "listed_count": 0}, "id": "1147281436996751361"}, {"username": "Luisi_molina", "verified": false, "name": "Luisina", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 220, "tweet_count": 6736, "listed_count": 0}, "id": "1260137268"}, {"username": "IvanMarinCanta", "verified": false, "name": "Ivan Marin Cantautor", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 4087, "tweet_count": 2604, "listed_count": 4}, "id": "1233591144"}, {"username": "Andon87", "verified": false, "name": "Andon", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 521, "tweet_count": 7773, "listed_count": 1}, "id": "1656776822"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "username": "El_Padrecito", "verified": false, "name": "el_padrecito", "public_metrics": {"followers_count": 11123, "following_count": 2924, "tweet_count": 55153, "listed_count": 100}, "id": "240965418"}, {"username": "alwaysoulful", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 1177, "tweet_count": 89208, "listed_count": 9}, "id": "296546590"}, {"location": "italy :)", "username": "parkismypromise", "verified": false, "name": "lele\ud83e\udeb8", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 213, "tweet_count": 2278, "listed_count": 0}, "id": "1072752035739648002"}, {"location": "Europa ", "username": "cesarebrogi1", "verified": false, "name": "Cesare", "public_metrics": {"followers_count": 4831, "following_count": 2762, "tweet_count": 415341, "listed_count": 44}, "id": "385897719"}, {"location": "Valle del Ti\u00e9tar (Espa\u00f1a)", "username": "ErManueTietar", "verified": false, "name": "Manolo.", "public_metrics": {"followers_count": 2911, "following_count": 2941, "tweet_count": 84005, "listed_count": 13}, "id": "2878529104"}, {"location": "Ja\u00e9n, Andaluc\u00eda", "username": "MalodeMolina", "verified": false, "name": "JM", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1457, "tweet_count": 5583, "listed_count": 9}, "id": "72505891"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "loreote86", "verified": false, "name": "Lore \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 19984, "following_count": 19134, "tweet_count": 77071, "listed_count": 49}, "id": "1864596788"}, {"username": "RomeoRomero86", "verified": false, "name": "Romeo Romero", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 234, "tweet_count": 1861, "listed_count": 0}, "id": "846330158361530368"}, {"location": "Madrid", "username": "luiscas", "verified": false, "name": "LCS\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2105, "following_count": 4948, "tweet_count": 57558, "listed_count": 6}, "id": "14509728"}, {"username": "Badger82713078", "verified": false, "name": "Badger", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1465, "tweet_count": 11166, "listed_count": 0}, "id": "996716778079313920"}, {"location": "San Pedro del Pinatar, Murcia", "username": "Estanislao93", "verified": false, "name": "Estanis", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 329, "tweet_count": 26526, "listed_count": 2}, "id": "462974504"}, {"location": "Puerto Plata", "username": "jmialcon", "verified": false, "name": "Jose Martinez I", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 760, "tweet_count": 111266, "listed_count": 32}, "id": "145601933"}, {"username": "paraselener", "verified": false, "name": "Anodina", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 95, "tweet_count": 1754, "listed_count": 0}, "id": "948738884116021254"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "20AdriATM", "verified": false, "name": "Adri\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1345, "tweet_count": 33402, "listed_count": 6}, "id": "3397830269"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "panchosyd", "verified": false, "name": "francisco", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 323, "tweet_count": 14748, "listed_count": 7}, "id": "32588104"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "fabiojquetglas", "verified": true, "name": "Fabio Quetglas", "public_metrics": {"followers_count": 16275, "following_count": 2634, "tweet_count": 14928, "listed_count": 118}, "id": "50445713"}, {"username": "DeCasSr", "verified": false, "name": "Sr DeCas", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 322, "tweet_count": 4831, "listed_count": 0}, "id": "495416089"}, {"location": "Cartagena, Colombia", "username": "AlejandroTous1", "verified": false, "name": "ANDO", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 401, "tweet_count": 12467, "listed_count": 0}, "id": "572816880"}, {"username": "PMO_W", "verified": false, "name": "questo non \u00e8 un uovo", "public_metrics": {"followers_count": 7592, "following_count": 1682, "tweet_count": 410731, "listed_count": 146}, "id": "831768450"}, {"location": "Pontevico Brescia Lombardia ", "username": "marinapiva67", "verified": false, "name": "Marina #antifascista", "public_metrics": {"followers_count": 5097, "following_count": 2147, "tweet_count": 116530, "listed_count": 51}, "id": "3227318753"}, {"username": "Piratadespierto", "verified": false, "name": "piratadespierto", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 302, "tweet_count": 65729, "listed_count": 2}, "id": "2712454239"}, {"location": "Vicalvaro,Madrid", "username": "AngelReyesG14", "verified": false, "name": "\u00c1n(g)el", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1040, "tweet_count": 58701, "listed_count": 7}, "id": "257025035"}, {"location": "Harry's House ", "username": "Alexiusssss", "verified": false, "name": "alexandra", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 833, "tweet_count": 36341, "listed_count": 3}, "id": "176777250"}, {"location": "Hacia \u00cdtaca", "username": "gaalal", "verified": false, "name": "Sandra", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1723, "tweet_count": 30414, "listed_count": 55}, "id": "103279107"}, {"location": "puerto rico\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "username": "vaneadriiana", "verified": false, "name": "vane\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 128, "tweet_count": 29642, "listed_count": 0}, "id": "938506736004190208"}, {"username": "maestralucifer", "verified": false, "name": "mrs luci", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 664, "tweet_count": 75003, "listed_count": 4}, "id": "160731872"}, {"username": "JorgeMdelaI", "verified": false, "name": "Jorge martinez", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 281, "tweet_count": 18843, "listed_count": 6}, "id": "624966146"}, {"username": "Iharas_19", "verified": false, "name": "Iharas in Marseille \u2600 \ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1093, "tweet_count": 85896, "listed_count": 4}, "id": "177808106"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "martinfd78", "verified": false, "name": "Mart\u00edn #MFyC", "public_metrics": {"followers_count": 21458, "following_count": 6097, "tweet_count": 54640, "listed_count": 169}, "id": "487755465"}, {"username": "sugcori", "verified": false, "name": "\u2740sugcori\u2740", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 27, "tweet_count": 281, "listed_count": 0}, "id": "1085775254864113664"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "MetroCDMX", "verified": true, "name": "MetroCDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2432627, "following_count": 371, "tweet_count": 291986, "listed_count": 2714}, "id": "147227083"}, {"location": "Salvador-Bahia", "username": "pauloaraujohp", "verified": false, "name": "Paulo #13\u2b50\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 385, "tweet_count": 23331, "listed_count": 0}, "id": "427827275"}, {"location": "Salvador, Bahia", "username": "turma_tricolor", "verified": false, "name": "Movimento Turma Tricolor - MTT", "public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 32, "tweet_count": 2251, "listed_count": 16}, "id": "732348797255307264"}, {"location": "Complexo do Coramara", "username": "arthujussim", "verified": false, "name": "arthuzin", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 757, "tweet_count": 19243, "listed_count": 0}, "id": "1016686592289800193"}, {"username": "trassssh", "verified": false, "name": "2006", "public_metrics": {"followers_count": 19400, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}, "id": "584385737"}, {"location": "CDMX", "username": "Titulares24hrs", "verified": false, "name": "Titulares24hrs", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 702, "tweet_count": 28371, "listed_count": 14}, "id": "721839200673239042"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "loretapi", "verified": false, "name": "\ud83d\udc8bLore \u2728\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\ude37\ud83d\udc9e", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 787, "tweet_count": 22539, "listed_count": 3}, "id": "398350516"}, {"location": "Mexico", "username": "marthadebayle", "verified": true, "name": "marthadebayle", "public_metrics": {"followers_count": 2548991, "following_count": 390, "tweet_count": 147077, "listed_count": 4517}, "id": "14689728"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "lehijueputx", "verified": false, "name": "Le petit gar\u00e7on du huit (Taylor\u2019s Version) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2563, "following_count": 458, "tweet_count": 57204, "listed_count": 1}, "id": "1092160641987686400"}, {"location": "Valladolid, Spain", "username": "Galateandome", "verified": false, "name": "Garote\u00e1ndome", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 4738, "tweet_count": 49794, "listed_count": 0}, "id": "744511677392093184"}, {"username": "ospino80", "verified": false, "name": "Fredy Sepulveda", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 147, "tweet_count": 1058, "listed_count": 0}, "id": "424544882"}, {"username": "DanaBucemo", "verified": false, "name": "Da\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 133, "tweet_count": 19127, "listed_count": 0}, "id": "453693942"}, {"username": "BustamanteKaury", "verified": false, "name": "Kaury Bustamante", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 771, "tweet_count": 5829, "listed_count": 0}, "id": "2484547269"}, {"location": "En la pendeja.", "username": "SalemSaberH", "verified": false, "name": "Salem blackbeak", "public_metrics": {"followers_count": 5672, "following_count": 775, "tweet_count": 20207, "listed_count": 7}, "id": "4558078519"}, {"location": "Arkaham Asylum (consultando)", "username": "DraHarleen", "verified": false, "name": "Harleen\ud83c\udf83 Mayhem \ud83c\udf03", "public_metrics": {"followers_count": 13838, "following_count": 994, "tweet_count": 28340, "listed_count": 25}, "id": "872915593891946496"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "arturo8028", "verified": false, "name": "Luis Arturo R. S.", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1121, "tweet_count": 5977, "listed_count": 2}, "id": "726021872270360576"}, {"location": "Antioquia, Colombia", "username": "anibalgaviria", "verified": false, "name": "An\u00edbal Gaviria Correa", "public_metrics": {"followers_count": 349904, "following_count": 766, "tweet_count": 16990, "listed_count": 618}, "id": "37758638"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "AlexaMoranR", "verified": false, "name": "Alexandra M", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 175, "tweet_count": 1371, "listed_count": 0}, "id": "1159226547510927361"}, {"location": "En Calp y Madrid", "username": "Dokergo", "verified": false, "name": "Doker", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 406, "tweet_count": 27227, "listed_count": 8}, "id": "1101381091"}, {"username": "mayogastro", "verified": false, "name": "Miguel Mayo", "public_metrics": {"followers_count": 22253, "following_count": 975, "tweet_count": 10192, "listed_count": 41}, "id": "1965675078"}, {"location": "Ciudad de Panam\u00e1, Panam\u00e1", "username": "JorgeJesusR", "verified": false, "name": "Dr Jorge Jes\u00fas Rodr\u00edguez S", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 195, "tweet_count": 2398, "listed_count": 6}, "id": "408626423"}, {"location": "El Ejido, Espa\u00f1a", "username": "masprats", "verified": false, "name": "Miguel \u00c1ngel", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 240, "tweet_count": 1053, "listed_count": 0}, "id": "464920779"}, {"username": "Raulsnydercut", "verified": false, "name": "Ra\u00fal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 219, "tweet_count": 19983, "listed_count": 0}, "id": "1154800298696871936"}, {"username": "RamonRoyes", "verified": false, "name": "Ramon Royes i Gu\u00e0rdia", "public_metrics": {"followers_count": 3461, "following_count": 2271, "tweet_count": 22853, "listed_count": 42}, "id": "1161552199"}, {"location": "Alicante", "username": "formarprevenir", "verified": false, "name": "Liliana del Rosso", "public_metrics": {"followers_count": 5530, "following_count": 5021, "tweet_count": 47374, "listed_count": 181}, "id": "419428981"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "littlestarabove", "verified": false, "name": "J\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 262, "tweet_count": 21273, "listed_count": 2}, "id": "4188901995"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "ParraJanepamd", "verified": false, "name": "\ud83d\udd78\ud83c\udf38JacParra\ud83c\udf38\ud83d\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 2400, "tweet_count": 10630, "listed_count": 9}, "id": "4023140679"}, {"username": "Dolores84225885", "verified": false, "name": "Dolores", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 243, "tweet_count": 8861, "listed_count": 0}, "id": "1036660324508868614"}, {"location": "D.F M\u00e9xico", "username": "Dadocanales", "verified": false, "name": "Dado Canales", "public_metrics": {"followers_count": 9161, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "id": "110055082"}, {"location": "Villa Maria, C\u00f3rdoba.", "username": "la_rulosss", "verified": false, "name": "nadiE", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 373, "tweet_count": 5468, "listed_count": 0}, "id": "1031641311093383169"}, {"location": "De la maravillosa M\u00e1laga", "username": "alloyaran", "verified": false, "name": "Don \u00c1lvaro de Luna", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 2820, "tweet_count": 20009, "listed_count": 4}, "id": "866517204"}, {"location": "Cariri ", "username": "juIietacomromeu", "verified": false, "name": "picol\u00e9 caseiro cariri", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 552, "tweet_count": 12491, "listed_count": 0}, "id": "1120382635816230913"}, {"location": "Guadalajara Jalisco M\u00e9xico", "username": "luisigg", "verified": false, "name": "\u2112UIS GUZMAN \uea00 \ud83d\udce3", "public_metrics": {"followers_count": 5281, "following_count": 5105, "tweet_count": 102654, "listed_count": 96}, "id": "22510375"}, {"location": "Madrid", "username": "Gema_Jima_Gime", "verified": false, "name": "Gema Gil", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1765, "tweet_count": 3221, "listed_count": 2}, "id": "199628159"}, {"location": "Madrid - Espa\u00f1a", "username": "platdeinfancia", "verified": true, "name": "Plataforma de Infancia", "public_metrics": {"followers_count": 22252, "following_count": 5221, "tweet_count": 51438, "listed_count": 543}, "id": "297972314"}, {"location": "Nowhere", "username": "PastiBailable", "verified": false, "name": "Pastil\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 787, "tweet_count": 25381, "listed_count": 1}, "id": "1011839800259772416"}, {"location": "Bay City", "username": "JonathanArenas_", "verified": false, "name": "Jonathan Arenas", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 564, "tweet_count": 25129, "listed_count": 12}, "id": "127985707"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "hnasdesorden", "verified": false, "name": "HermanasDelDesorden", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1671, "tweet_count": 1780, "listed_count": 12}, "id": "888484801333866496"}, {"location": "Barcelona", "username": "dobleaire", "verified": false, "name": "Ale Oseguera", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 1466, "tweet_count": 10646, "listed_count": 0}, "id": "121207199"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "OriPereyra473", "verified": false, "name": "Oriana", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 828, "tweet_count": 12044, "listed_count": 0}, "id": "2290023336"}, {"username": "mguitol", "verified": false, "name": "Marta Guille\u0301n", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 992, "tweet_count": 946, "listed_count": 1}, "id": "1020414972017463296"}, {"location": "Madrid", "username": "diariomedico", "verified": false, "name": "Diario M\u00e9dico", "public_metrics": {"followers_count": 123423, "following_count": 1544, "tweet_count": 57537, "listed_count": 2195}, "id": "14830931"}, {"location": "EN ASH LUM", "username": "cesarbrave", "verified": false, "name": "cesar candelaria", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 983, "tweet_count": 916, "listed_count": 0}, "id": "212822617"}, {"location": "Aqu\u00ed y ahora", "username": "Cocoy_15", "verified": false, "name": "Av", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 507, "tweet_count": 1183, "listed_count": 0}, "id": "114828528"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "opqza", "verified": false, "name": "Olivia Pay\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1990, "tweet_count": 35453, "listed_count": 15}, "id": "257830868"}, {"location": "CDMX", "username": "C5_CDMX", "verified": true, "name": "C5 CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 906223, "following_count": 767, "tweet_count": 667634, "listed_count": 2187}, "id": "195951901"}, {"location": "Ferrol Galicia", "username": "pereirasergioba", "verified": false, "name": "Sergio Bastida Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 61, "tweet_count": 512334, "listed_count": 3}, "id": "979322475497623552"}, {"username": "manmartin_", "verified": false, "name": "manmartin", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 642, "tweet_count": 11486, "listed_count": 1}, "id": "2337484268"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "juanjo_romeroxd", "verified": false, "name": "JJ", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 82, "tweet_count": 13466, "listed_count": 0}, "id": "561417604"}, {"username": "Pac8182", "verified": false, "name": "Patri", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 319, "tweet_count": 4596, "listed_count": 0}, "id": "1118073628992704512"}, {"username": "theXcreatorr", "verified": false, "name": "asas da liberdade", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 459, "tweet_count": 271641, "listed_count": 13}, "id": "1659275090"}, {"location": "San Jun\u00edpero, baby", "username": "MissKingreen", "verified": false, "name": "Lilith \u2018Dottir \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 376, "tweet_count": 45736, "listed_count": 5}, "id": "1081962465662038023"}, {"location": "Exegol, Korriban. \ud83d\udc7d", "username": "DarkSanti97", "verified": false, "name": "Darth Atrius.", "public_metrics": {"followers_count": 8498, "following_count": 8929, "tweet_count": 231771, "listed_count": 72}, "id": "165286800"}, {"username": "Alvaroomega19", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 1207, "tweet_count": 96084, "listed_count": 4}, "id": "1323533000"}, {"location": "Segovia ", "username": "rorintv", "verified": false, "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udf83 spooky Rorin \ud83c\udf83\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 313, "tweet_count": 135949, "listed_count": 12}, "id": "1308200317"}, {"location": "Toronto, Ontario", "username": "minasserr", "verified": false, "name": "m1L3na nasser\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 568, "tweet_count": 13506, "listed_count": 1}, "id": "315611795"}, {"username": "homemaranhx", "verified": false, "name": "predo", "public_metrics": {"followers_count": 7659, "following_count": 7051, "tweet_count": 9668, "listed_count": 4}, "id": "996157303664586756"}, {"location": "Avenida La Plata 1700, Boedo", "username": "ShinodaDeBoedo", "verified": false, "name": "Mike Shinoda soldado de Ins\u00faa \ud83e\udee1", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 665, "tweet_count": 50614, "listed_count": 1}, "id": "1091461371248738304"}, {"username": "MasquemedicosEc", "verified": false, "name": "MasquemedicosEcuador", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 1931, "tweet_count": 4665, "listed_count": 13}, "id": "2515704325"}, {"username": "juan_rod76", "verified": false, "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 218, "tweet_count": 2424, "listed_count": 2}, "id": "1009533955"}, {"username": "monte_faro", "verified": false, "name": "Monte Faro", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 115, "tweet_count": 16146, "listed_count": 2}, "id": "1092511540832600066"}, {"location": "Miami, Florida", "username": "JovenesDIA", "verified": false, "name": "J\u00f3venes Divisi\u00f3n Interamericana", "public_metrics": {"followers_count": 8182, "following_count": 357, "tweet_count": 9527, "listed_count": 12}, "id": "1170659282"}, {"location": "Chile", "username": "ntchile", "verified": false, "name": "Nuevo Tiempo Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9967, "following_count": 640, "tweet_count": 20379, "listed_count": 23}, "id": "118536654"}, {"location": "Gran Canaria", "username": "eternamente_10", "verified": false, "name": "\u24db\u24d8\u24d3\u24d8\u24d0", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 893, "tweet_count": 8880, "listed_count": 22}, "id": "2530555883"}, {"location": "onde judas bateu as botas", "username": "juliana16661", "verified": false, "name": "\u26d3\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86\u26d3 \u00a3", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 860, "tweet_count": 8008, "listed_count": 0}, "id": "940588195250569217"}, {"location": "Do no harm, but take no \ud83d\udca9", "username": "DraNajrit", "verified": false, "name": "Feral Queen", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 798, "tweet_count": 131280, "listed_count": 11}, "id": "141036801"}, {"location": "camp half-blood. ", "username": "lbbhstrangr", "verified": false, "name": "jhu.", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 730, "tweet_count": 130646, "listed_count": 17}, "id": "382739562"}, {"location": "MEXICO \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "antojadiza1st", "verified": false, "name": "\u2764 ANTOJADIZA \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 655, "tweet_count": 50053, "listed_count": 14}, "id": "161233781"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "VidaEspelho", "verified": false, "name": "Espelho da Vida", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 107, "tweet_count": 357, "listed_count": 0}, "id": "1170815002615439360"}, {"location": "Paris, France", "username": "juniloquality", "verified": false, "name": "juniloquality \ud83c\udfa8", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 2, "tweet_count": 971, "listed_count": 1}, "id": "1078685145304059905"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "VeloryMurmull", "verified": false, "name": "Binder Dandatt", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 461, "tweet_count": 5642, "listed_count": 1}, "id": "926825331545333761"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "DonPabloEG", "verified": false, "name": "Irene Montero....parodia feminista", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 90, "tweet_count": 15022, "listed_count": 2}, "id": "784304041"}, {"location": "Asturias", "username": "ana_apiecar", "verified": false, "name": "Ana Piera #JuntosEsMasFacil\ud83e\udd1d\ud83e\udd1d\ud83e\udd1d #StopInercia\ud83d\uded1", "public_metrics": {"followers_count": 2313, "following_count": 4948, "tweet_count": 18505, "listed_count": 32}, "id": "833318688"}, {"username": "CrowDarckens", "verified": false, "name": "Crow Darcknes", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 613, "tweet_count": 6813, "listed_count": 0}, "id": "701045890082062336"}, {"location": "Ensenada, Baja California", "username": "JorgeLuisZamud3", "verified": false, "name": "Jorge Luis Zamudio \ud83d\udd25 #\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 3698, "following_count": 4940, "tweet_count": 229623, "listed_count": 4}, "id": "897669324642566144"}, {"location": "Murcia - Espa\u00f1a - Europa", "username": "gradalateralbaj", "verified": false, "name": "Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 912, "tweet_count": 16282, "listed_count": 35}, "id": "1460307560"}, {"username": "FeZaVe1", "verified": false, "name": "FeZaVe", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 13, "tweet_count": 6209, "listed_count": 0}, "id": "1138164600887582720"}, {"location": "Mexico, D. F.", "username": "guerrerochipres", "verified": true, "name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 27218, "following_count": 2552, "tweet_count": 17945, "listed_count": 40}, "id": "185369552"}, {"username": "VictorE43402442", "verified": false, "name": "V\u00edctor Estrada-Devesa", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 1347, "tweet_count": 1833, "listed_count": 0}, "id": "4547173895"}, {"location": "Loja, Ecuador", "username": "kritopao12", "verified": false, "name": "Paola Yaguachi Samaniego", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 464, "tweet_count": 3151, "listed_count": 1}, "id": "616568438"}, {"username": "mariaocalle", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Ovalle", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 407, "tweet_count": 17204, "listed_count": 0}, "id": "111729184"}, {"username": "em4sanchez", "verified": false, "name": "https://", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 216, "tweet_count": 13198, "listed_count": 0}, "id": "1060378159638560768"}, {"location": "Veracruz, M\u00e9xico.", "username": "yo_soy_aldo", "verified": false, "name": "yosoyaldo", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1932, "tweet_count": 4952, "listed_count": 0}, "id": "473518904"}, {"username": "_andyb9", "verified": false, "name": "andy", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 541, "tweet_count": 5596, "listed_count": 0}, "id": "481486182"}, {"username": "YamiAyuso", "verified": false, "name": "Yami", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 238, "tweet_count": 17960, "listed_count": 1}, "id": "863560063"}, {"location": "Eutingen im G\u00e4u, Deutschland", "username": "Soy_Vivianita", "verified": false, "name": "\ud83d\udc30\u0412\u0438\u0432\u0438\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 400, "tweet_count": 28457, "listed_count": 6}, "id": "956024810588524556"}, {"location": "Miami, FL", "username": "Micaelavm0", "verified": false, "name": "Mica\ud83d\udc83\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 569, "tweet_count": 30300, "listed_count": 0}, "id": "1139758123"}, {"location": "Sweet Caroline", "username": "WilburyMax", "verified": false, "name": "Max.- \u26be", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 722, "tweet_count": 33197, "listed_count": 5}, "id": "20822072"}, {"username": "nicola_atlante", "verified": false, "name": "Nicola Atlante", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 891, "tweet_count": 55810, "listed_count": 60}, "id": "779870528"}, {"location": "Italy", "username": "La7tv", "verified": true, "name": "La7", "public_metrics": {"followers_count": 598691, "following_count": 207, "tweet_count": 100517, "listed_count": 2289}, "id": "121424128"}, {"location": "Madrid", "username": "nlopeztrujillo", "verified": false, "name": "Noem\u00ed L\u00f3pez Trujillo", "public_metrics": {"followers_count": 33910, "following_count": 1306, "tweet_count": 97376, "listed_count": 431}, "id": "208219950"}, {"location": "Paraguay", "username": "sarahi_flores03", "verified": false, "name": "Moondancer", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 565, "tweet_count": 61576, "listed_count": 1}, "id": "1090278774925611008"}, {"location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "ABCDigital", "verified": true, "name": "ABC Digital", "public_metrics": {"followers_count": 1238331, "following_count": 97, "tweet_count": 296658, "listed_count": 1939}, "id": "28191953"}, {"username": "BTS_LR", "verified": false, "name": "\u262aLes_gR", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 197, "tweet_count": 4073, "listed_count": 0}, "id": "820008963953590273"}, {"username": "Robert_latino", "verified": false, "name": "Betoquike", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 335, "tweet_count": 219031, "listed_count": 9}, "id": "554843634"}, {"location": "miraflores,lima,peru", "username": "luisparedesb", "verified": false, "name": "luis paredes b", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 521, "tweet_count": 105373, "listed_count": 0}, "id": "259105502"}, {"username": "MikePishon", "verified": false, "name": "Miguel A Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 724, "tweet_count": 889, "listed_count": 0}, "id": "1067962156640100353"}, {"username": "lgelena64", "verified": false, "name": "Elena \u2728\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 3457, "tweet_count": 48748, "listed_count": 12}, "id": "4804468576"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "jime_zeballos", "verified": false, "name": "Jime con J\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 256, "tweet_count": 17000, "listed_count": 0}, "id": "2635926107"}, {"username": "graywestcoast", "verified": false, "name": "Tito", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 303, "tweet_count": 554, "listed_count": 0}, "id": "1109314572345843712"}, {"location": "Toledo Espa\u00f1a", "username": "RotcivToledo", "verified": false, "name": "V\u00edctor Toledo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 1224, "tweet_count": 78878, "listed_count": 6}, "id": "417860623"}, {"location": "Argentina", "username": "chipxcami", "verified": false, "name": "\u1d09\u026f\u0250\u03fd", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 157, "tweet_count": 4000, "listed_count": 0}, "id": "1040414201444020224"}, {"location": "Venezuela", "username": "GREPIRELA", "verified": false, "name": "Ra\u00fal.E", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 296, "tweet_count": 108049, "listed_count": 4}, "id": "571591299"}, {"username": "josefagarcia50", "verified": false, "name": "josefa garcia", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 242, "tweet_count": 17326, "listed_count": 0}, "id": "1089714848"}, {"location": "fan account ", "username": "itsperriegdr", "verified": false, "name": "Perrie.", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 845, "tweet_count": 63704, "listed_count": 2}, "id": "2679823820"}, {"username": "SALAMANQUESA4", "verified": false, "name": "SALAMANQUESA", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 738, "tweet_count": 78333, "listed_count": 0}, "id": "1045337697043255296"}, {"location": "venezolano en el Mundo ", "username": "Miguelbompartdi", "verified": false, "name": "MiguelB [El mondao]", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 680, "tweet_count": 2748, "listed_count": 0}, "id": "147863654"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "lewownardo1", "verified": false, "name": "\ud835\udc73. \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 5958, "following_count": 6532, "tweet_count": 255375, "listed_count": 22}, "id": "2663503314"}, {"username": "PereiraIvaniaps", "verified": false, "name": "Ivania Pereira ", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 80, "tweet_count": 172, "listed_count": 0}, "id": "2202329014"}, {"location": "S\u00e3o Paulo / Brasil", "username": "spbancarios", "verified": true, "name": "Banc\u00e1rios de S\u00e3o Paulo, Osasco e Regi\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 25872, "following_count": 419, "tweet_count": 65140, "listed_count": 189}, "id": "36608122"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "_caarocontreras", "verified": false, "name": "Carolina Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 2894, "tweet_count": 18912, "listed_count": 3}, "id": "2828826461"}, {"location": "\ub300\ud55c\ubbfc\uad6d \uc11c\uc6b8 ", "username": "carryblackitten", "verified": false, "name": "Carryblackitten", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 472, "tweet_count": 2789, "listed_count": 0}, "id": "1060341750907039744"}, {"location": "Asuncion", "username": "carlamaria711", "verified": false, "name": "Carla Maria", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 859, "tweet_count": 1401, "listed_count": 0}, "id": "2649202076"}, {"username": "DeepnessMusa", "verified": false, "name": "aMUCHAlipsis 2\ud83e\udd272\ud83c\udf0f\u2753", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 0, "tweet_count": 22173, "listed_count": 1}, "id": "1241572998"}, {"username": "andy_liiz", "verified": false, "name": "Andy Liz", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 382, "tweet_count": 760, "listed_count": 0}, "id": "485718998"}, {"location": "Paraguay", "username": "SalvajeRockPy", "verified": false, "name": "SalvajeRockParaguay", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1968, "tweet_count": 81825, "listed_count": 5}, "id": "281569885"}, {"location": "Madrid", "username": "pekfernan", "verified": false, "name": "Mary Fer", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 411, "tweet_count": 3611, "listed_count": 1}, "id": "219975815"}, {"username": "evesgz3", "verified": false, "name": "EV", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 157, "tweet_count": 1334, "listed_count": 0}, "id": "1088413287006511106"}, {"username": "klipersa", "verified": false, "name": "rop", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 33, "tweet_count": 2639, "listed_count": 0}, "id": "722722627"}, {"location": "Espa\u00f1a Madrid-Donosti/Chile RM", "username": "LaPorres", "verified": false, "name": "Mary Carmen Porres #Qu\u00e9dateEnCasa", "public_metrics": {"followers_count": 9681, "following_count": 8078, "tweet_count": 367716, "listed_count": 295}, "id": "264529969"}, {"username": "MariaTribuzi", "verified": false, "name": "Maria do Perpetuo Socorro Tribuzi Lula", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 8, "tweet_count": 3054, "listed_count": 0}, "id": "1105446140890267648"}, {"location": "Brasil", "username": "exannoti", "verified": false, "name": "Taty\u2764\ud83d\udda4\ud83c\udf93", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 352, "tweet_count": 17301, "listed_count": 2}, "id": "109730733"}, {"username": "FinSerafn2", "verified": false, "name": "FinSeraf\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 158, "tweet_count": 2628, "listed_count": 0}, "id": "1143987525251411968"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "username": "colombianit0", "verified": false, "name": "Leonino", "public_metrics": {"followers_count": 3758, "following_count": 305, "tweet_count": 45760, "listed_count": 14}, "id": "1081612040"}, {"location": "Malaga, Andalusia", "username": "JosAnto54639133", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 165, "tweet_count": 604, "listed_count": 0}, "id": "1074787886254432266"}, {"username": "quela68", "verified": false, "name": "Raquel Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 1703, "tweet_count": 226303, "listed_count": 14}, "id": "1502335218"}, {"username": "Hermit_morrison", "verified": false, "name": "Adri\u00e1n Morrison", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 567, "tweet_count": 23543, "listed_count": 10}, "id": "1967702599"}, {"location": "Malaga, Spain", "username": "DeMalagaBen", "verified": false, "name": "BenDeMalaga \ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1619, "tweet_count": 130101, "listed_count": 1}, "id": "841738393809764354"}, {"location": "Progreso, Yucat\u00e1n", "username": "ProgresoHoy", "verified": false, "name": "ProgresoHoy informa:", "public_metrics": {"followers_count": 24723, "following_count": 18688, "tweet_count": 182690, "listed_count": 172}, "id": "64363401"}, {"username": "oscarri71710719", "verified": false, "name": "oscar rincon", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 78, "tweet_count": 948, "listed_count": 0}, "id": "982334601061453825"}, {"username": "klazpy", "verified": false, "name": "karencita", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 288, "tweet_count": 13609, "listed_count": 3}, "id": "35978296"}, {"username": "sarmiento_ibell", "verified": false, "name": "ibell sarmiento", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 408, "tweet_count": 230603, "listed_count": 23}, "id": "1340810180"}, {"username": "jazzietae", "verified": false, "name": "hope", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1516, "tweet_count": 22435, "listed_count": 12}, "id": "2577574464"}, {"username": "bboopmstg", "verified": false, "name": "Beatriz Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 143, "tweet_count": 805, "listed_count": 0}, "id": "304489027"}, {"location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "username": "fsanchidrian4", "verified": false, "name": "FERNANDO SANCHIDRIAN", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 27, "tweet_count": 1298, "listed_count": 0}, "id": "823265154418823168"}, {"username": "norihna", "verified": false, "name": "@Norihna", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 199, "tweet_count": 47323, "listed_count": 1}, "id": "1003369716264652800"}, {"location": "Miami, FL", "username": "patriciajaniot", "verified": true, "name": "Patricia Janiot", "public_metrics": {"followers_count": 3002454, "following_count": 1149, "tweet_count": 29731, "listed_count": 7115}, "id": "90558638"}, {"location": "Zona Oriente CDMX.", "username": "Miguel73682270", "verified": false, "name": "Mike Wasaukim(Roa).", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 3296, "tweet_count": 11319, "listed_count": 2}, "id": "1070934196573650944"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "TuInforma_MX", "verified": false, "name": "TuInforma.online", "public_metrics": {"followers_count": 9324, "following_count": 6907, "tweet_count": 10189, "listed_count": 25}, "id": "1017081217609592832"}, {"username": "majayben", "verified": false, "name": "angel arauzo", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 382, "tweet_count": 20487, "listed_count": 13}, "id": "2287186382"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "gabrielempty", "verified": false, "name": "eMp", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1155, "tweet_count": 3532, "listed_count": 0}, "id": "1095808710251896832"}, {"username": "FathomuS", "verified": false, "name": "FathomuS", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 33, "tweet_count": 319, "listed_count": 0}, "id": "1414084464"}, {"location": "ando por ah\u00ed", "username": "princeconur", "verified": false, "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 820, "tweet_count": 46155, "listed_count": 10}, "id": "258578179"}, {"username": "GarayJulia", "verified": false, "name": "Julia Garay", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 353, "tweet_count": 27798, "listed_count": 0}, "id": "314856602"}, {"username": "GPampin", "verified": false, "name": "Gonzalo Pampin", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 301, "tweet_count": 7008, "listed_count": 3}, "id": "777873768"}, {"username": "UpeBowie", "verified": false, "name": "UpeBowie", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 683, "tweet_count": 8109, "listed_count": 2}, "id": "274173373"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "krndz", "verified": false, "name": "KarenD\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1121, "tweet_count": 18186, "listed_count": 7}, "id": "100693743"}, {"location": "Huejotzingo, Puebla; M\u00e9xico", "username": "DiAlaineMorJim", "verified": false, "name": "Diego Alaine Morgado Jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 2553, "tweet_count": 20628, "listed_count": 7}, "id": "348499844"}, {"location": "Quito, Ecuador", "username": "HolguerEC", "verified": false, "name": "Holguer Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 14225, "following_count": 4019, "tweet_count": 103251, "listed_count": 0}, "id": "73178477"}, {"location": "Rosario-Argentina", "username": "Vale77Rosario", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9aVale\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1163, "tweet_count": 101288, "listed_count": 8}, "id": "229835338"}, {"location": "De Santiago de Chile", "username": "Solitario0160", "verified": false, "name": "Rub\u00e9n Edu.", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 966, "tweet_count": 6109, "listed_count": 0}, "id": "77397042"}, {"username": "LisaS_SimpsonL", "verified": false, "name": "M_ELI", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 365, "tweet_count": 1373, "listed_count": 0}, "id": "1110764497336184833"}, {"location": "Aracaju -Se", "username": "soutojuliano", "verified": false, "name": "Juliano C F Souto", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 190, "tweet_count": 14387, "listed_count": 1}, "id": "162770982"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "username": "grupofasouto", "verified": false, "name": "Grupo Fasouto", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 58, "tweet_count": 6595, "listed_count": 0}, "id": "2548214622"}, {"location": "Alajuela, Costa Rica", "username": "gianca98alv", "verified": false, "name": "Giancarlotz", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 417, "tweet_count": 776, "listed_count": 0}, "id": "1202406296"}, {"location": "Minas Tirith", "username": "ToIkienverse", "verified": false, "name": "Tolkienverse \u16a0 - #TheRingsOfPower SPOILERS", "public_metrics": {"followers_count": 101726, "following_count": 446, "tweet_count": 119982, "listed_count": 220}, "id": "187485846"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "suy_is", "verified": false, "name": "Suy", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 583, "tweet_count": 104610, "listed_count": 2}, "id": "266822938"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "CarolPasquali_", "verified": false, "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8d \ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc96\u0301\ud835\udc97\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83e\udd8b\ud83d\udc62", "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 4145, "tweet_count": 133662, "listed_count": 5}, "id": "2458752872"}, {"location": "#Pe\u00f1alol\u00e9n Santiago, Chile", "username": "paoghiglinof", "verified": false, "name": "Pao Ghiglino Freund\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 4011, "following_count": 5003, "tweet_count": 60310, "listed_count": 25}, "id": "1163394786"}, {"username": "Yomarianis", "verified": false, "name": "Mariana Nava", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 920, "tweet_count": 9814, "listed_count": 2}, "id": "278873860"}, {"location": "Mexico City", "username": "annapaolamr", "verified": false, "name": "Anna Paola M.", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 688, "tweet_count": 64702, "listed_count": 27}, "id": "174335598"}, {"username": "phbruno214", "verified": false, "name": "#RestoreTheSnyderVerse", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 990, "tweet_count": 54482, "listed_count": 0}, "id": "1137478212391514113"}, {"location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "GeorgeSeia", "verified": false, "name": "#BATFLECK FOREVER! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 George Seia #SnyderBot \u2741", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 1181, "tweet_count": 83875, "listed_count": 51}, "id": "938829611017875456"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "returnthequeen", "verified": false, "name": "br\u00e4ndt", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 454, "tweet_count": 23915, "listed_count": 4}, "id": "367168659"}, {"location": "Still looking for my place! ", "username": "paolamo13815528", "verified": false, "name": "no soy de aqui ni de alla", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 490, "tweet_count": 26677, "listed_count": 2}, "id": "1011412455057186819"}, {"location": "Libro actual: Mayo 2023", "username": "DrJoaquinMateu", "verified": false, "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "id": "2530052556"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Clauvick", "verified": false, "name": "C\u2113\u03b1\u03c5v\u03b9c\u043a S\u03b1\u03b7t\u03b9\u03b1go \u10e6", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 294, "tweet_count": 20900, "listed_count": 3}, "id": "85830489"}, {"location": "\ud83d\udc97\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "username": "Acanoes_", "verified": false, "name": "Motomichi", "public_metrics": {"followers_count": 1880, "following_count": 1527, "tweet_count": 98395, "listed_count": 4}, "id": "169301427"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "opsomsuruguay", "verified": true, "name": "OPS/OMS Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 18236, "following_count": 995, "tweet_count": 7167, "listed_count": 147}, "id": "1673800032"}, {"location": "Tejalpa, Jiutepec, Morelos", "username": "papalopulus10", "verified": false, "name": "Francisco Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 2819, "tweet_count": 74996, "listed_count": 19}, "id": "119903920"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lovemeshak", "verified": false, "name": "lucas \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1666, "tweet_count": 115196, "listed_count": 18}, "id": "2476366269"}, {"location": "Brasil", "username": "UniversoDCnauta", "verified": false, "name": "DC Comics - Universo", "public_metrics": {"followers_count": 223844, "following_count": 279, "tweet_count": 110260, "listed_count": 322}, "id": "2255625498"}, {"location": "Montevideu, Uruguai", "username": "soyjulio3", "verified": false, "name": "Julio Cesar Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 294, "tweet_count": 340303, "listed_count": 1}, "id": "868649248384061440"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "sirenaplacosa", "verified": false, "name": "Estefan\u00eda Camacho", "public_metrics": {"followers_count": 7870, "following_count": 3119, "tweet_count": 96206, "listed_count": 55}, "id": "145772170"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana ", "username": "QueenAngelicaM7", "verified": false, "name": "Ang\u00e9lica Mar\u00eda \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 13326, "following_count": 12168, "tweet_count": 234114, "listed_count": 113}, "id": "49113053"}, {"location": "Santo Domingo", "username": "LuisinJimenezc", "verified": false, "name": "Luisin Jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 123028, "following_count": 8053, "tweet_count": 17183, "listed_count": 87}, "id": "819551708"}, {"location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "username": "DrHistrionico", "verified": false, "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 9890, "following_count": 1477, "tweet_count": 57182, "listed_count": 22}, "id": "240306295"}, {"location": "Paraguay", "username": "Gusflow1", "verified": false, "name": "Gus Flow", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 462, "tweet_count": 5110, "listed_count": 1}, "id": "1020092455"}, {"location": " India", "username": "EjyaDev", "verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf3Mr Dev Shing\ud83c\uddee\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1309, "tweet_count": 51263, "listed_count": 3}, "id": "818825997881516034"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "flordabril_", "verified": false, "name": "Florencia", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 190, "tweet_count": 35530, "listed_count": 20}, "id": "3294171469"}, {"location": "M\u00e9xico, D.F.", "username": "noticimexico", "verified": false, "name": "Por mi M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5634, "following_count": 5537, "tweet_count": 155759, "listed_count": 75}, "id": "104822018"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "manuelriveraaza", "verified": false, "name": "Manuel Rivera \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 1683, "tweet_count": 51720, "listed_count": 6}, "id": "225842480"}, {"username": "karlajrzg", "verified": false, "name": "karlajrz", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 279, "tweet_count": 66143, "listed_count": 7}, "id": "812550636"}, {"username": "elclosetlgbt", "verified": false, "name": "El Cl\u00f3set LGBT", "public_metrics": {"followers_count": 82849, "following_count": 512, "tweet_count": 17604, "listed_count": 163}, "id": "1056499393"}, {"location": "M\u00e9xico, M\u00e9rida", "username": "almikaorykim", "verified": false, "name": "Almikaorykim7", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 465, "tweet_count": 15910, "listed_count": 1}, "id": "1151258392788443136"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "FilmstripClub", "verified": false, "name": "Filmstrip Club", "public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 4121, "tweet_count": 18947, "listed_count": 18}, "id": "1669172036"}, {"location": "Llinars del Vall\u00e8s", "username": "atipicx", "verified": false, "name": "Alberto Segura", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 641, "tweet_count": 28564, "listed_count": 2}, "id": "880738853333725184"}, {"username": "MareaBlancaCAT", "verified": false, "name": "Marea Blanca CAT", "public_metrics": {"followers_count": 8535, "following_count": 2115, "tweet_count": 89261, "listed_count": 132}, "id": "3131336122"}, {"location": "Argentina", "username": "abrincita", "verified": false, "name": "\ud835\udd52\ud835\udd53\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd52 (Taylor's version)", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 658, "tweet_count": 34021, "listed_count": 1}, "id": "897503083298779136"}, {"location": "Germania Bueno Aires, Argentin", "username": "echegaray_mili", "verified": false, "name": "Mili \ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 272, "tweet_count": 3276, "listed_count": 0}, "id": "950455831836942336"}, {"location": "Barranquilla - Colombia", "username": "DENE31", "verified": false, "name": "DENE GAVIRIA", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 589, "tweet_count": 11411, "listed_count": 2}, "id": "351836256"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "EzequielAsun", "verified": false, "name": "Ezequiel Daniel Asun", "public_metrics": {"followers_count": 3373, "following_count": 4994, "tweet_count": 418750, "listed_count": 28}, "id": "142427599"}, {"username": "Nicoambrogi", "verified": false, "name": "Nicolas Ambrogi \u2b50 72 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 78013, "following_count": 1125, "tweet_count": 41669, "listed_count": 169}, "id": "298553510"}, {"location": "Valencia ", "username": "amogu27", "verified": false, "name": "\u200fAnna Eme", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 798, "tweet_count": 11724, "listed_count": 8}, "id": "167770257"}, {"location": "Molina de Segura, Espa\u00f1a", "username": "kues_paco", "verified": false, "name": "pacokues", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 700, "tweet_count": 9850, "listed_count": 0}, "id": "800406149103120384"}, {"username": "mariagsal_", "verified": false, "name": "misif\u00fa.", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 379, "tweet_count": 102322, "listed_count": 3}, "id": "2990046447"}, {"location": "Cali - Valle del Cauca", "username": "Jaimea7", "verified": false, "name": "Jaime Gordillo Posso \ud83e\udded", "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 2318, "tweet_count": 29006, "listed_count": 38}, "id": "95990028"}, {"username": "PaollaChile", "verified": false, "name": "\u221eNacha\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 863, "tweet_count": 62284, "listed_count": 1}, "id": "2955437985"}, {"location": "Florida, USA", "username": "albeikernavarro", "verified": false, "name": "Albeiker J Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 320, "tweet_count": 69590, "listed_count": 7}, "id": "237034803"}, {"location": "Ecuador", "username": "MicheelleMedina", "verified": false, "name": "Michelle Medina \u2728\ud83d\udd2e\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 537, "tweet_count": 79010, "listed_count": 4}, "id": "173525768"}, {"username": "Davizzio", "verified": false, "name": "Deiff \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 1260, "tweet_count": 1164, "listed_count": 0}, "id": "261372916"}, {"username": "rosariogardey", "verified": false, "name": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 662, "tweet_count": 13224, "listed_count": 2}, "id": "261442247"}, {"location": "Argentina", "username": "UnoAR", "verified": false, "name": "UNO \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 9213, "following_count": 3721, "tweet_count": 18281, "listed_count": 73}, "id": "702867448681385985"}, {"location": "Miami Beach, FL", "username": "Lizzfany1", "verified": false, "name": "Lizzfany", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 197, "tweet_count": 8335, "listed_count": 0}, "id": "908738086342930432"}, {"location": "PEWPEW LETS DO SOME BUTT STUFF", "username": "bulinhuns", "verified": false, "name": "BOFA NA B\u00d3FIA", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 193, "tweet_count": 18450, "listed_count": 2}, "id": "3783227488"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "LeonorRosas4", "verified": false, "name": "Leonor Rosas", "public_metrics": {"followers_count": 7911, "following_count": 496, "tweet_count": 3986, "listed_count": 36}, "id": "1090581182595637255"}, {"username": "Lorquin23", "verified": false, "name": "Lorenzo Quintero", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 672, "tweet_count": 622, "listed_count": 0}, "id": "149384405"}, {"location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "SniperNugget06", "verified": false, "name": "El Camballero de la Nomche.", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 220, "tweet_count": 8143, "listed_count": 0}, "id": "567307517"}, {"username": "_SoyAndy_", "verified": false, "name": "Rapunzel sin cabello magico\ud83c\udf38\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 428, "tweet_count": 6320, "listed_count": 0}, "id": "441403118"}, {"location": "Barna", "username": "Melody41276600", "verified": false, "name": "Melody \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 2161, "tweet_count": 36984, "listed_count": 0}, "id": "876909620996042753"}, {"username": "delamoda2", "verified": false, "name": "De la Moda Con Rose", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 573, "tweet_count": 1145, "listed_count": 0}, "id": "907385731873689600"}, {"location": "Ecuador", "username": "Giseoficial", "verified": false, "name": "Gise", "public_metrics": {"followers_count": 10183, "following_count": 7440, "tweet_count": 79782, "listed_count": 100}, "id": "150728919"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "juanbaaq", "verified": true, "name": "Juan Becerra Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 84280, "following_count": 1231, "tweet_count": 48874, "listed_count": 743}, "id": "49540008"}, {"location": "Venezuela", "username": "MaFerT86", "verified": false, "name": "Ma.Fernanda Travieso", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1512, "tweet_count": 73863, "listed_count": 2}, "id": "510712798"}, {"location": "Caracas-Venezuela.", "username": "hectoralonso", "verified": false, "name": "H\u00e8ctor Alonso L\u00f2pez", "public_metrics": {"followers_count": 17962, "following_count": 19289, "tweet_count": 48638, "listed_count": 74}, "id": "54135935"}, {"username": "dreamerlovermsm", "verified": false, "name": "MsM\ud83c\udf40\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 482, "tweet_count": 6331, "listed_count": 0}, "id": "291750901"}, {"username": "33robmedran", "verified": false, "name": "Rob Medran", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 1468, "tweet_count": 5046, "listed_count": 5}, "id": "1183394467"}, {"location": "SanraCity", "username": "vinicraphael", "verified": false, "name": "vini \ud83c\udf35 deselegante", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 341, "tweet_count": 14132, "listed_count": 1}, "id": "416481965"}, {"location": "R\u00edo de la plata", "username": "_amelight", "verified": false, "name": "mala \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 6414, "following_count": 953, "tweet_count": 94276, "listed_count": 18}, "id": "118271441"}, {"username": "AnaAbama", "verified": false, "name": "alama", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 692, "tweet_count": 217256, "listed_count": 0}, "id": "1363572746"}, {"location": "Venezuela", "username": "Vprimero", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 38494, "following_count": 22393, "tweet_count": 552563, "listed_count": 173}, "id": "50509702"}, {"location": "Pedrosillo el Ralo- Salamanca", "username": "chuchi35fer", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Fern\u00e0ndez", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 1686, "tweet_count": 4372, "listed_count": 2}, "id": "250591836"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "GabiLerones", "verified": false, "name": "Gabriela C. Lerones", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 2918, "tweet_count": 57426, "listed_count": 2}, "id": "465957911"}, {"username": "karmensistha", "verified": false, "name": "CarmenDDLZANsubito", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 481, "tweet_count": 3281, "listed_count": 0}, "id": "753618986856775681"}, {"location": "Huanuco, Peru", "username": "FidelFMontesG", "verified": false, "name": "Fidel MG", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 716, "tweet_count": 442, "listed_count": 0}, "id": "1028355852695216128"}, {"location": "Irapuato, Gto Mexico", "username": "rene_el_nenis", "verified": false, "name": "Renenis", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 770, "tweet_count": 6277, "listed_count": 0}, "id": "93718288"}, {"username": "masclaroagua_", "verified": false, "name": "Yo y mis circunstancias", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 332, "tweet_count": 3432, "listed_count": 0}, "id": "2440802746"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "_esthersanz", "verified": false, "name": "Esther Sanz \ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83e\udd80\ud83e\udd1b\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 31878, "following_count": 2508, "tweet_count": 66645, "listed_count": 66}, "id": "1000098956318269446"}, {"location": "Chill\u00e1n Chile", "username": "Psiquiatrika", "verified": false, "name": "Psiquiatrika", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1434, "tweet_count": 7428, "listed_count": 0}, "id": "55756956"}, {"location": "Puerto Varas, Chile", "username": "tbaader", "verified": false, "name": "Tomas Baader", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 82, "tweet_count": 172, "listed_count": 2}, "id": "423047776"}, {"location": "sp/zo", "username": "madanelorafa_", "verified": false, "name": "rafa.", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 137, "tweet_count": 14954, "listed_count": 0}, "id": "2530734932"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ma_azevedo94", "verified": false, "name": "Marcella Azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 6046, "following_count": 1393, "tweet_count": 75334, "listed_count": 23}, "id": "795954259053395968"}, {"location": "London, UK\u2661", "username": "LeiidyEnciiso", "verified": false, "name": "\u2113\u0454\u03b9\u2202\u0447 \u0454nc\u03b9s\u03c3.", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 4985, "tweet_count": 85189, "listed_count": 11}, "id": "1965967586"}, {"location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "username": "pautor65", "verified": false, "name": "Paula", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 334, "tweet_count": 355, "listed_count": 1}, "id": "969705882"}, {"username": "dosabrazos", "verified": false, "name": "Carlos Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 3288, "following_count": 1049, "tweet_count": 21582, "listed_count": 79}, "id": "39224423"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "diariodopara", "verified": false, "name": "Di\u00e1rio do Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 96871, "following_count": 15, "tweet_count": 238940, "listed_count": 505}, "id": "35863360"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "doldiarioonline", "verified": false, "name": "Di\u00e1rio Online", "public_metrics": {"followers_count": 84223, "following_count": 21, "tweet_count": 311759, "listed_count": 0}, "id": "189545820"}, {"location": "cdd15", "username": "rico_sheiik", "verified": false, "name": "riquinho", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 622, "tweet_count": 9745, "listed_count": 0}, "id": "1130800881300103168"}, {"location": "Bonsucesso, Rio de Janeiro", "username": "annachriis_", "verified": false, "name": "Um Principe", "public_metrics": {"followers_count": 8575, "following_count": 6943, "tweet_count": 3860, "listed_count": 0}, "id": "1107301165241384961"}, {"location": "Zaragoza", "username": "joseroyoflecha", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Royo", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 208, "tweet_count": 369, "listed_count": 0}, "id": "277020169"}, {"location": "Cerca de alg\u00fan fog\u00f3n...", "username": "albertochicote", "verified": true, "name": "Alberto Chicote", "public_metrics": {"followers_count": 564061, "following_count": 2675, "tweet_count": 71473, "listed_count": 2295}, "id": "102646663"}, {"location": "Tenerife, Espa\u00f1a", "username": "dtoriob", "verified": false, "name": "David Tor\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 51, "tweet_count": 6796, "listed_count": 52}, "id": "490124327"}, {"username": "mjocchiuzzi", "verified": false, "name": "Julita", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 504, "tweet_count": 9856, "listed_count": 0}, "id": "257729670"}, {"location": "Condeixa-a-Nova, Portugal", "username": "Franciscojafds", "verified": false, "name": "Chico", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 392, "tweet_count": 84157, "listed_count": 0}, "id": "826191343181557761"}, {"location": "Portugal", "username": "BetclicPortugal", "verified": true, "name": "Betclic Portugal \ud83d\udd4a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 71852, "following_count": 482, "tweet_count": 217934, "listed_count": 42}, "id": "31427142"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "edinakisa", "verified": false, "name": "edith aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 3463, "following_count": 4463, "tweet_count": 19781, "listed_count": 2}, "id": "989606248889946112"}, {"location": "Cartagena, Colombia", "username": "casadelnino", "verified": false, "name": "Casa del Ni\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 1011, "tweet_count": 3826, "listed_count": 8}, "id": "563129736"}, {"username": "facu18oscopio", "verified": false, "name": "Facu", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 181, "tweet_count": 24470, "listed_count": 2}, "id": "3349535585"}, {"username": "luciajvs", "verified": false, "name": "Luc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 705, "tweet_count": 8090, "listed_count": 2}, "id": "2947106212"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "SPRMexico", "verified": true, "name": "SPR M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 20909, "following_count": 580, "tweet_count": 27048, "listed_count": 192}, "id": "843992988"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "XEB1220AM", "verified": false, "name": "La B Grande de M\u00e9x.", "public_metrics": {"followers_count": 3534, "following_count": 231, "tweet_count": 14958, "listed_count": 25}, "id": "312216709"}, {"location": "Venezuela", "username": "Marthaa1527", "verified": false, "name": "Martha", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 1951, "tweet_count": 57084, "listed_count": 1}, "id": "1082011710653906944"}, {"location": "Miami,USA", "username": "TVVnoticias", "verified": true, "name": "TVV Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 552158, "following_count": 1076, "tweet_count": 318148, "listed_count": 1260}, "id": "381515624"}, {"location": "Argentina", "username": "EmitiendoF", "verified": false, "name": "cachufleta \u2087 \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 690, "tweet_count": 59715, "listed_count": 0}, "id": "1049677413108592641"}, {"location": "Gl\u00f3ria de Dourados, Brasil", "username": "daiani_11", "verified": false, "name": "dad\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 184, "tweet_count": 3828, "listed_count": 0}, "id": "1164310435312603141"}, {"username": "verorivadeneira", "verified": false, "name": "Ver\u00f3nica Rivadeneira", "public_metrics": {"followers_count": 5433, "following_count": 4078, "tweet_count": 91245, "listed_count": 67}, "id": "267953952"}, {"location": "Panam\u00e1", "username": "giodelgador", "verified": false, "name": "Giovana Delgado \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4925, "following_count": 1822, "tweet_count": 59489, "listed_count": 6}, "id": "341576353"}, {"location": "Aqui", "username": "ketamaria", "verified": false, "name": "Ma. Enriqueta P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 2290, "tweet_count": 169199, "listed_count": 17}, "id": "203979548"}, {"location": "i need more Negan", "username": "JDMorganArg", "verified": false, "name": "Valen loves Jeffrey\ud83c\udf19\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 106, "tweet_count": 3763, "listed_count": 0}, "id": "1091187552596488194"}, {"username": "senoritacocodr1", "verified": false, "name": "Dra Manhattan", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 68, "tweet_count": 2216, "listed_count": 0}, "id": "1016156835613675521"}, {"location": "Paraguay", "username": "liviera19", "verified": false, "name": "Lidia Viera", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 401, "tweet_count": 34294, "listed_count": 0}, "id": "735950735460962304"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "bog_jrmm", "verified": false, "name": "Ricardo Mel\u00e9ndez", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 4980, "tweet_count": 21495, "listed_count": 9}, "id": "784207964022329344"}, {"username": "Miriam_Junne", "verified": false, "name": "Junia", "public_metrics": {"followers_count": 97718, "following_count": 2352, "tweet_count": 125553, "listed_count": 371}, "id": "247844816"}, {"location": "Paraguay", "username": "anahisaguayo", "verified": false, "name": "Anahis", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 1011, "tweet_count": 56882, "listed_count": 2}, "id": "235454180"}, {"username": "ungrizzlysad", "verified": false, "name": "grizz \ud83d\udc3b", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 171, "tweet_count": 1908, "listed_count": 0}, "id": "2996648679"}, {"location": "Comunidad de Madrid", "username": "MyKLogica", "verified": false, "name": "Mercedes Hortelano", "public_metrics": {"followers_count": 5173, "following_count": 1075, "tweet_count": 121675, "listed_count": 556}, "id": "91069386"}, {"username": "otakunozen", "verified": false, "name": "NiSBa", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 379, "tweet_count": 75389, "listed_count": 3}, "id": "869380082900451328"}, {"location": "Argentina", "username": "ugesazo67", "verified": false, "name": "Uge Sant Anna", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1081, "tweet_count": 61138, "listed_count": 0}, "id": "1596314778"}, {"location": "Guatemala", "username": "Tunkita", "verified": false, "name": "Marianna", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 816, "tweet_count": 6785, "listed_count": 5}, "id": "74069280"}, {"location": "Hospital del Ni\u00f1o, Panama", "username": "xsaezll", "verified": false, "name": "Xavier S\u00e1ez Llorens", "public_metrics": {"followers_count": 115297, "following_count": 955, "tweet_count": 69874, "listed_count": 0}, "id": "127868962"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "DeVueltaConJhoe", "verified": false, "name": "De Vuelta Con Jhoe", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1059, "tweet_count": 916, "listed_count": 0}, "id": "1136357114933317634"}, {"location": "Donde usted desee", "username": "PACIFICADOR2040", "verified": false, "name": "EL PACIFICADOR \ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 10767, "following_count": 202, "tweet_count": 490063, "listed_count": 147}, "id": "2237379685"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Bemartinez_", "verified": false, "name": "Maria Belen", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 72, "tweet_count": 4160, "listed_count": 1}, "id": "976457663365206017"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "fraga_isabelly", "verified": false, "name": "FRAGUINHA", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 259, "tweet_count": 14518, "listed_count": 0}, "id": "854491257204355072"}, {"location": "Viator (Almer\u00eda)", "username": "fransg87", "verified": false, "name": "Francisco J. Salda\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 185, "tweet_count": 14941, "listed_count": 3}, "id": "320435063"}, {"location": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc22", "username": "vicky90001", "verified": false, "name": "\ud835\ude51\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude60\ud835\ude6e \ud835\ude42\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude6b\ud835\ude5a\ud835\ude6f \ud83c\udfad https://ligautismo.org", "public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 2279, "tweet_count": 25456, "listed_count": 15}, "id": "307099955"}, {"location": "Granada, Espa\u00f1a", "username": "Mendrinosvski", "verified": false, "name": "El Div\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 10854, "following_count": 8915, "tweet_count": 324924, "listed_count": 126}, "id": "379319146"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Artas79", "verified": false, "name": "PikaPika", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 386, "tweet_count": 14956, "listed_count": 0}, "id": "486623198"}, {"location": "Wake Forest-NC", "username": "tzambelli", "verified": false, "name": "Thiago Zambelli", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 457, "tweet_count": 2666, "listed_count": 4}, "id": "28670887"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "emma_sar", "verified": false, "name": "Emmanuel Sarmiento", "public_metrics": {"followers_count": 6253, "following_count": 564, "tweet_count": 3101, "listed_count": 23}, "id": "450310216"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Milenio2052", "verified": false, "name": "milenio 2052", "public_metrics": {"followers_count": 5958, "following_count": 5309, "tweet_count": 481897, "listed_count": 71}, "id": "2185085300"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "username": "vallejosjose", "verified": false, "name": "Jose Vallejos V.", "public_metrics": {"followers_count": 21033, "following_count": 21013, "tweet_count": 540606, "listed_count": 0}, "id": "119247286"}, {"username": "Reginartea", "verified": false, "name": "Regina Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 7681, "following_count": 7321, "tweet_count": 15505, "listed_count": 8}, "id": "909396470289362944"}, {"username": "KEPTMASTER1", "verified": false, "name": "KEPTMASTER \u2618\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 930, "tweet_count": 5587, "listed_count": 2}, "id": "1096949925915574272"}, {"location": "CDMX", "username": "pepealavez", "verified": false, "name": "Sue\u00f1o pand\u00e9mico", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 699, "tweet_count": 2733, "listed_count": 5}, "id": "153140677"}, {"location": "Un congelador en alguna parte.", "username": "criopreservado", "verified": false, "name": "\u2744Walt Disney\u2744", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1291, "tweet_count": 27477, "listed_count": 7}, "id": "2847187121"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Noemi_MarAlc", "verified": false, "name": "Noem\u00ed Marina \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 253, "tweet_count": 10455, "listed_count": 33}, "id": "720914841465184256"}, {"username": "PilarMariaPal", "verified": false, "name": "Pilar Mar\u00eda Palacios Barrios", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 732, "tweet_count": 35334, "listed_count": 6}, "id": "30299621"}, {"location": "Maldonado ", "username": "_juanatam", "verified": false, "name": "atam Juan Jos\u00e9 Acu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 1597, "tweet_count": 22435, "listed_count": 5}, "id": "2569066217"}, {"location": "Uruguay", "username": "aniiphoenix", "verified": false, "name": "Ani Fata Morgana", "public_metrics": {"followers_count": 5559, "following_count": 2401, "tweet_count": 154518, "listed_count": 11}, "id": "75782659"}, {"location": "\u00dcT: 10.373609,-66.961959", "username": "NotiSalud", "verified": false, "name": "NotiSalud.com.ve", "public_metrics": {"followers_count": 44566, "following_count": 10062, "tweet_count": 170228, "listed_count": 538}, "id": "41618108"}, {"location": "Puerto de Sagunto, Espa\u00f1a", "username": "rosaalberola70", "verified": false, "name": "Rosa Alberola Royuela", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 893, "tweet_count": 17388, "listed_count": 16}, "id": "2329330473"}, {"location": "Italia", "username": "holl_annie", "verified": false, "name": "annie hall", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 842, "tweet_count": 20971, "listed_count": 20}, "id": "960952639"}, {"username": "beltran_mateos", "verified": false, "name": "Rosa Mateos Beltr\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 551, "tweet_count": 17727, "listed_count": 0}, "id": "983682040502550528"}, {"location": "Piri\u00e1polis, Uruguay ", "username": "Lore78LaLoca", "verified": false, "name": "Lore", "public_metrics": {"followers_count": 5499, "following_count": 936, "tweet_count": 80411, "listed_count": 6}, "id": "158338813"}, {"location": "Principado das Ast\u00farias", "username": "TonivicenJos", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Antonio Vicen", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 341, "tweet_count": 20227, "listed_count": 0}, "id": "616015684"}, {"location": "Panam\u00e1", "username": "divcarre", "verified": false, "name": "Ivonne Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 2897, "tweet_count": 136093, "listed_count": 79}, "id": "131673241"}, {"location": "as vezes to em bh", "username": "juliasgoncalvs", "verified": false, "name": "ju", "public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 1876, "tweet_count": 72613, "listed_count": 1}, "id": "2770806058"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "annacstt_", "verified": false, "name": "An\u00edssima", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 569, "tweet_count": 15938, "listed_count": 3}, "id": "944941271587704832"}, {"location": "Burzaco \ud83d\ude0e", "username": "Cammartinezl_94", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9a cami", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 600, "tweet_count": 12635, "listed_count": 1}, "id": "1398568207"}, {"location": "El \u00c1tico", "username": "Edna_Montes", "verified": false, "name": "Edna Montes", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1474, "tweet_count": 29127, "listed_count": 50}, "id": "67719599"}, {"username": "NachoAlbo5", "verified": false, "name": "Nacho Albo \ud83d\udd3b18,5% PIB", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 219, "tweet_count": 2131, "listed_count": 0}, "id": "1043773908158230528"}, {"location": "Morelos", "username": "PuntoPorPuntoTV", "verified": false, "name": "PuntoPorPuntoTV", "public_metrics": {"followers_count": 9048, "following_count": 799, "tweet_count": 102920, "listed_count": 68}, "id": "582262732"}, {"username": "CEPAAD_2017", "verified": false, "name": "CEPAAD", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 256, "tweet_count": 11291, "listed_count": 3}, "id": "898259958894145536"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "bibliotecacij", "verified": false, "name": "Biblioteca CIJ", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 2095, "tweet_count": 3193, "listed_count": 35}, "id": "87542992"}, {"location": "Neptuno", "username": "smohxs", "verified": false, "name": "\u2718", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 37, "tweet_count": 2405, "listed_count": 0}, "id": "1041433210041724928"}, {"username": "soljara27", "verified": false, "name": "Lagartija", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 139, "tweet_count": 861, "listed_count": 0}, "id": "1166488383063056385"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "verosiMila", "verified": false, "name": "Camila Prado Armenta", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 3556, "tweet_count": 28324, "listed_count": 6}, "id": "798601114836987904"}, {"username": "kevinlehmannr", "verified": false, "name": "kevin", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 785, "tweet_count": 760, "listed_count": 2}, "id": "3421198630"}, {"location": "Distrito Capital, Venezuela", "username": "lilianaMusik", "verified": false, "name": "Liliana Pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8608, "following_count": 3119, "tweet_count": 80512, "listed_count": 94}, "id": "67880456"}, {"location": "Roma", "username": "ErmannoCastaldo", "verified": false, "name": "Ermanno Castaldo", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 2032, "tweet_count": 154552, "listed_count": 53}, "id": "522235988"}, {"location": "Cesenatico", "username": "AvantiLaura", "verified": false, "name": "Laura Ghira", "public_metrics": {"followers_count": 8325, "following_count": 5272, "tweet_count": 63018, "listed_count": 29}, "id": "507148800"}, {"location": "Mexico DF", "username": "Manel_TG", "verified": false, "name": "Mane \ud83d\udc12", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 729, "tweet_count": 19442, "listed_count": 1}, "id": "244592225"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "matry0shkids__", "verified": false, "name": "\ud835\udc58\ud835\udc52\ud835\udc41\ud835\udc56\ud835\udc4e#", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 1152, "tweet_count": 46869, "listed_count": 2}, "id": "293224306"}, {"location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "username": "agustin70199736", "verified": false, "name": "La Espa\u00f1a que madruga", "public_metrics": {"followers_count": 6179, "following_count": 6479, "tweet_count": 28087, "listed_count": 2}, "id": "1094325977688231937"}, {"username": "vpasku", "verified": false, "name": "Dr.Sigala", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 295, "tweet_count": 37018, "listed_count": 0}, "id": "709505420"}, {"username": "souagoma", "verified": false, "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 81, "tweet_count": 1455, "listed_count": 0}, "id": "813830451785859072"}, {"location": "MADRID", "username": "wiggum_jefe", "verified": false, "name": "JEFE WIGGUM", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 311, "tweet_count": 541, "listed_count": 0}, "id": "468224980"}, {"location": "Moscovo, R\u00fassia", "username": "radiorus_ru", "verified": false, "name": "radiorus.ru", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 8, "tweet_count": 4491, "listed_count": 7}, "id": "740852164487196673"}, {"username": "peiroantonio1", "verified": false, "name": "antonio peiro salto", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 720, "tweet_count": 59936, "listed_count": 2}, "id": "2348267418"}, {"location": "Tarancon", "username": "VinnySevillista", "verified": false, "name": "Vicente Garcia B.", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 530, "tweet_count": 4008, "listed_count": 1}, "id": "301081823"}, {"location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "username": "MGGmad", "verified": false, "name": "Alonso de Ercilla\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1885, "tweet_count": 24549, "listed_count": 0}, "id": "213366929"}, {"location": "Argentina. ", "username": "JulianFutbol10", "verified": false, "name": "#Pasi\u00f3nPorElF\u00fatbol", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 602, "tweet_count": 20231, "listed_count": 3}, "id": "3818535707"}, {"username": "Gausek88", "verified": false, "name": "Gausek", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 861, "tweet_count": 4163, "listed_count": 0}, "id": "702596840429117440"}, {"location": "San Juan, Puerto Rico", "username": "YelitzaFelicia1", "verified": false, "name": "Yelitza Feliciano", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 33, "tweet_count": 169, "listed_count": 0}, "id": "984029893569720321"}, {"location": "Puerto Rico", "username": "deweyuniversity", "verified": false, "name": "deweyuniversity", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 135, "tweet_count": 2427, "listed_count": 9}, "id": "1584360884"}, {"location": "Itagua\u00ed, RJ", "username": "snstrx22", "verified": false, "name": "Flavin \u00e9 muito Lula\u2b50\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 2764, "tweet_count": 60453, "listed_count": 0}, "id": "854400233459109892"}, {"username": "serafinzafra", "verified": false, "name": "serafin zafra tallon", "public_metrics": {"followers_count": 3260, "following_count": 3391, "tweet_count": 72464, "listed_count": 0}, "id": "2392566595"}, {"username": "dolors1909", "verified": false, "name": "Dolors MonclusGuitar", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 563, "tweet_count": 1910, "listed_count": 1}, "id": "4260010467"}, {"location": "Clover", "username": "wasupp_", "verified": false, "name": "Tyrone \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 436, "tweet_count": 39658, "listed_count": 0}, "id": "2937556702"}, {"location": "Coimbra, Portugal ", "username": "lilianafsantoss", "verified": false, "name": "Lili", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 416, "tweet_count": 133491, "listed_count": 2}, "id": "3266262206"}, {"username": "Luca80093108", "verified": false, "name": "Luca\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1505, "tweet_count": 74662, "listed_count": 0}, "id": "1106188385591402496"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "angelmario42", "verified": false, "name": "Marietetol \u270a\ud83c\udf39\ud83d\udc77\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 599, "tweet_count": 11248, "listed_count": 1}, "id": "2772145864"}, {"location": "Avda. Mcal. L\u00f3pez 957 Asunci\u00f3n", "username": "Ops_Paraguay", "verified": true, "name": "OPS OMS Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 15667, "following_count": 951, "tweet_count": 11919, "listed_count": 76}, "id": "277745821"}, {"location": "CdMx", "username": "eliminee", "verified": false, "name": "Minerva", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 414, "tweet_count": 16092, "listed_count": 16}, "id": "218716716"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "lauana2", "verified": false, "name": "ana calder\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 359, "tweet_count": 6563, "listed_count": 3}, "id": "138118678"}, {"username": "SaludPrimero_Mx", "verified": false, "name": "saludprimero_mx", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 491, "tweet_count": 3840, "listed_count": 3}, "id": "1017083317491941377"}, {"location": "gatolandia", "username": "gatitomiau7", "verified": false, "name": "kittymiaulalo", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 5000, "tweet_count": 128486, "listed_count": 4}, "id": "332228637"}, {"location": "Los Lagos", "username": "gudyguper", "verified": false, "name": "osvaldo torres", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 366, "tweet_count": 32328, "listed_count": 0}, "id": "206330461"}, {"location": "Mariatinamente", "username": "marismaros18", "verified": false, "name": "Minataure", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 662, "tweet_count": 23305, "listed_count": 3}, "id": "724307041"}, {"username": "NoSinMiTortuga", "verified": false, "name": "\u2655SorPresa\u00ae \u271e\ud83c\udf1e\ud83c\udf40\ud83d\udc22\ud83d\udc3e\ud83d\udc12\ud83c\udfb6\ud83c\udf1d", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 512, "tweet_count": 57856, "listed_count": 18}, "id": "49276342"}, {"location": "Occidente", "username": "rafes19", "verified": false, "name": "Rafes", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 565, "tweet_count": 86330, "listed_count": 13}, "id": "471738498"}, {"username": "saladeinfo", "verified": false, "name": "SALA DE INFORMACION", "public_metrics": {"followers_count": 52974, "following_count": 727, "tweet_count": 239765, "listed_count": 400}, "id": "140296295"}, {"location": "Brasil", "username": "michelbarceloss", "verified": false, "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc01\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2c", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 1020, "tweet_count": 125423, "listed_count": 14}, "id": "113231702"}, {"username": "dcc_brasil", "verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "id": "1076971229515530241"}, {"location": "Multiverso", "username": "DCverso1", "verified": false, "name": "DCVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 39917, "following_count": 1067, "tweet_count": 47947, "listed_count": 94}, "id": "1074468328163500033"}, {"location": "Valencia", "username": "Fercorins", "verified": false, "name": "Anhell Rider", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 80, "tweet_count": 11188, "listed_count": 4}, "id": "240694963"}, {"location": "PERU", "username": "TEJHILTON", "verified": false, "name": "TEJHILTON", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "id": "1345388172"}, {"username": "Vponce64", "verified": false, "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "public_metrics": {"followers_count": 24476, "following_count": 1874, "tweet_count": 6035, "listed_count": 63}, "id": "1120300927"}, {"location": "Valencia", "username": "RafaVlc", "verified": false, "name": "Rafa Codo\u00f1er", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 427, "tweet_count": 2976, "listed_count": 1}, "id": "751582819"}, {"username": "giandelso", "verified": false, "name": "Gian Delso", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 4505, "tweet_count": 28959, "listed_count": 17}, "id": "23447475"}, {"username": "Jcalzadafunes", "verified": false, "name": "Javier Calzada Funes", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 922, "tweet_count": 15548, "listed_count": 61}, "id": "1249350655"}, {"username": "isbmsv", "verified": false, "name": "ISBM", "public_metrics": {"followers_count": 3280, "following_count": 332, "tweet_count": 11454, "listed_count": 6}, "id": "611778392"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "arantzapg_", "verified": false, "name": "Arantza \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 100, "tweet_count": 4890, "listed_count": 0}, "id": "1026293869846167552"}, {"location": "Bothell, WA USA", "username": "robinsnoticias", "verified": false, "name": "Robins Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 6896, "following_count": 3373, "tweet_count": 551133, "listed_count": 266}, "id": "2519567960"}, {"location": "ARMENIA QUINDIO", "username": "AnaMCVALDEZ", "verified": false, "name": "Ana M Cardona Valdez", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 209, "tweet_count": 350, "listed_count": 0}, "id": "165492014"}, {"location": "Armenia, Quindio", "username": "carlosedosorio", "verified": false, "name": "Padre Carlos Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 4227, "following_count": 1637, "tweet_count": 4346, "listed_count": 15}, "id": "3188392863"}, {"username": "TERESATACORONTE", "verified": false, "name": "TERESA TACORONTE (E)", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1689, "tweet_count": 55044, "listed_count": 0}, "id": "124217882"}, {"location": "Varginha, MG", "username": "Varginha_online", "verified": false, "name": "Varginha Online", "public_metrics": {"followers_count": 3501, "following_count": 878, "tweet_count": 39712, "listed_count": 25}, "id": "135272073"}, {"location": "David, Chiriqu\u00ed - Panam\u00e1", "username": "albatistag", "verified": false, "name": "Dr. Alcib\u00edades Batista Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1329, "tweet_count": 26880, "listed_count": 27}, "id": "106828972"}, {"username": "IzaacVidal", "verified": false, "name": "Isaac Vidal", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 375, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}, "id": "575973090"}, {"username": "Gucilia_s2", "verified": false, "name": "daPeruca", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 439, "tweet_count": 1881, "listed_count": 0}, "id": "895015184238084098"}, {"location": "Spain, Catalu\u00f1a, Barcelona Cit", "username": "atenea_1974", "verified": false, "name": "Atenea", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 526, "tweet_count": 42451, "listed_count": 0}, "id": "4173162574"}, {"username": "Papodi_", "verified": false, "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 507, "tweet_count": 186001, "listed_count": 30}, "id": "3019922139"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "jicoro6070", "verified": false, "name": "Roberto Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 2038, "tweet_count": 64171, "listed_count": 47}, "id": "3182213449"}, {"username": "TeamPoetero", "verified": false, "name": "Team Poetero", "public_metrics": {"followers_count": 52411, "following_count": 19507, "tweet_count": 18040, "listed_count": 326}, "id": "1014586405"}, {"username": "pisqu4no", "verified": false, "name": "pisquano", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 499, "tweet_count": 22232, "listed_count": 17}, "id": "4384018469"}, {"location": "Xalapa, Veracruz", "username": "artisticassever", "verified": false, "name": "Direcci\u00f3n de Actividades Art\u00edsticas SEV", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 41, "tweet_count": 3852, "listed_count": 7}, "id": "818549561601859584"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "CINUmexico", "verified": true, "name": "ONU Noticias M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 244025, "following_count": 649, "tweet_count": 46911, "listed_count": 1012}, "id": "37816856"}, {"location": "Las Palmas de Gran Canaria", "username": "RomiGemig", "verified": false, "name": "Romi Gem", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 786, "tweet_count": 12543, "listed_count": 14}, "id": "1938805532"}, {"username": "maribelbotoah", "verified": false, "name": "maria isabel boto", "public_metrics": {"followers_count": 6476, "following_count": 2885, "tweet_count": 199859, "listed_count": 43}, "id": "1226025062"}, {"username": "luremoma", "verified": false, "name": "Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1905, "tweet_count": 32099, "listed_count": 0}, "id": "721739299906011136"}, {"location": "madrid", "username": "misterios32", "verified": false, "name": "C H A R O", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1771, "tweet_count": 15473, "listed_count": 5}, "id": "61231038"}, {"username": "JOSEELOPE", "verified": false, "name": "E L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 4903, "tweet_count": 6941, "listed_count": 6}, "id": "234723316"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s ", "username": "portugalline", "verified": false, "name": "Alline Condois\u00e9lle", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 218, "tweet_count": 13008, "listed_count": 0}, "id": "3134353305"}, {"username": "crisguijarro1", "verified": false, "name": "crisguijarro", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 358, "tweet_count": 25119, "listed_count": 18}, "id": "1000308147410685952"}, {"username": "ppoHeisenberg", "verified": false, "name": "...", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1846, "tweet_count": 152105, "listed_count": 34}, "id": "60015023"}, {"location": "CIVIDINO ( BG )", "username": "teresacapitanio", "verified": false, "name": "teresa capitanio", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 827, "tweet_count": 45475, "listed_count": 35}, "id": "589446166"}, {"username": "romeruiz63", "verified": false, "name": "S\u00e1nchez Dimisi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 3039, "tweet_count": 175702, "listed_count": 6}, "id": "2195553083"}, {"location": "Espa\u00f1a.", "username": "ManuduManuel", "verified": false, "name": "Lorenzo Bertomeu", "public_metrics": {"followers_count": 3613, "following_count": 4962, "tweet_count": 113826, "listed_count": 10}, "id": "3103183289"}, {"location": "Madrid", "username": "mercedesnavio", "verified": false, "name": "Mercedes Nav\u00edo Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 2370, "tweet_count": 7138, "listed_count": 29}, "id": "276246105"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Veromarto", "verified": false, "name": "Ver\u00f3nica Martorell", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 3601, "tweet_count": 13794, "listed_count": 70}, "id": "218502875"}, {"username": "mer2077", "verified": false, "name": "Mer", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 43, "tweet_count": 10178, "listed_count": 0}, "id": "805117469711069187"}, {"username": "MemoParra5", "verified": false, "name": "Memo Parra", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 268, "tweet_count": 2823, "listed_count": 0}, "id": "1171148735805448192"}, {"username": "sandyler19", "verified": false, "name": "Sandy", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 585, "tweet_count": 105155, "listed_count": 5}, "id": "138912312"}, {"username": "soybendechu", "verified": false, "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "id": "275751639"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "nilesdeterra", "verified": false, "name": "Hern\u00e1n Cort\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 2581, "tweet_count": 11377, "listed_count": 9}, "id": "338278962"}, {"location": "Toluca, M\u00e9xico", "username": "JorgeJassoA1", "verified": false, "name": "Jorge L Jasso", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1226, "tweet_count": 19373, "listed_count": 2}, "id": "1018906585429618688"}, {"username": "AgBatta", "verified": false, "name": "Truuu", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 555, "tweet_count": 5549, "listed_count": 0}, "id": "960978948"}, {"location": "lomo del pingo ", "username": "RamondelliLuigi", "verified": false, "name": "Sandwich de miga", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 329, "tweet_count": 8773, "listed_count": 1}, "id": "712705830240591874"}, {"location": "A Coru\u00f1a", "username": "MilagrosPinon", "verified": false, "name": "Milagros Pi\u00f1\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 411, "tweet_count": 23764, "listed_count": 4}, "id": "2771407863"}, {"location": "Venezuela", "username": "somoswelab", "verified": false, "name": "Women Empowerment Laboratory\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 599, "tweet_count": 2566, "listed_count": 6}, "id": "971146832473743361"}, {"username": "ElisaCaballerol", "verified": false, "name": "Elisa Caballero L.", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 69, "tweet_count": 510, "listed_count": 0}, "id": "3343079439"}, {"username": "candililla", "verified": false, "name": "Teresa", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 147, "tweet_count": 10044, "listed_count": 2}, "id": "842749875414548480"}, {"location": "La Rioja, Argentina", "username": "Guille_Bestani", "verified": false, "name": "Gui\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 466, "tweet_count": 2483, "listed_count": 0}, "id": "838466168147034113"}, {"location": "La Rioja Argentina", "username": "nicolucero0", "verified": false, "name": "Nico Lucero", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 539, "tweet_count": 11128, "listed_count": 0}, "id": "1655709006"}, {"username": "elenaarcija", "verified": false, "name": "Jelenuska", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 307, "tweet_count": 10747, "listed_count": 1}, "id": "410055897"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "TonyCiccolella", "verified": false, "name": "ACR", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 1220, "tweet_count": 127061, "listed_count": 3}, "id": "105762923"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "nohabrapazchave", "verified": false, "name": "hijo del sol", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 585, "tweet_count": 11128, "listed_count": 4}, "id": "120979967"}, {"username": "ana1bia_", "verified": false, "name": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 970, "tweet_count": 15625, "listed_count": 4}, "id": "846498910197698560"}, {"location": "Maracaibo - Edo,Zulia", "username": "TICOJUSTICIA01", "verified": false, "name": "ALBERTO", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 2074, "tweet_count": 22926, "listed_count": 5}, "id": "103087901"}, {"location": "Zulia, Venezuela", "username": "noticiacadadia", "verified": false, "name": "Noticias Cada D\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 11225, "following_count": 8783, "tweet_count": 11107, "listed_count": 20}, "id": "48816719"}, {"username": "oru131327", "verified": false, "name": "OLGA R. U. \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 228, "tweet_count": 20520, "listed_count": 0}, "id": "710920269569904640"}, {"username": "doblellave", "verified": false, "name": "Doble Llave", "public_metrics": {"followers_count": 43580, "following_count": 3843, "tweet_count": 111383, "listed_count": 137}, "id": "345028895"}, {"location": "Madrid", "username": "pacoscollada", "verified": false, "name": "Francisco S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 878, "tweet_count": 11395, "listed_count": 4}, "id": "411810777"}, {"location": "s\u00f3tano del poder", "username": "Monsieur_JABS", "verified": false, "name": "JABS \ud83c\udf07", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 2926, "tweet_count": 15835, "listed_count": 3}, "id": "818414802"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "alekiis_", "verified": false, "name": "Alex Andrade !", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 113, "tweet_count": 12547, "listed_count": 1}, "id": "3019645643"}, {"username": "dra_jessica", "verified": false, "name": "Jessica Chung", "public_metrics": {"followers_count": 7721, "following_count": 3981, "tweet_count": 172543, "listed_count": 110}, "id": "453614391"}, {"username": "MuozRosamuoz8", "verified": false, "name": "Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 274, "tweet_count": 141121, "listed_count": 7}, "id": "328023782"}, {"location": "Alicante/Madrid", "username": "iMarioJR", "verified": false, "name": "Mario Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 4072, "following_count": 5001, "tweet_count": 4469, "listed_count": 27}, "id": "2293540639"}, {"location": "Central, Paraguay", "username": "Lauramirezpy", "verified": false, "name": "Laura Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 19130, "following_count": 827, "tweet_count": 15550, "listed_count": 4}, "id": "821320504783081477"}, {"username": "nso1977", "verified": false, "name": "Nicolau Su\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 717, "tweet_count": 31994, "listed_count": 0}, "id": "270889089"}, {"location": "Argentina", "username": "FlorLesik", "verified": false, "name": "Florencia.", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 421, "tweet_count": 11999, "listed_count": 2}, "id": "280604353"}, {"username": "viridiana_ced", "verified": false, "name": "viridiana cedillo", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 906, "tweet_count": 17698, "listed_count": 0}, "id": "1231104757"}, {"location": "\u2022Al f\u00edn en mi patria\u2022", "username": "illektrica", "verified": false, "name": "Nat\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1101, "tweet_count": 9528, "listed_count": 1}, "id": "189991522"}, {"location": "Franca, Brasil", "username": "rfajunqueira", "verified": false, "name": "timeless machine \ud83d\udd3413\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 470, "tweet_count": 19158, "listed_count": 1}, "id": "36841888"}, {"location": "Oviedo, Asturias", "username": "Nico1308Nico", "verified": false, "name": "Nico", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 62, "tweet_count": 16693, "listed_count": 0}, "id": "453347640"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "Voyager528", "verified": false, "name": "Carlos Reina", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 614, "tweet_count": 1077, "listed_count": 0}, "id": "1329802548"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "mariangelesp57", "verified": false, "name": "Mar\u00eda de los Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 1509, "tweet_count": 103811, "listed_count": 3}, "id": "1925161802"}, {"location": "Trujillo", "username": "R_Lucero", "verified": false, "name": "Marlboro", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 156, "tweet_count": 9652, "listed_count": 3}, "id": "358882735"}, {"location": "Cuenta alterna @ivonne68011", "username": "ivonne6800", "verified": false, "name": "Ivonne \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 9574, "following_count": 887, "tweet_count": 521770, "listed_count": 78}, "id": "151759171"}, {"username": "kxrnGxxg", "verified": false, "name": "karen Garc\u00eda \ud83c\udf0c\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1135, "tweet_count": 18476, "listed_count": 0}, "id": "941024877313630209"}, {"location": "Worldwide", "username": "enyiigomez", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1448, "tweet_count": 50954, "listed_count": 52}, "id": "80451155"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "UNIMINUTORadio", "verified": false, "name": "UNIMINUTO Radio", "public_metrics": {"followers_count": 7659, "following_count": 3415, "tweet_count": 46487, "listed_count": 56}, "id": "248894027"}, {"location": "Tres Arroyos, Argentina", "username": "karinaeceiza", "verified": false, "name": "Karina Eceiza", "public_metrics": {"followers_count": 8895, "following_count": 8701, "tweet_count": 20220, "listed_count": 32}, "id": "165470854"}, {"location": "Caaguazu, Paraguay", "username": "Analiasosa01", "verified": false, "name": "A \ud83d\udc93", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 273, "tweet_count": 8671, "listed_count": 0}, "id": "757269252076343297"}, {"location": "bookstan & STAYC\ud83c\udf19", "username": "Arianabvtch", "verified": false, "name": "ari\u2022 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 832, "tweet_count": 58158, "listed_count": 21}, "id": "1004190746453467137"}, {"location": "Santo Domingo", "username": "IngridCaroR", "verified": false, "name": "Ingrid Ruiz De Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 2909, "tweet_count": 24047, "listed_count": 4}, "id": "150792951"}, {"username": "lo_belen", "verified": false, "name": "Bel\u00e9n Lo", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 146, "tweet_count": 23748, "listed_count": 0}, "id": "1080611569728475137"}, {"location": "Mexico, D.F", "username": "eugeniapina", "verified": false, "name": "Pina", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 2790, "tweet_count": 26056, "listed_count": 28}, "id": "107331332"}, {"location": "Contagem,mg", "username": "wellingtonafj", "verified": false, "name": "wellington a f jr", "public_metrics": {"followers_count": 3007, "following_count": 3124, "tweet_count": 56654, "listed_count": 1}, "id": "3020500653"}, {"username": "RocioAraizaM", "verified": false, "name": "Rocio", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 631, "tweet_count": 55949, "listed_count": 2}, "id": "581278598"}, {"location": "Vigo, Espa\u00f1a", "username": "dAnGyT", "verified": false, "name": "\u2728Choromicas\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 146, "tweet_count": 60675, "listed_count": 16}, "id": "131160042"}, {"location": "Argentina", "username": "dolcehobi18", "verified": false, "name": "\u2734\u2194Abi\u2194\u2734", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 338, "tweet_count": 4593, "listed_count": 3}, "id": "1086746165650051074"}, {"username": "plantonoides", "verified": false, "name": "believe in the unbelievable", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 5, "tweet_count": 325, "listed_count": 0}, "id": "1150516396826210304"}, {"location": "Mexico", "username": "Mircallavz", "verified": false, "name": "Eri\ud83c\udf83\ud83d\udcd6\ud83e\udddb\ud83e\udd87\ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 624, "tweet_count": 33374, "listed_count": 10}, "id": "2945113323"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "FioramontiSol", "verified": false, "name": "\ud835\ude82\ud835\ude98\ud835\ude95 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 267, "tweet_count": 5764, "listed_count": 0}, "id": "869290106934501376"}, {"username": "Cristobaldsiria", "verified": false, "name": "La_Rane_Gustave \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1017, "tweet_count": 16045, "listed_count": 3}, "id": "834799784959565825"}, {"username": "Laispeixotooo", "verified": false, "name": "La\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 242, "tweet_count": 5340, "listed_count": 0}, "id": "1097672319110123525"}, {"location": "Lima", "username": "martc4", "verified": false, "name": "Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 994, "tweet_count": 21127, "listed_count": 1}, "id": "63814848"}, {"location": "GETTR, @PinkieWarriorPW", "username": "PinkieWarriorPW", "verified": false, "name": "Pinkie Warrior \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3652, "following_count": 5001, "tweet_count": 338022, "listed_count": 0}, "id": "915024602329382913"}, {"location": "Planet earth ", "username": "Coordbienestare", "verified": false, "name": "La maga de los sue\u00f1os", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 399, "tweet_count": 10803, "listed_count": 0}, "id": "922297466"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Crf_lari022", "verified": false, "name": "assiral", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 727, "tweet_count": 23716, "listed_count": 0}, "id": "1082714644681248768"}, {"location": "Asturias/Benidorm", "username": "mariocoton19", "verified": false, "name": "Mario Colunga", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 813, "tweet_count": 17619, "listed_count": 2}, "id": "438673109"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "z_a_iRo", "verified": false, "name": "zai", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 348, "tweet_count": 36588, "listed_count": 2}, "id": "744281498"}, {"location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "AdidHasin", "verified": false, "name": "Adid Hasin", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 475, "tweet_count": 10048, "listed_count": 3}, "id": "420534980"}, {"location": "B\u00e9tera, Comunidad Valenciana", "username": "JjteteJoaquin", "verified": false, "name": "Joaquin Javier", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 5006, "tweet_count": 45840, "listed_count": 3}, "id": "389569024"}, {"location": "Uruguay", "username": "pablo_vecino", "verified": false, "name": "Pablo Vecino", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 674, "tweet_count": 9283, "listed_count": 1}, "id": "182044533"}, {"username": "pz_renato", "verified": false, "name": "Tapira", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 929, "tweet_count": 4407, "listed_count": 4}, "id": "482207211"}, {"location": "Brasil sonhando com Israel ", "username": "Nathy_Shiraz", "verified": false, "name": "Nathy Shiraz", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 2776, "tweet_count": 14691, "listed_count": 2}, "id": "1140240417579065346"}, {"location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "ledasostoa", "verified": false, "name": "Lazy Skull \ud83c\udf83\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 2171, "tweet_count": 68627, "listed_count": 36}, "id": "25722167"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "Marisa_G_S", "verified": false, "name": "Marisa G.", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 588, "tweet_count": 177003, "listed_count": 48}, "id": "1013436763"}, {"username": "SupSupsala091", "verified": false, "name": "@SupSala091", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 207, "tweet_count": 2455, "listed_count": 0}, "id": "1006843546329116672"}, {"username": "Rafaell27475837", "verified": false, "name": "Rafaelll", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 55, "tweet_count": 2008, "listed_count": 0}, "id": "1168140638849773568"}, {"location": "L U Q U E  Paraguay", "username": "pmcr28", "verified": false, "name": "Pablo Ca\u00f1ete Roa \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 4568, "tweet_count": 44037, "listed_count": 8}, "id": "621977444"}, {"location": "Portoviejo", "username": "RadioFarra957", "verified": false, "name": "Radio Farra 95.7 FM", "public_metrics": {"followers_count": 6001, "following_count": 1208, "tweet_count": 51037, "listed_count": 17}, "id": "1940683128"}, {"location": "Zamora, Michoac\u00e1n de Ocampo", "username": "SolDeZamora", "verified": false, "name": "El Sol de Zamora", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 206, "tweet_count": 67347, "listed_count": 51}, "id": "3608233993"}, {"location": "Caguas, Puerto Rico", "username": "Cmmp73", "verified": false, "name": "carol", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 209, "tweet_count": 20908, "listed_count": 2}, "id": "3181080470"}, {"username": "MoyaMoit84", "verified": false, "name": "Hector Moya", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 994, "tweet_count": 11085, "listed_count": 1}, "id": "605108654"}, {"location": "Celaya, Gto.", "username": "Norberto_Gro", "verified": false, "name": "Norbert Redford", "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 4973, "tweet_count": 41720, "listed_count": 8}, "id": "106437277"}, {"username": "armandoc68", "verified": false, "name": "Armando", "public_metrics": {"followers_count": 2618, "following_count": 1612, "tweet_count": 22264, "listed_count": 8}, "id": "234846839"}, {"username": "publichealth_md", "verified": false, "name": "PublichealthMD", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 21, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "id": "1171504677914939392"}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-10T19:58:25.000Z", "lang": "es", "text": "MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un intento de suicidio no todas las que lo hacen padecen depresi\u00f3n.\n\nPara m\u00e1s info sobre la depresi\u00f3n, ver este hilo:\nhttps://t.co/djs2JZPMjS", "edit_history_tweet_ids": ["1171513276636647424"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/djs2JZPMjS", "expanded_url": "https://twitter.com/hookdump/status/1171252419289894912", "display_url": "twitter.com/hookdump/statu\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171513276636647424", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 1, "like_count": 230, "quote_count": 0}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171252419289894912"}, {"type": "replied_to", "id": "1171512592201744386"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "hablemos"}, {"start": 115, "end": 147, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 148, "end": 168, "tag": "PlanNacionalDeSalud"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/lHuqu5bHmB", "expanded_url": "https://twitter.com/isss_gob_sv/status/1171462052973428738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lHuqu5bHmB", "media_key": "3_1171462047604690944"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:34:52.000Z", "lang": "es", "text": "Presta atenci\u00f3n a las se\u00f1ales y brinda ayuda contra el comportamiento suicida. \u00a1Escucha \ud83d\udc42, apoya \ud83e\udd1d y #hablemos \ud83d\udc69\ud83e\uddd1! #DiaMundialPrevencionDelSuicidio #PlanNacionalDeSalud. https://t.co/lHuqu5bHmB", "edit_history_tweet_ids": ["1171462052973428738"], "id": "1171462052973428738", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "141002503"}, {"created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "lang": "es", "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "id": "1171336245911400456", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "author_id": "815994028189696004"}, {"created_at": "2019-09-10T19:53:54.000Z", "lang": "es", "text": "MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q se desarrolla a veces durante a\u00f1os. Que se calmen las aguas no significa que haya pasado el peligro. Si no se aborda la causa, la crisis puede repetirse.", "edit_history_tweet_ids": ["1171512138499624961"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7051, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171512138499624961", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 309, "quote_count": 0}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511403271704583"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ucEbOSV8HV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ucEbOSV8HV", "media_key": "3_1171083075352223744"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/ucEbOSV8HV", "edit_history_tweet_ids": ["1171475926842040320"], "id": "1171475926842040320", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 206, "quote_count": 8}, "author_id": "22276965"}, {"created_at": "2019-09-10T20:03:21.000Z", "lang": "es", "text": "MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\n\nMITO #10 - \"Los ni\u00f1os no se suicidan\"\nAunque es bajo, existe un riesgo de conducta suicida en la infancia. En algunos casos a edades muy tempranas.", "edit_history_tweet_ids": ["1171514517903200256"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4794, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171514517903200256", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 213, "quote_count": 1}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171514076368736258"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:55:05.000Z", "lang": "es", "text": "El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171512437561946119"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}]}, "id": "1171512437561946119", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 2, "like_count": 110, "quote_count": 11}, "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-09-08T22:19:32.000Z", "lang": "es", "text": "\"El amigo\", de Sigrid Nunez (Anagrama). El mejor libro que le\u00ed en el a\u00f1o y, dir\u00eda, en varios a\u00f1os. Un escritor se suicida y su amiga se queda a cargo del gran dan\u00e9s del tipo. Un libro triste y, sin embargo, luminoso. Y bastante acre con el ambiente literario. Llor\u00e9 un poco. https://t.co/VGNEgGQExZ", "edit_history_tweet_ids": ["1170824015650443264"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.6538, "type": "Other", "normalized_text": "El amigo"}, {"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid Nunez"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.3919, "type": "Other", "normalized_text": "Anagrama"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/VGNEgGQExZ", "expanded_url": "https://twitter.com/pzunini/status/1170824015650443264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VGNEgGQExZ", "media_key": "3_1170823998118289409"}]}, "id": "1170824015650443264", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 111, "quote_count": 3}, "author_id": "98220487"}, {"created_at": "2019-09-10T20:03:17.000Z", "lang": "es", "text": "A tener en cuenta. 4 mitos sobre conducta suicida. Importante leer.. Gracias @gaalal y @Newtral por compartir.\n@LaPorres @angelopezh @joancmarch @PacientSemergen @JuntosXTuSalud @pacientes30 @medicosergio @VicenteLozadaB @vic_pallares @PaulaPepo_cheep @famartinez2001 @martinfd78 https://t.co/P3fvI4CEBQ", "edit_history_tweet_ids": ["1171514502359076866"], "id": "1171514502359076866", "geo": {"place_id": "5bcd72da50f0ee77"}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "444174984", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171381864709443586"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/P3fvI4CEBQ", "expanded_url": "https://twitter.com/gaalal/status/1171381864709443586", "display_url": "twitter.com/gaalal/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 84, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 87, "end": 95, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 111, "end": 120, "username": "LaPorres", "id": "264529969"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "angelopezh", "id": "68823697"}, {"start": 133, "end": 144, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}, {"start": 145, "end": 161, "username": "PacientSemergen", "id": "828931987"}, {"start": 162, "end": 177, "username": "JuntosXTuSalud", "id": "921361335602089986"}, {"start": 178, "end": 190, "username": "pacientes30", "id": "1103546213998186496"}, {"start": 191, "end": 204, "username": "medicosergio", "id": "4264960274"}, {"start": 205, "end": 220, "username": "VicenteLozadaB", "id": "112861925"}, {"start": 221, "end": 234, "username": "vic_pallares", "id": "2966224295"}, {"start": 235, "end": 251, "username": "PaulaPepo_cheep", "id": "632109393"}, {"start": 252, "end": 267, "username": "famartinez2001", "id": "2847906743"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "martinfd78", "id": "487755465"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:44:48.000Z", "lang": "es", "text": "MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de conducta lo que ocurrir\u00e1. Todos estos signos deben ser tenidos en cuenta como se\u00f1ales de alerta.", "edit_history_tweet_ids": ["1171509851064635393"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4571, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171509851064635393", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 256, "quote_count": 1}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171509849407967232"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:09:59.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos 1 persona muere por esta causa, ac\u00e1 les dejo unos datos importantes para reconocer la depresi\u00f3n, una direcci\u00f3n y un tel\u00e9fono de asistencia al suicida en C\u00f3rdoba !!! https://t.co/cVDK4NNY4V", "edit_history_tweet_ids": ["1171516186917343232"], "entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 229, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516136497614849"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516145754468356"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516158647734275"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516171641688064"}]}, "id": "1171516186917343232", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1757189066"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 199, "end": 209, "tag": "eutanasia"}, {"start": 211, "end": 221, "tag": "VidaDigna"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.5729, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.521, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9647, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.2386, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/O1boezoojT", "expanded_url": "https://twitter.com/AbogadosCrist/status/1171471020718350337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O1boezoojT", "media_key": "3_1171471013101490176"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:10:30.000Z", "lang": "es", "text": "En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, PSOE y Ciudadanos podr\u00edan haber intentado acelerar la aprobaci\u00f3n de medicaci\u00f3n que reduce la Ideaci\u00f3n Suicida en lugar de promover el negocio de la #eutanasia. #VidaDigna https://t.co/O1boezoojT", "edit_history_tweet_ids": ["1171471020718350337"], "id": "1171471020718350337", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "849969704"}, {"created_at": "2019-09-10T20:01:36.000Z", "lang": "es", "text": "MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para tener ideas suicidas o realizar un intento. Lo \u00fanico que se puede generalizar es que toda persona con pensamientos suicidas es una persona que SUFRE. \ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1171514076368736258"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171514076368736258", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 224, "quote_count": 0}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171513276636647424"}]}, {"created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "lang": "es", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171281334297407488", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:11:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@xxtdomal_ Rap\u00e9 mesmo? Nem caf\u00e9 eu tomo gata", "edit_history_tweet_ids": ["1171516557140213761"], "in_reply_to_user_id": "4387374315", "id": "1171516557140213761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034482750026330112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171514282141351939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "xxtdomal_", "id": "4387374315"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T17:40:00.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser querido que est\u00e9 pensando en hacerlo no es tarea f\u00e1cil. Los expertos aconsejan abordar el tema as\u00ed https://t.co/6XrGlRQvqn https://t.co/y946wSCOSa", "edit_history_tweet_ids": ["1171478442006630400"], "id": "1171478442006630400", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "author_id": "18079284", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/6XrGlRQvqn", "expanded_url": "http://bit.ly/2Q1SMyU", "display_url": "bit.ly/2Q1SMyU"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/y946wSCOSa", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaSemana/status/1171478442006630400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y946wSCOSa", "media_key": "3_1171470009702371329"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/EiG7Gtsbtk", "expanded_url": "https://twitter.com/opsomsels/status/1171509958015209472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiG7Gtsbtk", "media_key": "3_1171509951912529922"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:45:14.000Z", "lang": "es", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/EiG7Gtsbtk", "edit_history_tweet_ids": ["1171509958015209472"], "id": "1171509958015209472", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "1259843052"}, {"created_at": "2019-09-10T15:04:07.000Z", "lang": "es", "text": "M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, no cuenta con un \u00fanico n\u00famero nacional de l\u00ednea directa de suicido. Sin embargo existen diversos Institutos de salud mental y de prevenci\u00f3n suicida, mismos que cuentan con tel\u00e9fonos de apoyo 24/7.\n\nJalisco: (33) 38 33 38 38  (Salme)\nCDMX: (55) 5259-8121      (Saptel) https://t.co/y4NQFz8XrW", "edit_history_tweet_ids": ["1171439213897584640"], "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 214, "probability": 0.8163, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}, {"start": 243, "end": 246, "probability": 0.4005, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/y4NQFz8XrW", "expanded_url": "https://t.co/y4NQFz8XrW", "display_url": "t.co/y4NQFz8XrW"}]}, "id": "1171439213897584640", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "2902627649"}, {"created_at": "2019-09-10T20:13:31.000Z", "lang": "es", "text": "queriendo pos hace lo que sea pa sacarlo de all\u00ed y sin querer mata A Valerio porque sabe que Guzman est\u00e1 en la carcel por su culpa. La 3 temporada trata de averiguar el asesino de Valerio y acusar\u00e1n de nuevo a alguien que no sea , por ejemplo Ander.Y as\u00ed en las futuras temporadas", "edit_history_tweet_ids": ["1171517077552652289"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Valerio"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "Guzman"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Valerio"}, {"start": 243, "end": 247, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Ander"}]}, "in_reply_to_user_id": "1147281436996751361", "id": "1171517077552652289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147281436996751361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171516939799105542"}]}, {"created_at": "2019-09-10T14:31:27.000Z", "lang": "es", "text": "El que se suicida es acogido por la misericordia de Dios. \u00c9l (y solo \u00c9l) conoce su coraz\u00f3n. https://t.co/Vp6oqdMuCO", "edit_history_tweet_ids": ["1171430992717828097"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4717, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Vp6oqdMuCO", "expanded_url": "https://twitter.com/DreySua/status/1171430085053730820", "display_url": "twitter.com/DreySua/status\u2026"}]}, "id": "1171430992717828097", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "author_id": "240965418", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171430085053730820"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:11:14.000Z", "lang": "it", "text": "\"Mia figlia si \u00e8 suicidata: a scuola la chiamavano 'racchia' e 'grassona'\" https://t.co/BYCH7Dv6Nr", "edit_history_tweet_ids": ["1171516502790426624"], "id": "1171516502790426624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "385897719", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/BYCH7Dv6Nr", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2019/09/10/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/2019/09/10/rag\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171282996047073280", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 131, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 97, "probability": 0.6573, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/M82GOrw0sB", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMrStn", "display_url": "cnn.it/2UMrStn", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:00:24.000Z", "lang": "es", "text": "El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/M82GOrw0sB", "edit_history_tweet_ids": ["1171513775880491017"], "id": "1171513775880491017", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 1, "like_count": 88, "quote_count": 0}, "author_id": "33884545"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 203, "end": 222, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 224, "end": 256, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/4n2HARfglQ", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiojquetglas/status/1171502059364876288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4n2HARfglQ", "media_key": "3_1171502047557894144"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:13:51.000Z", "lang": "es", "text": "La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de salud mental y al comportamiento suicida.  \n\n\ud83d\udcde 135 - Centro de Asistencia al Suicida.\n\n#HablemosDeSuicidio \ud83d\udde3#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/4n2HARfglQ", "edit_history_tweet_ids": ["1171502059364876288"], "id": "1171502059364876288", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "author_id": "50445713"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ricordiamodomani"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/DREm2Q5wuj", "expanded_url": "https://twitter.com/marinapiva67/status/1171463417200119809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DREm2Q5wuj", "media_key": "3_1171463413614043137"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:40:18.000Z", "lang": "it", "text": "#ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Generale Augusto Pinochet, golpe \"segretamente\" appoggiato dalla CIA e dall'amministrazione del Presidente USA Nixon. https://t.co/DREm2Q5wuj", "edit_history_tweet_ids": ["1171463417200119809"], "id": "1171463417200119809", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "author_id": "3227318753"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 231, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}, {"start": 232, "end": 254, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Y0413NaVFj", "expanded_url": "https://www.newtral.es/explainer/mitos-y-falsas-creencias-sobre-la-conducta-suicida/", "display_url": "newtral.es/explainer/mito\u2026"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 71, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}, {"start": 137, "end": 151, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}, {"start": 174, "end": 188, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:16:14.000Z", "lang": "es", "text": "Cuatro mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida, v\u00eda @Newtral @nlopeztrujillo \n\nTel\u00e9fonos de ayuda gratuitos:\nMenores de edad: @FundacionANAR 900 20 20 10\nAdultos: @Tel_Esperanza 717 003 717\n\n#diamundialprevencionsuicidio #DiaPrevencionSuicidio \n\nhttps://t.co/Y0413NaVFj", "edit_history_tweet_ids": ["1171381864709443586"], "id": "1171381864709443586", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "author_id": "103279107"}, {"created_at": "2019-09-09T22:33:58.000Z", "lang": "es", "text": "En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n cual es. JAJAJJAAJA.", "edit_history_tweet_ids": ["1171190034327900160"], "id": "1171190034327900160", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "author_id": "160731872"}, {"created_at": "2019-09-10T19:56:38.000Z", "lang": "es", "text": "Con \"Salvemos Vidas\" se ha logrado contener a 90 personas con intento suicida en lo que va del 2019. Dicho programa contempla la capacitaci\u00f3n permanente elementos de la PBI y PA, adscritos a estaciones de la Red, Jefes de L\u00ednea, Inspectores Jefes de Estaci\u00f3n, entre otros.", "edit_history_tweet_ids": ["1171512828202635267"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 18, "probability": 0.5684, "type": "Other", "normalized_text": "Salvemos Vidas"}, {"start": 169, "end": 171, "probability": 0.3918, "type": "Other", "normalized_text": "PBI"}, {"start": 175, "end": 176, "probability": 0.2897, "type": "Place", "normalized_text": "PA"}]}, "id": "1171512828202635267", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "author_id": "147227083"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 279, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9278, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 264, "end": 278, "probability": 0.5083, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/veKTrFCb8M", "expanded_url": "https://twitter.com/turma_tricolor/status/1171516469256970241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/veKTrFCb8M", "media_key": "3_1171516443650691075"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:11:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Em 90 minutos acontece um jogo de futebol. Ao mesmo tempo, 2 pessoas se suicidam no Brasil. E a cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo. \nSe voc\u00ea est\u00e1 sentindo alguma dor, voc\u00ea pode venc\u00ea-la. Pe\u00e7a ajuda, ligue 188. H\u00e1 sempre algu\u00e9m disposto a te ouvir. \n#SetembroAmarelo https://t.co/veKTrFCb8M", "edit_history_tweet_ids": ["1171516469256970241"], "id": "1171516469256970241", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "author_id": "732348797255307264"}, {"created_at": "2019-09-09T23:15:33.000Z", "lang": "pt", "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oobT8", "edit_history_tweet_ids": ["1171200499540013063"], "id": "1171200499540013063", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 27, "like_count": 1042, "quote_count": 64}, "author_id": "584385737", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200493135286272"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200495224086528"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T17:43:35.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o castigar solo va a empeorar las cosas.\n-Conversen de esto en familia. \n-El suicidio es un enemigo que ataca desde adentro.", "edit_history_tweet_ids": ["1171479345895919616"], "id": "1171479345895919616", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 12, "like_count": 191, "quote_count": 1}, "author_id": "14689728"}, {"created_at": "2019-09-10T20:11:26.000Z", "lang": "es", "text": "Uno de los principales mitos sobre el suicidio es que el suicida no avisa o si lo hace, es solo para llamar la atenci\u00f3n. Nada m\u00e1s lejos de la realidad. Aunque la intenci\u00f3n manifiesta de suicidarse DEBE ser interpretada como una se\u00f1al de ayuda, ignorarla no es una opci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1171516551729516545"], "in_reply_to_user_id": "1092160641987686400", "id": "1171516551729516545", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1092160641987686400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171514480204775424"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:03:12.000Z", "lang": "es", "text": "A pesar de ser un problema tan extendido, especialmente en la sociedad Occidentalizada, existe muy poca difusi\u00f3n y un alto estigma frente al suicida (o frente a quien lo intenta o manifiesta intenci\u00f3n de hacerlo) y hay muy pocas herramientas para ayudar y concientizar sobre esto.", "edit_history_tweet_ids": ["1171514480204775424"], "in_reply_to_user_id": "1092160641987686400", "id": "1171514480204775424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1092160641987686400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171513601133182976"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "comandopsycho"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:04:27.000Z", "lang": "es", "text": "\"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1strico como m\u00e9todo punitivo para el suicida\n\nLos m\u00e9dicos en urgencias suelen ser los primeros en estigmatizar\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "edit_history_tweet_ids": ["1171454395357126656"], "id": "1171454395357126656", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 12, "like_count": 595, "quote_count": 12}, "author_id": "872915593891946496"}, {"created_at": "2019-09-10T17:09:51.000Z", "lang": "es", "text": "Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el Alma, primer programa para promover la salud mental y prevenir flagelos como el suicidio.  https://t.co/Y6fcW7IcZm", "edit_history_tweet_ids": ["1171470855529885706"], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4041, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Y6fcW7IcZm", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "id": "1171470855529885706", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "37758638"}, {"created_at": "2019-09-10T18:38:18.000Z", "lang": "es", "text": "Signos\ud83d\udea8Riesgo Suicida:\n\ud83d\udd39Se a\u00edsle\n\ud83d\udd39Irritable\n\ud83d\udd39\ud83d\udcc8Alcohol\n\ud83d\udd39Niegue sus problemas\n\ud83d\udd39Desesperanza e impotencia\n\ud83d\udd39Sentimientos de p\u00e9rdida, culpa o verg\u00fcenza\n\n\u00a1Ali\u00e9ntala a hablar contigo y esc\u00fachala!\nOfrecer la oportunidad de expresar los sentimientos puede reducir el riesgo suicida https://t.co/pbHN9Opg7j", "edit_history_tweet_ids": ["1171493115355512833"], "id": "1171493115355512833", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "408626423", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/pbHN9Opg7j", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeJesusR/status/1171493115355512833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pbHN9Opg7j", "media_key": "3_1171493101812076544"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:23:18.000Z", "lang": "es", "text": "El suicida cree q la \u00fanica perspectiva que existe para su realidad, es la q ve a trav\u00e9s de su depresi\u00f3n, ansiedad y desesperanza. Por eso, la \u00fanica soluci\u00f3n es q entienda q TODO es temporal, que TODO tiene soluci\u00f3n y q este estado es producto de una enfermedad: la depresion.", "edit_history_tweet_ids": ["1171504437753368580"], "id": "1171504437753368580", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "author_id": "110055082"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Bs5oeiQIxD", "expanded_url": "http://plataformadeinfancia.org/anar-senales-para-detectar-prevenir-suicidios-adolescentes/", "display_url": "plataformadeinfancia.org/anar-senales-p\u2026"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 47, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:55:01.000Z", "lang": "es", "text": "#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n@FundacionANAR describe algunas se\u00f1ales que pueden ayudar a detectar y prevenir una ideaci\u00f3n suicida en adolescentes https://t.co/Bs5oeiQIxD", "edit_history_tweet_ids": ["1171331225245630464"], "id": "1171331225245630464", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "297972314"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "poes\u00eda"}, {"start": 59, "end": 70, "tag": "spokenword"}, {"start": 217, "end": 231, "tag": "ListenAndLive"}, {"start": 232, "end": 242, "tag": "ListenNow"}, {"start": 243, "end": 256, "tag": "PoetryLovers"}, {"start": 257, "end": 271, "tag": "mujerespoetas"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 19, "probability": 0.9493, "type": "Other", "normalized_text": "La Musa Suicida"}, {"start": 83, "end": 107, "probability": 0.8748, "type": "Other", "normalized_text": "Las Hermanas del Desorden"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/MEMbzcuxkW", "expanded_url": "https://palabreadorxs.bandcamp.com/album/la-musa-suicida", "display_url": "palabreadorxs.bandcamp.com/album/la-musa-\u2026"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/uHuZCYIKTd", "expanded_url": "https://twitter.com/dobleaire/status/1171471344816381952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uHuZCYIKTd", "media_key": "3_1171471339187658755"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 123, "username": "hnasdesorden", "id": "888484801333866496"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:11:48.000Z", "lang": "es", "text": "2\u20e3- \"La Musa Suicida\", el disco de #poes\u00eda el\u00e9ctrica de mi #spokenword music band: Las Hermanas del Desorden (@hnasdesorden)\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/MEMbzcuxkW\n\nDenle al play y por favor, cu\u00e9ntenme qu\u00e9 les parece.\n\n\ud83c\udfb6Enjoy!\n\n#ListenAndLive #ListenNow #PoetryLovers #mujerespoetas https://t.co/uHuZCYIKTd", "edit_history_tweet_ids": ["1171471344816381952"], "in_reply_to_user_id": "121207199", "id": "1171471344816381952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "121207199", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171471336297775105"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 128, "end": 140, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/oXSGMsEjMu", "expanded_url": "http://bit.ly/2kEGDAP", "display_url": "bit.ly/2kEGDAP"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 101, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}, {"start": 168, "end": 181, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}, {"start": 182, "end": 189, "username": "SEPsiq", "id": "862209027387863040"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:17:00.000Z", "lang": "es", "text": "#DiaPrevencionSuicidio | La detecci\u00f3n precoz del riesgo suicida, entre las prioridades de @sanidadgob en la nueva Estrategia de #SaludMental\nhttps://t.co/oXSGMsEjMu cc @luisacarcedo @SEPsiq", "edit_history_tweet_ids": ["1171457554385395712"], "id": "1171457554385395712", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "14830931"}, {"created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "lang": "es", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171281952990814208", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 262, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 237, "end": 261, "probability": 0.5598, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/axrJSNooHl", "expanded_url": "https://twitter.com/DarkSanti97/status/1171469434566742017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/axrJSNooHl", "media_key": "3_1171469413263933440"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:04:12.000Z", "lang": "es", "text": "Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Quiz\u00e1 est\u00e9 tweet sea para ti.\n\nDependiendo de d\u00f3nde te encuentres, estos n\u00fameros son para ayudarte.\n\nNo est\u00e1s solo. #WorldSuicidePreventionDay \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/axrJSNooHl", "edit_history_tweet_ids": ["1171469434566742017"], "id": "1171469434566742017", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "165286800"}, {"created_at": "2019-09-10T07:17:22.000Z", "lang": "es", "text": "Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, dignamente pagado, que no te provoque una depresi\u00f3n suicida y que te ofrezca estabilidad. Eso buscamos Sergio https://t.co/RcZJ5KFz2C", "edit_history_tweet_ids": ["1171321750858190849"], "entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 233, "probability": 0.4861, "type": "Other", "normalized_text": "Sergio"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/RcZJ5KFz2C", "expanded_url": "https://t.co/RcZJ5KFz2C", "display_url": "t.co/RcZJ5KFz2C"}]}, "id": "1171321750858190849", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 2, "like_count": 196, "quote_count": 0}, "author_id": "1308200317"}, {"created_at": "2019-09-08T18:01:25.000Z", "lang": "pt", "text": "sexualiza\u00e7\u00e3o feminina e masculina explicadas em um gif https://t.co/c1BVHWM5Tl", "edit_history_tweet_ids": ["1170759056895676416"], "id": "1170759056895676416", "public_metrics": {"retweet_count": 9097, "reply_count": 102, "like_count": 21190, "quote_count": 302}, "author_id": "996157303664586756", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/c1BVHWM5Tl", "expanded_url": "https://twitter.com/SteeleStew/status/722302468386893824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c1BVHWM5Tl", "media_key": "16_722302401504481280"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 14, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 21, "end": 32, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 58, "end": 64, "tag": "morir"}, {"start": 167, "end": 176, "tag": "AYUDEMOS"}, {"start": 227, "end": 265, "tag": "D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/cDkpZrmCe2", "expanded_url": "https://twitter.com/ntchile/status/1171459896870522885/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cDkpZrmCe2", "media_key": "3_1171459895033393154"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:26:18.000Z", "lang": "es", "text": "\u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3n de que est\u00e1 en un callej\u00f3n sin salida. #AYUDEMOS a aquellos que pasan por este dif\u00edcil momento \ud83d\ude4c\ud83d\udc9d\n\n#D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio \ud83d\udc9b https://t.co/cDkpZrmCe2", "edit_history_tweet_ids": ["1171459896870522885"], "id": "1171459896870522885", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "118536654"}, {"created_at": "2019-04-01T16:52:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Cris/Julia &amp; Danilo/Daniel : 149\n\n\" mas a gente j\u00e1 se conhece e se busca desde sempre \" \n\n\" eu fiquei com muito medo de voc\u00ea n\u00e3o volta \" \n\n\" eu tamb\u00e9m ... minha miss\u00e3o l\u00e1 j\u00e1 tinha terminado n\u00e3o foi o Danilo que matou a J\u00falia \" https://t.co/OihTchb3Yw", "edit_history_tweet_ids": ["1112759737563705344"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4935, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.4692, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.5534, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falia"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/OihTchb3Yw", "expanded_url": "https://twitter.com/juniloquality/status/1112759737563705344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OihTchb3Yw", "media_key": "3_1112759727400906752"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/OihTchb3Yw", "expanded_url": "https://twitter.com/juniloquality/status/1112759737563705344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OihTchb3Yw", "media_key": "3_1112759727396716544"}]}, "id": "1112759737563705344", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "1078685145304059905"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 74, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 80, "end": 96, "tag": "ChatDeconfianza"}, {"start": 184, "end": 198, "tag": "NoTeLaPierdas"}, {"start": 212, "end": 224, "tag": "DiS\u00edALaVida"}, {"start": 225, "end": 254, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/jbyvOAy694", "expanded_url": "https://twitter.com/adn40/status/1171496183199498240", "display_url": "twitter.com/adn40/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "MarioBeteta", "id": "62834119"}, {"start": 202, "end": 208, "username": "adn40", "id": "84398622"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:33:10.000Z", "lang": "es", "text": "Muchas gracias a @MarioBeteta por la difusi\u00f3n de nuestra #L\u00edneaDeSeguridad y el #ChatDeconfianza 55 5533-5533 para la atenci\u00f3n oportuna, cercana y directa a personas en riesgo suicida #NoTeLaPierdas en @adn40 \ud83d\udc47\ud83c\udffb #DiS\u00edALaVida #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/jbyvOAy694", "edit_history_tweet_ids": ["1171506921657880581"], "id": "1171506921657880581", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "185369552", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171496183199498240"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979102209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535970705408"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430536000094209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979130881"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:29:47.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/phV1mWimRd", "edit_history_tweet_ids": ["1171430574520561667"], "id": "1171430574520561667", "geo": {"place_id": "72ee18b0510eb501"}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 3, "like_count": 426, "quote_count": 13}, "author_id": "956024810588524556"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ottoemezzo"}, {"start": 179, "end": 195, "tag": "fiducialgoverno"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/tv24RNiude", "expanded_url": "https://www.la7.it/otto-e-mezzo/video/massimo-cacciari-salvini-un-hapax-legomenon-errore-colossale-suicida-allapice-del-potere-10-09-2019-281431", "display_url": "la7.it/otto-e-mezzo/v\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la7.it/otto-e-mezzo/video/massimo-cacciari-salvini-un-hapax-legomenon-errore-colossale-suicida-allapice-del-potere-10-09-2019-281431"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 178, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:53:12.000Z", "lang": "it", "text": "#ottoemezzo Secondo Massimo Cacciari quello che ha fatto Matteo Salvini \u00e8 un 'hapax legomenon', una sorta di 'unicum' politico: \"Ha commesso un errore colossale\" @matteosalvinimi #fiducialgoverno https://t.co/tv24RNiude", "edit_history_tweet_ids": ["1171511963626557441"], "id": "1171511963626557441", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "121424128"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 237, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/C58fkREzzB", "expanded_url": "https://www.newtral.es/reportajes/un-robot-para-prevenir-el-suicidio-asi-ayuda-la-inteligencia-artificial-en-redes-sociales/", "display_url": "newtral.es/reportajes/un-\u2026"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/AIP9cq9BjA", "expanded_url": "https://twitter.com/nlopeztrujillo/status/1171334715728629760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AIP9cq9BjA", "media_key": "7_1171334658887442432"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 198, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:08:53.000Z", "lang": "es", "text": "Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que podr\u00edan tener ideaci\u00f3n suicida https://t.co/C58fkREzzB\nLo contamos en @Newtral en el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio https://t.co/AIP9cq9BjA", "edit_history_tweet_ids": ["1171334715728629760"], "id": "1171334715728629760", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "208219950"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 224, "end": 246, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 220, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Mendoza"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/SfYFGnahcE", "expanded_url": "https://www.abc.com.py/especiales/2019/08/30/hablemos-de-salud-mental-depresion-suicidio-y-otros-demonios/", "display_url": "abc.com.py/especiales/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.com.py/especiales/2019/08/30/hablemos-de-salud-mental-depresion-suicidio-y-otros-demonios/"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:30:18.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es hablar del tema.\n\n\u261d\ufe0f \u201cLo peor que podemos hacer es guardar silencio\u201d, refiere la Dra. Mirta Mendoza.\n\n#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio \n\nhttps://t.co/SfYFGnahcE", "edit_history_tweet_ids": ["1171506199465881600"], "id": "1171506199465881600", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "author_id": "28191953"}, {"created_at": "2019-09-10T00:49:15.000Z", "lang": "es", "text": "El Per\u00fa recordar\u00e1 por siempre a este equipo de fiscales que contra sus superiores y contra el congreso y contra la se\u00f1ora k y contra el Cobarde suicida hicieron de tripas coraz\u00f3n para meter presos a casi todos los corruptos y lo seguir\u00e1n haciendo https://t.co/8aTEk1tmzd", "edit_history_tweet_ids": ["1171224079032029185"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9027, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.601, "type": "Organization", "normalized_text": "congreso"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.3733, "type": "Person", "normalized_text": "Cobarde"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/8aTEk1tmzd", "expanded_url": "https://twitter.com/Malapalabrero/status/1170891725507891200", "display_url": "twitter.com/Malapalabrero/\u2026"}]}, "id": "1171224079032029185", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "259105502", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170891725507891200"}]}, {"created_at": "2019-09-10T20:01:00.000Z", "lang": "pt", "text": "A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida. Hoje, 10 de setembro, Dia Mundial para a Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio, a OMS reafirma a import\u00e2ncia de que todos os pa\u00edses adotem estrat\u00e9gias de preven\u00e7\u00e3o com efic\u00e1cia comprovada. https://t.co/KDsi5FgTqD", "edit_history_tweet_ids": ["1171513925785018368"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.7035, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.7339, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/KDsi5FgTqD", "expanded_url": "http://bit.ly/2Q5Yrnq", "display_url": "bit.ly/2Q5Yrnq"}]}, "id": "1171513925785018368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "36608122"}, {"created_at": "2019-09-10T20:03:46.000Z", "lang": "es", "text": "Hay muchos mitos sobre el suicidio. El que dice que lo va hacer, no es llamar la atenci\u00f3n o el de si no lo dice es que lo va hacer....\nTambi\u00e9n el de los intentos una persona cuando est\u00e1 ah\u00ed, est\u00e1 en una ambivalencia entre quiero dejar de sufrir pero no quiero morir.", "edit_history_tweet_ids": ["1171514622018326535"], "id": "1171514622018326535", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1241572998"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 192, "tag": "atarde\u00e9sua"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Hickmann"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:12:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Feliz pela Ana Hickmann,pelo seu cunhado e sua fam\u00edlia.\nPois acho que isso nem deveria ter ido a julgamento...\nTemos o direito de defender as nossas vidas.\nJusti\u00e7a Foi Feita! \ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\n#atarde\u00e9sua", "edit_history_tweet_ids": ["1171486637718528003"], "id": "1171486637718528003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "109730733"}, {"created_at": "2019-09-10T19:50:58.000Z", "lang": "es", "text": "MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es una desgarradora e inconcebible lucha interna, una ambivalencia entre sufrir un dolor insoportable o morir. No es tan simple como se ve desde afuera.", "edit_history_tweet_ids": ["1171511403271704583"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5155, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171511403271704583", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 346, "quote_count": 0}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511041466880001"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:59:42.000Z", "lang": "es", "text": "El suicidio es, actualmente, una de las principales causas de muerte en el mundo, siendo la d\u00e9cima mayor causa de muerte en general y la segunda en j\u00f3venes. Aunque su principal precedente son las enfermedades mentales, tambi\u00e9n son causas la distensi\u00f3n social y razones culturales.", "edit_history_tweet_ids": ["1171513601133182976"], "in_reply_to_user_id": "1092160641987686400", "id": "1171513601133182976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1092160641987686400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171513597236629504"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 121, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "John Bolton"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Casa Blanca"}, {"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/QezOQEXEYr", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1171452880055746560", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:40:38.000Z", "lang": "es", "text": "Se va John Bolton, el \u201chalc\u00f3n\u201d de la Casa Blanca en la estrategia para salir de la dictadura de Nicol\u00e1s Maduro #Venezuela https://t.co/QezOQEXEYr", "edit_history_tweet_ids": ["1171463504018038791"], "id": "1171463504018038791", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 173, "like_count": 78, "quote_count": 80}, "author_id": "90558638"}, {"created_at": "2019-09-10T20:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "\u2716 El suicidio es la segunda causa principal de muerte entre personas de 15 a 29 a\u00f1os.\n\n\u2716 En M\u00e9xico el suicidio ocupa el lugar n\u00famero 22 de las principales causas de muerte. \nhttps://t.co/6bOOe2u4nx", "edit_history_tweet_ids": ["1171513675900846087"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9612, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/6bOOe2u4nx", "expanded_url": "https://bit.ly/2kdwU4v", "display_url": "bit.ly/2kdwU4v"}]}, "id": "1171513675900846087", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1017081217609592832"}, {"created_at": "2019-09-10T19:38:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Homenagem a hoje ser o Dia da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, ligue para 188 se voc\u00ea estiver se sentindo suicida. Sua vida vale muito. https://t.co/Mt7SbVf7YH", "edit_history_tweet_ids": ["1171508153483059201"], "id": "1171508153483059201", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1414084464", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Mt7SbVf7YH", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamFathomuS/status/1171508153483059201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mt7SbVf7YH", "media_key": "3_1171508149481689090"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 133, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 43, "probability": 0.6772, "type": "Other", "normalized_text": "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.5075, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 118, "end": 132, "probability": 0.5709, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/BnFh9f7s6K", "expanded_url": "https://twitter.com/fasoutolojao/status/1171513890112323585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BnFh9f7s6K", "media_key": "3_1171513888489136128"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:00:51.000Z", "lang": "pt", "text": "De acordo com a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), uma pessoa se suicida a cada 40 segundos no mundo. E o movimento #SetembroAmarelo surgiu para trazer aten\u00e7\u00e3o para isso. Vamos ser um instrumento de combate a esse problema terr\u00edvel. Todos pela valoriza\u00e7\u00e3o da vida! https://t.co/BnFh9f7s6K", "edit_history_tweet_ids": ["1171513890112323585"], "id": "1171513890112323585", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2548214622"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 280, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.4449, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.365, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.4034, "type": "Person", "normalized_text": "Cosme"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.6554, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 267, "end": 279, "probability": 0.7749, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:58:47.000Z", "lang": "pt", "text": "O Camilo quer saber do passado do Chiclete por algo pessoal, n\u00e3o superou os chifres,quer algo para se vingar,pq a gente sabe que o Chiclete matou o Cosme para salvar a vida da Vivi, sen\u00e3o seria ela morta no seu lugar. E acham que isso \u00e9 justi\u00e7a que Camilo vai fazer #ADonaDoPeda\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1171513367913091072"], "id": "1171513367913091072", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2458752872"}, {"created_at": "2019-09-10T19:57:14.000Z", "lang": "pt", "text": "@braziliancolle2 @phbruno214 Na verdade, eles fazem isso pq da ibope, clicks, likes e muitos coment\u00e1rios.\n\nEles querem ganhar em cima disso.\nS\u00e3o todos uns posers!\n\nCambada de FDP!", "edit_history_tweet_ids": ["1171512977666625536"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.5459, "type": "Other", "normalized_text": "ibope"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "braziliancolle2", "id": "1119102637566074882"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "phbruno214", "id": "1137478212391514113"}]}, "in_reply_to_user_id": "1119102637566074882", "id": "1171512977666625536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938829611017875456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171512211400847360"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "\u00e1nimo"}, {"start": 118, "end": 127, "tag": "tristeza"}, {"start": 159, "end": 168, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 247, "end": 255, "tag": "suicida"}, {"start": 258, "end": 280, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:49:21.000Z", "lang": "es", "text": "La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #tristeza profunda, y hac\u00eda expl\u00edcita su #ideaci\u00f3n autol\u00edtica, es un factor de riesgo importante para que se exprese la conducta #suicida.\n\n#DiaPrevencionSuicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1171435495559069696"], "id": "1171435495559069696", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 2, "like_count": 197, "quote_count": 5}, "author_id": "2530052556"}, {"created_at": "2019-09-10T15:28:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/cxI3CR3l8P", "edit_history_tweet_ids": ["1171445384998113281"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.8287, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.5887, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 141, "end": 162, "probability": 0.8374, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "nazistas"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/cxI3CR3l8P", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1171445384998113281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cxI3CR3l8P", "media_key": "16_1171445357013659653"}]}, "id": "1171445384998113281", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 12, "like_count": 159, "quote_count": 11}, "author_id": "2255625498"}, {"created_at": "2019-09-10T13:30:55.000Z", "lang": "es", "text": "Dice la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud q en el mundo cada\n40 segundos una persona se suicida. Entienden? Si \u00e9ste twitt para escribirlo dura 40 segundos ya va otro suicidio. Me gustar\u00eda q alguien me confirme si esa cifra es real. Si no es error y pasan 40 segundos m\u00e1s va otro.", "edit_history_tweet_ids": ["1171415760767541248"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 39, "probability": 0.6468, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.796, "type": "Other", "normalized_text": "twitt"}]}, "id": "1171415760767541248", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 24, "like_count": 69, "quote_count": 9}, "author_id": "819551708"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 178, "end": 197, "tag": "SuicidioPrevenible"}, {"start": 199, "end": 213, "tag": "ComandoPsycho"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/Vpsuscvej5", "expanded_url": "https://twitter.com/DrHistrionico/status/1171448011152445440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vpsuscvej5", "media_key": "3_1171447998607290372"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:39:04.000Z", "lang": "es", "text": "#HablemosDeSuicidio \nSi pienses que alguien tiene riesgo suicida, preg\u00fantale! Preg\u00fantale directamente!\nEs un mito que el preguntarle provocar\u00e1 la aparici\u00f3n de ideaci\u00f3n suicida! \n#SuicidioPrevenible \n#ComandoPsycho https://t.co/Vpsuscvej5", "edit_history_tweet_ids": ["1171448011152445440"], "id": "1171448011152445440", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "240306295"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "saludmental"}, {"start": 212, "end": 221, "tag": "Hablemos"}, {"start": 224, "end": 256, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 257, "end": 272, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/Wxvilvfb27", "expanded_url": "http://bit.ly/2lV6cxT", "display_url": "bit.ly/2lV6cxT"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/dAGVltyuAM", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171407982225186816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dAGVltyuAM", "media_key": "3_1171081525703692289"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:00:01.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/Wxvilvfb27  \n\n#Hablemos \ud83d\udde3 #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/dAGVltyuAM", "edit_history_tweet_ids": ["1171407982225186816"], "id": "1171407982225186816", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "22276965"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 80, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 81, "end": 87, "tag": "10sep"}, {"start": 88, "end": 107, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/K7tagweKlt", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/menor-de-15-anos-suicida-tras-sufrir-acoso-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/menor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/menor-de-15-anos-suicida-tras-sufrir-acoso-por-ser-gay/"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:00:01.000Z", "lang": "es", "text": "Por este tipo de horribles casos es importante...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/K7tagweKlt", "edit_history_tweet_ids": ["1171498578360983560"], "id": "1171498578360983560", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "author_id": "1056499393"}, {"created_at": "2019-09-10T15:27:56.000Z", "lang": "es", "text": "OMS @WHO  : Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/9jiEEkmwMi", "edit_history_tweet_ids": ["1171445207784538112"], "id": "1171445207784538112", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3131336122", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/9jiEEkmwMi", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/326588-oms-persona-suicidarse-mundo-segundos", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/326\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 8, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T12:56:40.000Z", "lang": "es", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "edit_history_tweet_ids": ["1171407137924423681"], "id": "1171407137924423681", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 107, "quote_count": 1}, "author_id": "950455831836942336"}, {"created_at": "2019-09-10T16:35:55.000Z", "lang": "es", "text": "Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso", "edit_history_tweet_ids": ["1171462317042622464"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7785, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells - Central"}]}, "id": "1171462317042622464", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 6, "like_count": 215, "quote_count": 2}, "author_id": "298553510"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 44, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/ogpWSsHKT4", "expanded_url": "https://twitter.com/UnoAR/status/1171426851945897984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ogpWSsHKT4", "media_key": "13_1105137608315858944"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 68, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:15:00.000Z", "lang": "es", "text": "\u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la segunda causa de muerte en j\u00f3venes (15-29 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos alguien se suicida\n\nHicimos este video para empezar a romper el tab\u00fa \ud83d\udc47 https://t.co/ogpWSsHKT4", "edit_history_tweet_ids": ["1171426851945897984"], "id": "1171426851945897984", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "author_id": "702867448681385985"}, {"created_at": "2019-09-09T20:32:20.000Z", "lang": "pt", "text": "A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressores. Precisam de saber que as den\u00fancias t\u00eam consequ\u00eancias e de ser protegidas. A viol\u00eancia machista j\u00e1 matou 19 mulheres este ano. Esta medida \u00e9 vergonhosa. https://t.co/oT0vdN3ZqL", "edit_history_tweet_ids": ["1171159426042081282"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oT0vdN3ZqL", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonorRosas4/status/1171159426042081282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oT0vdN3ZqL", "media_key": "3_1171159418513309699"}]}, "id": "1171159426042081282", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 29, "like_count": 780, "quote_count": 65}, "author_id": "1090581182595637255"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 231, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/0MMwwcqMGo", "expanded_url": "https://twitter.com/juanbaaq/status/1171407584869400576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MMwwcqMGo", "media_key": "3_1171407578309562369"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:58:26.000Z", "lang": "es", "text": "No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de vivir. \nUrgente elaborar marcos normativos para estrategias de prevenci\u00f3n. \n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/0MMwwcqMGo", "edit_history_tweet_ids": ["1171407584869400576"], "id": "1171407584869400576", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "author_id": "49540008"}, {"created_at": "2019-09-10T02:54:53.000Z", "lang": "es", "text": "Aferrarse al poder matando de hambre a los dem\u00e1s, es s\u00f3lo posible de un genocida sobreestimado o de un suicida enloquecido.", "edit_history_tweet_ids": ["1171255697239158787"], "id": "1171255697239158787", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "author_id": "54135935"}, {"created_at": "2019-09-10T02:41:52.000Z", "lang": "es", "text": "Bueno, hablemos sobre la DEPRESI\u00d3N, y c\u00f3mo explicarle a la gente que no la entiende y la minimiza.\n\nEntre un 8 y un 15% de uds. que est\u00e1n leyendo esto tendr\u00e1n depresi\u00f3n cl\u00ednica en alg\u00fan punto de sus vidas.\n\nEn el 2009 era la 4ta causa mundial de discapacidad. Hoy es LA PRIMERA. +", "edit_history_tweet_ids": ["1171252419289894912"], "id": "1171252419289894912", "public_metrics": {"retweet_count": 23161, "reply_count": 571, "like_count": 41186, "quote_count": 1418}, "author_id": "6558552"}, {"created_at": "2019-09-10T19:55:42.000Z", "lang": "es", "text": "MITO #6 - \"La persona que intenta el suicidio estar\u00e1 en ese peligro toda la vida\"\nSi bien la persona que tuvo un intento tiene un riesgo mayor al resto de la poblaci\u00f3n, en la gran la mayor\u00eda de los casos se supera la crisis sin llegar nunca a consumar el suicidio. \ud83d\udc4d", "edit_history_tweet_ids": ["1171512592201744386"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7661, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171512592201744386", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 196, "quote_count": 0}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171512138499624961"}]}, {"created_at": "2019-09-10T18:40:46.000Z", "lang": "es", "text": "Imaginen como estamos que las estad\u00edsticas nos dicen que cada minuto se suicida un venezolano.", "edit_history_tweet_ids": ["1171493733717569537"], "id": "1171493733717569537", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "50509702"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 280, "tag": "prevenci\u00f3nsuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:23:07.000Z", "lang": "es", "text": "Un aut\u00e9ntico suicida no dar\u00e1 se\u00f1ales previas en la mayor parte de los casos. Precisamente porque de lo que huye es de ser una carga para nadie. As\u00ed se siente y es un sentimiento enfermizo, desconsolador y cruel. \nNecesitamos educar en la inteligencia emocional #prevenci\u00f3nsuicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1171338298939387904"], "in_reply_to_user_id": "1000098956318269446", "id": "1171338298939387904", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "1000098956318269446", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171337205626888192"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:55:31.000Z", "lang": "es", "text": "En el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio , celebramos todas las iniciativas que vayan a prevenir una de las conductas m\u00e1s dolorosas de personas sufrientes , que es la conducta suicida. Debemos unir  fuerzas y estrategias para potenciar su efectividad", "edit_history_tweet_ids": ["1171512548790689792"], "id": "1171512548790689792", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "423047776"}, {"created_at": "2019-09-10T16:51:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Uma MULHER foi presa e poderia pegar at\u00e9 SEIS MESES de cadeira por ir ao EST\u00c1DIO. \nCom isso, ela SE MATOU. \n\nUma mulher de MATOU por ser PROIBIDA de ir ao est\u00e1dio. \n\neu nem sei o que dizer. \nQue tristeza. https://t.co/haMxhGcn65", "edit_history_tweet_ids": ["1171466297533595648"], "id": "1171466297533595648", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "795954259053395968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171461694519828483"}], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/haMxhGcn65", "expanded_url": "https://twitter.com/trivela/status/1171461694519828483", "display_url": "twitter.com/trivela/status\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 269, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 248, "end": 268, "probability": 0.6349, "type": "Other", "normalized_text": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:15:45.000Z", "lang": "es", "text": "La mayor\u00eda de la gente que se suicida no desea morir, pero su dolor y sufrimiento son tan fuertes que vivir se les hace insoportable. Si contribuimos a aliviar ese dolor y ese sufrimiento posiblemente estemos contribuyendo a prevenir el suicidio. #DiaPrevencionSuicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1171427040676855809"], "id": "1171427040676855809", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "39224423"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 51, "tag": "DOL"}, {"start": 52, "end": 57, "tag": "Par\u00e1"}, {"start": 58, "end": 66, "tag": "Pol\u00edcia"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.7708, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00e1"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/z7rIov7Loj", "expanded_url": "http://mwl.press/DOL534341", "display_url": "mwl.press/DOL534341"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/HqzdpjnTVo", "expanded_url": "https://twitter.com/doldiarioonline/status/1171512828747927552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HqzdpjnTVo", "media_key": "3_1171512826780770305"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:56:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Homem estupra enteada, mata a m\u00e3e e se suicida #DOL #Par\u00e1 #Pol\u00edcia https://t.co/z7rIov7Loj https://t.co/HqzdpjnTVo", "edit_history_tweet_ids": ["1171512828747927552"], "id": "1171512828747927552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "189545820"}, {"created_at": "2019-09-10T17:50:37.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o se suicida, pfv!", "edit_history_tweet_ids": ["1171481115963449346"], "id": "1171481115963449346", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 3}, "author_id": "1107301165241384961"}, {"created_at": "2019-09-10T13:56:25.000Z", "lang": "es", "text": "Que...?? \nLe ponemos nombre a esta \u201cdelicia\u201d?? \nEmpiezo yo.\n\n- SS.    (Sugar Suicide) https://t.co/LSLxehVBif", "edit_history_tweet_ids": ["1171422176915804160"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 83, "probability": 0.5443, "type": "Other", "normalized_text": "Sugar Suicide"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/LSLxehVBif", "expanded_url": "https://twitter.com/eternal_jungkoo/status/1170530923160510465", "display_url": "twitter.com/eternal_jungko\u2026"}]}, "id": "1171422176915804160", "public_metrics": {"retweet_count": 308, "reply_count": 570, "like_count": 1289, "quote_count": 49}, "author_id": "102646663", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170530923160510465"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:03:20.000Z", "lang": "pt", "text": "AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia cumprir uma pena de seis meses de pris\u00e3o por tentar entrar num est\u00e1dio. https://t.co/OJ2Nn4s6Zi", "edit_history_tweet_ids": ["1171439018598207488"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6532, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/OJ2Nn4s6Zi", "expanded_url": "https://twitter.com/BetclicPortugal/status/1171439018598207488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJ2Nn4s6Zi", "media_key": "3_1171439011828649984"}]}, "id": "1171439018598207488", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 101, "quote_count": 0}, "author_id": "31427142"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 241, "end": 279, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8586, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.6798, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4Qjezdtop4", "expanded_url": "https://twitter.com/XEB1220AM/status/1171512548429926401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Qjezdtop4", "media_key": "3_1171512542985764865"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:55:31.000Z", "lang": "es", "text": "La OMS se\u00f1ala que cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, de manera que el suicidio es la 2da causa de muerte entre las mujeres j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os y la 3era entre hombres j\u00f3venes.\n\nLes compartimos esta infograf\u00eda del IMSS\n\n#DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio https://t.co/4Qjezdtop4", "edit_history_tweet_ids": ["1171512548429926401"], "id": "1171512548429926401", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "312216709"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "10Sep"}, {"start": 228, "end": 240, "tag": "TVVNoticias"}, {"start": 241, "end": 253, "tag": "TVVenezuela"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 22, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Padrino"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}, {"start": 217, "end": 225, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 229, "end": 239, "probability": 0.5653, "type": "Other", "normalized_text": "TVVNoticias"}, {"start": 242, "end": 252, "probability": 0.5363, "type": "Other", "normalized_text": "TVVenezuela"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Tjz6M5X3tc", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1171493857025904643/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tjz6M5X3tc", "media_key": "3_1171493848029126657"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:41:15.000Z", "lang": "es", "text": "#10Sep Vladimir Padrino, ministro de Defensa del r\u00e9gimen chavista, se pronunci\u00f3 ante los ejercicios militares anunciados por Nicol\u00e1s Maduro, tras haber acusado al gobierno colombiano de usar \"falsos positivos\" contra Venezuela. #TVVNoticias #TVVenezuela https://t.co/Tjz6M5X3tc", "edit_history_tweet_ids": ["1171493857025904643"], "id": "1171493857025904643", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "381515624"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 208, "end": 237, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/GcPECNgL9a", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:42:48.000Z", "lang": "es", "text": "En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\n\nS\u00edntoma de que algo estamos haciendo muy mal como humanidad. \nhttps://t.co/GcPECNgL9a\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1171464049386672130"], "id": "1171464049386672130", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 4, "like_count": 130, "quote_count": 4}, "author_id": "247844816"}, {"created_at": "2019-09-10T06:50:28.000Z", "lang": "es", "text": "Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, estimando que su heredabilidad es del 30 al 55%. \n\nhttps://t.co/jf7Ku2d1I1 https://t.co/qFaEdaDyXK", "edit_history_tweet_ids": ["1171314980739829760"], "id": "1171314980739829760", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "author_id": "450310216", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/jf7Ku2d1I1", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC6500275/pdf/bmjopen-2018-025335.pdf", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/P\u2026"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/qFaEdaDyXK", "expanded_url": "https://twitter.com/emma_sar/status/1171314980739829760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qFaEdaDyXK", "media_key": "3_1171314974586802176"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:00:59.000Z", "lang": "es", "text": "@Reginartea No tengo apetito sexual, duermo poco, me estresa el poder ayudar a salir adelante a mis compa\u00f1eros de trabajo al grado que me desespero, no como bien por la carga de trabajo, \u00bfEso me convierte en suicida en potencia?", "edit_history_tweet_ids": ["1171498823325081602"], "in_reply_to_user_id": "909396470289362944", "id": "1171498823325081602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096949925915574272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171494160014036993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Reginartea", "id": "909396470289362944"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 161, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 163, "end": 177, "tag": "comandopsycho"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/8pCkCBipqU", "expanded_url": "https://twitter.com/emma_sar/status/1171314980739829760", "display_url": "twitter.com/emma_sar/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:59:16.000Z", "lang": "es", "text": "La conducta suicida debe ser evaluada detalladamente , hacer anamnesis , evaluar antecedentes personales y familiares , factores asociados . \n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho https://t.co/8pCkCBipqU", "edit_history_tweet_ids": ["1171437992482766854"], "id": "1171437992482766854", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "153140677", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171314980739829760"}]}, {"created_at": "2019-09-10T14:19:24.000Z", "lang": "es", "text": "En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegados a la persona con posible conducta suicida. \nAyudar a personas en riesgo no es f\u00e1cil; debilita, angustia, desespera y es importante saber que hacer y que no.", "edit_history_tweet_ids": ["1171427960877793280"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4689, "type": "Other", "normalized_text": "ASSE"}]}, "id": "1171427960877793280", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "author_id": "75782659"}, {"created_at": "2019-09-02T15:10:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de desamparo/desespero, crises de ansiedade ou idea\u00e7\u00e3o suicida. E em um momento cr\u00edtico, pode ser de fato a diferen\u00e7a entre uma pessoa desistir de se matar.", "edit_history_tweet_ids": ["1168541666262900741"], "in_reply_to_user_id": "944941271587704832", "id": "1168541666262900741", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 1, "like_count": 540, "quote_count": 1}, "author_id": "944941271587704832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168541663700164608"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 279, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:52:32.000Z", "lang": "es", "text": "Sentir tristeza o nervios es normal. Sentirse triste siempre, muy ansioso todo el tiempo, hacerse da\u00f1o o de plano estar tan agobiado que no sientes nada o sientes que todo duele NO es normal, si llegas a uno de esos puntos es momento de pedir ayuda. #DiaMundialPrevencionSuicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1171511797066518530"], "in_reply_to_user_id": "67719599", "id": "1171511797066518530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "67719599", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511796139614209"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "ALCOHOL"}, {"start": 10, "end": 19, "tag": "CANNABIS"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 80, "end": 93, "tag": "adolescentes"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4468, "type": "Other", "normalized_text": "ALCOHOL"}, {"start": 11, "end": 18, "probability": 0.5624, "type": "Place", "normalized_text": "CANNABIS"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/1TAPlmEPai", "expanded_url": "http://www.biblioteca.cij.gob.mx", "display_url": "biblioteca.cij.gob.mx", "status": 200, "title": "Biblioteca Virtual en Adicciones", "description": "Neurociencias y adicciones a las sustancias OBJETIVO: Conocer los fundamentos teo\u0301ricos de la neurobiologi\u0301a general, el neurodesarrollo y la neurobiologi\u0301a de las adicciones a las sustancias psicoactivas y las te\u0301cnicas de rehabilitacio\u0301n neurocognitiva asociadas al consumo consuetudinario de drogas. informes.capacitacion@cij.gob.mx Centro de Informaci\u00f3n de Coronavirus El Centro de Informaci\u00f3n de Coronavirus de Elsevier ofrece informaci\u00f3n sobre el Coronavirus (Tambi\u00e9n conocido como el COVID-19 ).El", "unwound_url": "http://www.biblioteca.cij.gob.mx"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/bGsDy7sUdf", "expanded_url": "https://twitter.com/bibliotecacij/status/1171452802536591361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bGsDy7sUdf", "media_key": "3_1171452797159526401"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 279, "username": "CIJ_Adicciones", "id": "127919893"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:58:07.000Z", "lang": "es", "text": "#ALCOHOL, #CANNABIS E INTENTO DE #SUICIDIO. En este estudio prospectivo a 1,071 #adolescentes, se descubri\u00f3 que el alto uso de cannabis antes de los 15 a\u00f1os, aument\u00f3 la ideaci\u00f3n suicida. El art\u00edculo en https://t.co/1TAPlmEPai con la palabra clave: SuicidioM\u00e9xico. @CIJ_Adicciones https://t.co/bGsDy7sUdf", "edit_history_tweet_ids": ["1171452802536591361"], "id": "1171452802536591361", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "87542992"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 223, "tag": "DiaDePrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:45:39.000Z", "lang": "es", "text": "Vean, cada 40 segundos se suicida una persona. Una tasa de mortalidad global de 16 sobre 100.000. La causa n 1 de muertes no naturales. \n\nEs un tema del que hay que hablar y buscar soluciones YA. #DiaDePrevencionDelSuicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1171479865435942912"], "id": "1171479865435942912", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "798601114836987904"}, {"created_at": "2019-09-10T19:33:24.000Z", "lang": "it", "text": "Regno Unito, ragazza suicida dopo essere stata bullizzata a scuola per l\u2019aspetto fisico. La mamma: \u201cLa chiamavano \u2018grassa\u2019 e \u2018brutta\u2019\u201d https://t.co/cy6TGiseb5 \n\nQuando le parole sono macigni e spengono il sole che ognuno ha dentro.", "edit_history_tweet_ids": ["1171506979048574976"], "id": "1171506979048574976", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "507148800", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/cy6TGiseb5", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2019/09/10/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/2019/09/10/rag\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tpi.it/esteri/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa-20190910417390/"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 207, "end": 221, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 222, "end": 240, "tag": "SuicidePrevention"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6839, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:46:58.000Z", "lang": "es", "text": "#HablemosDeSuicidio\nLa poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 tiene hasta 5 veces m\u00e1s riesgo de presentar ideaci\u00f3n suicida y de reportar un intento previo.\nMayores \u00edndices de abuso y bullying, son algunos factores de riesgo.\n#ComandoPsycho\n#SuicidePrevention", "edit_history_tweet_ids": ["1171495296729108481"], "id": "1171495296729108481", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "240306295"}, {"created_at": "2019-09-10T19:49:32.000Z", "lang": "es", "text": "MITO #3 - \"El que intenta suicidarse solo quiere llamar la atenci\u00f3n\"\nAl margen del objetivo de su accionar, a esta persona le han fallado sus mecanismos de adaptaci\u00f3n y NO ENCUENTRA ALTERNATIVAS. Esa experiencia subjetiva de no encontrar salida es el verdadero peligro.", "edit_history_tweet_ids": ["1171511041466880001"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4259, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171511041466880001", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 1, "like_count": 294, "quote_count": 1}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171509851064635393"}]}, {"created_at": "2019-09-10T17:50:23.000Z", "lang": "es", "text": "\u270b \"El suicida no quiere morir, desea dejar de sufrir\". https://t.co/DopD2NqrPh", "edit_history_tweet_ids": ["1171481055599026177"], "id": "1171481055599026177", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1584360884", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/DopD2NqrPh", "expanded_url": "https://twitter.com/deweyuniversity/status/1171481055599026177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DopD2NqrPh", "media_key": "3_1171481045138464774"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:47:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@_DontSayM1Name J\u00e1 te disse que te odeio?", "edit_history_tweet_ids": ["1171510493053276160"], "in_reply_to_user_id": "2937556702", "id": "1171510493053276160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3266262206", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171509931276554240"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:10:39.000Z", "lang": "es", "text": "Aprende a identificar las se\u00f1ales que avisan sobre un deseo suicida. https://t.co/wguh0dH4DT", "edit_history_tweet_ids": ["1171501257531355138"], "id": "1171501257531355138", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1017083317491941377", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/wguh0dH4DT", "expanded_url": "https://saludprimero.mx/2019/09/10/falta-visibilizar-el-problema-para-poder-evitarlo/", "display_url": "saludprimero.mx/2019/09/10/fal\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:48:28.000Z", "lang": "ca", "text": "5. Qui es vol su\u00efcidar no ho intenta, ho fa.\n\nNinguna persona desitja realment la seua pr\u00f2pia mort, per aix\u00f2 existeix una ambival\u00e8ncia cap a la vida que, sabent abordar-la, pot atraure cap a ella aquells casos m\u00e9s decisius.", "edit_history_tweet_ids": ["1171510772553306112"], "in_reply_to_user_id": "724307041", "id": "1171510772553306112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724307041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171510706639753216"}]}, {"created_at": "2019-09-10T16:53:36.000Z", "lang": "es", "text": "Quiebre de relaciones interpersonales por la migraci\u00f3n, restricciones migratorias, presi\u00f3n emocional y sentimiento de soledad, golpean con fuerza a quienes se van del pa\u00eds.\nPor eso, cada d\u00eda es mayor el n\u00famero de venezolanos que se suicida en el exterior.\nhttps://t.co/uNd6K7fIn9", "edit_history_tweet_ids": ["1171466765391388677"], "id": "1171466765391388677", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140296295", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/uNd6K7fIn9", "expanded_url": "http://elestimulo.com/blog/venezuela-el-pais-feliz-que-ahora-encabeza-las-listas-de-suicidios/", "display_url": "elestimulo.com/blog/venezuela\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572682939015495681/Zu0YaXcL?format=jpg&name=orig", "width": 1100, "height": 618}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572682939015495681/Zu0YaXcL?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Venezuela, el pa\u00eds \u201cfeliz\u201d que ahora encabeza las listas de suicidios | El Est\u00edmulo", "description": "En 2008 Venezuela obtuvo el reconocimiento del Guinness World Record como el pa\u00eds \"m\u00e1s feliz\" del mundo, t\u00edtulo que reclam\u00f3 en listas similares durante los", "unwound_url": "https://elestimulo.com/salud-el-estimulo/2019-10-10/venezuela-el-pais-feliz-que-ahora-encabeza-las-listas-de-suicidios/"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 33, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9058, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 36, "end": 48, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.6252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9098, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.5444, "type": "Other", "normalized_text": "Miss Marte"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/OI94WPt3uS", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1171454630296870912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OI94WPt3uS", "media_key": "3_1171454618791923713"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:05:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Poss\u00edvel plot de #TheSuicideSquad \n\nAmanda Waller mais uma vez colocar\u00e1 o Esquadr\u00e3o Suicida em perigo enquanto eles viajam para o Panam\u00e1 para encontrar um monstro alien\u00edgena (supostamente a Miss Marte) que foi trancado em uma pris\u00e3o que j\u00e1 foi usada pelo regime nazista durante + https://t.co/OI94WPt3uS", "edit_history_tweet_ids": ["1171454630296870912"], "id": "1171454630296870912", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 167, "end": 188, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5NUrt4KUDN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1171240661514895361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5NUrt4KUDN", "media_key": "3_1171240657131900928"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:55:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/5NUrt4KUDN", "edit_history_tweet_ids": ["1171240661514895361"], "id": "1171240661514895361", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 248, "quote_count": 40}, "author_id": "1074468328163500033"}, {"created_at": "2019-09-10T18:18:25.000Z", "lang": "es", "text": "Empez\u00f3 la desobediencia civil contra justicia plebiscitaria! @JVillaStein anuncia que se declara en huelga de hambre frente a decisi\u00f3n intempestiva de @Poder_Judicial_ de cambiar a jueza que deb\u00eda decidir si abr\u00eda instrucci\u00f3n o no en querella. Libertad de expresi\u00f3n en peligro!", "edit_history_tweet_ids": ["1171488112754618370"], "id": "1171488112754618370", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 733, "like_count": 1673, "quote_count": 144}, "author_id": "1120300927", "entities": {"mentions": [{"start": 61, "end": 73, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}, {"start": 151, "end": 167, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:46:13.000Z", "lang": "ca", "text": "Avui, 10 de setembre, \u00e9s el dia mundial per la prevenci\u00f3 del su\u00efcidi.\n\nM\u2019agradaria fer un fil sobre aquest tema a nivell general, per tal de tindre en compte la gravetat d\u2019aquesta causa de mortalitat.\n\nTota la font d\u2019informaci\u00f3 ha estat extreta de l\u2019aplicaci\u00f3 \u201cPrevensuic\u201c", "edit_history_tweet_ids": ["1171510207412756486"], "id": "1171510207412756486", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "724307041"}, {"created_at": "2019-09-10T18:40:52.000Z", "lang": "es", "text": "Adquirimos un compromiso con la salud mental de los ciudadanos por eso adoptamos la estrategia \u2018\u00c1ngeles Guardianes\u2019, iniciativa del @COL_EJERCITO, que busca educar a la comunidad para detectar situaciones de riesgo frente a la conducta suicida y seguir las rutas de atenci\u00f3n. https://t.co/CbMBjivTaM", "edit_history_tweet_ids": ["1171493761265725444"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 113, "probability": 0.7851, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngeles Guardianes"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/CbMBjivTaM", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosedosorio/status/1171493761265725444/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CbMBjivTaM", "media_key": "3_1171493743066640384"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 145, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "id": "1171493761265725444", "geo": {"place_id": "001a090f0374bd47"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "3188392863"}, {"created_at": "2019-09-10T18:01:21.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cEl suicida\n\nSu boca blanca\nllama a la nieve de la muerte;\nsu coraz\u00f3n encadenado\nse entrega el \u00e1ngel negro de su pecho\nque lo devora.\u201d\n\nClara Jan\u00e9s\n@ClaraJans\n(Espa\u00f1a, 1940)\n@HuergayFierro https://t.co/w1KKc6h86B", "edit_history_tweet_ids": ["1171483815300042752"], "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 146, "probability": 0.892, "type": "Person", "normalized_text": "Clara Jan\u00e9s"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/w1KKc6h86B", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamPoetero/status/1171483815300042752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1KKc6h86B", "media_key": "3_1171483812468912133"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/w1KKc6h86B", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamPoetero/status/1171483815300042752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1KKc6h86B", "media_key": "3_1171483812011728899"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/w1KKc6h86B", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamPoetero/status/1171483815300042752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1KKc6h86B", "media_key": "3_1171483812619943941"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 158, "username": "ClaraJans", "id": "1069313263"}, {"start": 174, "end": 188, "username": "HuergayFierro", "id": "1344840536"}]}, "id": "1171483815300042752", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "1014586405"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "suicidio"}, {"start": 214, "end": 243, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 148, "probability": 0.7955, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/kvyKjgJcT6", "expanded_url": "https://bit.ly/2lML2lq", "display_url": "bit.ly/2lML2lq", "status": 200, "unwound_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:36:17.000Z", "lang": "es", "text": "#NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud record\u00f3 este lunes que cada 40 segundos se suicida una persona.\n#DiaMundialPrevencionSuicidio \nhttps://t.co/kvyKjgJcT6", "edit_history_tweet_ids": ["1171447307843162114"], "id": "1171447307843162114", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 8}, "author_id": "37816856"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 197, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 199, "end": 213, "tag": "comandopsycho"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:25:22.000Z", "lang": "es", "text": "\"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3n suicida tambi\u00e9n es un s\u00edntoma en enfermedad mental.\n\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "edit_history_tweet_ids": ["1171459662652178432"], "id": "1171459662652178432", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "author_id": "872915593891946496"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "StopSuicide"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/KASOHMhdza", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:33:23.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 2.5 h se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\n#StopSuicide \n\nhttps://t.co/KASOHMhdza", "edit_history_tweet_ids": ["1171506978629120007"], "id": "1171506978629120007", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "60015023"}, {"created_at": "2019-09-10T19:44:48.000Z", "lang": "es", "text": "Empecemos por disipar algunos mitos y confusiones comunes:\n\nMITO #1 - \"La persona que se quiere matar no lo dice\"\n9 de cada 10 personas que se suicidan expresan claramente sus intenciones. Que algo sea un pedido de ayuda o atenci\u00f3n no significa que no tenga una causa profunda.", "edit_history_tweet_ids": ["1171509849407967232"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171509849407967232", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 1, "like_count": 325, "quote_count": 4}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171508615078801409"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 67, "tag": "H12Octubre"}, {"start": 68, "end": 75, "tag": "HLaPaz"}, {"start": 76, "end": 93, "tag": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 94, "end": 98, "tag": "FJD"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.5159, "type": "Other", "normalized_text": "H12Octubre"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.3973, "type": "Other", "normalized_text": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.3974, "type": "Other", "normalized_text": "FJD"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.477, "type": "Organization", "normalized_text": "ARSUIC"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/xm4ezO1DBC", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565671889359486977/3A3v4JBL?format=jpg&name=orig", "width": 1170, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565671889359486977/3A3v4JBL?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Depresi\u00f3n y conducta suicida", "description": "La depresi\u00f3n es uno de los trastornos mentales m\u00e1s frecuentes. Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), la depresi\u00f3n afecta en el mundo a unos 121 millones de personas, y una de cada cinco personas llegar\u00e1 a desarrollar un cuadro depresivo en su vida, aumentando este n\u00famero si se a\u00f1aden otros factores como enfermedades m\u00e9dicas o situaciones de estr\u00e9s. Algunas personas est\u00e1n m\u00e1s predispuestas a padecerla, aproximadamente un 15% de la poblaci\u00f3n sufre alg\u00fan episodio a lo largo de su vida. Adem\u00e1s, se prev\u00e9 en el a\u00f1o 2020, la depresi\u00f3n pase a convertirse en la segunda causa m\u00e1s com\u00fan de discapacidad, despu\u00e9s de las enfermedades cardiovasculares. Se estima que afecta a 1 de cada 6 espa\u00f1oles en alg\u00fan momento a lo largo de su vida.", "unwound_url": "https://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 33, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:59:10.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd35Prevenci\u00f3n Suicidio @SaludMadrid \n\u2705Programas Evaluados\n#H12Octubre #HLaPaz\n#HGregorioMara\u00f1on #FJD\n\u2705C\u00f3digo Hospitalario Evaluado ARSUIC\n\u2705Campa\u00f1as de Sensibilizaci\u00f3n\n\u2705FormacionAPySUMMA\n\u2705Edici\u00f3n d Gu\u00edas espec\u00edficas.\n\ud83d\udd35Las cosas no se dicen, se hacen:\ud83d\udc47\nhttps://t.co/xm4ezO1DBC", "edit_history_tweet_ids": ["1171075582039396352"], "id": "1171075582039396352", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "author_id": "276246105"}, {"created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "id": "1171229730567327744", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "author_id": "275751639"}, {"created_at": "2019-09-10T17:07:27.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy es el dia internacional para la prevenci\u00f3n del suicidio.\nY estar\u00eda fant\u00e1stico  concientizar para que cada uno logr\u00e9 aprender a escuchar y ver a las personas para que las ayude  y evite lamentarnos por no haber hecho nada.\nY que todos sepamos identificar un potencial suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1171470251185147907"], "id": "1171470251185147907", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "712705830240591874"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 41, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 132, "end": 138, "tag": "10Sep"}, {"start": 205, "end": 223, "tag": "SuicidePrevention"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.724, "type": "Other", "normalized_text": "10Sep"}, {"start": 206, "end": 222, "probability": 0.6108, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePrevention"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:43:17.000Z", "lang": "es", "text": "En apoyo al #DiaMundialPrevencionSuicidio tenemos un hilo con datos  y como ayudar a alguien que tiene ideas suicidas.\n\nPorque este #10Sep, y todos los d\u00edas, debemos crear y tomar consciencia sobre esto.\n\n#SuicidePrevention", "edit_history_tweet_ids": ["1171509469915701251"], "id": "1171509469915701251", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "971146832473743361"}, {"created_at": "2019-09-10T11:01:30.000Z", "lang": "it", "text": "Sin soga https://t.co/5ymwgR5HM9", "edit_history_tweet_ids": ["1171378157687123968"], "id": "1171378157687123968", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "1655709006", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171201726210355201"}], "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/5ymwgR5HM9", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1171201726210355201", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 71, "tag": "pesteroja"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/8ItPzZIIMB", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioMontoya/status/1171485810123669504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ItPzZIIMB", "media_key": "3_1171485804213858306"}], "mentions": [{"start": 216, "end": 231, "username": "Solidaridadact", "id": "1336553463002652672"}, {"start": 232, "end": 248, "username": "Pr1meroJusticia", "id": "144164028"}, {"start": 249, "end": 257, "username": "pjzulia", "id": "142099122"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:09:16.000Z", "lang": "es", "text": "Cada minuto una persona se suicida,  en Venezuela la crisis (#pesteroja)a elevado ese numero exponencialmente, habla con tus hijos y demas familiares ,preoc\u00fapate por tus amigos , un abrazo,  una conversa cambia todo @Solidaridadact @Pr1meroJusticia @pjzulia https://t.co/8ItPzZIIMB", "edit_history_tweet_ids": ["1171485810123669504"], "id": "1171485810123669504", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "48816719"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "BuenosD\u00edas"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6436, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/LRyGqXMAFU", "expanded_url": "https://twitter.com/WHO/status/1171042513672650757", "display_url": "twitter.com/WHO/status/117\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:02:05.000Z", "lang": "es", "text": "#BuenosD\u00edas Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. En el mundo se suicida 1 persona cada 40 segundos. En Espa\u00f1a, 10 personas al d\u00eda. \u00bfCu\u00e1ndo va a dejar de ser un tema tab\u00fa y los gobiernos se van a poner a trabajar en ello? https://t.co/LRyGqXMAFU", "edit_history_tweet_ids": ["1171317908124971008"], "id": "1171317908124971008", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2293540639", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171042513672650757"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 259, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/OKxWWIkNkd", "expanded_url": "https://twitter.com/enyiigomez/status/1171466000040001542/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OKxWWIkNkd", "media_key": "3_1171465997905055747"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:50:33.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo\ud83d\ude14 y no es que la persona desee matarse, solo quiere matar el dolor que los asfixia y consume por dentro. \nHay miles de personas viviendo realidades asfixiantes, seamos emp\u00e1ticos. #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/OKxWWIkNkd", "edit_history_tweet_ids": ["1171466000040001542"], "id": "1171466000040001542", "geo": {"place_id": "07d9e93d3b488002"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "80451155"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Fuerza"}, {"start": 49, "end": 85, "tag": "DiaMundialDeLaPrevencionDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/yUI7tuqjPT", "expanded_url": "https://twitter.com/pz_renato/status/1171501374288187398/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yUI7tuqjPT", "media_key": "3_1171501362846109697"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:11:07.000Z", "lang": "es", "text": "#Fuerza Comparte este Cioran de la suerte en el \n#DiaMundialDeLaPrevencionDelSuicidio https://t.co/yUI7tuqjPT", "edit_history_tweet_ids": ["1171501374288187398"], "id": "1171501374288187398", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "482207211"}, {"created_at": "2019-09-10T19:29:34.000Z", "lang": "es", "text": "@Marisa_G_S @supmadrid @policia Los protocolos contemplan asesoramiento y apoyo en todos los aspectos tanto laborales como personales y por supuesto detecci\u00f3n precoz de los posibles casos mediante  estudios m\u00e9dicos. Puede que no sea la panacea pero ser\u00eda un gran adelanto", "edit_history_tweet_ids": ["1171506015772106752"], "in_reply_to_user_id": "1013436763", "id": "1171506015772106752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1006843546329116672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171483765845086208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "supmadrid", "id": "552013518"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "policia", "id": "23791197"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 222, "end": 241, "tag": "suicidioprevenible"}, {"start": 243, "end": 262, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 264, "end": 278, "tag": "ComandoPsycho"}], "annotations": [{"start": 265, "end": 277, "probability": 0.6302, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:42:49.000Z", "lang": "es", "text": "No juzgues: Una actitud de aceptaci\u00f3n y no juicio permite que la persona hable y se abra. Una persona c ideaci\u00f3n suicida tiene una presi\u00f3n interna q necesita liberar y esto se logra hablando en un lugar q se sienta seguro\n#suicidioprevenible \n#HablemosDeSuicidio \n#ComandoPsycho", "edit_history_tweet_ids": ["1171494251818971141"], "id": "1171494251818971141", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "234846839"}], "places": [{"full_name": "Marselha, Fran\u00e7a", "id": "4c6100a96901fb5e"}, {"full_name": "Guadalajara, Jalisco", "id": "7807880b17af73d8"}, {"full_name": "Hamburgo, Alemanha", "id": "5bcd72da50f0ee77"}, {"full_name": "Noia, Espa\u00f1a", "id": "430013511749a56f"}]}, "errors": [{"value": "1162616389737299968", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1162616389737299968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162616389737299968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171513331032526848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171513331032526848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171513331032526848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040707537488826369", "value": "1040707537488826369", "detail": "User has been suspended: [1040707537488826369].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171484130418184194", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171484130418184194", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171484130418184194].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1154456294839001088", "value": "1154456294839001088", "detail": "User has been suspended: [1154456294839001088].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171458396588933121", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171458396588933121", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171458396588933121].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "943966328800661506", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [943966328800661506].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "943966328800661506", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171507669053497344", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171507669053497344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171507669053497344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1171517646396805121", "oldest_id": "1171507791812423680", "result_count": 488, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ys4podywhchdl26sztz08en6v1"}}