{"data": [{"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168317262891233281"}], "author_id": "1304024390", "id": "1168601735193071617", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elfuetaso", "id": "19063009"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.3481, "type": "Person", "normalized_text": "Anjax"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:08:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "19063009", "edit_history_tweet_ids": ["1168601735193071617"], "text": "@elfuetaso Anjax, esa es tu opini\u00f3n,  pero quien le compr\u00f3 la voluntad \u00fa oblig\u00f3 a la hoy fallecida para que firmara ese convenio suicida??? Amen de las influencias del Poder y el dinero, los valores y el car\u00e1cter nos fortalecen y protegen de los titubeos y la inconsistencia, madurez  mental"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "1085290824114548737", "id": "1168601710220259329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:08:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168601710220259329"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "4186280429", "id": "1168601707431047168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:08:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168601707431047168"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168329820620636168"}], "author_id": "280527618", "id": "1168601562182291456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cleverricardo10", "id": "759448928731398144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:08:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "759448928731398144", "edit_history_tweet_ids": ["1168601562182291456"], "text": "@cleverricardo10 Otra suicida\ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude28"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151846764275732481"}], "author_id": "887067120743444480", "id": "1168601554657710082", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:08:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168601554657710082"], "text": "RT @teofb: Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151846764275732481"}], "author_id": "860291433563074561", "id": "1168601443491819523", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:07:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168601443491819523"], "text": "RT @teofb: Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4580400201", "id": "1168601399745228803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.4624, "type": "Place", "normalized_text": "Urupa"}]}, "created_at": "2019-09-02T19:07:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168601399745228803"], "text": "Ouvi um neg\u00f3cio aqui do mo\u00e7o que se suicidou em Urupa, mano de partir o cora\u00e7\u00e3o n tem nem o q dizer \nS\u00f3 me tr\u00e1s tristeza coisas assim"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2334049362", "id": "1168601399346655234", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:07:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168601399346655234"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "136698973", "id": "1168601355289862145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:07:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168601355289862145"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "1425703364", "id": "1168601302831681540", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:07:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168601302831681540"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "4749993040", "id": "1168601282338332672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:07:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168601282338332672"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168500614088876039"}], "author_id": "227148980", "id": "1168601267725357057", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pinchegerry", "id": "988901751830040576"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:07:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "988901751830040576", "edit_history_tweet_ids": ["1168601267725357057"], "text": "@pinchegerry Hahahahahaha se suicida bra"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168601025370034177"}], "author_id": "1002625808857518081", "id": "1168601197844058119", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Gaby98167720", "id": "1104872820486664192"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "santi_chiab", "id": "4718408008"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:06:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168601197844058119"], "text": "RT @Gaby98167720: @santi_chiab @mauriciomacri Igualmente del otro lado est\u00e1 el escuadr\u00f3n suicida, como que muchas opciones no tenemos"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "4186412975", "id": "1168601145255895044", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:06:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168601145255895044"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168600698625433600"}], "author_id": "2868137880", "id": "1168601095326916608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:06:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "177380252", "edit_history_tweet_ids": ["1168601095326916608"], "text": "@iasmola Amiga eu n\u00e3o t\u00f4 entendendo a pessoa tem AS CARAS de mandar algu\u00e9m suicida procurar tratamento e se n\u00e3o achar mano que aceite ficar engolindo o sofrimento pq n\u00e3o pode confiar em ngm que vai ser abandonada\nISSO \u00c9 IRRESPONS\u00c1VEL DUM TANTO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168583522837307392"}], "author_id": "1104872820486664192", "id": "1168601025370034177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "santi_chiab", "id": "4718408008"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:06:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "4718408008", "edit_history_tweet_ids": ["1168601025370034177"], "text": "@santi_chiab @mauriciomacri Igualmente del otro lado est\u00e1 el escuadr\u00f3n suicida, como que muchas opciones no tenemos"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168600914560724992"}], "author_id": "3003023056", "id": "1168600915840053248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:05:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "3003023056", "edit_history_tweet_ids": ["1168600915840053248"], "text": "ent\u00e3o, apesar de soar triste e tal, talvez n\u00e3o pare\u00e7a uma 'amea\u00e7a real', parece haver um limite\n\nsurpresa: infelizmente n\u00e3o tem\n\nent\u00e3o, suicida, use seu momento de 'sobriedade' a seu favor - aprenda a pedir ajuda especializada"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1132728520373878786", "id": "1168600902116270081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:05:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168600902116270081"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "1018508804076556288", "id": "1168600873532055552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:05:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168600873532055552"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168306029685293056"}], "author_id": "794182796810092544", "id": "1168600784440823808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "yoonlytear", "id": "1111856086062108672"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "btscudecana", "id": "1434729732952690688"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.691, "type": "Person", "normalized_text": "Park Jimin"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkoo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:05:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168600784440823808"], "text": "RT @yoonlytear: @btscudecana Onde Park Jimin se suicidou, mas recebeu a condi\u00e7\u00e3o de que poderia voltar \u00e0 vida se salvasse a vida de Jungkoo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "773922865481650176", "id": "1168600646565711873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:04:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168600646565711873"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "56194237", "id": "1168600637535412224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:04:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168600637535412224"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168593468190535681"}], "author_id": "22200424", "id": "1168600622800801792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miguel_STrev", "id": "126499037"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:04:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168600622800801792"], "text": "RT @Miguel_STrev: \u201cSi hacemos una cartograf\u00eda de lo que algunos llaman \u2018desarrollo\u2019 vemos que no estamos incluidos los pueblos ind\u00edgenas y\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "923249012093935617", "id": "1168600561169682433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:04:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168600561169682433"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1007219336115781638", "id": "1168600540479131648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:04:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168600540479131648"], "text": "Falando de setembro amarelo... aprendi que depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura e PRECISA ser tratada quando meu tio tirou a pr\u00f3pria vida. De jeito nenhum isso tem lados positivos, mas me fez \u201dtentar\u201d dar um ombro amigo pra uma pessoa que eu n\u00e3o conhecia e hoje ela \u00e9 essencial pra mim...\ud83e\udde1"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168555112446484482"}], "author_id": "22841813", "id": "1168600443708219392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "chifaentiffanys", "id": "61954632"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/d8JHFXWl7F", "expanded_url": "https://twitter.com/hectorbecerrilr/status/1168289431956197379", "display_url": "twitter.com/hectorbecerril\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:03:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168600443708219392"], "text": "RT @chifaentiffanys: Tu eres suicida, no? https://t.co/d8JHFXWl7F"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "130725474", "id": "1168600374376378368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:03:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168600374376378368"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "306466140", "id": "1168600365190828032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:03:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168600365190828032"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1061323221633523713", "id": "1168600351190241281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:03:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168600351190241281"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1025477800831213569", "id": "1168600173670481926", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:02:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168600173670481926"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "964879239236521985", "id": "1168600064937385984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:02:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168600064937385984"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1146623940", "id": "1168600053679886337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:02:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168600053679886337"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "176618654", "id": "1168600050404081664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:02:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168600050404081664"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2848951167", "id": "1168600012454014977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:02:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168600012454014977"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "1025404565603135488", "id": "1168599946809004033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:01:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168599946809004033"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168568181335711744"}], "author_id": "2927310162", "id": "1168599861572374530", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:01:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "85840608", "edit_history_tweet_ids": ["1168599861572374530"], "text": "@diariocorreo \u00bfDonde estaba el suicida en los 90?\n\u00bfLuch\u00f3 para el borr\u00f3n y cuenta nueva?\n\nEntre delincuentes se comprenden"}, {"lang": "pt", "author_id": "1096094066503282688", "id": "1168599852936237056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.6213, "type": "Person", "normalized_text": "Lice"}]}, "created_at": "2019-09-02T19:01:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168599852936237056"], "text": "Sonhei que Lice se matou e agora t\u00f4 muito triste e querendo ficar abra\u00e7adinha com ela"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1106200073124438016", "id": "1168599765396992000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:01:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168599765396992000"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "1151282297632710656", "id": "1168599703191207939", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:00:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168599703191207939"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "702304201712508928", "id": "1168599703128330240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:00:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168599703128330240"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "612745691", "id": "1168599657603371015", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:00:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168599657603371015"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3883048636", "id": "1168599642784837632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:00:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168599642784837632"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151846764275732481"}], "author_id": "101255538", "id": "1168599598966935552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:00:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168599598966935552"], "text": "RT @teofb: Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168343669692403712"}], "author_id": "3068725821", "id": "1168599593216630785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.7754, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/yqhS83A75v", "expanded_url": "https://twitter.com/aspauzarazuri/status/1168343669692403712", "display_url": "twitter.com/aspauzarazuri/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T19:00:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168599593216630785"], "text": "Las viudas del suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez en su desesperada actitud para evitar lo solicitado por el Presidente Vizcarra.\nLa mamadera y gollerias de los Apristas se les acaba. https://t.co/yqhS83A75v"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2334325797", "id": "1168599574715543554", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:00:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168599574715543554"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "2751140111", "id": "1168599561356681216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:00:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168599561356681216"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "745180717", "id": "1168599447871377411", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:59:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168599447871377411"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "749628435253825536", "id": "1168599389889290241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:59:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168599389889290241"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "949839301948395520", "id": "1168599372529057792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:59:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168599372529057792"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "165910648", "id": "1168599370197061638", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:59:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168599370197061638"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1057642804770471936", "id": "1168599320221900801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4998, "type": "Other", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8239, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "created_at": "2019-09-02T18:59:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168599320221900801"], "text": "No dia q o Chernobyl fala merda sobre depress\u00e3o/suic\u00eddio no insta dele, uma enfermeira se suicida em the...n\u00e3o q os fatos tenham rela\u00e7\u00e3o, acho q n\u00e3o tem. Mas fica a\u00ed a li\u00e7\u00e3o de q a sociedade t\u00e1 toda doente e q quem se disp\u00f5e a ajudar, ouvir, n\u00e3o faz mais q sua obriga\u00e7\u00e3o"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168599255432536066"}], "author_id": "4462069048", "id": "1168599264903274496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "created_at": "2019-09-02T18:59:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "4462069048", "edit_history_tweet_ids": ["1168599264903274496"], "text": "A cor da campanha \u00e9 o amarelo inspirada na hist\u00f3ria de um jovem Americano de 17 anos, Mike Emme, que em 1994\ntirou a pr\u00f3pria vida dirigindo seu carro amarelo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "863533830279507968", "id": "1168599245663985664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:59:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168599245663985664"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2866197077", "id": "1168599181906403328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:58:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168599181906403328"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168480634937008128"}], "author_id": "356579209", "id": "1168599163048812544", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.525, "type": "Person", "normalized_text": "Brasi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:58:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "73531866", "edit_history_tweet_ids": ["1168599163048812544"], "text": "@DjAndreTadeusz @BolsonaroSP Estavam fugindo da DITADURA sovi\u00e9tica que se dizia comunista. Porque eles escolheram o Brasi? Eles voltaram pra terra deles? Lembre-se sempre que foi aqui que tiveram liberdade e todas as portas lhes foram aberta. \u00c9 triste ver neto cuspindo no prato q matou a fome dos av\u00f3s!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168520724811829250"}], "author_id": "1021191876", "id": "1168599146934218755", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:58:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168599146934218755"], "text": "RT @petrogustavo: La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerra\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168591893028048896"}], "author_id": "2732929516", "id": "1168599144509952000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "DivaQuintanil", "id": "915902213205217280"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:58:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "2269112586", "edit_history_tweet_ids": ["1168599144509952000"], "text": "@PatriciaTubilla @DivaQuintanil Digas lo q digas, llores, te arrastres, te ocultes o camines de cabeza ; no servir\u00e1 para tapar toda la corrupcion q huboen los gobiernos de tu amo\n Cierto q los dem\u00e1s son corruotos, pero no fueron cobardes para huir de la justicia.\nUn inicente no se suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "866308425118035968", "id": "1168599118962417665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:58:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168599118962417665"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "302352612", "id": "1168599041774686208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:58:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168599041774686208"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "3895086736", "id": "1168599039283269632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:58:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168599039283269632"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1139679876988858368"}], "author_id": "1099359543631507458", "id": "1168599028512243712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ivon_IIIG", "id": "1099359543631507458"}, {"start": 20, "end": 26, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 85, "end": 100, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:58:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168599028512243712"], "text": "RT @Ivon_IIIG: para @IDL_R esto es hostigamiento, entonces lo que ellos hicieron con @AlanGarciaPeru fue instigaci\u00f3n al suicidio. \u00bfQue pasa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "996064402968367107", "id": "1168599028193550341", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:58:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168599028193550341"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168593468190535681"}], "author_id": "206639544", "id": "1168599011818758150", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miguel_STrev", "id": "126499037"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:58:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168599011818758150"], "text": "RT @Miguel_STrev: \u201cSi hacemos una cartograf\u00eda de lo que algunos llaman \u2018desarrollo\u2019 vemos que no estamos incluidos los pueblos ind\u00edgenas y\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168598106914656257"}], "author_id": "892033834245599232", "id": "1168598975278211073", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MdaCaravaggio", "id": "779344268221640704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:58:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "779344268221640704", "edit_history_tweet_ids": ["1168598975278211073"], "text": "@MdaCaravaggio Ese se suicida s\u00f3lo hahaah"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "853672513", "id": "1168598936006930432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Cruz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:57:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "254599256", "edit_history_tweet_ids": ["1168598936006930432"], "text": "@fargosi @destellosDeAlma No creo que Fern\u00e1ndez sea suicida pero de hacerlo podr\u00eda iniciar la reforma en Santa Cruz"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "301490847", "id": "1168598823415025664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:57:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168598823415025664"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1105627395749564417", "id": "1168598651754733568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:56:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168598651754733568"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "4150939733", "id": "1168598646956253184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:56:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168598646956253184"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "4915547097", "id": "1168598634881048577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:56:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168598634881048577"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "1095057109388066818", "id": "1168598624105881601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:56:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168598624105881601"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "959524779861700608", "id": "1168598590186512392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:56:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168598590186512392"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1300848439", "id": "1168598557995229186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:56:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5oguuTYzvH", "expanded_url": "http://bit.ly/2fzw9KU", "display_url": "bit.ly/2fzw9KU"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/yugWBTsZNa", "expanded_url": "https://twitter.com/raulbr14/status/1168598557995229186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yugWBTsZNa", "media_key": "3_1168598555566755843"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168598557995229186"], "text": "[VIDEO] Lanzador de cuchillos torpe y ayudante suicida. https://t.co/5oguuTYzvH https://t.co/yugWBTsZNa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "853672513", "id": "1168598554623041536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:56:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168598554623041536"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "53162017", "id": "1168598467557711873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:56:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168598467557711873"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2349095475", "id": "1168598369410961410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:55:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168598369410961410"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1122668804323123206", "id": "1168598231309266946", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:55:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168598231309266946"], "text": "A hist\u00f3ria da menina da gv que se matou acabou com o meu dia"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168564750898335747"}], "author_id": "767054511630344192", "id": "1168598219850428416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Carovius", "id": "2606413626"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Clint"}, {"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9504, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta suicida"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra Locke"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 20, "tag": "Clint"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/wl0qhCsLIX", "expanded_url": "https://twitter.com/Carovius/status/1168564750898335747/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wl0qhCsLIX", "media_key": "3_1168564744065822720"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:55:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168598219850428416"], "text": "RT @Carovius: #Clint: \"Ruta suicida\" (1977), con Sandra Locke. https://t.co/wl0qhCsLIX"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "816754589487824897", "id": "1168598183028674567", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:54:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168598183028674567"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "950742174420946946", "id": "1168598098408611840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:54:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168598098408611840"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1246548835", "id": "1168598056427761666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:54:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168598056427761666"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1048769667416952833", "id": "1168598052241887232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:54:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168598052241887232"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "2952446308", "id": "1168597927964676097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:53:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168597927964676097"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1373179832", "id": "1168597688297938944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:52:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/gm0KGpsubi", "expanded_url": "https://twitter.com/trizpacto/status/1168364356217835523", "display_url": "twitter.com/trizpacto/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168597688297938944"], "text": "Pergunte a uma velha de 75 anos se ela se suicidou aos 16 tbm https://t.co/gm0KGpsubi"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "1318672471", "id": "1168597685479387137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:52:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168597685479387137"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "769967696964362241", "id": "1168597663618621441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:52:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168597663618621441"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "932834780", "id": "1168597662913794048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:52:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168597662913794048"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "801394950", "id": "1168597652705021953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:52:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168597652705021953"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1016838740470362113", "id": "1168597615598080000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:52:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168597615598080000"], "text": "Sobre esse rapaz que sempre \u00e9 muito equivocado e mandou o suicida se matar: de que esgoto saiu e pq estamos falando dele?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "788863065492160512", "id": "1168597573172637697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:52:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168597573172637697"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "127987377", "id": "1168597505266900993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:52:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168597505266900993"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1093570029944229889", "id": "1168597497528422400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:52:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168597497528422400"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "964855068053864448", "id": "1168597457544122369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:52:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168597457544122369"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "762155497562771456", "id": "1168597319782227968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:51:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168597319782227968"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "author_id": "142805033", "id": "1168597309241868288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:51:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168597309241868288"], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "3438785891", "id": "1168597251868041217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:51:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168597251868041217"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1015753929563557888", "id": "1168597082845921280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:50:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168597082845921280"], "text": "Sorprendido con lo suicida que puedo ser sin intenci\u00f3nes"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "970357543179571200", "id": "1168597049140490245", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:50:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168597049140490245"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "81164546", "id": "1168597037132070912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal Jim\u00e9nez"}, {"start": 70, "end": 82, "probability": 0.9623, "type": "Organization", "normalized_text": "Wolverhampton"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9833, "type": "Organization", "normalized_text": "Everton"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.8273, "type": "Organization", "normalized_text": "Premier League"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/sw4giQJU8J", "expanded_url": "https://www.diariodemorelos.com/noticias/gol-suicida-de-mexicano-ra-l-jim-nez", "display_url": "diariodemorelos.com/noticias/gol-s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T18:50:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168597037132070912"], "text": "El mexicano Ra\u00fal Jim\u00e9nez anot\u00f3 nuevamente, pero no pudo evitar que el Wolverhampton cayera 3-2 ante el Everton, en choque de la Jornada 4 de la Premier League.\n\n https://t.co/sw4giQJU8J"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1010670316392255489", "id": "1168597025765691394", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:50:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168597025765691394"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1112110979477893120", "id": "1168596953493585921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:49:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168596953493585921"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1104166997850505216", "id": "1168596920555769859", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:49:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168596920555769859"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168370376071622656"}], "author_id": "1098587707687817217", "id": "1168596891950563328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:49:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "226542162", "edit_history_tweet_ids": ["1168596891950563328"], "text": "@FeCastanhari E muito triste todos n\u00f3s temos algu\u00e9m por perto , que se suicidou lamento e muita dor \ud83d\ude2d"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1106033776394715138", "id": "1168596848736636929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:49:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168596848736636929"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "3430529800", "id": "1168596776124846080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:49:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168596776124846080"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2248691572", "id": "1168596613297823744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:48:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168596613297823744"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "90659074", "id": "1168596536374308866", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 105, "username": "Carlinhosmaiaof", "id": "805922985483862016"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 120, "probability": 0.4659, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhosmaia"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.6185, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 121, "tag": "carlinhosmaia"}, {"start": 123, "end": 139, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/OFIoYNKMgP", "expanded_url": "https://twitter.com/PHIUO/status/1168596536374308866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OFIoYNKMgP", "media_key": "3_1168596508662542336"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:48:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168596536374308866"], "text": "Antes ser imbecil depressivo\nDo que ser filho da velha surda da pra\u00e7a metido a besta \nN\u00e9 @Carlinhosmaiaof \n#carlinhosmaia \n#SetembroAmarelo \nPS: tio da minha esposa se matou com 58 anos. Empres\u00e1rio tinha fam\u00edlia, tinha tudo.\nE tu a\u00ed bostejando pela boca https://t.co/OFIoYNKMgP"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3401531800", "id": "1168596525565521927", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:48:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168596525565521927"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "822756954313519104", "id": "1168596454778253312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:48:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168596454778253312"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1052626890505248769", "id": "1168596425791479808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:47:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168596425791479808"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1091422027766992896", "id": "1168596359131336704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:47:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168596359131336704"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3370315654", "id": "1168596328361922563", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:47:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168596328361922563"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168492729741008898"}], "author_id": "52132210", "id": "1168596257394364416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MannApp_TV", "id": "891251918626050048"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:47:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168596257394364416"], "text": "RT @MannApp_TV: Il 2 settembre del 31 a. C. Ottaviano sconfisse la flotta di Marco Antonio e Cleopatra nella battaglia di Azio. Fu l'inizio\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "130307102", "id": "1168596195318673410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:46:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168596195318673410"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "52243385", "id": "1168596005153058820", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:46:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168596005153058820"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "868879142", "id": "1168595970503991296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:46:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168595970503991296"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "792756159065231362", "id": "1168595806028517377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:45:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168595806028517377"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "159270718", "id": "1168595715913867264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:45:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168595715913867264"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1090277379426144256", "id": "1168595697928744961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168595697928744961"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "717509820379754497", "id": "1168595658930118656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:44:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168595658930118656"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "1140027303768072193", "id": "1168595627447652352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:44:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168595627447652352"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "879073000817127427", "id": "1168595625757351936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:44:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168595625757351936"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "358895064", "id": "1168595600801226755", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:44:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168595600801226755"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1140027303768072193", "id": "1168595532245282817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:44:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168595532245282817"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "745655685195636736", "id": "1168595430722166789", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Carlinhosmaiaof", "id": "805922985483862016"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:43:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "805922985483862016", "edit_history_tweet_ids": ["1168595430722166789"], "text": "@Carlinhosmaiaof debochando do menino suicida ! Ele foi falar com vc , meu amigo ! Queria uma palavra tua !! Miseric\u00f3rdia! Vc \u00e9 pessoa p\u00fablica n\u00e3o pode falar o que quer ! Deus aben\u00e7oe sua vida e sua sa\u00fade mental \nMundo da muitas voltas !"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "847404717558845440", "id": "1168595389437624320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:43:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168595389437624320"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168399230244917249"}], "author_id": "1282374234", "id": "1168595310106599426", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MARIATOSCANO15", "id": "1912181942"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:43:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168595310106599426"], "text": "RT @MARIATOSCANO15: CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDE\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "2364900103", "id": "1168595302581977094", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:43:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168595302581977094"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1109124912982212614", "id": "1168595271313285125", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:43:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168595271313285125"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1159579544803823617", "id": "1168595234516885504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:43:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168595234516885504"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168590399713267712"}], "author_id": "326795376", "id": "1168595202489180161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LozadaAdri", "id": "1327434834323628035"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ZebitasMartinex", "id": "326795376"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9493, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:43:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168595202489180161"], "text": "RT @LozadaAdri: @ZebitasMartinex Los que dicen \"Harry Potter\" me pueden explicar por favor?(Es en serio) Siempre me parecio demasiado imbec\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "3108960730", "id": "1168595161535983618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:42:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168595161535983618"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "918187682899136512", "id": "1168595130598744064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:42:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168595130598744064"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "3299965119", "id": "1168595022800916481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:42:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168595022800916481"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168592629363351553"}], "author_id": "1007570077179359233", "id": "1168594990177632261", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "franky39980924", "id": "1125483608062427141"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "macchiapit", "id": "832223110619357184"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:42:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1125483608062427141", "edit_history_tweet_ids": ["1168594990177632261"], "text": "@franky39980924 @macchiapit @matteosalvinimi A me stanno sul cazzo tutti, anche i 5s, sono democratico. Con la mossa della crisi suicida e con le 10mila scuse per giustificare poi la cazzata, Salvini mi \u00e8 scaduto definitivamente. Mi pare uno che si fa fregare da tutti (pure da Conte) pensando di essere il pi\u00f9 furbo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "author_id": "1122613533320073216", "id": "1168594976156061702", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.8715, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:42:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "14128609", "edit_history_tweet_ids": ["1168594976156061702"], "text": "@felipeneto Cara voc\u00ea falou erradamente, n\u00e3o se deve incentivar ningu\u00e9m a suic\u00eddio. Isto n\u00e3o \u00e9 aceito por Deus. N\u00e3o concordo com o suic\u00edda mais n\u00e3o incentivo ningu\u00e9m a fazer. Cara podre rid\u00edculo acorda cara."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168304669761949697"}], "author_id": "2789084121", "id": "1168594794895028224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisAlf11206432", "id": "874660216561963009"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "NassefPerdomo", "id": "275632510"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:41:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "874660216561963009", "edit_history_tweet_ids": ["1168594794895028224"], "text": "@LuisAlf11206432 @NassefPerdomo Los hombres suicidandose pero despu\u00e9s de asesinar una o varias mujeres, adem\u00e1s de que en much\u00edsimos casos el hombre asesino y homicida no se suicida. Consecuentemente no veo de forma de equiparar las cosas, as\u00ed de sencillo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "965298068416614400", "id": "1168594780512804864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:41:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "160394832", "edit_history_tweet_ids": ["1168594780512804864"], "text": "@whomath \"Pergunte para uma senhora de 70 anos se ela se matou com 16 anos\" ent\u00e3o..."}, {"lang": "es", "author_id": "144629391", "id": "1168594715433979904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:41:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168594715433979904"], "text": "No hayan los lunes a la nutricionista es un acto suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "author_id": "1070726996735549440", "id": "1168594666868137984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:40:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "14128609", "edit_history_tweet_ids": ["1168594666868137984"], "text": "@felipeneto Quando vi esse v\u00eddeo pela primeira vez s\u00f3 senti vergonha alheia, como tratar um assunto s\u00e9rio como suic\u00eddio, chamando quem se suicida de imbecil, vai ajudar mto quem realmente pensa em cometer esse tipo de coisa, assim como a depress\u00e3o, sempre deve-se ter um cuidado pra falar"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "502348331", "id": "1168594655618981889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:40:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168594655618981889"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "716109932123262976", "id": "1168594650078355457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:40:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168594650078355457"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "1164828808865730561", "id": "1168594549993877504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:40:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168594549993877504"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "257235785", "id": "1168594535213088768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:40:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168594535213088768"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3221448826", "id": "1168594514866515968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:40:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168594514866515968"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "186424860", "id": "1168594454044958721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7102, "type": "Person", "normalized_text": "Lixinho Maia"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.3739, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 130, "tag": "Chernobyl"}]}, "created_at": "2019-09-02T18:40:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168594454044958721"], "text": "Lixinho Maia \"Pergunte a mulher de 75 anos se ela se matou com 16\" ???????????????\n\n\u00c9 t\u00e3o burro que fala nada com nada, #Chernobyl \u00e9 aqui"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1039329931879227402", "id": "1168594266064601089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:39:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168594266064601089"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168573106509746176"}], "author_id": "959707722143993856", "id": "1168594068240310273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Violerodrigue10", "id": "1311366735073771521"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/YLIBgWB5bP", "expanded_url": "https://twitter.com/miligonzlezmore/status/1168228857264115714", "display_url": "twitter.com/miligonzlezmor\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:38:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168594068240310273"], "text": "RT @violerodrigue10: Mi vieja antes de ir se suicida real https://t.co/YLIBgWB5bP"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "4819516888", "id": "1168594067313364992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:38:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168594067313364992"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "975033132113104896", "id": "1168593946966204417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:38:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168593946966204417"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "996919344876720129", "id": "1168593885184086017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:37:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168593885184086017"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1142176589398065162", "id": "1168593877781110784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:37:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168593877781110784"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "734919547531169792", "id": "1168593826405134336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:37:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168593826405134336"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "1159764504349151233", "id": "1168593797774761991", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:37:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168593797774761991"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2554600851", "id": "1168593781437927424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:37:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168593781437927424"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "4828380150", "id": "1168593777105276930", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:37:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168593777105276930"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "818856504581296128", "id": "1168593735791403008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:37:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168593735791403008"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "4367484255", "id": "1168593642946224129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:36:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168593642946224129"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "953400076172480512", "id": "1168593549073506304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:36:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168593549073506304"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "220443631", "id": "1168593545273454599", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:36:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168593545273454599"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "806554554506641408", "id": "1168593524348116992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:36:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/pChnamgTCn", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168593524348116992"], "text": "\u201cVenha perguntar se ela se matou\u201d p\u00f4 mo, se ela t\u00e1 vivona catando latinha n se matou com 16 n\u00e9 \ud83e\udd23 https://t.co/pChnamgTCn"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "2177253304", "id": "1168593520921382912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:36:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168593520921382912"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "2895688833", "id": "1168593481633325059", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:36:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168593481633325059"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "2875763645", "id": "1168593478080761857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:36:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168593478080761857"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "126499037", "id": "1168593468190535681", "entities": {"mentions": [{"start": 269, "end": 279, "username": "cepal_onu", "id": "197095948"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 221, "probability": 0.6532, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Marreros"}, {"start": 227, "end": 241, "probability": 0.5487, "type": "Place", "normalized_text": "Ixtacamaxtitl\u00e1n"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/giFDjLHdBA", "expanded_url": "https://twitter.com/Miguel_STrev/status/1168593468190535681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/giFDjLHdBA", "media_key": "3_1168593442357862400"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:36:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168593468190535681"], "text": "\u201cSi hacemos una cartograf\u00eda de lo que algunos llaman \u2018desarrollo\u2019 vemos que no estamos incluidos los pueblos ind\u00edgenas y campesinos. Debemos llamar a ponerle un freno a este modelo capitalista suicida\u201d.- Alejandro Marreros, de Ixtacamaxtitl\u00e1n en foro sobre consulta en @cepal_onu https://t.co/giFDjLHdBA"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "author_id": "3946476502", "id": "1168593402478366721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:35:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168593402478366721"], "text": "pessoas q postam frases soltas e vazias s\u00f3 pra receber aplausos com a falsa ilus\u00e3o de que est\u00e3o ajudando algu\u00e9m que realmente tem idea\u00e7\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3339144995", "id": "1168593248589361153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:35:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168593248589361153"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "828347484200169476", "id": "1168593112970801152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:34:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168593112970801152"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3776782355", "id": "1168592985015095296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:34:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168592985015095296"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "1586734585", "id": "1168592953444618248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:34:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168592953444618248"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "794293215235100673", "id": "1168592916387901440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:33:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168592916387901440"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "2531159412", "id": "1168592910830493698", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:33:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168592910830493698"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3331469463", "id": "1168592863132868608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:33:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168592863132868608"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "3077881093", "id": "1168592829410660353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:33:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168592829410660353"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "author_id": "341047542", "id": "1168592739656769536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:33:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168592739656769536"], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1083035527941623808", "id": "1168592560962584577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:32:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168592560962584577"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "2810295473", "id": "1168592541060669446", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:32:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168592541060669446"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "271084881", "id": "1168592532445569024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:32:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168592532445569024"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168588048289935361"}], "author_id": "1118260584565420032", "id": "1168592506726076429", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:32:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1168592506726076429"], "text": "@suicida_mne \u0422\u044b \u043f\u0440\u0435\u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e \u0440\u0438\u0441\u0443\u0435\u0448\u044c"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168568181335711744"}], "author_id": "270127865", "id": "1168592369404370946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.8949, "type": "Person", "normalized_text": "mantilla"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 116, "end": 117, "probability": 0.6347, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/z9f3EDxnqt", "expanded_url": "https://twitter.com/JCastillista/status/1168592369404370946/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z9f3EDxnqt", "media_key": "3_1168592361338724352"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/VwduKz4kxY", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1168568181335711744", "display_url": "twitter.com/diariocorreo/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:31:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168592369404370946"], "text": "El @APRA_Oficial hizo algo en los 90 \ud83e\udd14 no dejaron hablar a mantilla, Nava y al fiscal le dicen: vas a preguntar por AG sabes en el problema que vas a meter. Ya pues seguidores del marica suicida...\ud83d\udc47 https://t.co/z9f3EDxnqt https://t.co/VwduKz4kxY"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "4601329161", "id": "1168592367965888512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:31:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168592367965888512"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168590696074416129"}], "author_id": "52098160", "id": "1168592360084791302", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "created_at": "2019-09-02T18:31:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "2870187801", "edit_history_tweet_ids": ["1168592360084791302"], "text": "@alineramos_me @luizougui os pais dela disseram isso pra ela porque foi em NY que a irm\u00e3 mais velha dela se suicidou, estudando teatro.. no fim o que era um trauma pros pais, era um sonho pra ela"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "211926796", "id": "1168592353713631238", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:31:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168592353713631238"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "212976910", "id": "1168592317646852096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:31:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168592317646852096"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "47421482", "id": "1168592288177709057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:31:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168592288177709057"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168399230244917249"}], "author_id": "883098910973153281", "id": "1168592234096287744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MARIATOSCANO15", "id": "1912181942"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:31:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168592234096287744"], "text": "RT @MARIATOSCANO15: CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDE\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168577059553198083"}], "author_id": "861634233240088577", "id": "1168592230573101058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:31:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "877215941892898816", "edit_history_tweet_ids": ["1168592230573101058"], "text": "@sailor__failure minha amg se matou..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168252183504048129"}], "author_id": "224513348", "id": "1168592174142885889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:31:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/gvvx4kR8yM", "expanded_url": "https://twitter.com/md_fernando/status/1168592174142885889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gvvx4kR8yM", "media_key": "16_1168592165192261632"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/XuDTRlSCC7", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1168252183504048129", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168592174142885889"], "text": "D\u00e9jenme ver si entiendo en la primera temporada: se suicida una gordita que era acosada y todo mal. En la \u00faltima se suicida un gay con problemas de personalidad al que inculpan de un asesinato mientras los m\u00e1s trastornados andan libres y todo bien ?? https://t.co/gvvx4kR8yM https://t.co/XuDTRlSCC7"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "1083415745265061889", "id": "1168592141129531395", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:30:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168592141129531395"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "220312253", "id": "1168592004684668928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:30:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168592004684668928"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2719429831", "id": "1168591980588347397", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:30:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168591980588347397"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "861247116513095680", "id": "1168591841371070464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.4597, "type": "Other", "normalized_text": "VIS"}]}, "created_at": "2019-09-02T18:29:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168591841371070464"], "text": "VIS a VIS me fez perceber que....se um dia eu for preso eu vou escutar cada conselho da velha gorda que matou o marido"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2796921028", "id": "1168591839009607680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:29:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168591839009607680"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168516424496582656"}], "author_id": "363236007", "id": "1168591803219623941", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:29:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168591803219623941"], "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "997600235408019457", "id": "1168591794659110912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:29:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168591794659110912"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168182059879358464"}], "author_id": "2176511420", "id": "1168591705697902592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "laurojardim", "id": "204368952"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7272, "type": "Person", "normalized_text": "Biloro"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.7036, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.8289, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 159, "end": 168, "probability": 0.3661, "type": "Person", "normalized_text": "Verdevaldo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:29:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "16076032", "edit_history_tweet_ids": ["1168591705697902592"], "text": "@ggreenwald @laurojardim Biloro mexeu na PF do Rio, e o miliciano que matou a Marielle confessou PARA A PF DO RIO que recebeu propina.\n\nSempre se supera, hein Verdevaldo!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168371850885419009"}], "author_id": "837789136899579904", "id": "1168591573472268288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DivaQuintanil", "id": "915902213205217280"}, {"start": 130, "end": 144, "username": "DivaQuintanil", "id": "915902213205217280"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:28:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "915902213205217280", "edit_history_tweet_ids": ["1168591573472268288"], "text": "@DivaQuintanil Y cu\u00e1nto le costaron en coimas al pueblo peruano eso del metro? Hay presos y un suicida hasta el momento, se\u00f1orita @divaQuintanil"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "420242144", "id": "1168591462667358208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:28:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168591462667358208"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1150796853987946498", "id": "1168591425010905089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:28:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168591425010905089"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "3080472501", "id": "1168591312251211777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:27:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168591312251211777"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "author_id": "1128981877", "id": "1168591132894334976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:26:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168591132894334976"], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "2736432501", "id": "1168591050274947072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:26:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168591050274947072"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "833878794075250688", "id": "1168590877553516545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:25:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168590877553516545"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "374852082", "id": "1168590846838616068", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:25:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168590846838616068"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "1147654162089500673", "id": "1168590723123437568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:25:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168590723123437568"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "791998974878253056", "id": "1168590685815152641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:25:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168590685815152641"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "author_id": "4443912760", "id": "1168590568450117632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:24:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168590568450117632"], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "863840004056993792", "id": "1168590537135464448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:24:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168590537135464448"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168589898644897794"}], "author_id": "1088889525387046912", "id": "1168590505934032897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jaureguiresist", "id": "996518791709384704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:24:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "996518791709384704", "edit_history_tweet_ids": ["1168590505934032897"], "text": "@jaureguiresist e ainda mais do v\u00eddeo dele falando que jovem que fala na dm dele que quer se suicidar ele tem vontade de falar se suicida caralho"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168589898644897794"}], "author_id": "1002581226602016770", "id": "1168590471146418176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jaureguiresist", "id": "996518791709384704"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.4493, "type": "Person", "normalized_text": "setembro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:24:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "996518791709384704", "edit_history_tweet_ids": ["1168590471146418176"], "text": "@jaureguiresist mano???? literalmente ONTEM ele disse q qm se suicida tem frescura e agr quer divulgar o setembro amarelo?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168588607273283586"}], "author_id": "1168348121384017920", "id": "1168590463198216194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth Short"}, {"start": 128, "end": 139, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "Black dahlia"}]}, "created_at": "2019-09-02T18:24:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1168348121384017920", "edit_history_tweet_ids": ["1168590463198216194"], "text": "At\u00e9 hoje n\u00e3o se sabe quem assassinou Elizabeth Short, n\u00e3o se sabe o porqu\u00ea, quem... At\u00e9 hoje permanece o mist\u00e9rio de quem matou Black dahlia."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "702647904", "id": "1168590448702763008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:24:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168590448702763008"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168534113042743303"}], "author_id": "3015303699", "id": "1168590399713267712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ZebitasMartinex", "id": "326795376"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9299, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.4997, "type": "Other", "normalized_text": "Hogwarts"}, {"start": 257, "end": 264, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Hermione"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-02T18:23:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "326795376", "edit_history_tweet_ids": ["1168590399713267712"], "text": "@ZebitasMartinex Los que dicen \"Harry Potter\" me pueden explicar por favor?(Es en serio) Siempre me parecio demasiado imbecil para ser el protagonista. Era arrogante, dudaba de \u00e9l mismo, de no ser por Hogwarts quiza se hubiera vuelto un maleante o suicida. Hermione era la que hacia todo.\nHelp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168589927317217280"}], "author_id": "430911445", "id": "1168590368197230592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "karinuchova", "id": "128323919"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:23:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "128323919", "edit_history_tweet_ids": ["1168590368197230592"], "text": "@karinuchova El pa\u00eds est\u00e1 estallando y yo no tengo casi trabajo, y ac\u00e1 estoy sonriendole a la vida porque crisis hay siempre y eso no me va a afectar en mi humor. * Se suicida*"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1101541066883379200", "id": "1168590282654408704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:23:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168590282654408704"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1029450680019443713", "id": "1168590233933422595", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:23:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168590233933422595"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "author_id": "175130896", "id": "1168590231702069250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:23:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168590231702069250"], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "873240990403973121", "id": "1168590178392399872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:23:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168590178392399872"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "351623cc006d638b"}, "author_id": "799307063042183168", "id": "1168590146893176832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.5106, "type": "Person", "normalized_text": "Jefferson"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.4733, "type": "Person", "normalized_text": "gerson"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto"}, {"start": 244, "end": 260, "probability": 0.5782, "type": "Person", "normalized_text": "Jefferson Roberto"}, {"start": 272, "end": 278, "probability": 0.7155, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERTO"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gFGmIgEi9N", "expanded_url": "https://twitter.com/LeaoKhailane/status/1168380326575529984", "display_url": "twitter.com/LeaoKhailane/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T18:22:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168590146893176832"], "text": "Hist\u00f3ria do meu nome \n\nMeu av\u00f4 paterno queria que fosse Jefferson pra corrigir o erro dele que quando foi registrar meu pai escreveu \u201cgerson\u201d (kkkkk) e minha m\u00e3e queria Roberto em homenagem ao pai dela (meu av\u00f4) que se suicidou, a\u00ed deu nisso \n\nJefferson Roberto KKK (SIM, ROBERTO) https://t.co/gFGmIgEi9N"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168584486298279938"}], "author_id": "4268927008", "id": "1168590119982575617", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gazetaonline", "id": "1178682575176523778"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:22:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "14870978", "edit_history_tweet_ids": ["1168590119982575617"], "text": "@gazetaonline Todo dia, um suicida pulando para a morte. E nada,  de barreira de prote\u00e7\u00e3o!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1284009571", "id": "1168590109836488714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:22:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168590109836488714"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "801134020159475712", "id": "1168589887337115649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:21:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168589887337115649"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168589751038959617"}], "author_id": "1084682895242002433", "id": "1168589829829009408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_lauragalindo", "id": "2966685429"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5155, "type": "Person", "normalized_text": "Laura"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:21:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "2966685429", "edit_history_tweet_ids": ["1168589829829009408"], "text": "@_lauragalindo Laura basta te necesitamos en el escuadr\u00f3n suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "1112491025464025094", "id": "1168589784626946048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:21:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168589784626946048"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1159829821674938370", "id": "1168589768130777089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:21:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168589768130777089"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "481390991", "id": "1168589651717890049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:20:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168589651717890049"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1106649357183565830", "id": "1168589642247090178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:20:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168589642247090178"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168573205612830722"}], "author_id": "1142600420226994176", "id": "1168589617832087552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gazetaonline", "id": "1178682575176523778"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/e9TgEfcz7T", "expanded_url": "https://leia.ag/f86yb6", "display_url": "leia.ag/f86yb6"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:20:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168589617832087552"], "text": "RT @gazetaonline: SETEMBRO AMARELO \ud83d\udc9b 'Depois da depress\u00e3o tem vida', diz sobrevivente de crise suicida \u27a1\ufe0f https://t.co/e9TgEfcz7T https://t\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1133052286245265411", "id": "1168589613373566977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:20:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168589613373566977"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "96142684", "id": "1168589607220461574", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:20:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168589607220461574"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "921755913635160064", "id": "1168589578057453568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:20:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168589578057453568"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "69712655", "id": "1168589495656157189", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:20:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168589495656157189"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1066508630395183104", "id": "1168589492414046209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:20:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168589492414046209"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1168583976254132227", "id": "1168589442644418560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:20:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168589442644418560"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "937192992", "id": "1168589312100917248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:19:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168589312100917248"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168560229338030082"}], "author_id": "111129946", "id": "1168589304567947265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MI_FUCS", "id": "148153879"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:19:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168589304567947265"], "text": "RT @MI_FUCS: Desesperanza, aislamiento social, agitaci\u00f3n o violencia son signos de alarma de una conducta suicida, cada vez m\u00e1s presentes e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "233472505", "id": "1168589271663620096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:19:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168589271663620096"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168561311464271872"}], "author_id": "1122806934174937093", "id": "1168589236397846528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "andrea073", "id": "207611500"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:19:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "207611500", "edit_history_tweet_ids": ["1168589236397846528"], "text": "@andrea073 Y otra cosa: que tiene que ver una persona que decide suicidarse en todo esto??. Como lleg\u00f3 a esta charla un suicida?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "736186171", "id": "1168589198556913668", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:19:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168589198556913668"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2184408541", "id": "1168589185328062464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:19:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168589185328062464"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "3378099010", "id": "1168589162854912000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:19:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168589162854912000"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1049360165168979968", "id": "1168589139060637702", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:18:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168589139060637702"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "1028997507131600901", "id": "1168589126591029248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:18:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168589126591029248"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "3356019713", "id": "1168589104986148864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:18:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168589104986148864"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "788862314955046912", "id": "1168589054310526978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:18:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168589054310526978"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1046551500695179265", "id": "1168589019967606784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:18:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168589019967606784"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "910567315753848833", "id": "1168588908797603840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:18:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168588908797603840"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537299229057024"}], "author_id": "1088070829479510017", "id": "1168588901696643073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rubio_dennise", "id": "1093367262600482816"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "Provzla_D", "id": "1088070829479510017"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "MiguelFontan", "id": "51769033"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "AliasMalula", "id": "99596811"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:18:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168588901696643073"], "text": "RT @rubio_dennise: @Provzla_D @MiguelFontan @AliasMalula @jguaido AS\u00cd ES ,,CONFIAR ES UN ACTO SUICIDA,,"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "762779176642441216", "id": "1168588839067291649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:17:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168588839067291649"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "361394664", "id": "1168588803394719746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:17:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168588803394719746"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168558870094057473"}], "author_id": "224006798", "id": "1168588747220443137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jochin97", "id": "1044101717787316224"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:17:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168588747220443137"], "text": "RT @Jochin97: El suicida ya est\u00e1 muerto antes de saltar."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "365006942", "id": "1168588705092767745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:17:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168588705092767745"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "794173204256477184", "id": "1168588680279265280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:17:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168588680279265280"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168127689175240705"}], "author_id": "1412952338", "id": "1168588579624411141", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:16:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168588579624411141"], "text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si ha\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "225818864", "id": "1168588546313265152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:16:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168588546313265152"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1157070279132274688", "id": "1168588534183268352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:16:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168588534183268352"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1106965617347870721", "id": "1168588503359348736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/iC4hWMvNK1", "expanded_url": "https://www.pactodevarsovia.com/2019/09/novos-detalhes-surgem-sobre-o-acidente.html", "display_url": "pactodevarsovia.com/2019/09/novos-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T18:16:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168588503359348736"], "text": "Novas informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o surgindo sobre o terr\u00edvel incidente que matou 14 submarinistas condecorados enquanto a R\u00fassia se mobiliza para tornar o submarino novamente operacional[...]... https://t.co/iC4hWMvNK1"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "8aed51289a235ff4", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-51.15, -23.3]}}, "author_id": "2545005113", "id": "1168588462431207424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:16:15.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/0aRByKWxnZ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B16yXa2gsGCsmHw7jp1D3tVqFozyrQKuv2f4-o0/?igshid=ynsic6v81p3w", "display_url": "instagram.com/p/B16yXa2gsGCs\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168588462431207424"], "text": "Os sinais de alerta descritos abaixo n\u00e3o devem ser considerados isoladamente. N\u00e3o h\u00e1 uma \u201creceita\u201d para detectar seguramente quando uma pessoa est\u00e1 vivenciando uma crise suicida, nem se\u2026 https://t.co/0aRByKWxnZ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168588450230091776"}], "author_id": "4087502063", "id": "1168588451358355458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:16:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "4087502063", "edit_history_tweet_ids": ["1168588451358355458"], "text": "? que at\u00e9 hoje trabalha, que at\u00e9 hoje sustenta os netos, que at\u00e9 hoje t\u00e1 varrendo quintal, que at\u00e9 hoje t\u00e1- t\u00e1 catando latinha na rua pra sustentar os bisnetos, venha perguntar se ela se matou com 16 anos! eu n\u00e3o sei os seus motivos, mas sei os dela."}, {"lang": "es", "author_id": "103110974", "id": "1168588420245053447", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:16:05.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/bfkFhlL7PL", "expanded_url": "https://poderciudadanoradio.com/hombre-se-suicida-al-interior-de-iglesia-en-jardines-de-la-hacienda/", "display_url": "poderciudadanoradio.com/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/u15oT0GczH", "expanded_url": "https://twitter.com/PoderCiudadanoo/status/1168588420245053447/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u15oT0GczH", "media_key": "3_1168588418596724741"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168588420245053447"], "text": "Hombre Se Suicida Al Interior De Iglesia En Jardines De La\u00a0Hacienda https://t.co/bfkFhlL7PL https://t.co/u15oT0GczH"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "973286090508587008", "id": "1168588381447696385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:15:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168588381447696385"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "86620874", "id": "1168588380067762177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:15:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168588380067762177"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1009315816343592962", "id": "1168588372807495680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:15:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168588372807495680"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168578562892472320"}], "author_id": "539116211", "id": "1168588154825322496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "simpraisa", "id": "3157927787"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:15:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "3157927787", "edit_history_tweet_ids": ["1168588154825322496"], "text": "@simpraisa suicida profissional."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1881031897", "id": "1168588095207485445", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:14:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168588095207485445"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2586540918", "id": "1168588046092111874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/BxxoKpNsWm", "expanded_url": "https://youtu.be/lrJLoRNytzY", "display_url": "youtu.be/lrJLoRNytzY", "status": 200, "title": "Kurt Cobain: Entrevista MTV 1993 (LEGENDADO)", "description": "Facebook.com/KurdtKobaneeFacebook.com/NirvanaBrazil1Kurt fala sobre seu est\u00f4mago, depress\u00e3o, Frances, V\u00eddeos Clipes etc.MTV.COM (Todos os Direitos Reservados...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=lrJLoRNytzY&feature=youtu.be"}]}, "created_at": "2019-09-02T18:14:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168588046092111874"], "text": "Eu amo tudo sobre Kurt Cobain. \nSinto nojo de ignorantes preconceituosos. \nSe n\u00e3o gosta dele, ou se acha melhor do que um\nsuicida, s\u00f3 pq est\u00e1 vivendo nessa mediocridade sem se dar conta, ent\u00e3o apenas n\u00e3o perca a oportunidade\nde ficar calado. S\u00f3 isso.\n\nhttps://t.co/BxxoKpNsWm"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1097192586270425088", "id": "1168588022423662594", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:14:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168588022423662594"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "author_id": "1147351489993687046", "id": "1168587879687360512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 177, "probability": 0.9202, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:13:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "14128609", "edit_history_tweet_ids": ["1168587879687360512"], "text": "@felipeneto Credo, saiu direto de chernobyl! Eu ja perdi um amigo que estava fazendo 18 anos, amadissimo, mega inteligente, parecia que estava super feliz pq.ia embora pra Israel com os pa\u00eds, tirou a pr\u00f3pria vida! Se enforcou no ape sozinho!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "845416118152056833", "id": "1168587803799822336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:13:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168587803799822336"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "93687079", "id": "1168587778940198912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:13:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168587778940198912"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "159799250", "id": "1168587613432946689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:12:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168587613432946689"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "755007897684340736", "id": "1168587589269512200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:12:47.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/nCSK2t9exn", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielTaylorLt/status/1168585401566674945", "display_url": "twitter.com/DanielTaylorLt\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168587589269512200"], "text": "... sarebbe l'unico suicida rimasto dopo Salvini .... i giornali dovranno pure vendere ma andare a farfalle non aiuta nessuno e soprattutto induce i gonzi a crederci ... https://t.co/nCSK2t9exn"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1883819742", "id": "1168587328933306368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:11:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168587328933306368"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4130346082", "id": "1168587325456171014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 175, "probability": 0.8551, "type": "Person", "normalized_text": "adriana calcanhoto"}]}, "created_at": "2019-09-02T18:11:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168587325456171014"], "text": "O meu amor me deixou \nLevou minha identidade \nN\u00e3o sei mais bem onde estou \nNem onde a realidade \nAh, se eu fosse marinheiro \nEra eu quem tinha partido \n\npoxa adriana calcanhoto, pq me matou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168566499134586880"}], "author_id": "342773721", "id": "1168587258292838401", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:11:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "825074170191032320", "edit_history_tweet_ids": ["1168587258292838401"], "text": "@Pelicolombianas La misma apuesta de escuadr\u00f3n suicida ...\n\nOjal\u00e1 no desdibujen el personaje real"}, {"lang": "pt", "author_id": "17415464", "id": "1168587252403965952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4302, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "created_at": "2019-09-02T18:11:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168587252403965952"], "text": "Esse hype todo em cima do filme novo do coringa, me lembra o esquadr\u00e3o su\u00edcida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "709652292", "id": "1168587181994184704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:11:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168587181994184704"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "797992287292760064", "id": "1168587181272784897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:11:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168587181272784897"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1069221168476012552", "id": "1168587118316326912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:10:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168587118316326912"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "834431658279501825", "id": "1168587062846676992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:10:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/TFrwkW6mQt", "expanded_url": "http://notizieoggi.com/?p=676093", "display_url": "notizieoggi.com/?p=676093"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168587062846676992"], "text": "\"Roba dell'altro mondo\": Santanch\u00e8, brutto sospetto\u00a0\nLa mossa suicida del Cav-\nhttps://t.co/TFrwkW6mQt"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "892797600621113345", "id": "1168587045851340801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:10:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168587045851340801"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1152608880016465920", "id": "1168586993988767744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:10:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168586993988767744"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "2577d4aa51acf9ac"}, "author_id": "950913318075686913", "id": "1168586966801272833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:10:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168586966801272833"], "text": "02/09...setembro amarelo\nAcabo de descobrir que minha vizinha tirou a pr\u00f3pria vida.\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1092791208932503552"}], "author_id": "4898290090", "id": "1168586916654198784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fesicuro", "id": "67332081"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:10:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "67332081", "edit_history_tweet_ids": ["1168586916654198784"], "text": "@fesicuro \u00c9 s\u00f3 se informar,parar de achar que as pessoas se suicidam pq s\u00e3o covardes,n\u00e3o conseguem enfrentar a vida.  A taxa de suic\u00eddio \u00e9 maior em pessoas com transtorno bipolar. O bipolar se suicida pq tem um transtorno mental que paralisa a sua vida. E chegam numa exaust\u00e3o mental"}, {"lang": "pt", "author_id": "2307596121", "id": "1168586839474749440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:09:48.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/dl93yQl6nJ", "expanded_url": "https://t.co/dl93yQl6nJ", "display_url": "t.co/dl93yQl6nJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168586839474749440"], "text": "A\u00ed a pessoa vai l\u00e1, se suicida e esse lixo vem querer fazer textinho.\nO ser humano t\u00e1 cada dia mais podre. https://t.co/dl93yQl6nJ"}, {"lang": "pt", "author_id": "1039706665455689729", "id": "1168586816913596419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.466, "type": "Other", "normalized_text": "Venom"}, {"start": 24, "end": 35, "probability": 0.5331, "type": "Other", "normalized_text": "super her\u00f3is"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Hardy"}]}, "created_at": "2019-09-02T18:09:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168586816913596419"], "text": "Venom \u00e9 o pior filme de super her\u00f3is desde Esquadr\u00e3o Suicida  e poderia ser pior se o protagonista \u00f1 fosse o Tom Hardy"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168205469221044224"}], "author_id": "85488278", "id": "1168586789218672640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:09:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "111815940", "edit_history_tweet_ids": ["1168586789218672640"], "text": "@JorgeDCG M\u00e1s caro nos sali\u00f3 el primer gobierno del suicida, tu gobierno municipal, las coimas pagadas por el Tren el\u00e9ctrico y las propiedades adquiridas por tanto aprista sin plata."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "985701258", "id": "1168586771074080769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:09:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168586771074080769"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168399230244917249"}], "author_id": "2431825997", "id": "1168586641725960192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MARIATOSCANO15", "id": "1912181942"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:09:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168586641725960192"], "text": "RT @MARIATOSCANO15: CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDE\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "13651352", "id": "1168586591088054278", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:08:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168586591088054278"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "1939461506", "id": "1168586538315329536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:08:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168586538315329536"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1096123156862025728", "id": "1168586516525961218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:08:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 161, "end": 175, "tag": "todospelavida"}, {"start": 176, "end": 192, "tag": "setembroamarelo"}, {"start": 193, "end": 203, "tag": "preven\u00e7\u00e3o"}, {"start": 204, "end": 221, "tag": "cartoriopelavida"}, {"start": 222, "end": 235, "tag": "n\u00e3o\u00e9frescura"}, {"start": 236, "end": 250, "tag": "amoraopr\u00f3ximo"}, {"start": 251, "end": 273, "tag": "cuidandodasaudemental"}, {"start": 274, "end": 280, "tag": "ajuda"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Jc6yAmpUYy", "expanded_url": "https://twitter.com/2cartorioserra/status/1168586516525961218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jc6yAmpUYy", "media_key": "3_1168586506908438528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168586516525961218"], "text": "Combater o estigma \u00e9 salvar vidas! \nProcure imediatamente atendimento m\u00e9dico em caso de pensamento e/ou comportamento suicida.\nSuic\u00eddio \u00e9 uma emerg\u00eancia m\u00e9dica!\n#todospelavida #setembroamarelo #preven\u00e7\u00e3o #cartoriopelavida #n\u00e3o\u00e9frescura #amoraopr\u00f3ximo #cuidandodasaudemental #ajuda https://t.co/Jc6yAmpUYy"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168259940504559624"}], "author_id": "2264996177", "id": "1168586488071819265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:08:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/HkRPrLhgYj", "expanded_url": "https://twitter.com/morimura/status/1168259940504559624", "display_url": "twitter.com/morimura/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168586488071819265"], "text": "olha, voc\u00ea \u00e9 um bosta! claro que a mulher de 75 anos n\u00e3o se matou com 16 porra, se ela tem 75 anos, al\u00e9m de otario \u00e9 um burro msm https://t.co/HkRPrLhgYj"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1148765318220865539", "id": "1168586431431921664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:08:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168586431431921664"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "1157128049613258752", "id": "1168586387152670721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:08:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168586387152670721"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "186119895", "id": "1168586341980037120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:07:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168586341980037120"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "2226820248", "id": "1168586330386907138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:07:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168586330386907138"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "author_id": "256050248", "id": "1168586229442633730", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:07:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168586229442633730"], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1083145676001820673", "id": "1168586207141466112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:07:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168586207141466112"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "1430872405", "id": "1168586202099912705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:07:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168586202099912705"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1083510880992743424", "id": "1168586181484957696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:07:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168586181484957696"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168535348911181824"}], "author_id": "1615283286", "id": "1168586063247478787", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VeritoSampini", "id": "1853520348"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 80, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Chiariano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:06:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168586063247478787"], "text": "RT @VeritoSampini: Estos dos perfiles son d la misma persona... Eduardo Chiariano... Psicologo del Asistencia  al Suicida... x un lado t as\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1150852328624394240", "id": "1168586039771971589", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:06:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168586039771971589"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "1081182528629891073", "id": "1168586033908322304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:06:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168586033908322304"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "16183009", "id": "1168585986030415872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:06:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168585986030415872"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168585203834654720"}], "author_id": "1111042475039383553", "id": "1168585855138750464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "audircarai", "id": "2928121073"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Carlinhosmaiaof", "id": "805922985483862016"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:05:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1111042475039383553", "edit_history_tweet_ids": ["1168585855138750464"], "text": "@audircarai @Carlinhosmaiaof t\u00e1 blz q ele se expressou de forma errada, de forma agressiva, mas tomando o contexto do que ele diz, n\u00e3o o est\u00e1 errado\n\nele v\u00ea no jovem suicida de 16 anos uma afronta \u00e0 senhora de 75 que batalhou a vida toda (provavelmente h\u00e1 algu\u00e9m na vida dele c esse perfil)"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "941109582398664705", "id": "1168585834511175681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:05:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168585834511175681"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "142399292", "id": "1168585825636012033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:05:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168585825636012033"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "164498831", "id": "1168585795218882561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:05:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168585795218882561"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2992507041", "id": "1168585731817820160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.6267, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}]}, "created_at": "2019-09-02T18:05:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168585731817820160"], "text": "eu to chocada que o Jack se suicidou PQP"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "3040950359", "id": "1168585725224337413", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:05:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168585725224337413"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "723276257119612928", "id": "1168585723420823552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:05:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168585723420823552"], "text": "minha m\u00e3e basicamente me descreveu como aquele menino l\u00e1 peseguine que mato todo mundo foi pra escola e depois se matou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168585464120578049"}], "author_id": "1160305644", "id": "1168585714730176512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:05:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "77653794", "edit_history_tweet_ids": ["1168585714730176512"], "text": "@IvanDuque pq no se suicida ??"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168518650388766724"}], "author_id": "2764514722", "id": "1168585622304563202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OnePieceTuits", "id": "2767904904"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9583, "type": "Other", "normalized_text": "OnePiece"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 134, "tag": "OnePiece"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:04:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168585622304563202"], "text": "RT @OnePieceTuits: \"Cuando decid\u00ed convertirme en el mejor espadach\u00edn del mundo renunci\u00e9 a la vida, pero no soy un suicida.\"\n\n#OnePiece http\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "127678166", "id": "1168585590876594183", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:04:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168585590876594183"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "739178970059558912", "id": "1168585579984019456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:04:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168585579984019456"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "503576257", "id": "1168585578474024960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:04:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168585578474024960"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "807204735925288960", "id": "1168585525474799617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:04:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168585525474799617"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "322299011", "id": "1168585488107749377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:04:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168585488107749377"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "917511390167957504", "id": "1168585418486497281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:04:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168585418486497281"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1141398660619673602", "id": "1168585381652160514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:04:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168585381652160514"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "987026984143343616", "id": "1168585345866326017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:03:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168585345866326017"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2875038066", "id": "1168585231059865600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:03:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168585231059865600"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1160743282235858944", "id": "1168585208435826688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:03:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168585208435826688"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168584564316332032"}], "author_id": "2896876145", "id": "1168585195504558082", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roylucier", "id": "2699254159"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.3856, "type": "Other", "normalized_text": "Lucha"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.5151, "type": "Place", "normalized_text": "Arena Mexico"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.8734, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Rayo de Jalisco Jr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:03:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168585195504558082"], "text": "RT @roylucier: Flyer for the Lucha event at the \u201cnew Arena Mexico\u201d event in Los Angeles on November 21st, 1993. Main was Rayo de Jalisco Jr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "1118589607690559489", "id": "1168585165364506625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:03:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168585165364506625"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "381167997", "id": "1168585144401367040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:03:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168585144401367040"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "175324823", "id": "1168585141326925827", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:03:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168585141326925827"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "621496803", "id": "1168585100151480321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:02:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168585100151480321"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "2802639772", "id": "1168585066018197506", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:02:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168585066018197506"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "891603310041497600", "id": "1168585045625516037", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:02:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168585045625516037"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "2559510118", "id": "1168585002772250630", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:02:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168585002772250630"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1137072703733686272", "id": "1168584981037424641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:02:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168584981037424641"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "772303789181120513", "id": "1168584912968065027", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:02:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168584912968065027"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151846764275732481"}], "author_id": "2221602827", "id": "1168584910417944577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:02:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168584910417944577"], "text": "RT @teofb: Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168507683311423488"}], "author_id": "1137001624193392640", "id": "1168584899030376449", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DinamarciaDos", "id": "1091744404614905857"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "CarvalhosaMo", "id": "870708772951302144"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 127, "probability": 0.8803, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 223, "end": 225, "probability": 0.9486, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:02:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "1091744404614905857", "edit_history_tweet_ids": ["1168584899030376449"], "text": "@DinamarciaDos @araujo_araujok @CarvalhosaMo De quarenta anos para c\u00e1, o problema sempre foi a grande m\u00eddia. Com certeza, se STF ferir a constitui\u00e7\u00e3o e essa possibilidade de interven\u00e7\u00e3o ocorrer, o sistema ficar\u00e1 ao lado do STF. A senhora mesma matou a charada, \u00e9 preciso que a nossa popula\u00e7\u00e3o int.tome consci\u00eancia dos fatos."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1162414044", "id": "1168584880319598592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:02:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/O1UWaEXtIZ", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1168337302705311744", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168584880319598592"], "text": "Obviamente se ela estiver com 75 anos ela n\u00e3o se matou n\u00e9 amigo, bom eu acho, n\u00e3o sei kkkkkkkkk. https://t.co/O1UWaEXtIZ"}, {"lang": "pt", "author_id": "397605053", "id": "1168584870181969922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:01:58.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/JUwMGjnubl", "expanded_url": "http://esquerdadiario.com.br/Professor-suicida-se-na-escola-ate-quando", "display_url": "esquerdadiario.com.br/Professor-suic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168584870181969922"], "text": "Professor suicida-se na escola: at\u00e9 quando? https://t.co/JUwMGjnubl"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "782034398459944961", "id": "1168584863122972675", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:01:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168584863122972675"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "175373565", "id": "1168584796928434176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:01:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168584796928434176"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "author_id": "1656140066", "id": "1168584790490173440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:01:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168584790490173440"], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168520724811829250"}], "author_id": "351233509", "id": "1168584773373190144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:01:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168584773373190144"], "text": "RT @petrogustavo: La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerra\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168396987772764160"}], "author_id": "833474429023711232", "id": "1168584662618447872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:01:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/Bm4DdEIjrK", "expanded_url": "https://twitter.com/tonicolpapi/status/1168396987772764160", "display_url": "twitter.com/tonicolpapi/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168584662618447872"], "text": "Es el reto suicida https://t.co/Bm4DdEIjrK"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "1003135794", "id": "1168584662119256065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:01:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168584662119256065"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168568286004555781"}], "author_id": "173447757", "id": "1168584648303267847", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "souza_gaps", "id": "1315397467"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Rodryuken", "id": "266822334"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:01:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1315397467", "edit_history_tweet_ids": ["1168584648303267847"], "text": "@souza_gaps @Rodryuken Lan\u00e7ou um v\u00eddeo falando pros f\u00e3s dele, que muitas vezes perguntam sobre como evitar pensamentos suicida, incentivando eles a se matarem porque \"j\u00e1 querem se matar? Nem come\u00e7aram a vida ainda\"\n\nArrombado \u00e9 elogio pra uma ra\u00e7a dessas."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "author_id": "1166743754860048384", "id": "1168584624005701632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:01:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168584624005701632"], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "835230513937989632", "id": "1168584567730712576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:00:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168584567730712576"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "en", "author_id": "2699254159", "id": "1168584564316332032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4857, "type": "Other", "normalized_text": "Lucha"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.3443, "type": "Place", "normalized_text": "Arena Mexico"}, {"start": 61, "end": 71, "probability": 0.8827, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}, {"start": 106, "end": 123, "probability": 0.7419, "type": "Person", "normalized_text": "Rayo de Jalisco Jr"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.4137, "type": "Other", "normalized_text": "Kiss"}, {"start": 136, "end": 149, "probability": 0.521, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 159, "end": 172, "probability": 0.7076, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Sando Jr"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.8387, "type": "Other", "normalized_text": "Lover Boy"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.6433, "type": "Other", "normalized_text": "El Salvaje"}, {"start": 206, "end": 213, "probability": 0.6081, "type": "Other", "normalized_text": "Psicosis"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/GGlCk5HjLC", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1168584564316332032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GGlCk5HjLC", "media_key": "3_1168584558679212032"}]}, "created_at": "2019-09-02T18:00:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168584564316332032"], "text": "Flyer for the Lucha event at the \u201cnew Arena Mexico\u201d event in Los Angeles on November 21st, 1993. Main was Rayo de Jalisco Jr, Kiss, and Piloto Suicida against Cesar Sando Jr, Lover Boy, and El Salvaje (not Psicosis) https://t.co/GGlCk5HjLC"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168516424496582656"}], "author_id": "2175710597", "id": "1168584522318929921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:00:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168584522318929921"], "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "930832222705332224", "id": "1168584519361925121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:00:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168584519361925121"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2988521818", "id": "1168584500701532166", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:00:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168584500701532166"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1120535908569243648", "id": "1168584447656153088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:00:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168584447656153088"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "113464483", "id": "1168584385022627840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:00:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168584385022627840"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "1058088575592525824", "id": "1168584366618021889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:59:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168584366618021889"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "174416954", "id": "1168584265199738880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:59:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168584265199738880"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168555719655903233"}], "author_id": "1163854662933594112", "id": "1168584213832056832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "soguimesmo", "id": "1479302384014827520"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.9772, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 245, "end": 247, "probability": 0.8667, "type": "Organization", "normalized_text": "CBF"}, {"start": 251, "end": 254, "probability": 0.8674, "type": "Organization", "normalized_text": "FIFA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:59:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1156780781727047681", "edit_history_tweet_ids": ["1168584213832056832"], "text": "@soguimesmo @BBDebate @Flamengo Todos somos desinformados pq o clube e a imprensa se esfor\u00e7am em amenizar uma situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica. O Flamengo matou 10 crian\u00e7as inocentes e deveria sim, ser punido criminalmente (responsaveis) e desportivamente pela CBF e FIFA. Mas como seria ruim para os \"negocios\" todos se omitem."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2577693915", "id": "1168584212246650880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:59:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168584212246650880"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "222658651", "id": "1168584174053318656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5056, "type": "Person", "normalized_text": "julico"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.8869, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Bernardes"}, {"start": 54, "end": 72, "probability": 0.782, "type": "Other", "normalized_text": "Laborat\u00f3rio Suicida"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.8696, "type": "Other", "normalized_text": "Audioslave"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.7249, "type": "Other", "normalized_text": "Tame Impala"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.9181, "type": "Person", "normalized_text": "Jimi Hendrix"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 137, "tag": "jotafm"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:59:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168584174053318656"], "text": "julico's top 5 artists this week: Tim Bernardes (19), Laborat\u00f3rio Suicida (15), Audioslave (7), Tame Impala (5), Jimi Hendrix (4) #jotafm"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168544090721570817"}], "author_id": "708434851200962560", "id": "1168584155581599744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.7936, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.8718, "type": "Place", "normalized_text": "Ibima"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:59:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168584155581599744"], "text": "RT @HRegionalMalaga: Profesionales del Hospital Regional de M\u00e1laga e Ibima estudian la carga gen\u00e9tica de la conducta suicida https://t.co/g\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "952881628216512512", "id": "1168584134542929923", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:59:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168584134542929923"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168577439095775232"}], "author_id": "2349211550", "id": "1168584123369381889", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Radioacktiva_", "id": "22142090"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "dracorosa", "id": "18868617"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "yocamiloramirez", "id": "51215679"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:59:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "22142090", "edit_history_tweet_ids": ["1168584123369381889"], "text": "@Radioacktiva_ @dracorosa @yocamiloramirez Cruzando puertas, m\u00e1s y m\u00e1s...\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6.\"voy por la vida, pidi\u00e9ndote un amor de suicida\" \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "author_id": "985956584655290391", "id": "1168584100422324225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:58:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168584100422324225"], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "952061458367565825", "id": "1168584080289607680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:58:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168584080289607680"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1248786781", "id": "1168584049138511873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:58:43.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/KWJ5GDpDLF", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1108292083/posts/10219348156390487/", "display_url": "facebook.com/1108292083/pos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168584049138511873"], "text": "Hoje venho alertar todos para um problema que pode vir acontecer em qualquer lar.\nSuic\u00eddio.\nO comportamento suicida pode vir de uma doen\u00e7a psicol\u00f3gica n\u00e3o tratada,como depress\u00e3o severa, s\u00edndrome do stresse p\u00f3s... https://t.co/KWJ5GDpDLF"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "103718771", "id": "1168583908490981377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:58:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168583908490981377"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "713229211", "id": "1168583842048946176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:57:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168583842048946176"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1352717384", "id": "1168583761660960769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:57:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168583761660960769"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168583315298967555"}], "author_id": "1160305644", "id": "1168583700520607744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "el_BID", "id": "18510558"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:57:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "77653794", "edit_history_tweet_ids": ["1168583700520607744"], "text": "@IvanDuque @el_BID PQ NO SE SUICIDA ?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1145094744026034176", "id": "1168583668316692480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:57:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168583668316692480"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "197208476", "id": "1168583644656676864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:57:06.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/drlffIO9hg", "expanded_url": "https://www.consalud.es/pacientes/estudian-la-carga-genetica-de-la-conducta-suicida-en-personas-con-problemas-de-salud-mental_67817_102.html", "display_url": "consalud.es/pacientes/estu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168583644656676864"], "text": "Estudian la carga gen\u00e9tica de la conducta suicida https://t.co/drlffIO9hg"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168321131151056902"}], "author_id": "1043319975992348672", "id": "1168583474183360513", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:56:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168583474183360513"], "text": "RT @Maria_paimm: O v\u00eddeo todo \u00e9 rid\u00edculo, assim como esse homem por completo. Mas perguntar pra uma mulher de 75 anos se ela se matou com 1\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168520724811829250"}], "author_id": "1164965138484662272", "id": "1168583473466171392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:56:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168583473466171392"], "text": "RT @petrogustavo: La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerra\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "957416644623699968", "id": "1168583393262657537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:56:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168583393262657537"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1010909099075227648", "id": "1168583365328560130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:56:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168583365328560130"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "948582756392501248", "id": "1168583276543512576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:55:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168583276543512576"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "4784029936", "id": "1168583207937290240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:55:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168583207937290240"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "2322815149", "id": "1168583189130076160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:55:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168583189130076160"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "753587439986417664", "id": "1168583070016049153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:54:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168583070016049153"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1099538406198202368", "id": "1168583069839896578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:54:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168583069839896578"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168578528411049989"}], "author_id": "146658411", "id": "1168583001887977472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:54:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/nytRvgNqNi", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1168578528411049989", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168583001887977472"], "text": "Un mensaje para un boludo a....suicida????? https://t.co/nytRvgNqNi"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168581190397440001"}], "author_id": "1219887013", "id": "1168582999560114176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GatodeTennis", "id": "623823059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:54:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "623823059", "edit_history_tweet_ids": ["1168582999560114176"], "text": "@GatodeTennis pq a s\u00e9rie \u00e9 um desservi\u00e7o j\u00e1 teve caso de gente q se matou depois de assistir a primeira temporada n tem q ter mais 3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168366019397804033"}], "author_id": "309946520", "id": "1168582996540235784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Pel\u00e1ez"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:54:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168582996540235784"], "text": "RT @ArgosMozart: Mario Pel\u00e1ez detenido por narcotr\u00e1fico es sobrino del ex fiscal de la Naci\u00f3n, Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales, salv\u00f3 a su jefe, apris\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "817369124099817473", "id": "1168582977825193985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:54:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168582977825193985"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "8ac7f9d6b1d93333"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168582794232115200"}], "author_id": "3363488247", "id": "1168582936028991488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "itsfabioneto", "id": "3291601513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:54:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "3291601513", "edit_history_tweet_ids": ["1168582936028991488"], "text": "@itsfabioneto \"tem ar suicida\" n\u00e3o podias \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "822444848506617856", "id": "1168582933315313664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:54:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168582933315313664"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168374531100160000"}], "author_id": "3106545101", "id": "1168582922980532225", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tamylerocha_", "id": "2957835779"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:54:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "2957835779", "edit_history_tweet_ids": ["1168582922980532225"], "text": "@tamylerocha_ perguntar pra uma mulher VIVA se ela se matou kkkkkk olha sinceramente"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "232351690", "id": "1168582851287232517", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:53:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168582851287232517"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "1071105664339140608", "id": "1168582797306580992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:53:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168582797306580992"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "270638134", "id": "1168582742558294016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:53:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168582742558294016"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1157713577081483265", "id": "1168582604326674432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:52:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168582604326674432"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1663472486", "id": "1168582592037302273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:52:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168582592037302273"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1027013387643969536", "id": "1168582522600611846", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:52:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168582522600611846"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1103110797419577344", "id": "1168582306229030912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:51:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168582306229030912"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "1082781777691897856", "id": "1168582048342319112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:50:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168582048342319112"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168563056298868736"}], "author_id": "34935855", "id": "1168582042071764992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "belemtransito", "id": "35896973"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:50:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "35896973", "edit_history_tweet_ids": ["1168582042071764992"], "text": "@belemtransito Meu tio tirou a pr\u00f3pria vida, aos 35 anos. Nunca soubemos o motivo. Deixou uma ferida aberta no seio de minha fam\u00edlia."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1167897802074206208", "id": "1168582032223612928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:50:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168582032223612928"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168399230244917249"}], "author_id": "713158041303138306", "id": "1168582006340501505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MARIATOSCANO15", "id": "1912181942"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:50:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168582006340501505"], "text": "RT @MARIATOSCANO15: CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDE\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "831444293919334400", "id": "1168581997721260038", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:50:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168581997721260038"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2521595857", "id": "1168581959599239169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:50:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168581959599239169"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "374530797", "id": "1168581957204267009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:50:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168581957204267009"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168574416101498880"}], "author_id": "1289865757", "id": "1168581854682894336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jguzmanparra", "id": "2759460907"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9641, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/gaIbdUC29n", "expanded_url": "https://www.malagahoy.es/_52ace113", "display_url": "malagahoy.es/_52ace113", "unwound_url": "https://www.malagahoy.es/_52ace113"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:50:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168581854682894336"], "text": "RT @jguzmanparra: Investigadores de M\u00e1laga estudian la influencia de los genes en la conducta suicida https://t.co/gaIbdUC29n v\u00eda @malagaho\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "978343142276632579", "id": "1168581824563556352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:49:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168581824563556352"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168580469170102272"}], "author_id": "752569528517816320", "id": "1168581733417181185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:49:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/ZMhKALDNPz", "expanded_url": "https://twitter.com/itsfabioneto/status/1168580469170102272", "display_url": "twitter.com/itsfabioneto/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168581733417181185"], "text": "vc tem ar de suicida \ud83d\udc80\u2620\ufe0f https://t.co/ZMhKALDNPz"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "3353637281", "id": "1168581718724567040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:49:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168581718724567040"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "225424647", "id": "1168581650751610886", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:49:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168581650751610886"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "828874496207622149", "id": "1168581609098022913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:49:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168581609098022913"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "147350816", "id": "1168581590273933315", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:48:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168581590273933315"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "918913575506366464", "id": "1168581518572302337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:48:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168581518572302337"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168518650388766724"}], "author_id": "229907666", "id": "1168581517217386496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OnePieceTuits", "id": "2767904904"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9583, "type": "Other", "normalized_text": "OnePiece"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 134, "tag": "OnePiece"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:48:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168581517217386496"], "text": "RT @OnePieceTuits: \"Cuando decid\u00ed convertirme en el mejor espadach\u00edn del mundo renunci\u00e9 a la vida, pero no soy un suicida.\"\n\n#OnePiece http\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "991039170964541441", "id": "1168581511584636929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:48:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168581511584636929"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "953417421586649088", "id": "1168581418991198208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:48:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168581418991198208"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "46149917", "id": "1168581374539943939", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:48:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168581374539943939"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "author_id": "94844746", "id": "1168581272899379201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:47:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168581272899379201"], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168349740259524609"}], "author_id": "4266988839", "id": "1168581259540480000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Angelalerena", "id": "148753334"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "ivancarrino", "id": "636716670"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "aleberco", "id": "149096668"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:47:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168581259540480000"], "text": "RT @Angelalerena: @ivancarrino @aleberco Siempre hablan del gasto y nunca de subir la recaudaci\u00f3n: impuestos progresivos. Controles a la sa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1162574874738663424", "id": "1168581241962160128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:47:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168581241962160128"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "1123672232000204804", "id": "1168581118658043911", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:47:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168581118658043911"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "173970498", "id": "1168581074810757122", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:46:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168581074810757122"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "1045845977901539329", "id": "1168580964609601536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:46:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168580964609601536"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1069995286653747201", "id": "1168580929478123522", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:46:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168580929478123522"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "1167807106533269504", "id": "1168580834569392128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:45:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168580834569392128"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "148402220", "id": "1168580822703706112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:45:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168580822703706112"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "4198373915", "id": "1168580744177954816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:45:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168580744177954816"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "951552845043634176", "id": "1168580674103730176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:45:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168580674103730176"], "text": "Dei corda, se enforcou porque quiz \ud83d\ude18"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "958154332733657089", "id": "1168580667292229632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:45:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168580667292229632"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168283863166201858"}], "author_id": "1069791804713852928", "id": "1168580644873691139", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 28, "username": "joseilan", "id": "17372241"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.7667, "type": "Organization", "normalized_text": "Paulista"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulino"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:45:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168580644873691139"], "text": "RT @kabutaumpoker: @joseilan Sou Paulista e S\u00e3o Paulino e daqui posso falar que a Globo matou os demais times cariocas, todos tiveram horr\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1168467764341854210", "id": "1168580593866694656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:44:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168580593866694656"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "756975056203419648", "id": "1168580508550356992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:44:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168580508550356992"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "791310277753049089", "id": "1168580499276804098", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:44:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168580499276804098"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168580232187666433"}], "author_id": "3291601513", "id": "1168580469170102272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lindaereligiosa", "id": "1103950809170087936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-09-02T17:44:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "1103950809170087936", "edit_history_tweet_ids": ["1168580469170102272"], "text": "@lindaereligiosa Eu n\u00e3o quero baixar a tua auto estima, pq vc tem ar de suicida, vou s\u00f3 ficar calado e deixar que te metas onde n\u00e3o foste chamada a vontade"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168545346819112963"}], "author_id": "350530119", "id": "1168580296347934721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Wbrokering", "id": "350530119"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 86, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "Manfred Max-Neef"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:43:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168580296347934721"], "text": "RT @Wbrokering: M\u00e1s que nunca urge hoy rescatar el legado del profesor Manfred Max-Neef y volver a publicar en espa\u00f1ol su obra! El planeta\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168253714878074881"}], "author_id": "1107450457746825217", "id": "1168580282200596481", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.6499, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:43:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "27703690", "edit_history_tweet_ids": ["1168580282200596481"], "text": "@samiabomfim Oh mo\u00e7a quem matou Celso DANIEL? Quem mandou matar Bolsonaro? Vai se catar"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "56398491", "id": "1168580262239903745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:43:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168580262239903745"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "713384919284760578", "id": "1168580236654645249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:43:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168580236654645249"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "55077022", "id": "1168580195433013248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.3576, "type": "Other", "normalized_text": "chernobyl maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:43:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168580195433013248"], "text": "o v\u00eddeo do chernobyl maia ele falando \"pergunta pra senhora de 70 anos se ela se matou quando tinha 16\" bom..................."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1268056944", "id": "1168580134640803846", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:43:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168580134640803846"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1015723291", "id": "1168580126663172096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:43:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168580126663172096"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "978005005440569344", "id": "1168580032404611073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:42:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168580032404611073"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "90697815", "id": "1168580008484450304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:42:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168580008484450304"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "3383022711", "id": "1168579939421097984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:42:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168579939421097984"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "953417421586649088", "id": "1168579939261669376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:42:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168579939261669376"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "author_id": "229382356", "id": "1168579881812332544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:42:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168579881812332544"], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168529160551243778"}], "author_id": "1158577712187023361", "id": "1168579880205860864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:42:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "51177048", "edit_history_tweet_ids": ["1168579880205860864"], "text": "@brizloa22 Heheehehe perdi hj. N\u00e3o falaram nada? O veio ta perdendo as estribeiras, se o Lula chegar a ser solto ele infarta ou suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "3374849721", "id": "1168579877651517441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:42:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168579877651517441"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "742366276102807552", "id": "1168579715193548800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:41:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168579715193548800"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1119907884899368961", "id": "1168579640551718912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:41:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168579640551718912"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "181725669", "id": "1168579559547133952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:40:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168579559547133952"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1082001254782550016", "id": "1168579543650713602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:40:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168579543650713602"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168531929177743360"}], "author_id": "14434487", "id": "1168579520426913792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bicubico", "id": "22149787"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/VgBFL3fSGm", "expanded_url": "https://youtu.be/U8KWh1WzQrs", "display_url": "youtu.be/U8KWh1WzQrs"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:40:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "22149787", "edit_history_tweet_ids": ["1168579520426913792"], "text": "@bicubico 'La cig\u00fce\u00f1a se suicida de mes en mes'. No m\u00e1s pruebas, su Se\u00f1or\u00eda. Ac\u00e1 un an\u00e1lisis detallado:  https://t.co/VgBFL3fSGm"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1132173262102978560", "id": "1168579493365202945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:40:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168579493365202945"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "72342193", "id": "1168579454844751872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:40:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168579454844751872"], "text": "ele tem o lado sombrio nesses discos de cornitude que \u00e9 suicida vc ouve na beira do precip\u00edcio"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "631988030", "id": "1168579413635674118", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:40:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168579413635674118"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "148556224", "id": "1168579276725215233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:39:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168579276725215233"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "885377128644136960", "id": "1168579272904183808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:39:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168579272904183808"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2288372562", "id": "1168579270693785601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:39:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168579270693785601"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "911063953488392192", "id": "1168579222295781381", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.8734, "type": "Person", "normalized_text": "gabi catuzzo"}, {"start": 79, "end": 92, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:39:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168579222295781381"], "text": "A gabi catuzzo disse q homem era lixo, perdeu patroc\u00ednio da razer no mesmo dia\ncarlinhos maia literalmente disse \"se mata logo\" p um suicida e continua com todos os patroc\u00ednios\nOk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "4843043973", "id": "1168579220337025024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:39:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168579220337025024"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "60674005", "id": "1168579086131900418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.7249, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.6911, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}, {"start": 242, "end": 256, "probability": 0.6677, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 272, "end": 279, "probability": 0.6039, "type": "Other", "normalized_text": "Ligue188"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 257, "tag": "SetembroAmarelo"}, {"start": 258, "end": 270, "tag": "BusqueAjuda"}, {"start": 271, "end": 280, "tag": "Ligue188"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/565ywleLOP", "expanded_url": "https://twitter.com/sintestrn/status/1168579086131900418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/565ywleLOP", "media_key": "16_1168579084160569345"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:38:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168579086131900418"], "text": "Em 94, Mike Emme (17anos) tirou a pr\u00f3pria vida em seu carro amarelo. No funeral, familiares entregaram cart\u00f5es com fitas amarelas e mensagens de apoio a quem estivesse enfrentando a mesma ang\u00fastia de Mike. A mensagem se espalhou pelo mundo. #SetembroAmarelo #BusqueAjuda #Ligue188 https://t.co/565ywleLOP"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "3506389456", "id": "1168579009850028033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:38:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168579009850028033"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "844660166276628480", "id": "1168578989704790016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:38:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168578989704790016"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "922357287481757697", "id": "1168578967420452866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:38:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168578967420452866"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1012205526682304512", "id": "1168578926425313281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:38:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168578926425313281"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "943211107614851072", "id": "1168578843717840898", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:38:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168578843717840898"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "1016178513982959616", "id": "1168578836176523265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:38:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168578836176523265"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "serie91", "name": "Licdo. Andr\u00e9s Seri Est\u00e9vez", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 139, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}, "id": "1304024390"}, {"verified": false, "username": "baddiemily", "name": "Monalisa \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 309, "tweet_count": 6662, "listed_count": 0}, "location": "Massachusetts, USA", "id": "1085290824114548737"}, {"verified": true, "username": "elikatakimoto", "name": "Elika Takimoto", "public_metrics": {"followers_count": 249527, "following_count": 1225, "tweet_count": 19459, "listed_count": 385}, "location": "Brasil", "id": "3316550554"}, {"verified": false, "username": "mayuri_0102", "name": "caralhitos", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 354, "tweet_count": 967, "listed_count": 0}, "location": "she/her", "id": "4186280429"}, {"verified": false, "username": "toni_roberto", "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "location": "Maring\u00e1 - PR", "id": "44927867"}, {"verified": false, "username": "ANANKA63", "name": "FREDDA MERCEDES", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1008, "tweet_count": 38855, "listed_count": 3}, "location": "PERU/LIMA/Callao ", "id": "280527618"}, {"verified": false, "username": "cleverricardo10", "name": "CLEVER", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 473, "tweet_count": 21018, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "759448928731398144"}, {"verified": false, "username": "Faaurelio50", "name": "F\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 7042, "following_count": 6673, "tweet_count": 69673, "listed_count": 1}, "location": "Engenho de Dentro, Rio de Jane", "id": "887067120743444480"}, {"verified": false, "username": "teofb", "name": "T\u00e9o Benjamin", "public_metrics": {"followers_count": 65219, "following_count": 645, "tweet_count": 26402, "listed_count": 325}, "id": "177517866"}, {"verified": false, "username": "GustavoGM1611", "name": "Gouve\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 539, "tweet_count": 63615, "listed_count": 0}, "id": "860291433563074561"}, {"verified": false, "username": "walterrbrandao", "name": "Waltinho", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 895, "tweet_count": 75867, "listed_count": 1}, "id": "4580400201"}, {"verified": false, "username": "carlossantos224", "name": "CARLOS SANTOS", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 138, "tweet_count": 83434, "listed_count": 8}, "id": "2334049362"}, {"verified": true, "username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231195, "following_count": 1408, "tweet_count": 88671, "listed_count": 361}, "location": "Buenos Aires", "id": "254599256"}, {"verified": false, "username": "vultriaisk", "name": "Zombie\u272fLobo\u272f \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 7986, "following_count": 3974, "tweet_count": 386134, "listed_count": 73}, "id": "136698973"}, {"verified": false, "username": "ujerte", "name": "Igualitarista", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 362, "tweet_count": 11728, "listed_count": 4}, "location": "Un pais hembrista", "id": "2332327350"}, {"verified": false, "username": "Hendaya1924", "name": "Miguel Oliver", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 898, "tweet_count": 32258, "listed_count": 0}, "id": "1425703364"}, {"verified": false, "username": "tiredlevi_", "name": ".l3v1 \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f| au's \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 905, "tweet_count": 32008, "listed_count": 14}, "location": "cosplayer ", "id": "4749993040"}, {"verified": false, "username": "elrechyboy", "name": "boy", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 255, "tweet_count": 14243, "listed_count": 0}, "location": "Veracroix", "id": "227148980"}, {"verified": false, "username": "pinchegerry", "name": "GP2", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 103, "tweet_count": 5588, "listed_count": 0}, "id": "988901751830040576"}, {"verified": false, "username": "JeronimoHidalg0", "name": "Jer\u00f3nimo Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 522, "tweet_count": 3000, "listed_count": 0}, "location": "Tandil, Argentina", "id": "1002625808857518081"}, {"verified": false, "username": "Gaby98167720", "name": "Negralia Trump", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 121, "tweet_count": 1914, "listed_count": 0}, "id": "1104872820486664192"}, {"verified": false, "username": "PepinNation", "name": "FeLipe Strong", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 267, "tweet_count": 870, "listed_count": 0}, "id": "4186412975"}, {"verified": false, "username": "tonarinomarina", "name": "Conquistadora", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 519, "tweet_count": 41570, "listed_count": 1}, "location": "to the left to the left", "id": "2868137880"}, {"verified": false, "username": "iasiasz", "name": "juninho ruindade pura", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 510, "tweet_count": 79021, "listed_count": 23}, "location": "eu sempre ou\u00e7o os c\u00e9us ", "id": "177380252"}, {"verified": false, "username": "santi_chiab", "name": "chia.", "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 334, "tweet_count": 4163, "listed_count": 5}, "location": "La Rioja, Argentina", "id": "4718408008"}, {"verified": false, "username": "lucibox", "name": "culibox", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 468, "tweet_count": 58418, "listed_count": 2}, "id": "3003023056"}, {"verified": false, "username": "florez_pili", "name": "Nora\ud83c\udf37\ud83c\udf37\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 1899, "tweet_count": 60084, "listed_count": 1}, "location": "Lan\u00fas Este", "id": "1132728520373878786"}, {"verified": false, "username": "reallyttae", "name": "jasmine\ud83d\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1252, "tweet_count": 7068, "listed_count": 0}, "id": "1018508804076556288"}, {"verified": false, "username": "oleolacerda", "name": "leo", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1141, "tweet_count": 10324, "listed_count": 0}, "location": "Para\u00edba, Brasil", "id": "259245753"}, {"verified": false, "username": "jjkactor", "name": "\ua242 mi \ud83e\uddc8", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 758, "tweet_count": 46377, "listed_count": 0}, "location": "@kthwintter | s-her", "id": "794182796810092544"}, {"verified": false, "username": "yoonlytear", "name": "\u029c\u1d0f\u0274\u1d07\u028f\u2077\u17f9", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1528, "tweet_count": 42461, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udc1b\ud835\udc2d\ud835\udc2c. \ud835\udc2c\ud835\udc24\ud835\udc33. \ud835\udc2d\ud835\udc31\ud835\udc2d. \ud835\udc21\ud835\udc2c.", "id": "1111856086062108672"}, {"verified": false, "username": "madnexxyx", "name": "madu", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 571, "tweet_count": 84714, "listed_count": 4}, "location": "calalini", "id": "773922865481650176"}, {"verified": false, "username": "mi57", "name": "mirian lopes \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 347, "tweet_count": 6315, "listed_count": 0}, "id": "56194237"}, {"verified": false, "username": "PODERlatam", "name": "PODER", "public_metrics": {"followers_count": 17676, "following_count": 4844, "tweet_count": 32011, "listed_count": 272}, "location": "M\u00e9xico y Latam", "id": "22200424"}, {"verified": false, "username": "Miguel_STrev", "name": "Miguel Soto", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 703, "tweet_count": 1901, "listed_count": 10}, "location": "Mexico City", "id": "126499037"}, {"verified": false, "username": "oLukazS", "name": "lukaz\ud83d\udc00\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 753, "tweet_count": 8185, "listed_count": 3}, "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "id": "923249012093935617"}, {"verified": false, "username": "claravitureira", "name": "CLARA", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 316, "tweet_count": 12753, "listed_count": 0}, "location": "sjc", "id": "1007219336115781638"}, {"verified": false, "username": "toritodepucara", "name": "Torito de Pucar\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 2078, "tweet_count": 100159, "listed_count": 13}, "location": "Per\u00fa", "id": "22841813"}, {"verified": false, "username": "chifaentiffanys", "name": "Javier", "public_metrics": {"followers_count": 12374, "following_count": 6866, "tweet_count": 261259, "listed_count": 65}, "location": "Lima, Peru", "id": "61954632"}, {"verified": false, "username": "danilocostap", "name": "Danilo Costa P.", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 290, "tweet_count": 407, "listed_count": 0}, "id": "130725474"}, {"verified": false, "username": "La_Sra_Lola", "name": "Sra.Lola", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1207, "tweet_count": 7266, "listed_count": 1}, "location": "En la cueva", "id": "306466140"}, {"verified": false, "username": "r4fildinha", "name": "A afrobege mais gostosa desse site\u2694", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 498, "tweet_count": 4266, "listed_count": 0}, "id": "1061323221633523713"}, {"verified": false, "username": "silviopunk11", "name": "sil vio o no sil vio?", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 1145, "tweet_count": 61676, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "id": "1025477800831213569"}, {"verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "id": "3000156695"}, {"verified": false, "username": "ViniCristiann", "name": "Vinicius Cristian", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 343, "tweet_count": 25839, "listed_count": 1}, "location": "Rio Branco, Acre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "964879239236521985"}, {"verified": false, "username": "daniel19681", "name": "Daniel Fink", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 3423, "tweet_count": 155389, "listed_count": 50}, "location": "Argentina", "id": "1146623940"}, {"verified": false, "username": "Warley_Lopes", "name": "Warley Lopes - #CentroSulFechaComNordeste", "public_metrics": {"followers_count": 4556, "following_count": 5002, "tweet_count": 815191, "listed_count": 9}, "location": "Sta B\u00e1rbara e Gyn", "id": "176618654"}, {"verified": false, "username": "patdalto", "name": "pat", "public_metrics": {"followers_count": 2991, "following_count": 5001, "tweet_count": 436672, "listed_count": 11}, "location": "Argentina", "id": "2848951167"}, {"verified": false, "username": "hswdelrey", "name": "cl\u03b1r\u03b1 loves harry", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 591, "tweet_count": 5325, "listed_count": 1}, "location": "Eroda \ud83d\udc1f", "id": "1025404565603135488"}, {"verified": false, "username": "doctorjlfc", "name": "Jose Luis Fernandez ", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 128, "tweet_count": 9366, "listed_count": 0}, "id": "2927310162"}, {"verified": true, "username": "diariocorreo", "name": "Diario Correo", "public_metrics": {"followers_count": 1315326, "following_count": 500, "tweet_count": 402834, "listed_count": 2876}, "location": "Lima - Per\u00fa", "id": "85840608"}, {"verified": false, "username": "lufanaaaa", "name": "perF\u00caita", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 458, "tweet_count": 26633, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "id": "1096094066503282688"}, {"verified": false, "username": "Costa_Carol19", "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 341, "tweet_count": 6197, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil", "id": "1106200073124438016"}, {"verified": false, "username": "tatifereiras", "name": "\ud83c\udf1a", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 104, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "id": "1151282297632710656"}, {"verified": false, "username": "Santi10243570", "name": "Santi", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 598, "tweet_count": 185338, "listed_count": 12}, "location": "Buenos Aires", "id": "702304201712508928"}, {"verified": false, "username": "EmeBradshaw", "name": "Merche", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 778, "tweet_count": 40648, "listed_count": 2}, "id": "612745691"}, {"verified": true, "username": "joanbaldovi", "name": "Joan Baldov\u00ed ;)", "public_metrics": {"followers_count": 113158, "following_count": 1810, "tweet_count": 14477, "listed_count": 679}, "location": "Sueca, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "id": "378944786"}, {"verified": false, "username": "costa_griselda", "name": "Costa Laura", "public_metrics": {"followers_count": 3453, "following_count": 4442, "tweet_count": 56250, "listed_count": 0}, "id": "3883048636"}, {"verified": false, "username": "Engenheirorn", "name": "Engenheiro Rubro Negro \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab \u00b9\u2078\u2079\u2075", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 871, "tweet_count": 292808, "listed_count": 143}, "location": "Brasil", "id": "101255538"}, {"verified": false, "username": "jcaurichz", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "id": "3068725821"}, {"verified": false, "username": "aspauzarazuri", "name": "Jorge Aspauza", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133501, "listed_count": 0}, "id": "127946842"}, {"verified": false, "username": "sarunsrl", "name": "sara lasheras", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 128, "tweet_count": 6106, "listed_count": 0}, "id": "2334325797"}, {"verified": false, "username": "_helenapimenta", "name": "Nath\u00e1lia \ud83c\udf36\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 49, "tweet_count": 5254, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "2751140111"}, {"verified": false, "username": "NicoCalabuig", "name": "Nico Calabuig i Serna", "public_metrics": {"followers_count": 2316, "following_count": 3257, "tweet_count": 24293, "listed_count": 15}, "location": "Ontinyent, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "id": "745180717"}, {"verified": false, "username": "totazeta", "name": "Maria Medina", "public_metrics": {"followers_count": 3329, "following_count": 4434, "tweet_count": 79110, "listed_count": 4}, "id": "749628435253825536"}, {"verified": false, "username": "felipebwrb", "name": "fe 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 286, "tweet_count": 14372, "listed_count": 12}, "location": "+55 11", "id": "949839301948395520"}, {"verified": false, "username": "alanStwister", "name": "MARIO MILANOV\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1389, "tweet_count": 13732, "listed_count": 3}, "location": "En la ciudad de la furia", "id": "165910648"}, {"verified": false, "username": "thaiferreira23", "name": "thai 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 603, "tweet_count": 2296, "listed_count": 0}, "id": "1057642804770471936"}, {"verified": false, "username": "Bucks_Brasil", "name": "Bucks_Brasil (1-0)", "public_metrics": {"followers_count": 5916, "following_count": 1069, "tweet_count": 35653, "listed_count": 37}, "location": "Fear The Deer!", "id": "4462069048"}, {"verified": false, "username": "MariaIn71233626", "name": "In\u00eas \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 125, "tweet_count": 1581, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa, Portugal", "id": "863533830279507968"}, {"verified": false, "username": "DevesaPedro", "name": "luis pedro devesa", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 211, "tweet_count": 32251, "listed_count": 0}, "id": "2866197077"}, {"verified": false, "username": "_soraya_ramos_", "name": "soraya ramos", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 906, "tweet_count": 3997, "listed_count": 1}, "location": "rio de janeiro", "id": "356579209"}, {"verified": false, "username": "AndrzejMajewicz", "name": "AndrzejMajewicz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 110, "tweet_count": 1724, "listed_count": 2}, "location": "Polska", "id": "73531866"}, {"verified": false, "username": "BTereresa", "name": "blanca teresa", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 981, "tweet_count": 114234, "listed_count": 1}, "id": "1021191876"}, {"verified": true, "username": "petrogustavo", "name": "Gustavo Petro", "public_metrics": {"followers_count": 6163549, "following_count": 2681, "tweet_count": 139180, "listed_count": 5846}, "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "id": "49849732"}, {"verified": false, "username": "fullvideosyfoto", "name": "Jorge Franco Yepez", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 3509, "tweet_count": 46007, "listed_count": 1}, "id": "2732929516"}, {"verified": false, "username": "LaTubilla", "name": "\ud83c\udf37Patty \u2b50\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 6271, "following_count": 472, "tweet_count": 20114, "listed_count": 19}, "location": "Lima, Peru", "id": "2269112586"}, {"verified": false, "username": "rsdoarda", "name": "doarda", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 202, "tweet_count": 19788, "listed_count": 0}, "id": "866308425118035968"}, {"verified": false, "username": "silvisdl", "name": "SuperSilvis \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 976, "tweet_count": 66145, "listed_count": 0}, "id": "302352612"}, {"verified": false, "username": "Gabriel10_CRF", "name": "\ud83d\udd78\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1491, "tweet_count": 30336, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "3895086736"}, {"verified": false, "username": "futtmais", "name": "Futmais | Menino Fut", "public_metrics": {"followers_count": 305858, "following_count": 518, "tweet_count": 111991, "listed_count": 389}, "location": "Brasil", "id": "887489515501342721"}, {"verified": false, "username": "Ivon_IIIG", "name": "Ivon", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 908, "tweet_count": 19884, "listed_count": 1}, "location": "Peru", "id": "1099359543631507458"}, {"verified": false, "username": "_Toyb", "name": "\ud83d\udc3b\u2022vhoney\u2022\ud83d\udc3b", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 772, "tweet_count": 23302, "listed_count": 3}, "location": " \u2191 \u2113\u03c3\u03bd\u0454\u0455\u03b9\u00a2\u043a g\u03b9\u044f\u2113 f\u03c3\u044f \u0442\u043d\u0454\u043c \u2191 ", "id": "996064402968367107"}, {"verified": false, "username": "fernanda_ho", "name": "Fernanda Hopenhaym", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 1148, "tweet_count": 3524, "listed_count": 33}, "location": "Am\u00e9rica Latina", "id": "206639544"}, {"verified": false, "username": "BerniniRocks", "name": "Bernini Emperador de los Barrocos", "public_metrics": {"followers_count": 44558, "following_count": 3630, "tweet_count": 46887, "listed_count": 376}, "location": "Roma", "id": "892033834245599232"}, {"verified": false, "username": "MdaCaravaggio", "name": "Caravaggio, Merisi para los amigos", "public_metrics": {"followers_count": 31523, "following_count": 488, "tweet_count": 27092, "listed_count": 270}, "location": "Caravaggio, Lombardia", "id": "779344268221640704"}, {"verified": false, "username": "OsvaldoCentro", "name": "Bien Porte\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 1231, "tweet_count": 273979, "listed_count": 15}, "id": "853672513"}, {"verified": false, "username": "amaliatp", "name": "amalia\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 251, "tweet_count": 65505, "listed_count": 2}, "location": "VILLA DE MAYO", "id": "301490847"}, {"verified": false, "username": "mede1tiro", "name": "iago\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 515, "tweet_count": 32557, "listed_count": 1}, "id": "1105627395749564417"}, {"verified": false, "username": "miguel_barata_", "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 140, "tweet_count": 116872, "listed_count": 0}, "id": "4150939733"}, {"verified": false, "username": "amanda_fsjpii", "name": "Amanda Sandry", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 224, "tweet_count": 7089, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "4915547097"}, {"verified": false, "username": "ChiseEliaas", "name": "G \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 56, "tweet_count": 680, "listed_count": 0}, "id": "1095057109388066818"}, {"verified": false, "username": "tchedvin", "name": "rafa 11 days", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 892, "tweet_count": 40896, "listed_count": 43}, "location": "heath ledger", "id": "959524779861700608"}, {"verified": false, "username": "raulbr14", "name": "Mejores Videos", "public_metrics": {"followers_count": 10998, "following_count": 530, "tweet_count": 214637, "listed_count": 31}, "id": "1300848439"}, {"verified": false, "username": "ale196152", "name": "turca1961", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 2927, "tweet_count": 47010, "listed_count": 3}, "location": "alta gracia cba ", "id": "53162017"}, {"verified": false, "username": "MauroRivasM", "name": "Mauricio Rivas", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1057, "tweet_count": 426781, "listed_count": 36}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "2349095475"}, {"verified": false, "username": "Chaordisch", "name": "chaos and order", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 193, "tweet_count": 5993, "listed_count": 1}, "id": "1122668804323123206"}, {"verified": false, "username": "litochucarino", "name": "minuelito#espaldaConEspalda!ArgentinaSinCristinaYA", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 449, "tweet_count": 152851, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "767054511630344192"}, {"verified": false, "username": "Carovius", "name": "Anthony Ramon", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 484, "tweet_count": 38428, "listed_count": 11}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "2606413626"}, {"verified": false, "username": "isissinha", "name": "zizi (\u2022\u0300_\u2022\u0301)\u0e07", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 420, "tweet_count": 81292, "listed_count": 2}, "id": "816754589487824897"}, {"verified": false, "username": "deccomaestroo", "name": "dc\ud83d\udc79", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1178, "tweet_count": 30265, "listed_count": 0}, "location": "Lins de Vasconcelos, Rio de Ja", "id": "950742174420946946"}, {"verified": false, "username": "cavi_roca", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddfa Cavi Roca, del 41% Re gorila!!!!!\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 545, "tweet_count": 40471, "listed_count": 0}, "location": "Salta, Argentina", "id": "1246548835"}, {"verified": false, "username": "useriamjuli", "name": "J.", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 154, "tweet_count": 14499, "listed_count": 0}, "location": "013", "id": "1048769667416952833"}, {"verified": false, "username": "Lunnafps", "name": "Lunna", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 780, "tweet_count": 7670, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2952446308"}, {"verified": false, "username": "Filipelson", "name": "FIFO\u2122\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 313, "tweet_count": 26813, "listed_count": 0}, "id": "1373179832"}, {"verified": false, "username": "Castanhadogoias", "name": "Castanha do Goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 3348, "following_count": 1899, "tweet_count": 179255, "listed_count": 5}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "1318672471"}, {"verified": false, "username": "lele_britoo_", "name": "leh", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 2439, "tweet_count": 192772, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "769967696964362241"}, {"verified": false, "username": "nyumvk", "name": "\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc04\ud835\udc0e \u05b4\u05b6\u05b8 #13", "public_metrics": {"followers_count": 5679, "following_count": 829, "tweet_count": 167142, "listed_count": 0}, "location": "\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u732b! \ud835\udde0_\ud835\uddd9\u2661\ud835\udde1\ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde0 \u066a \u02be\ud80c\udc83 ", "id": "932834780"}, {"verified": false, "username": "aliciannmmmm", "name": "alicia smith", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 3956, "tweet_count": 62366, "listed_count": 4}, "location": "argentina", "id": "801394950"}, {"verified": false, "username": "britto_nando", "name": "Nando Britto", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 680, "tweet_count": 19191, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1016838740470362113"}, {"verified": false, "username": "visifuz", "name": "visifuz \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 521, "tweet_count": 97097, "listed_count": 5}, "location": "Una galaxia muy lejana", "id": "788863065492160512"}, {"verified": false, "username": "alejosefina2", "name": "Ale \ud83d\udd90\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 3133, "tweet_count": 449442, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e1gica ciudad de BA Argentina", "id": "127987377"}, {"verified": false, "username": "Clara_britto003", "name": "Clara Britto", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 193, "tweet_count": 6421, "listed_count": 0}, "id": "1093570029944229889"}, {"verified": false, "username": "jgs703", "name": "jg \ud83c\udf44", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 3102, "tweet_count": 46639, "listed_count": 1}, "id": "964855068053864448"}, {"verified": false, "username": "indira19681", "name": "Indira", "public_metrics": {"followers_count": 4097, "following_count": 3381, "tweet_count": 76452, "listed_count": 2}, "id": "762155497562771456"}, {"verified": false, "username": "PaiitoCh", "name": "Paola Andrea Ch.", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1163, "tweet_count": 15837, "listed_count": 1}, "location": "Pasto- Colombia", "id": "142805033"}, {"verified": false, "username": "AngelicaBohor18", "name": "Angelica Bose \ud83d\udcac\ud83d\udca1\u2696\ufe0f\ud83c\udf1f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3925, "following_count": 3336, "tweet_count": 17396, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico, USA, Colombia", "id": "1009884964702302208"}, {"verified": false, "username": "vh_mr1", "name": "Victor Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1822, "tweet_count": 20928, "listed_count": 0}, "id": "3438785891"}, {"verified": false, "username": "undergramos_7", "name": "Aeg~", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 222, "tweet_count": 6107, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1015753929563557888"}, {"verified": false, "username": "Anricardo98", "name": "Fatao \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1151, "tweet_count": 5511, "listed_count": 1}, "id": "970357543179571200"}, {"verified": true, "username": "DiariodeMorelos", "name": "Diario de Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 237433, "following_count": 96, "tweet_count": 335882, "listed_count": 607}, "location": "M\u00e9xico, Morelos, Cuernavaca", "id": "81164546"}, {"verified": false, "username": "JuanPellegri2", "name": "Juan pellegri", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 1573, "tweet_count": 265720, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "1010670316392255489"}, {"verified": false, "username": "Sool_hcaa", "name": "Sol", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 637, "tweet_count": 6256, "listed_count": 2}, "id": "1112110979477893120"}, {"verified": false, "username": "fernandcta", "name": "Fernanda \u238a\u29d7 \ud83d\udc45\ud83d\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 395, "tweet_count": 12859, "listed_count": 0}, "id": "1104166997850505216"}, {"verified": false, "username": "CamilaGuaresch1", "name": "Camila Guareschi", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 35, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "id": "1098587707687817217"}, {"verified": true, "username": "FeCastanhari", "name": "Felipe Castanhari", "public_metrics": {"followers_count": 7515384, "following_count": 1933, "tweet_count": 25805, "listed_count": 1137}, "location": "Osasco, SP", "id": "226542162"}, {"verified": false, "username": "beee_elz", "name": "Isa \ud83e\udea1", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 516, "tweet_count": 10063, "listed_count": 0}, "id": "1106033776394715138"}, {"verified": false, "username": "escritoryas", "name": "yasmim", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1209, "tweet_count": 30266, "listed_count": 12}, "id": "3430529800"}, {"verified": false, "username": "LuuCiiArriola", "name": "L u c i a \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 752, "tweet_count": 8609, "listed_count": 6}, "location": "Argentina\u2665", "id": "2248691572"}, {"verified": false, "username": "Phiuoctopus", "name": "Phiu \u00d2ctopus", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 105, "tweet_count": 912, "listed_count": 0}, "location": "Munique - Alem\u00e3nha", "id": "90659074"}, {"verified": false, "username": "Die00023", "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 143, "tweet_count": 33728, "listed_count": 0}, "id": "3401531800"}, {"verified": false, "username": "barquinho_lss", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc18 \u26d3", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1442, "tweet_count": 30543, "listed_count": 3}, "location": "EXOPLANET", "id": "822756954313519104"}, {"verified": false, "username": "crtn6850", "name": "crtn6850", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 3684, "tweet_count": 124860, "listed_count": 1}, "id": "1052626890505248769"}, {"verified": false, "username": "belasophiamour", "name": "bela\ud83d\udc96\ud83e\udee0", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 572, "tweet_count": 13621, "listed_count": 0}, "location": "green gables", "id": "1091422027766992896"}, {"verified": false, "username": "_patitom", "name": "Liliana M", "public_metrics": {"followers_count": 7511, "following_count": 4417, "tweet_count": 635026, "listed_count": 29}, "id": "3370315654"}, {"verified": false, "username": "orsalumbroso", "name": "Orsa", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 769, "tweet_count": 629, "listed_count": 0}, "location": "Italy", "id": "52132210"}, {"verified": false, "username": "MannApp_TV", "name": "MannTV", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 2357, "tweet_count": 14607, "listed_count": 32}, "id": "891251918626050048"}, {"verified": false, "username": "megg_souza_", "name": "Meg \ud83d\udea9 \ud83c\udf97#FreeAssange", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 3412, "tweet_count": 58558, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "id": "130307102"}, {"verified": false, "username": "juancristonomo", "name": "Humano sin patria", "public_metrics": {"followers_count": 43272, "following_count": 5325, "tweet_count": 301993, "listed_count": 146}, "location": "www.jujuydesoido.com", "id": "52243385"}, {"verified": false, "username": "finelinexgabi", "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 742, "tweet_count": 81454, "listed_count": 6}, "location": "recife", "id": "868879142"}, {"verified": false, "username": "ynesrrth", "name": "ynes humano", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 890, "tweet_count": 33736, "listed_count": 0}, "id": "792756159065231362"}, {"verified": false, "username": "mussilon_", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd86 \ud835\udd7a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 4020, "following_count": 317, "tweet_count": 162979, "listed_count": 740}, "location": "Maranhao", "id": "159270718"}, {"verified": false, "username": "gzllu", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 86, "tweet_count": 7637, "listed_count": 0}, "location": "pqp", "id": "1090277379426144256"}, {"verified": false, "username": "daianezinhan", "name": "RED Daiane\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 824, "tweet_count": 20187, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "717509820379754497"}, {"verified": false, "username": "mullhango", "name": "\u1d0d\u1d0a\uff65\u25e1\uff65", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 2536, "tweet_count": 57008, "listed_count": 1}, "location": "\ud835\uddbb\ud835\uddce\ud835\uddc5\ud835\uddc5\ud835\uddbe\ud835\uddcd\ud835\uddc9\ud835\uddcb\ud835\uddc8\ud835\uddc8\ud835\uddbf.", "id": "1140027303768072193"}, {"verified": false, "username": "BastaCorrruptos", "name": "Alejandra Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 1641, "tweet_count": 134744, "listed_count": 2}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "id": "879073000817127427"}, {"verified": false, "username": "Agomercindo", "name": "Amanda Gomercindo Padilha", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 363, "tweet_count": 9405, "listed_count": 0}, "id": "358895064"}, {"verified": false, "username": "guassieri", "name": "D\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 411, "tweet_count": 1353, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "745655685195636736"}, {"verified": true, "username": "Carlinhosmaiaof", "name": "Carlinhos Maia", "public_metrics": {"followers_count": 2790209, "following_count": 0, "tweet_count": 1531, "listed_count": 89}, "location": "Alagoas, Brasil", "id": "805922985483862016"}, {"verified": false, "username": "paulojorge087", "name": "Diogo Pinto", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 329, "tweet_count": 2472, "listed_count": 0}, "id": "847404717558845440"}, {"verified": false, "username": "TessaVStan", "name": "Juliana (Tutu)", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 429, "tweet_count": 83088, "listed_count": 5}, "id": "1282374234"}, {"verified": false, "username": "MARIATOSCANO15", "name": "MARIATOSCANO", "public_metrics": {"followers_count": 10040, "following_count": 10530, "tweet_count": 72554, "listed_count": 4}, "location": "vitoria", "id": "1912181942"}, {"verified": false, "username": "susiebarbosa_", "name": "su", "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 1161, "tweet_count": 189046, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "2364900103"}, {"verified": false, "username": "l3ddy_my_otp", "name": "panl\u00ea \u2039\ud835\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 4629, "following_count": 3978, "tweet_count": 42310, "listed_count": 65}, "location": "\ud83c\udf31", "id": "1109124912982212614"}, {"verified": false, "username": "AgarrateCatilin", "name": "AgarrateCatilina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 231, "tweet_count": 26046, "listed_count": 2}, "id": "1159579544803823617"}, {"verified": false, "username": "ZebitasMartinex", "name": "Zebitas Martinex \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 28938, "following_count": 562, "tweet_count": 69232, "listed_count": 27}, "location": "Tu mam\u00e1 ", "id": "326795376"}, {"verified": false, "username": "turivik_", "name": "Agnes", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 929, "tweet_count": 12114, "listed_count": 0}, "location": "Buscando", "id": "3015303699"}, {"verified": false, "username": "Psiquicos_Ordem", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcfc \ud835\udcd1\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcfc\ud835\udcf8\ud835\udcf7 \ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 956, "tweet_count": 6385, "listed_count": 5}, "id": "3108960730"}, {"verified": false, "username": "sovierica_", "name": "Erica", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 90, "tweet_count": 6155, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil", "id": "918187682899136512"}, {"verified": false, "username": "FerreiraDz6", "name": "Erisvaldo \u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075\ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 2594, "tweet_count": 2575, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "3299965119"}, {"verified": false, "username": "StarBrodo", "name": "Kid Sbrodo Star", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 358, "tweet_count": 1826, "listed_count": 0}, "id": "1007570077179359233"}, {"verified": false, "username": "franky39980924", "name": "franky", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 58, "tweet_count": 1435, "listed_count": 0}, "id": "1125483608062427141"}, {"verified": false, "username": "GalizaNono", "name": "Nono Galiza@ Gmail.Com", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 111, "tweet_count": 287, "listed_count": 0}, "id": "1122613533320073216"}, {"verified": true, "username": "felipeneto", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 15245630, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "14128609"}, {"verified": false, "username": "HectorBOleaC", "name": "H\u00e9ctor B. Olea C.", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 258, "tweet_count": 4943, "listed_count": 3}, "id": "2789084121"}, {"verified": false, "username": "LuisAlf11206432", "name": "Luis Alfredo Caba", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 148, "tweet_count": 6366, "listed_count": 0}, "id": "874660216561963009"}, {"verified": false, "username": "blzvsf", "name": "recusou o p\u00e3o com bosta", "public_metrics": {"followers_count": 5286, "following_count": 566, "tweet_count": 58278, "listed_count": 13}, "id": "965298068416614400"}, {"verified": false, "username": "whomath", "name": "matheus", "public_metrics": {"followers_count": 156541, "following_count": 824, "tweet_count": 236546, "listed_count": 300}, "location": "Recife, Brasil", "id": "160394832"}, {"verified": false, "username": "JuliDiGiacomo", "name": "Negrita \u03df", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 1113, "tweet_count": 70587, "listed_count": 5}, "location": "Rosario, Argentina", "id": "144629391"}, {"verified": false, "username": "Las51022431", "name": "Lesminha", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 193, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "1070726996735549440"}, {"verified": false, "username": "badgirlgabx", "name": "LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u06de", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1100, "tweet_count": 22953, "listed_count": 2}, "location": "Plataforma 9 \u00be", "id": "502348331"}, {"verified": false, "username": "artsymunson", "name": "max \ud83c\udfb8 13", "public_metrics": {"followers_count": 3532, "following_count": 4960, "tweet_count": 63301, "listed_count": 17}, "location": "\ud83d\udcd6 cr: addie larue", "id": "716109932123262976"}, {"verified": false, "username": "JoseRa40188068", "name": "Jose Ra \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 2826, "tweet_count": 44994, "listed_count": 2}, "location": "Planeta Tierra ", "id": "1164828808865730561"}, {"verified": false, "username": "CLAUDIAMAS2005", "name": "CLAUDIA", "public_metrics": {"followers_count": 3679, "following_count": 3397, "tweet_count": 239681, "listed_count": 13}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "257235785"}, {"verified": false, "username": "vanesankun", "name": "Bibiana V.E.S.", "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 2695, "tweet_count": 155887, "listed_count": 0}, "id": "3221448826"}, {"verified": false, "username": "NikkiAraujo12", "name": "Conhece Elon Musk?", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 370, "tweet_count": 34075, "listed_count": 7}, "location": "Palmeira dos \u00cdndios, Brasil", "id": "186424860"}, {"verified": false, "username": "MigueliusII", "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 294, "tweet_count": 36219, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "id": "1039329931879227402"}, {"verified": false, "username": "martugarre", "name": "\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 99, "tweet_count": 44292, "listed_count": 0}, "id": "959707722143993856"}, {"verified": false, "username": "viiolerodriguez", "name": "\ud835\udd81\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8a \ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd9f", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 279, "tweet_count": 6951, "listed_count": 0}, "location": "Ituzaing\u00f3 Centro, Argentina", "id": "1141787331130793984"}, {"verified": false, "username": "casadechancho", "name": "casa de Chancho", "public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 5000, "tweet_count": 122318, "listed_count": 0}, "id": "4819516888"}, {"verified": false, "username": "AnadeDeus3", "name": "rainha da fronteria", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 69, "tweet_count": 13828, "listed_count": 0}, "location": "Estudando ", "id": "975033132113104896"}, {"verified": false, "username": "zezeca_desenha", "name": "z\u00e9 - em hiato \ud83c\udf08\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 193, "tweet_count": 49025, "listed_count": 6}, "location": "\ud83c\udf0e", "id": "996919344876720129"}, {"verified": false, "username": "90scoups", "name": "\ud835\uddf9\ud835\ude02\ud835\uddbc\ud835\uddba\ud835\uddcc", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 317, "tweet_count": 10247, "listed_count": 0}, "location": "itzy.\u2665\ufe0e", "id": "1142176589398065162"}, {"verified": false, "username": "drenajelinfati1", "name": "transparencia y justicia", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 823, "tweet_count": 42722, "listed_count": 1}, "id": "734919547531169792"}, {"verified": false, "username": "ChicoCoutinho2", "name": "Chico Coutinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 1027, "tweet_count": 3562, "listed_count": 0}, "id": "1159764504349151233"}, {"verified": false, "username": "elgranal62", "name": "Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 879, "tweet_count": 61746, "listed_count": 0}, "id": "2554600851"}, {"verified": false, "username": "VinixpedroPedro", "name": "Vin\u00edcius, O Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 620, "tweet_count": 19654, "listed_count": 0}, "id": "4828380150"}, {"verified": false, "username": "dudxt91", "name": "duda \u2077 \ud83d\udcd6: battle royale", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1925, "tweet_count": 46978, "listed_count": 1}, "location": "she/her", "id": "818856504581296128"}, {"verified": false, "username": "silvia100555", "name": "silvia", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 3101, "tweet_count": 226200, "listed_count": 1}, "id": "4367484255"}, {"verified": false, "username": "biancamrabelo", "name": "bia \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 260, "tweet_count": 37714, "listed_count": 0}, "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "id": "953400076172480512"}, {"verified": false, "username": "marianberesi", "name": "Andrea \ud83d\udc31\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 3590, "following_count": 4891, "tweet_count": 112562, "listed_count": 5}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "220443631"}, {"verified": false, "username": "leticiazmll", "name": "\u266alele", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 117, "tweet_count": 1827, "listed_count": 0}, "id": "806554554506641408"}, {"verified": false, "username": "asemeyu", "name": "Fernando \ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\u271d\ufe0f\u271d\ufe0f\u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5039, "following_count": 4590, "tweet_count": 345562, "listed_count": 4}, "location": "Huesca", "id": "2177253304"}, {"verified": false, "username": "gbrmendoncaa", "name": "brielle", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 754, "tweet_count": 14762, "listed_count": 0}, "id": "2895688833"}, {"verified": false, "username": "fromthexile", "name": "barbara;de volta para casa", "public_metrics": {"followers_count": 9092, "following_count": 9973, "tweet_count": 40639, "listed_count": 9}, "location": "  \u3001\u3001ela/dela.\u141f\u3000\u2a2f \u2a2f ", "id": "2875763645"}, {"verified": false, "username": "yeezessandra", "name": "alessandra", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 163, "tweet_count": 43956, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "3946476502"}, {"verified": false, "username": "claulencina2", "name": "\ud83d\udc2f\ud835\udc02\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2e\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc0b\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud83d\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 4796, "tweet_count": 130592, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "3339144995"}, {"verified": false, "username": "OtroMolesto", "name": "Uno mas", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1503, "tweet_count": 127628, "listed_count": 8}, "location": "Loma del Orto , Argentina", "id": "828347484200169476"}, {"verified": false, "username": "claudia5937", "name": "EliFerreras Siempre\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 3493, "tweet_count": 306959, "listed_count": 21}, "id": "3776782355"}, {"verified": false, "username": "lucas_LPK1", "name": "Lucas CRF", "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 2197, "tweet_count": 88485, "listed_count": 4}, "location": "FM - PB", "id": "1586734585"}, {"verified": false, "username": "K3VYN_KN", "name": "K \ud83e\uddd9\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f N", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 191, "tweet_count": 9719, "listed_count": 0}, "location": "Volta Redonda, Brasil", "id": "794293215235100673"}, {"verified": false, "username": "presleylws", "name": "annie", "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 2557, "tweet_count": 85187, "listed_count": 10}, "location": "Wakanda", "id": "2531159412"}, {"verified": false, "username": "ghaguilar1", "name": "Skyg10", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 2639, "tweet_count": 17186, "listed_count": 0}, "id": "3331469463"}, {"verified": false, "username": "ad4e7903c2b4424", "name": "Kleber de Mesquita dos Santos Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 37, "tweet_count": 31680, "listed_count": 0}, "location": "Ananindeua, Par\u00e1", "id": "3077881093"}, {"verified": false, "username": "pastusolibre", "name": "y a mi que?", "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 3471, "tweet_count": 64377, "listed_count": 2}, "id": "341047542"}, {"verified": false, "username": "Mat_pointt", "name": "Matteus Souza", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 97, "tweet_count": 330, "listed_count": 0}, "location": "Paul\u00ednia, Brasil", "id": "1083035527941623808"}, {"verified": false, "username": "luroggia", "name": "Luiza Lisca Doida\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 1857, "tweet_count": 19237, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "2810295473"}, {"verified": false, "username": "E_GaloDoido13", "name": "Cintia", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 366, "tweet_count": 108555, "listed_count": 6}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "271084881"}, {"verified": false, "username": "vemoluvtae", "name": "\u0432\u044d\u043c\u043e\u0447\u044f\u043d", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 161, "tweet_count": 11814, "listed_count": 3}, "id": "1118260584565420032"}, {"verified": false, "username": "EnriqueArturoRM", "name": "Enrique Arturo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1078, "tweet_count": 69641, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru", "id": "270127865"}, {"verified": false, "username": "RaRa_MuSa", "name": "Mariano \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udcaa|#SOSCuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa|#StandWithUkraine\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 8643, "following_count": 6958, "tweet_count": 100481, "listed_count": 3}, "id": "4601329161"}, {"verified": false, "username": "rafaelcasales", "name": "Casales", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 628, "tweet_count": 7543, "listed_count": 1}, "location": "Salvador, Bahia", "id": "52098160"}, {"verified": true, "username": "_alineramos", "name": "aline ramos", "public_metrics": {"followers_count": 94629, "following_count": 2929, "tweet_count": 49041, "listed_count": 212}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "2870187801"}, {"verified": false, "username": "amsgus", "name": "Alejandra Steglau \ud83c\udf40\ud83d\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 866, "tweet_count": 141766, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires", "id": "211926796"}, {"verified": false, "username": "peudrito", "name": "pedrito", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 499, "tweet_count": 10207, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "212976910"}, {"verified": false, "username": "amandalvafer", "name": "amanda", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 445, "tweet_count": 20023, "listed_count": 6}, "location": "Brasil", "id": "47421482"}, {"verified": false, "username": "DecresciLucia", "name": "Maria L\u00facia Decresci", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 57, "tweet_count": 28289, "listed_count": 0}, "id": "883098910973153281"}, {"verified": false, "username": "laIifilm", "name": "\u2014 t\u0251li\u0251 \ud83d\udcad maxident", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 1742, "tweet_count": 40562, "listed_count": 11}, "location": "BEING THE GREATEST OF ALL TIME AIN\u2019T FANTASY \uc0c8\uae4c\ub9cc \ud551\ud06c\ube5b \uc655\uad00 BELONGS TO WE (BLACKPINK)", "id": "861634233240088577"}, {"verified": false, "username": "KETSUYOKO", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1443, "tweet_count": 17078, "listed_count": 0}, "id": "877215941892898816"}, {"verified": false, "username": "md_fernando", "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 2857, "tweet_count": 68185, "listed_count": 0}, "location": "La carita de Dios ", "id": "224513348"}, {"verified": true, "username": "13ReasonsWhy", "name": "13 Reasons Why", "public_metrics": {"followers_count": 572316, "following_count": 45, "tweet_count": 1524, "listed_count": 0}, "id": "735153382558687232"}, {"verified": false, "username": "erdhenney", "name": "`", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 112, "tweet_count": 17897, "listed_count": 4}, "location": "no", "id": "1083415745265061889"}, {"verified": false, "username": "php_dro", "name": "p#", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 116, "tweet_count": 5318, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "1069243110075572224"}, {"verified": false, "username": "MERELLOARVILLA", "name": "@merelloarvilla", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 2668, "tweet_count": 37331, "listed_count": 81}, "id": "220312253"}, {"verified": false, "username": "vivianalacroze", "name": "Que lo pari\u00f3..!!", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 3216, "tweet_count": 171029, "listed_count": 3}, "location": "Con rumbo fijo", "id": "2719429831"}, {"verified": false, "username": "euokibi", "name": "Heremit \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 254, "tweet_count": 6734, "listed_count": 0}, "location": "Porto Seguro, Brasil", "id": "861247116513095680"}, {"verified": false, "username": "AdelinaBasualdo", "name": "Adelina Basualdo", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 191, "tweet_count": 27601, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "2796921028"}, {"verified": false, "username": "TanyaCTG", "name": "Tanya", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 741, "tweet_count": 29086, "listed_count": 0}, "location": "Universo \ud83e\ude90\ud83d\udcab", "id": "363236007"}, {"verified": true, "username": "GVAsanitat", "name": "GVA Sanitat", "public_metrics": {"followers_count": 99851, "following_count": 4495, "tweet_count": 30354, "listed_count": 522}, "location": "Val\u00e8ncia", "id": "423423050"}, {"verified": false, "username": "_kunoichii", "name": "vi", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 92, "tweet_count": 715, "listed_count": 0}, "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "id": "997600235408019457"}, {"verified": false, "username": "RicardoMadeira_", "name": "ERIC MADEIRA MENSINGER", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 57, "tweet_count": 15222, "listed_count": 0}, "id": "2176511420"}, {"verified": true, "username": "ggreenwald", "name": "Glenn Greenwald", "public_metrics": {"followers_count": 1867950, "following_count": 981, "tweet_count": 84326, "listed_count": 21400}, "location": "GlennGreenwald@gmail.com", "id": "16076032"}, {"verified": false, "username": "Capacapo3", "name": "Capacapo", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 731, "tweet_count": 61673, "listed_count": 1}, "location": "En este Mundo \ud83c\udf0e", "id": "837789136899579904"}, {"verified": false, "username": "DivaQuintanil", "name": "Diva \ud83e\udd8b \ud83d\udc03", "public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 1754, "tweet_count": 45985, "listed_count": 7}, "location": "Callao, Peru", "id": "915902213205217280"}, {"verified": false, "username": "Natirutiss", "name": "nat", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 776, "tweet_count": 60694, "listed_count": 4}, "location": "sc", "id": "420242144"}, {"verified": false, "username": "gabriel_xlix", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91 \u00e9 13 \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 487, "tweet_count": 41222, "listed_count": 1}, "location": "brazil", "id": "1150796853987946498"}, {"verified": false, "username": "Chris_nunes33", "name": "Chris Dedin \u270c\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 906, "tweet_count": 116242, "listed_count": 0}, "id": "3080472501"}, {"verified": false, "username": "alexdemu", "name": "alexdemu \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 654, "tweet_count": 82327, "listed_count": 2}, "location": "Barranquilla, Colombia", "id": "1128981877"}, {"verified": false, "username": "kevnunx", "name": "kevin", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1139, "tweet_count": 22050, "listed_count": 0}, "location": "\u00e0 esquerda", "id": "2736432501"}, {"verified": false, "username": "Cande_belen17", "name": "Cande.belen27", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 217, "tweet_count": 2259, "listed_count": 0}, "id": "833878794075250688"}, {"verified": false, "username": "mellissasousa", "name": "Vict\u00f3ria Mellissa", "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 1008, "tweet_count": 75000, "listed_count": 17}, "location": "Para\u00edba, Brasil", "id": "374852082"}, {"verified": false, "username": "poxaalisu", "name": "Amor de m\u00e3e e quenga\ud83d\udc3b\ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 542, "tweet_count": 17564, "listed_count": 0}, "location": "Jacara\u00edpe, Serra", "id": "1147654162089500673"}, {"verified": false, "username": "biablumtritt", "name": "Bia", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 1333, "tweet_count": 10409, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "id": "791998974878253056"}, {"verified": false, "username": "Ralfklein1201", "name": "Ralfklein  \ud83e\udd51\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 4078, "following_count": 3878, "tweet_count": 284149, "listed_count": 2}, "location": "Colombia", "id": "4443912760"}, {"verified": false, "username": "vipsyctations", "name": "\u20e4\ud83c\udf08\ufba9\u0668\u0640\ufba9\ufba9\u0668\u0640\ud835\udc0b\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc22\ufba9\u0668\u0640\ufba9", "public_metrics": {"followers_count": 2300, "following_count": 2727, "tweet_count": 61531, "listed_count": 2}, "location": "J \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "863840004056993792"}, {"verified": false, "username": "Iaurnangel", "name": "kai", "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 2461, "tweet_count": 53708, "listed_count": 16}, "location": "naya and cory.", "id": "1088889525387046912"}, {"verified": false, "username": "jaureguiresist", "name": "bia\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 17630, "following_count": 7350, "tweet_count": 58592, "listed_count": 64}, "id": "996518791709384704"}, {"verified": false, "username": "antoniietaaaaa", "name": "Ant\u00f4nia", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 333, "tweet_count": 27426, "listed_count": 2}, "location": " \u25bd", "id": "1002581226602016770"}, {"verified": false, "username": "casoscuriosoz", "name": "Fatos Curiosoz", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 28, "tweet_count": 83, "listed_count": 0}, "id": "1168348121384017920"}, {"verified": false, "username": "JiminieStorm", "name": "Lili", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 274, "tweet_count": 1453, "listed_count": 0}, "location": "Only Army", "id": "702647904"}, {"verified": false, "username": "Aguscake", "name": "Coca velvet", "public_metrics": {"followers_count": 22461, "following_count": 1855, "tweet_count": 140580, "listed_count": 26}, "location": "Pilar, Argentina", "id": "430911445"}, {"verified": false, "username": "karinuchova", "name": "Karina", "public_metrics": {"followers_count": 2549, "following_count": 1169, "tweet_count": 106015, "listed_count": 18}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "128323919"}, {"verified": false, "username": "El_Tabano_01", "name": "EL T\u00e1bano \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 994, "tweet_count": 66610, "listed_count": 0}, "location": "Por un pa\u00eds mejor.", "id": "1101541066883379200"}, {"verified": false, "username": "TalitaLimaASLM1", "name": "Talita Lima@ASLM\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 736, "tweet_count": 9471, "listed_count": 0}, "id": "1029450680019443713"}, {"verified": false, "username": "yosoymioo", "name": "o!\u026f\u028eoso\u028e", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1529, "tweet_count": 46936, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "id": "175130896"}, {"verified": false, "username": "wellcbl", "name": "nostradamus", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1009, "tweet_count": 8266, "listed_count": 0}, "id": "873240990403973121"}, {"verified": false, "username": "jeromavi_", "name": "Jeffinho", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 448, "tweet_count": 22994, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Norte, Brasil", "id": "799307063042183168"}, {"verified": false, "username": "raquelDrumond2", "name": "Raquel", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 565, "tweet_count": 24436, "listed_count": 2}, "location": "Em Algum Lugar do Passado!", "id": "4268927008"}, {"verified": true, "username": "AGazetaES", "name": "A Gazeta ES", "public_metrics": {"followers_count": 376094, "following_count": 144, "tweet_count": 177326, "listed_count": 659}, "location": "Vit\u00f3ria - ES - Brasil", "id": "14870978"}, {"verified": false, "username": "alesonbatista3", "name": "Aleson\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 160, "tweet_count": 3492, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "id": "1284009571"}, {"verified": false, "username": "https_vih4", "name": "out of vih's system", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 554, "tweet_count": 40801, "listed_count": 0}, "location": "hogwarts ", "id": "801134020159475712"}, {"verified": false, "username": "ReconcoSabrina", "name": "camelia la texana", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 253, "tweet_count": 22983, "listed_count": 0}, "id": "1084682895242002433"}, {"verified": false, "username": "_lauragalindo", "name": "Laura Galindo", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 220, "tweet_count": 12323, "listed_count": 0}, "id": "2966685429"}, {"verified": false, "username": "leomssik", "name": "\u200f\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 970, "tweet_count": 75346, "listed_count": 9}, "id": "1112491025464025094"}, {"verified": false, "username": "crismirtabarra1", "name": "Cris 3ra cuenta. No podr\u00e1n! #NoVuelvenM\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 146, "tweet_count": 30107, "listed_count": 0}, "id": "1159829821674938370"}, {"verified": false, "username": "CarlosLopezCamp", "name": "Charlie Campillo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 376, "tweet_count": 137040, "listed_count": 37}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "481390991"}, {"verified": false, "username": "ahpuritana", "name": "o pr\u00f3prio peda\u00e7o de mal caminho", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 78, "tweet_count": 204, "listed_count": 0}, "id": "1106649357183565830"}, {"verified": false, "username": "AndersonLombar4", "name": "Anderson Lombardi", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 245, "tweet_count": 1796, "listed_count": 0}, "location": "Pedro Can\u00e1rio, Brasil", "id": "1142600420226994176"}, {"verified": false, "username": "EndoRosendo", "name": "Vini est\u00e1 afiando seu Leviat\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 267, "tweet_count": 12361, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1133052286245265411"}, {"verified": false, "username": "pol1nherond", "name": "camis :)! \ud83e\udde3\u27b0\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 2900, "following_count": 2955, "tweet_count": 127502, "listed_count": 57}, "location": "london, 1824", "id": "96142684"}, {"verified": false, "username": "LorenaCoxta", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 160, "tweet_count": 2936, "listed_count": 0}, "location": "Fundo do po\u00e7o  ", "id": "921755913635160064"}, {"verified": false, "username": "jlfleite", "name": "jlfleite \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 2850, "tweet_count": 495721, "listed_count": 169}, "location": "iphone:-3.744679,-38.538222", "id": "69712655"}, {"verified": false, "username": "capwndr", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 1986, "tweet_count": 26205, "listed_count": 9}, "location": "camp half blood", "id": "1066508630395183104"}, {"verified": false, "username": "SantucheJ", "name": "SantucheJessy", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 134, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}, "id": "1168583976254132227"}, {"verified": false, "username": "Uoususu", "name": "Susi \ud83d\ude3aNO+Impunidad\ud83d\ude3a\ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 3361, "tweet_count": 149708, "listed_count": 8}, "location": "Republiqueta de Morondanga", "id": "937192992"}, {"verified": false, "username": "BiblioFucs", "name": "Bibliotecas Fucsalud", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 1215, "tweet_count": 8109, "listed_count": 21}, "location": "Bogot\u00e1-Colombia", "id": "111129946"}, {"verified": false, "username": "MI_FUCS", "name": "FUCS", "public_metrics": {"followers_count": 4661, "following_count": 648, "tweet_count": 8762, "listed_count": 33}, "location": "Bogot\u00e1", "id": "148153879"}, {"verified": false, "username": "Melgeografa", "name": "Mell Barbosa CPX\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 1433, "tweet_count": 84495, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Bahia", "id": "233472505"}, {"verified": false, "username": "dljuspv", "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 341, "tweet_count": 2821, "listed_count": 0}, "id": "1122806934174937093"}, {"verified": false, "username": "andrea073", "name": "Andre \u2698", "public_metrics": {"followers_count": 3351, "following_count": 2180, "tweet_count": 83341, "listed_count": 6}, "id": "207611500"}, {"verified": false, "username": "alcalapone", "name": "JuanPaF41%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 3537, "tweet_count": 62107, "listed_count": 2}, "location": "Mendoza, Argentina", "id": "736186171"}, {"verified": false, "username": "Ludaca12", "name": "Marit\u00e9 Ferrer\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4778, "following_count": 5053, "tweet_count": 263433, "listed_count": 0}, "id": "2184408541"}, {"verified": false, "username": "uaairiis", "name": "13 \u2b50\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 237, "tweet_count": 24482, "listed_count": 0}, "location": "na merda", "id": "3378099010"}, {"verified": false, "username": "eliziavitoriasr", "name": "vivi \u26af\u035b", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 675, "tweet_count": 30250, "listed_count": 0}, "location": "Sorocaba, Brasil", "id": "1049360165168979968"}, {"verified": false, "username": "venefiicus", "name": "\u277e\u00be\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc14\ud835\udc12", "public_metrics": {"followers_count": 9088, "following_count": 9154, "tweet_count": 148815, "listed_count": 10}, "id": "1028997507131600901"}, {"verified": false, "username": "robertoafb39", "name": "Sr Roberto", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 583, "tweet_count": 56411, "listed_count": 3}, "location": "Ig-robertoafbarbosa_39", "id": "3356019713"}, {"verified": false, "username": "ACMartinezRamos", "name": "\u2600\ufe0f\ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fAna Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 902, "tweet_count": 13257, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "788862314955046912"}, {"verified": false, "username": "samueldsm1", "name": "Sam.-.", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 693, "tweet_count": 15352, "listed_count": 1}, "location": "Fugindo de mim pra me encontra", "id": "1046551500695179265"}, {"verified": false, "username": "lauregguk", "name": "L\u03b1\u03c5\u044f\u03b1;\ud0dc\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 306, "tweet_count": 20140, "listed_count": 0}, "location": "only army", "id": "910567315753848833"}, {"verified": false, "username": "Provzla_D", "name": "Pro Venezuela Dem\u00f3crata", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 473, "tweet_count": 9793, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "id": "1088070829479510017"}, {"verified": false, "username": "rubio_dennise", "name": "Dennise RUBIO", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 117, "tweet_count": 25960, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "id": "1093367262600482816"}, {"verified": false, "username": "alepatricia603", "name": "Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 2540, "tweet_count": 35674, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "762779176642441216"}, {"verified": false, "username": "pam_ataide", "name": "pamica \ud83d\udc45", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 172, "tweet_count": 10728, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m/PA", "id": "361394664"}, {"verified": false, "username": "tejanigc", "name": "Tejani \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 900, "tweet_count": 36570, "listed_count": 9}, "location": "Honduras", "id": "224006798"}, {"verified": false, "username": "Jochin97", "name": "Jos\u00e9 Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 452, "tweet_count": 14904, "listed_count": 0}, "id": "1044101717787316224"}, {"verified": false, "username": "GachyFerreiro", "name": "Gachy", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 849, "tweet_count": 25225, "listed_count": 3}, "location": "Argentina - Buenos Aires", "id": "365006942"}, {"verified": false, "username": "merkitaa_", "name": "Zo\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 409, "tweet_count": 16996, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires", "id": "794173204256477184"}, {"verified": false, "username": "yovannyacaro21", "name": "YOVANNY ALBERTO ACARO CRUZ", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 414, "tweet_count": 69604, "listed_count": 0}, "location": "TALARA-PERU", "id": "1412952338"}, {"verified": false, "username": "sinpopulismos", "name": "IT", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 569, "tweet_count": 49377, "listed_count": 4}, "location": "Republica Sovi\u00e9tica de Zamora", "id": "225818864"}, {"verified": false, "username": "carment88627401", "name": "carmentoledo", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 1312, "tweet_count": 290722, "listed_count": 0}, "id": "1157070279132274688"}, {"verified": false, "username": "pactovarsovia", "name": "Pacto de Vars\u00f3via", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 4, "tweet_count": 693, "listed_count": 0}, "location": "Caxias do Sul, Brasil", "id": "1106965617347870721"}, {"verified": false, "username": "s_treina", "name": "Subtenente Reina", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 345, "tweet_count": 898, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "id": "2545005113"}, {"verified": false, "username": "deusvlwpelavida", "name": "felipe", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 561, "tweet_count": 7612, "listed_count": 1}, "location": "felipe", "id": "4087502063"}, {"verified": false, "username": "PoderCiudadanoo", "name": "PoderCiudadanoRadio", "public_metrics": {"followers_count": 14919, "following_count": 11039, "tweet_count": 101985, "listed_count": 114}, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "id": "103110974"}, {"verified": false, "username": "inefavell__", "name": "RayraCardoso13 \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 924, "tweet_count": 67448, "listed_count": 0}, "id": "973286090508587008"}, {"verified": false, "username": "Marc3la_Santos", "name": "Marcela Santos", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 400, "tweet_count": 5607, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "86620874"}, {"verified": false, "username": "v1csssssssss", "name": "Vivi", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 251, "tweet_count": 8353, "listed_count": 0}, "location": "Na pqp", "id": "1009315816343592962"}, {"verified": false, "username": "sergiocavalca11", "name": "sergio cavalcanti", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 203, "tweet_count": 1554, "listed_count": 0}, "id": "539116211"}, {"verified": true, "username": "simpraisa", "name": "Raisa Simplicio", "public_metrics": {"followers_count": 407846, "following_count": 697, "tweet_count": 93833, "listed_count": 581}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "3157927787"}, {"verified": false, "username": "RicardoHGomez1", "name": "Ricardo H Gomez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1931, "tweet_count": 161400, "listed_count": 0}, "id": "1881031897"}, {"verified": false, "username": "margretkmargret", "name": "Margret \u2b5013", "public_metrics": {"followers_count": 2726, "following_count": 4981, "tweet_count": 60577, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "id": "2586540918"}, {"verified": false, "username": "furacaotijuca", "name": "lorran \u2b50\ufe0f\ud83d\uded1", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1445, "tweet_count": 50991, "listed_count": 2}, "id": "1097192586270425088"}, {"verified": false, "username": "YTaiene", "name": "Otaku de araque", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 66, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}, "id": "1147351489993687046"}, {"verified": false, "username": "xlariissa_m", "name": "\u2778\u2776 \ud835\udd4c\ud835\udd5e\ud835\udd52 \ud835\udd3e\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd65\ud835\udd52 \u211a\ud835\udd66\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd62\ud835\udd66\ud835\udd56\ud835\udd63 \ud83c\udd5b", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 165, "tweet_count": 8391, "listed_count": 0}, "location": "Ub\u00e1, Brasil", "id": "845416118152056833"}, {"verified": false, "username": "FCamunhas", "name": "Fernando Camu\u00f1as", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 564, "tweet_count": 6358, "listed_count": 6}, "location": "La L\u00ednea - C\u00e1diz", "id": "93687079"}, {"verified": false, "username": "josebuhardilla", "name": "Jos\u00e9 Buhardilla", "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 4307, "tweet_count": 82847, "listed_count": 9}, "location": "Region pampeana sudoeste", "id": "159799250"}, {"verified": false, "username": "francescomorat2", "name": "francesco morato", "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 0, "tweet_count": 49217, "listed_count": 4}, "location": "veneto- italia", "id": "755007897684340736"}, {"verified": false, "username": "hmartinezdiez", "name": "Helena Martinez Diez", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 609, "tweet_count": 120126, "listed_count": 6}, "id": "1883819742"}, {"verified": false, "username": "fasesda_lu", "name": "L de L\u00facifer", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 210, "tweet_count": 9260, "listed_count": 0}, "id": "4130346082"}, {"verified": false, "username": "JaimeStanley_", "name": "Jaime G.", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 1149, "tweet_count": 56996, "listed_count": 3}, "id": "342773721"}, {"verified": false, "username": "Pelicolombianas", "name": "El T\u00edo Pelis", "public_metrics": {"followers_count": 119047, "following_count": 5432, "tweet_count": 91784, "listed_count": 135}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "825074170191032320"}, {"verified": false, "username": "r0nho", "name": "R\u00f4mulo", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 204, "tweet_count": 10836, "listed_count": 26}, "location": "Berlim, Alemanha", "id": "17415464"}, {"verified": false, "username": "JuncoWelsh", "name": "Junco Welsh\ud83e\udd8d", "public_metrics": {"followers_count": 4449, "following_count": 4955, "tweet_count": 402464, "listed_count": 26}, "id": "709652292"}, {"verified": false, "username": "aryxbarrxs", "name": "Ary com y \ud83e\udd87\u2728\ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 442, "tweet_count": 21346, "listed_count": 2}, "location": "Paris xt zone ", "id": "797992287292760064"}, {"verified": false, "username": "remvbeauty", "name": "out of mari's system", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1001, "tweet_count": 17758, "listed_count": 0}, "id": "1069221168476012552"}, {"verified": false, "username": "notizieoggi_com", "name": "Notizie Oggi", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 18, "tweet_count": 233767, "listed_count": 3}, "location": "Milano, Lombardia", "id": "834431658279501825"}, {"verified": false, "username": "libresoypmadero", "name": "Olga", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 513, "tweet_count": 67036, "listed_count": 0}, "id": "892797600621113345"}, {"verified": false, "username": "icarobrabo0", "name": "\ud83d\udc27", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 264, "tweet_count": 25148, "listed_count": 0}, "id": "1152608880016465920"}, {"verified": false, "username": "PedrosoRayani", "name": "Rayani Pedroso", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 138, "tweet_count": 852, "listed_count": 0}, "id": "950913318075686913"}, {"verified": false, "username": "Bafoai", "name": "STL", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 781, "tweet_count": 7487, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "4898290090"}, {"verified": false, "username": "fesicuro", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Fer Sicuro \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 40928, "following_count": 1671, "tweet_count": 38425, "listed_count": 23}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "id": "67332081"}, {"verified": false, "username": "xmbren", "name": "Monique", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 264, "tweet_count": 26787, "listed_count": 2}, "id": "2307596121"}, {"verified": false, "username": "xaviermatheux", "name": "Jobu Tupaki", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 44, "tweet_count": 5854, "listed_count": 0}, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "id": "1039706665455689729"}, {"verified": false, "username": "fercasva", "name": "Homero Thompson \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 2355, "tweet_count": 42217, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru", "id": "85488278"}, {"verified": false, "username": "JorgeDCG", "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405686, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940"}, {"verified": false, "username": "Cuartodemila", "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 1461, "tweet_count": 132162, "listed_count": 4}, "id": "985701258"}, {"verified": false, "username": "soefecardoso", "name": "Soraia \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\u2728\u2728\u2728\ud83c\udf5e\ud83c\udf5e\ud83d\udd25\ud83d\udc1d\ud83c\udf93\ud83d\udd75\ufe0f\ud83c\udfb8\u262f\ufe0f\ud83d\ude95", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1446, "tweet_count": 52788, "listed_count": 1}, "id": "2431825997"}, {"verified": false, "username": "gueko", "name": "\ud835\udc54\ud835\udcca\u212f\ud835\udcc0\u2134 13", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 2426, "tweet_count": 8247, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "id": "13651352"}, {"verified": false, "username": "Luci_louco", "name": "\ud83d\udc79m\u00e1fia do Jayzinho", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 98, "tweet_count": 44610, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1939461506"}, {"verified": false, "username": "2cartorioserra", "name": "Cart\u00f3rio 1\u00ba Of\u00edcio 2\u00aa Zona Serra/ES", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 49, "tweet_count": 99, "listed_count": 0}, "location": "Serra, Brasil", "id": "1096123156862025728"}, {"verified": false, "username": "beeantonieto", "name": "beatrizzz", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 502, "tweet_count": 49017, "listed_count": 0}, "location": "017", "id": "2264996177"}, {"verified": true, "username": "morimura", "name": "MoriMura \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 555393, "following_count": 500, "tweet_count": 11295, "listed_count": 102}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "465861727"}, {"verified": false, "username": "jcsaferosa", "name": "SAFERO", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 332, "tweet_count": 96973, "listed_count": 1}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "id": "1148765318220865539"}, {"verified": false, "username": "Santos_kaio22", "name": "KAIOZIN \ud83d\ude84\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 588, "tweet_count": 1236, "listed_count": 0}, "id": "1157128049613258752"}, {"verified": false, "username": "_dalua4", "name": "ra\u00edssa.\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 829, "tweet_count": 144344, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "186119895"}, {"verified": false, "username": "inourvices", "name": "Sol", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 4077, "tweet_count": 93232, "listed_count": 4}, "id": "2226820248"}, {"verified": false, "username": "popimelo", "name": "Vivian A Melo", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 713, "tweet_count": 12017, "listed_count": 15}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "id": "256050248"}, {"verified": false, "username": "Irisgaldino2", "name": "nutella?", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 182, "tweet_count": 1056, "listed_count": 0}, "location": ".", "id": "1083145676001820673"}, {"verified": false, "username": "comentalarii", "name": "Lari", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 1658, "tweet_count": 195519, "listed_count": 1}, "id": "1430872405"}, {"verified": false, "username": "peachbitx", "name": "\ud835\udcc9\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 602, "tweet_count": 19618, "listed_count": 0}, "id": "1083510880992743424"}, {"verified": false, "username": "Giovani_Suarez_", "name": "D. GIOVANI SU\u00c1REZ E.", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1797, "tweet_count": 22393, "listed_count": 1}, "location": "Universidad Copilco, Coyoac\u00e1n", "id": "1615283286"}, {"verified": false, "username": "VeritoSampini", "name": "Verito", "public_metrics": {"followers_count": 7920, "following_count": 2270, "tweet_count": 1194, "listed_count": 4}, "id": "1853520348"}, {"verified": false, "username": "staywrv", "name": "\u2665\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 333, "tweet_count": 4182, "listed_count": 2}, "id": "1150852328624394240"}, {"verified": false, "username": "eldemadrid1", "name": "yo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 621, "tweet_count": 7479, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "1081182528629891073"}, {"verified": false, "username": "lea_b", "name": "\u269c Leandro \u269c", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 228, "tweet_count": 29128, "listed_count": 1}, "location": "B612", "id": "16183009"}, {"verified": false, "username": "felipelulal", "name": "Cabral \ud83c\udde7\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 638, "tweet_count": 10527, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1111042475039383553"}, {"verified": false, "username": "sammy321a", "name": "SilviaT \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\ud83d\ude42\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 13662, "following_count": 13296, "tweet_count": 364724, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "941109582398664705"}, {"verified": false, "username": "amirahitt", "name": "Amira Hitt", "public_metrics": {"followers_count": 2931, "following_count": 3023, "tweet_count": 117394, "listed_count": 0}, "location": "Argentina / C\u00f3rdoba", "id": "142399292"}, {"verified": false, "username": "NancymariaB", "name": "Nancy M", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 414, "tweet_count": 8336, "listed_count": 0}, "id": "164498831"}, {"verified": false, "username": "fandelavale", "name": "reh \ud83c\udf52\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 871, "tweet_count": 94658, "listed_count": 17}, "id": "2992507041"}, {"verified": false, "username": "fucushima_", "name": "\ud83d\ude17\u270c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 518, "tweet_count": 6602, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante", "id": "3040950359"}, {"verified": false, "username": "sprxngtae", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26 \u26a2\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 7074, "following_count": 3878, "tweet_count": 125217, "listed_count": 0}, "id": "723276257119612928"}, {"verified": false, "username": "graficoazul", "name": "gr\u00e1ficoazul", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 393, "tweet_count": 26152, "listed_count": 4}, "location": "Bogot\u00e1", "id": "1160305644"}, {"verified": true, "username": "IvanDuque", "name": "Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 2526376, "following_count": 1758, "tweet_count": 36557, "listed_count": 2524}, "id": "77653794"}, {"verified": false, "username": "Jonaddin", "name": "Jonaddin", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 838, "tweet_count": 47868, "listed_count": 8}, "location": "Krypton", "id": "2764514722"}, {"verified": false, "username": "OnePieceTuits", "name": "One Piece \u2122", "public_metrics": {"followers_count": 4474, "following_count": 13, "tweet_count": 1452, "listed_count": 10}, "id": "2767904904"}, {"verified": false, "username": "DataTom7", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Tom\u00e1s Costanzo", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 4680, "tweet_count": 69784, "listed_count": 70}, "location": "Remote", "id": "127678166"}, {"verified": false, "username": "auromarioliv", "name": "Aurora", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 239, "tweet_count": 54944, "listed_count": 0}, "id": "739178970059558912"}, {"verified": false, "username": "turistaespacial", "name": "\ud835\udd4b\ud835\udd66\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd52 \ud835\udd3c\ud835\udd64\ud835\udd61\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5d \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u262e\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 485, "tweet_count": 30520, "listed_count": 0}, "id": "503576257"}, {"verified": false, "username": "AlKi_4_7", "name": "d\u00favida\u2077 (jur\u00eddico do Vegas)", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 522, "tweet_count": 20290, "listed_count": 2}, "location": "quem te perguntou", "id": "807204735925288960"}, {"verified": false, "username": "animorales_1", "name": "Anade\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udead\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1377, "tweet_count": 28256, "listed_count": 1}, "id": "322299011"}, {"verified": false, "username": "brwnar", "name": "\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 878, "tweet_count": 16308, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "917511390167957504"}, {"verified": false, "username": "artsfools", "name": "ju\u17f9\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 1952, "tweet_count": 6540, "listed_count": 5}, "location": " a/ela/-a", "id": "1141398660619673602"}, {"verified": false, "username": "ANGELOT54450339", "name": "ANGELOTE\ud83d\udc9aNO APOYO TU CUENTO DEL 8 M", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 31, "tweet_count": 41477, "listed_count": 2}, "id": "987026984143343616"}, {"verified": false, "username": "Manu01020304", "name": "M\ud83d\udc95\ud83d\udcaa\ud83e\uddda\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5528, "following_count": 6077, "tweet_count": 51401, "listed_count": 2}, "id": "2875038066"}, {"verified": false, "username": "R_Ferraiixxx", "name": "Rafa Ferraz", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 218, "tweet_count": 1575, "listed_count": 0}, "id": "1160743282235858944"}, {"verified": false, "username": "WrestlingExam", "name": "WrestlingExaminer", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 508, "tweet_count": 23851, "listed_count": 10}, "id": "2896876145"}, {"verified": false, "username": "roylucier", "name": "Roy Lucier", "public_metrics": {"followers_count": 7227, "following_count": 449, "tweet_count": 19158, "listed_count": 46}, "location": "Sacramento, CA", "id": "2699254159"}, {"verified": false, "username": "lleticia_macedo", "name": "Leh", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 311, "tweet_count": 3076, "listed_count": 0}, "location": "Manaus", "id": "1118589607690559489"}, {"verified": false, "username": "YEONHWNG", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "public_metrics": {"followers_count": 5998, "following_count": 5972, "tweet_count": 73880, "listed_count": 36}, "id": "381167997"}, {"verified": false, "username": "RNsongs", "name": "Roberto NORRICK", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 303, "tweet_count": 112218, "listed_count": 5}, "location": "France", "id": "175324823"}, {"verified": false, "username": "alfobrandi", "name": "alfonso brandi", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 805, "tweet_count": 56095, "listed_count": 14}, "id": "621496803"}, {"verified": false, "username": "seamos_una_voz", "name": "Carmen Serrano \ud83d\udda4\ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 1645, "tweet_count": 70079, "listed_count": 20}, "location": "Bilbao", "id": "2802639772"}, {"verified": false, "username": "ViniciusN1kolod", "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 4220, "following_count": 4998, "tweet_count": 792619, "listed_count": 5}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "id": "891603310041497600"}, {"verified": false, "username": "boanoitamanda", "name": "amanda te encontra meia-noite", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 613, "tweet_count": 44468, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "2559510118"}, {"verified": false, "username": "ChechuSwinger", "name": "CHECHU", "public_metrics": {"followers_count": 3206, "following_count": 2241, "tweet_count": 34526, "listed_count": 7}, "location": "vivo en general rodriguez", "id": "1137072703733686272"}, {"verified": false, "username": "Miscinha", "name": "\u2206lice", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 62, "tweet_count": 558, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "772303789181120513"}, {"verified": false, "username": "jacas34", "name": "Bruno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 2842, "following_count": 3012, "tweet_count": 272061, "listed_count": 3}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "2221602827"}, {"verified": false, "username": "FerreiraTed", "name": "Ted Willian Ferreira De Castro", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 309, "tweet_count": 11623, "listed_count": 0}, "id": "1137001624193392640"}, {"verified": false, "username": "yulaurent22", "name": "Yu Laurent\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 2717, "tweet_count": 165319, "listed_count": 4}, "location": "\ud83c\udf0a\ud83c\udf34\u2600\ufe0f", "id": "1162414044"}, {"verified": false, "username": "cjspinho", "name": "Cl\u00e1udio Pinho", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 537, "tweet_count": 144392, "listed_count": 6}, "id": "397605053"}, {"verified": false, "username": "Benito05741727", "name": "Don Benito", "public_metrics": {"followers_count": 2527, "following_count": 2668, "tweet_count": 91495, "listed_count": 0}, "id": "782034398459944961"}, {"verified": false, "username": "wsmelosantos", "name": "@0cerozero", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 377, "tweet_count": 3221, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "175373565"}, {"verified": false, "username": "DAndrade86", "name": "David Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 2356, "tweet_count": 146520, "listed_count": 0}, "id": "1656140066"}, {"verified": false, "username": "ElvisAlvarez2", "name": "Capit\u00e1n Junin \ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1561, "tweet_count": 180727, "listed_count": 1}, "location": "Greater Nazi Reich - JPS", "id": "351233509"}, {"verified": false, "username": "carlosssanv", "name": "Clown Shichibukai", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 422, "tweet_count": 25860, "listed_count": 0}, "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "id": "833474429023711232"}, {"verified": false, "username": "tonicolpapi", "name": "Aster Phoenix\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 915, "tweet_count": 111520, "listed_count": 24}, "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "id": "164003841"}, {"verified": false, "username": "diogenesfadul", "name": "Fadul \u03a8\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 722, "tweet_count": 23986, "listed_count": 0}, "id": "1003135794"}, {"verified": false, "username": "Gray_Waves", "name": "Beast Eye", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 252, "tweet_count": 42797, "listed_count": 0}, "location": "SAPUCAIA 2053", "id": "173447757"}, {"verified": false, "username": "souza_gaps", "name": "Gabriel Souza", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 622, "tweet_count": 9120, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, AM, Brasil", "id": "1315397467"}, {"verified": false, "username": "dianasalasfans", "name": "@dianasalasofficial \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1283, "tweet_count": 1127, "listed_count": 0}, "location": "bogota", "id": "1166743754860048384"}, {"verified": false, "username": "claudiorib10", "name": "Cl\u00e1udio", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 262, "tweet_count": 59393, "listed_count": 1}, "location": "Santa Maria da Feira, Portugal", "id": "835230513937989632"}, {"verified": false, "username": "ryt64", "name": "Ricardo Yaya Tur", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1316, "tweet_count": 16413, "listed_count": 10}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "2175710597"}, {"verified": false, "username": "desativado15965", "name": "desativado", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 519, "tweet_count": 12223, "listed_count": 0}, "location": "Mandela, Brasil RJ", "id": "930832222705332224"}, {"verified": false, "username": "pusimartinez", "name": "Susana", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 130, "tweet_count": 317285, "listed_count": 1}, "id": "2988521818"}, {"verified": false, "username": "AnaDellaT", "name": "Aine", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 600, "tweet_count": 35634, "listed_count": 3}, "location": "Francisco Morato, Brasil", "id": "1120535908569243648"}, {"verified": false, "username": "dede125", "name": "Dede Pal", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 921, "tweet_count": 36869, "listed_count": 0}, "location": "Argentina, Buenos Aires", "id": "113464483"}, {"verified": false, "username": "elis20715486", "name": "elis", "public_metrics": {"followers_count": 2565, "following_count": 3934, "tweet_count": 112911, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1058088575592525824"}, {"verified": false, "username": "pescau41", "name": "F\u00e9lix E. Irastorza", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 618, "tweet_count": 79762, "listed_count": 0}, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "id": "174416954"}, {"verified": false, "username": "isaiasgomes017", "name": "IsaiasGomes", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 2, "tweet_count": 607, "listed_count": 0}, "id": "1163854662933594112"}, {"verified": false, "username": "karilina71", "name": "Karina Luna", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1423, "tweet_count": 29335, "listed_count": 10}, "location": "Parana", "id": "2577693915"}, {"verified": false, "username": "saboreslanches", "name": "strogonoff de 1\u20e33\u20e3 cogumelos", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 65, "tweet_count": 21920, "listed_count": 0}, "id": "222658651"}, {"verified": false, "username": "PameSantii78", "name": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 187, "tweet_count": 14019, "listed_count": 7}, "id": "708434851200962560"}, {"verified": false, "username": "HRegionalMalaga", "name": "Hospital Regional Universitario M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 6979, "following_count": 314, "tweet_count": 7355, "listed_count": 62}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "id": "2173986524"}, {"verified": false, "username": "Angelbia07", "name": "in my head", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 380, "tweet_count": 23360, "listed_count": 1}, "id": "952881628216512512"}, {"verified": false, "username": "Ely_Rrod", "name": "Ely_RRod", "public_metrics": {"followers_count": 3149, "following_count": 2374, "tweet_count": 12863, "listed_count": 0}, "location": "Bogota..D.C", "id": "2349211550"}, {"verified": true, "username": "Radioacktiva_", "name": "Radioacktiva_", "public_metrics": {"followers_count": 2002463, "following_count": 436, "tweet_count": 170196, "listed_count": 2293}, "location": "Colombia", "id": "22142090"}, {"verified": false, "username": "PoliticalBot_", "name": "Bot Pol\u00edtico", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 830, "tweet_count": 77150, "listed_count": 0}, "id": "985956584655290391"}, {"verified": false, "username": "Gustavo46027887", "name": "Gustavo Adolfo Susbielles", "public_metrics": {"followers_count": 6878, "following_count": 7135, "tweet_count": 263630, "listed_count": 5}, "id": "952061458367565825"}, {"verified": false, "username": "hortoaventura", "name": "jose luis", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 2019, "listed_count": 0}, "id": "1248786781"}, {"verified": false, "username": "vahlima_4", "name": "Vahide Beyaznil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 85, "tweet_count": 7052, "listed_count": 0}, "id": "103718771"}, {"verified": false, "username": "Wektor10", "name": "Wilker Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 976, "tweet_count": 67059, "listed_count": 0}, "location": "Cuiab\u00e1-MT", "id": "713229211"}, {"verified": false, "username": "iucdecriptana", "name": "Izq. Unida Campo de Criptana", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 802, "tweet_count": 19113, "listed_count": 12}, "location": "Campo de Criptana, Espa\u00f1a", "id": "1352717384"}, {"verified": false, "username": "Santi25804910pa", "name": "Santi", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1759, "tweet_count": 32537, "listed_count": 2}, "location": " ", "id": "1145094744026034176"}, {"verified": false, "username": "kika9601", "name": "\u00e1ngela raya", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 624, "tweet_count": 44637, "listed_count": 10}, "location": "donde quiera que est\u00e9...", "id": "197208476"}, {"verified": false, "username": "tiazinhagab", "name": "gab \ud83e\udd2a\ud83c\udf081\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1037, "tweet_count": 15571, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "1043319975992348672"}, {"verified": false, "username": "mariaapaim", "name": "Deusa", "public_metrics": {"followers_count": 4779, "following_count": 3420, "tweet_count": 29767, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Leopoldo", "id": "929821638727782401"}, {"verified": false, "username": "minayo_jhon", "name": "Jhon M", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 2017, "tweet_count": 9242, "listed_count": 0}, "location": "Cali, Colombia", "id": "1164965138484662272"}, {"verified": false, "username": "04_pitbull", "name": "Pedrin_04", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 430, "tweet_count": 14790, "listed_count": 0}, "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "id": "957416644623699968"}, {"verified": false, "username": "smartinzarate8", "name": "Martin Zarate", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 201, "tweet_count": 929, "listed_count": 4}, "location": "New York, USA", "id": "1010909099075227648"}, {"verified": false, "username": "Jairinho03", "name": "JAIRINHO 22", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 29, "tweet_count": 31994, "listed_count": 0}, "location": "021", "id": "948582756392501248"}, {"verified": false, "username": "FB22_SLB", "name": "FB22\u2122 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udc4c\ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 793, "tweet_count": 7714, "listed_count": 0}, "location": "Sintra, Portugal", "id": "4784029936"}, {"verified": false, "username": "jackjero22", "name": "jeronimo", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 541, "tweet_count": 4552, "listed_count": 0}, "id": "2322815149"}, {"verified": false, "username": "RheOli23", "name": "BelaeChorona", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 613, "tweet_count": 5506, "listed_count": 2}, "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "id": "753587439986417664"}, {"verified": false, "username": "vitxrgxmes", "name": "Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 135, "tweet_count": 3372, "listed_count": 0}, "id": "1099538406198202368"}, {"verified": false, "username": "GusGranella", "name": "Cl del Cannabis Mendoza / Asoc Redes NF", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 4994, "tweet_count": 34110, "listed_count": 19}, "location": "Mendoza,Argentina", "id": "146658411"}, {"verified": true, "username": "LANACION", "name": "LA NACION", "public_metrics": {"followers_count": 3876426, "following_count": 226, "tweet_count": 480051, "listed_count": 10902}, "location": "Argentina", "id": "33989170"}, {"verified": false, "username": "hojenaobruna", "name": "Bruna \u2022 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 6583, "following_count": 613, "tweet_count": 139606, "listed_count": 16}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "1219887013"}, {"verified": false, "username": "GatodeTennis", "name": "Thiago Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 334, "tweet_count": 48999, "listed_count": 0}, "location": "Morro dos teletubies", "id": "623823059"}, {"verified": false, "username": "marthapenafiel", "name": "martha pe\u00f1afiel", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 695, "tweet_count": 125766, "listed_count": 2}, "id": "309946520"}, {"verified": false, "username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12226, "following_count": 9484, "tweet_count": 252352, "listed_count": 875}, "id": "122541642"}, {"verified": false, "username": "lukeygatinho", "name": "Aquela peste", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 567, "tweet_count": 84675, "listed_count": 1}, "id": "817369124099817473"}, {"verified": false, "username": "Kuptzvaicomcalm", "name": "Kuptz", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 858, "tweet_count": 69382, "listed_count": 3}, "location": "2835", "id": "3363488247"}, {"verified": false, "username": "itsfabioneto", "name": "dayvon bennet", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 488, "tweet_count": 14755, "listed_count": 0}, "location": "Esc\u00f3cia, Reino Unido", "id": "3291601513"}, {"verified": false, "username": "erikgabriel04", "name": "didico", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 453, "tweet_count": 15804, "listed_count": 0}, "location": "Lad\u00e1rio City", "id": "822444848506617856"}, {"verified": false, "username": "sairafnt", "name": "Lulu", "public_metrics": {"followers_count": 4639, "following_count": 599, "tweet_count": 62782, "listed_count": 2}, "location": "+5562", "id": "3106545101"}, {"verified": false, "username": "tamylerocha_", "name": "Tamyle", "public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 194, "tweet_count": 40385, "listed_count": 0}, "location": "+5562", "id": "2957835779"}, {"verified": false, "username": "jubsdaniela", "name": "m\u00f3 chatona \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 466, "tweet_count": 50378, "listed_count": 0}, "id": "232351690"}, {"verified": false, "username": "bbkaistan", "name": "kai", "public_metrics": {"followers_count": 6222, "following_count": 5589, "tweet_count": 45151, "listed_count": 3}, "id": "1071105664339140608"}, {"verified": false, "username": "Evemege", "name": "Valen", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 1848, "tweet_count": 150435, "listed_count": 50}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "270638134"}, {"verified": false, "username": "Ziam692", "name": "iza\u2728\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 773, "tweet_count": 3100, "listed_count": 0}, "location": "cadelinha da Lana Del Rey \u270a\ud83c\udffd", "id": "1157713577081483265"}, {"verified": false, "username": "glicgerman", "name": "Geman Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 210, "tweet_count": 2301, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "1663472486"}, {"verified": false, "username": "guscost4", "name": "guga", "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 1845, "tweet_count": 3354, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1027013387643969536"}, {"verified": false, "username": "Mari_almeidax", "name": "Marina", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 130, "tweet_count": 2965, "listed_count": 0}, "location": "na sua", "id": "1103110797419577344"}, {"verified": false, "username": "lipe_juan12", "name": "JN", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 485, "tweet_count": 5061, "listed_count": 0}, "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "id": "1082781777691897856"}, {"verified": false, "username": "ana_velasquez77", "name": "Ana_Velasquez", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 682, "tweet_count": 4052, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "id": "34935855"}, {"verified": false, "username": "belemtransito", "name": "Bel\u00e9m Tr\u00e2nsito agora \u00e9 BT Mais", "public_metrics": {"followers_count": 286105, "following_count": 2121, "tweet_count": 228804, "listed_count": 448}, "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "id": "35896973"}, {"verified": false, "username": "Emanuel49105982", "name": "Emanuelle", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 48, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "id": "1167897802074206208"}, {"verified": false, "username": "ElianeCrija", "name": "\ud83d\udd25\ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 1971, "tweet_count": 42795, "listed_count": 11}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "713158041303138306"}, {"verified": false, "username": "AlmendraCy20", "name": "Almendra", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 86, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela ", "id": "831444293919334400"}, {"verified": false, "username": "jospablok", "name": "Keergaard Jose Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 2361, "tweet_count": 23479, "listed_count": 2}, "location": "Necochea, Argentina", "id": "2521595857"}, {"verified": false, "username": "noigandresrocha", "name": "Carlos Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 16235, "following_count": 17399, "tweet_count": 122582, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "374530797"}, {"verified": false, "username": "celcruzrus", "name": "Celia Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 55, "tweet_count": 472, "listed_count": 2}, "id": "1289865757"}, {"verified": false, "username": "jguzmanparra", "name": "Jose Guzman Parra", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 682, "tweet_count": 1303, "listed_count": 6}, "id": "2759460907"}, {"verified": false, "username": "pubertybymitski", "name": "nine", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 63, "tweet_count": 4564, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "978343142276632579"}, {"verified": false, "username": "Lamar__rose", "name": "Lamar Rose", "public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 562, "tweet_count": 100361, "listed_count": 7}, "location": "2700 CSB", "id": "752569528517816320"}, {"verified": false, "username": "Taeyoongina_", "name": "XL - kageyama day", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 212, "tweet_count": 2161, "listed_count": 0}, "location": "bts word", "id": "3353637281"}, {"verified": false, "username": "bequerhnrq", "name": "bequer \u02e2\u1d9c\u1da6", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 509, "tweet_count": 17675, "listed_count": 0}, "location": "Ratanab\u00e1, AM", "id": "225424647"}, {"verified": false, "username": "geovannapj13", "name": "Sem Dire\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 406, "tweet_count": 3685, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "828874496207622149"}, {"verified": false, "username": "kmidlc", "name": "#SoyDel41#Chetoslovaquia\ud83d\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 2918, "following_count": 5008, "tweet_count": 70812, "listed_count": 7}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "147350816"}, {"verified": false, "username": "urusaiyama", "name": "max\u17f9", "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 2018, "tweet_count": 32817, "listed_count": 15}, "location": "\u00a0  \ud83e\uddf6 psychologists hate him, he offers free therapy to millions \ud83d\udcad #\u4e2d\u539f\u4e2d\u4e5f", "id": "918913575506366464"}, {"verified": false, "username": "jorsavino", "name": "luffy", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 436, "tweet_count": 13542, "listed_count": 0}, "location": "machala", "id": "229907666"}, {"verified": false, "username": "MariaRiver0o", "name": "\u028d\u0251\u0280\u026a\u0251\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 119, "tweet_count": 2556, "listed_count": 0}, "id": "991039170964541441"}, {"verified": false, "username": "Fckitbabby", "name": "Duda;;", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 3724, "tweet_count": 20920, "listed_count": 1}, "location": "Em marte", "id": "953417421586649088"}, {"verified": false, "username": "Shat76", "name": "Joker", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 635, "tweet_count": 9449, "listed_count": 0}, "id": "46149917"}, {"verified": false, "username": "LopesAlysson", "name": "viado chav\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 47, "tweet_count": 52878, "listed_count": 8}, "location": "Macei\u00f3, Alagoas, Brasil.", "id": "94844746"}, {"verified": false, "username": "annacstt_", "name": "An\u00edssima", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 569, "tweet_count": 15939, "listed_count": 3}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "944941271587704832"}, {"verified": false, "username": "222446675k", "name": "PE\u00d1AROLBORD", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1123, "tweet_count": 148921, "listed_count": 1}, "id": "4266988839"}, {"verified": true, "username": "Angelalerena", "name": "Angela Lerena \ud83c\udfdf", "public_metrics": {"followers_count": 276933, "following_count": 2430, "tweet_count": 78932, "listed_count": 956}, "location": "Argentina", "id": "148753334"}, {"verified": false, "username": "SementeDeChuchu", "name": "Keilla com K de Karalho", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 8, "tweet_count": 2594, "listed_count": 0}, "id": "1162574874738663424"}, {"verified": false, "username": "tae4hoon", "name": "only taehyung porra me erra", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 1033, "tweet_count": 15019, "listed_count": 2}, "location": "0526", "id": "1123672232000204804"}, {"verified": false, "username": "ALIRECHE", "name": "AliceAlice\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc2f\u26bd\ufe0f\u2764\ufe0f\u26bd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 4008, "tweet_count": 8203, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "id": "173970498"}, {"verified": false, "username": "anaxcllara", "name": "Ana clara", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 86, "tweet_count": 2399, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha, Brasil", "id": "1045845977901539329"}, {"verified": false, "username": "priscila_keta", "name": "Priscila", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 540, "tweet_count": 1357, "listed_count": 0}, "location": "La concha de tu madre", "id": "1069995286653747201"}, {"verified": false, "username": "emyemyz", "name": "emily com e de linda?", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 151, "tweet_count": 9995, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "id": "1167807106533269504"}, {"verified": false, "username": "alosbotes19", "name": "#LaGrietaEsMundial \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 2562, "tweet_count": 174455, "listed_count": 4}, "location": "Juana Koslay, Argentina", "id": "148402220"}, {"verified": false, "username": "YCD271", "name": "YCD27", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 214, "tweet_count": 10047, "listed_count": 0}, "id": "4198373915"}, {"verified": false, "username": "Michaelsoiza", "name": "Michael", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 245, "tweet_count": 60606, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "951552845043634176"}, {"verified": false, "username": "lxytk", "name": "g! in luv", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 1548, "tweet_count": 53017, "listed_count": 7}, "location": "\ud83d\udc08 ## MIN \ud835\uddec\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\uddda\ud835\udddc \u79c1\u306e\u8cb4\u91cd\u306a\u30b5\u30f3\u30b7\u30e3\u30a4\u30f3\u30dc\u30fc\u30a4(\u2267\u25bd\u2266) \u53f2\u4e0a\u6700\u9ad8\u306e\u5c11\u5e74 \ud83d\udcad \u79c1\u306e\u5049\u5927\u306a\u6c37\u306e\u738b\u5b50 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\uddec_%", "id": "958154332733657089"}, {"verified": false, "username": "SalaverryKaren", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u029e\u03baaren \ud83c\uddf8\ud83c\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 230, "tweet_count": 12091, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1069791804713852928"}, {"verified": false, "username": "kabutaum", "name": "Fabio (Kabutaum)", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 849, "tweet_count": 5463, "listed_count": 0}, "id": "474932047"}, {"verified": false, "username": "AnneSophieBdA", "name": "Anne Sophie", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 36, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "id": "1168467764341854210"}, {"verified": false, "username": "Marcus9Dantas", "name": "Marcus Arraxca \ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1526, "tweet_count": 56105, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "756975056203419648"}, {"verified": false, "username": "pauzuluett", "name": "pauula.zul", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 523, "tweet_count": 5702, "listed_count": 0}, "location": "Centenario,Neuquen,Argentina", "id": "791310277753049089"}, {"verified": false, "username": "lindaereligiosa", "name": "mabi", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 72, "tweet_count": 6253, "listed_count": 0}, "id": "1103950809170087936"}, {"verified": false, "username": "Wbrokering", "name": "Valdiviano Federal3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3%", "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 3139, "tweet_count": 87004, "listed_count": 11}, "location": "Noble y Leal Valdivia-Chile", "id": "350530119"}, {"verified": false, "username": "MarcusR18603567", "name": "Marcus Acioli Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 62, "tweet_count": 4754, "listed_count": 0}, "id": "1107450457746825217"}, {"verified": true, "username": "samiabomfim", "name": "S\u00e2mia \u00e9 Lula e Haddad 13!", "public_metrics": {"followers_count": 535018, "following_count": 1200, "tweet_count": 27570, "listed_count": 1107}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "27703690"}, {"verified": false, "username": "raquelraposo", "name": "Raquel Raposo", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 811, "tweet_count": 13063, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "56398491"}, {"verified": false, "username": "alviluma", "name": "Liliana Munarriz \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6. \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a.", "public_metrics": {"followers_count": 4627, "following_count": 2056, "tweet_count": 266289, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "713384919284760578"}, {"verified": false, "username": "giugiugiu__", "name": "giururu", "public_metrics": {"followers_count": 2471, "following_count": 488, "tweet_count": 53873, "listed_count": 26}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "55077022"}, {"verified": false, "username": "MariaHaurie", "name": "MariaVirginiaHaurie", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 354, "tweet_count": 25471, "listed_count": 0}, "id": "1268056944"}, {"verified": false, "username": "r3uristilos", "name": "rai \ud83e\udee7\u22c6", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 223, "tweet_count": 24539, "listed_count": 1}, "location": "Salvador, Brasil", "id": "1015723291"}, {"verified": false, "username": "lumapi66", "name": "Lmpinero", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 389, "tweet_count": 5723, "listed_count": 0}, "id": "978005005440569344"}, {"verified": false, "username": "ThDamato", "name": "Thiago Damato", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 854, "tweet_count": 9792, "listed_count": 0}, "location": "Rio, cidade submersa", "id": "90697815"}, {"verified": false, "username": "celo_lara", "name": "Celo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 241, "tweet_count": 47957, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "3383022711"}, {"verified": false, "username": "Andrescanas07", "name": "Andres Canas", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 763, "tweet_count": 54540, "listed_count": 4}, "location": "Medellin-Bogota", "id": "229382356"}, {"verified": false, "username": "Dunorte4", "name": "\ud83c\udd74\ud83c\udd73\ud83c\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 2062, "tweet_count": 24673, "listed_count": 0}, "location": "Donde vive os morto !!!", "id": "1158577712187023361"}, {"verified": false, "username": "CpmPaloma", "name": "Pally", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 108, "tweet_count": 4791, "listed_count": 0}, "id": "3374849721"}, {"verified": false, "username": "baddveiga", "name": "casa de ch\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 711, "tweet_count": 12637, "listed_count": 3}, "id": "742366276102807552"}, {"verified": false, "username": "eresmupesao", "name": "vicuwu", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 89, "tweet_count": 1068, "listed_count": 0}, "location": "tu cara", "id": "1119907884899368961"}, {"verified": false, "username": "NareHop", "name": "\u0418\u03b1\u044fe\u043d\u00f8\u03c1 | H\u00e9ctor Toro", "public_metrics": {"followers_count": 18979, "following_count": 990, "tweet_count": 99091, "listed_count": 104}, "location": "Ubicaci\u00f3n: Isla Mele\u00ea (Cadiz)", "id": "125033823"}, {"verified": false, "username": "tob_st", "name": "tob_st", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 684, "tweet_count": 10029, "listed_count": 3}, "id": "181725669"}, {"verified": false, "username": "m_apezteguia", "name": "Mirentxu L.A \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1169, "tweet_count": 78498, "listed_count": 1}, "id": "1082001254782550016"}, {"verified": false, "username": "rnoel", "name": "Rene Noel \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 2339, "tweet_count": 14500, "listed_count": 10}, "id": "14434487"}, {"verified": false, "username": "bicubico", "name": "Alejandro Sophila \ud83c\udfb2\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 8864, "following_count": 1913, "tweet_count": 103072, "listed_count": 63}, "location": "Santiago, Chile", "id": "22149787"}, {"verified": false, "username": "itslirius", "name": "matheus", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 1853, "tweet_count": 4880, "listed_count": 9}, "location": "morioh", "id": "1132173262102978560"}, {"verified": false, "username": "marcelodylan", "name": "Marcelo Xavier", "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 3021, "tweet_count": 133982, "listed_count": 48}, "location": "Caxias do Sul", "id": "72342193"}, {"verified": false, "username": "brrwnu", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd91 \u26d3\ufe0f\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1202, "tweet_count": 22480, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "631988030"}, {"verified": false, "username": "Gedeon_Omar", "name": "Gede\u00f3n Omar", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 5003, "tweet_count": 34854, "listed_count": 0}, "id": "148556224"}, {"verified": false, "username": "Edilaine_Vieir", "name": "Edilaine Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 281, "tweet_count": 6167, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "885377128644136960"}, {"verified": false, "username": "PatDedo", "name": "patricia dedominici", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 256, "tweet_count": 7627, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "id": "2288372562"}, {"verified": false, "username": "stehcunhaa", "name": "st\u00e9 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 150, "tweet_count": 3852, "listed_count": 0}, "id": "911063953488392192"}, {"verified": false, "username": "annlws", "name": "anuska", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 299, "tweet_count": 51765, "listed_count": 4}, "location": "Barcelona", "id": "4843043973"}, {"verified": false, "username": "sintestrn", "name": "SINTEST/RN", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 709, "tweet_count": 6322, "listed_count": 11}, "location": "Brasil", "id": "60674005"}, {"verified": false, "username": "coutiin_gabriel", "name": "Gabi \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 2827, "tweet_count": 447571, "listed_count": 1}, "location": "Maca\u00e9, Brasil", "id": "3506389456"}, {"verified": false, "username": "nela_godoy", "name": "MGDollcce", "public_metrics": {"followers_count": 6170, "following_count": 5053, "tweet_count": 508064, "listed_count": 8}, "id": "844660166276628480"}, {"verified": false, "username": "IgnotoLugar", "name": "Ignoto Lugar", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1467, "tweet_count": 571315, "listed_count": 3}, "id": "922357287481757697"}, {"verified": false, "username": "Beckyinfante2", "name": "Becky_infante", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 153, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}, "id": "1012205526682304512"}, {"verified": false, "username": "AlaanSoares21", "name": "Alan Soares\ud80c\udc2c", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 533, "tweet_count": 18661, "listed_count": 0}, "location": "Santa Cruz, Brasil", "id": "943211107614851072"}, {"verified": false, "username": "Helloar56", "name": "Helloar", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 463, "tweet_count": 6036, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1016178513982959616"}], "tweets": [{"lang": "pt", "author_id": "3316550554", "id": "1168468262415425536", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 127, "like_count": 8033, "quote_count": 34}, "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T10:18:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168468262415425536"], "text": "Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que seu filho se matou por ser imbecil.\n\nIsso \u00e9 cruel em um n\u00edvel t\u00e3o elevado que me surpreende ele ainda ter milhares de seguidores. Merece o ostracismo."}, {"lang": "pt", "author_id": "44927867", "id": "1168263774421311490", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168139775993352192"}], "author_id": "759448928731398144", "id": "1168329820620636168", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.7754, "type": "Person", "normalized_text": "Beteta"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.7321, "type": "Person", "normalized_text": "MSalazar"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8821, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Heresi"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Sheput"}, {"start": 149, "end": 172, "probability": 0.3964, "type": "Person", "normalized_text": "MexicoTeDevolvemosALaura"}, {"start": 175, "end": 198, "probability": 0.3101, "type": "Person", "normalized_text": "MexicoTeDevolvemosALaura"}, {"start": 201, "end": 224, "probability": 0.6346, "type": "Person", "normalized_text": "MexicoTeDevolvemosALaura"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LOULTIMO"}, {"start": 44, "end": 53, "tag": "Becerril"}, {"start": 55, "end": 62, "tag": "Mulder"}, {"start": 64, "end": 71, "tag": "Beteta"}, {"start": 73, "end": 82, "tag": "MSalazar"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Bartra"}, {"start": 91, "end": 103, "tag": "DelCastillo"}, {"start": 104, "end": 111, "tag": "Heresi"}, {"start": 113, "end": 120, "tag": "Sheput"}, {"start": 148, "end": 173, "tag": "MexicoTeDevolvemosALaura"}, {"start": 174, "end": 199, "tag": "MexicoTeDevolvemosALaura"}, {"start": 200, "end": 225, "tag": "MexicoTeDevolvemosALaura"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/doYqjdSCN8", "expanded_url": "https://twitter.com/suselparedes/status/1168139775993352192", "display_url": "twitter.com/suselparedes/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T01:08:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168329820620636168"], "text": "#LOULTIMO \nYa estamos hartos y soportando a #Becerril, #Mulder, #Beteta, #MSalazar,#Bartra,#DelCastillo,#Heresi,\n#Sheput etc, y no salen con esto.\n\n#MexicoTeDevolvemosALaura #MexicoTeDevolvemosALaura #MexicoTeDevolvemosALaura https://t.co/doYqjdSCN8"}, {"lang": "pt", "author_id": "177517866", "id": "1151846764275732481", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 155, "like_count": 2773, "quote_count": 145}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9855, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-07-18T13:30:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1151846764275732481"], "text": "Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9 suicida etc.\n\nPor favor, n\u00e3o caiam nessa. O erro foi de comportamento da \u00faltima linha de defesa. Orienta\u00e7\u00e3o corporal e esses detalhes.\n\nSegue o fio."}, {"lang": "es", "author_id": "254599256", "id": "1168537470088155137", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 178, "like_count": 851, "quote_count": 83}, "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/oVclkomAsM", "expanded_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter", "display_url": "agroverdad.com.ar/2019/08/la-ref\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter"}]}, "created_at": "2019-09-02T14:53:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168537470088155137"], "text": "Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1ndez v\u00eda el kirchnerismo y Kicillof \u2022 Agroverdad https://t.co/oVclkomAsM"}, {"lang": "es", "author_id": "2332327350", "id": "1168153905919909888", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 17, "like_count": 336, "quote_count": 21}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/gWHYFV4dbP", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/U3IyF9HZMm", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:29:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168153905919909888"], "text": "Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en twitter, sin denuncia ni nada.\nLas empresas cortan relacion con \u00e9l.\nY \u00e9l se suicida. \nhttps://t.co/gWHYFV4dbP\n\nhttps://t.co/U3IyF9HZMm"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168583522837307392"}], "author_id": "1104872820486664192", "id": "1168601025370034177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "santi_chiab", "id": "4718408008"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:06:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "4718408008", "edit_history_tweet_ids": ["1168601025370034177"], "text": "@santi_chiab @mauriciomacri Igualmente del otro lado est\u00e1 el escuadr\u00f3n suicida, como que muchas opciones no tenemos"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168598234576633858"}], "author_id": "177380252", "id": "1168600698625433600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tonarinomarina", "id": "2868137880"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:04:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "2868137880", "edit_history_tweet_ids": ["1168600698625433600"], "text": "@tonarinomarina amiga isso ta me irritando dum tanto\nagora as pessoas tao simplesmente mandando tudo pra terapia"}, {"lang": "es", "author_id": "4718408008", "id": "1168583522837307392", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 17, "like_count": 359, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-09-02T17:56:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168583522837307392"], "text": "Razones por las que @mauriciomacri no gana las elecciones: 11% de desempleo; endeudamiento en 196.000 millones de d\u00f3lares; +50% de inflaci\u00f3n; destruy\u00f3 el salario real; +35% de pobreza; 75% la tasa de interes; recesi\u00f3n.\n\nEl peor equipo de los ultimos 50 a\u00f1os."}, {"lang": "pt", "author_id": "3003023056", "id": "1168600914560724992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:05:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168600914560724992"], "text": "uma coisa que n\u00e3o falam sobre depress\u00e3o e suic\u00eddio \u00e9 que as pessoas se acostumam com a condi\u00e7\u00e3o do outro\n\neu tamb\u00e9m sou 'as pessoas' e tamb\u00e9m fa\u00e7o isso\n\ndigo, a gente se acostuma a ouvir x pessoa dizer sempre que t\u00e1 mal, que quer morrer"}, {"lang": "pt", "author_id": "259245753", "id": "1168495480965402624", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 19, "like_count": 1446, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "chernobyl"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:06:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168495480965402624"], "text": "A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o! \n#chernobyl"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168166810002370560"}], "author_id": "1111856086062108672", "id": "1168306029685293056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "btscudecana", "id": "1434729732952690688"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.7529, "type": "Person", "normalized_text": "Park Jimin"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}, {"start": 247, "end": 248, "probability": 0.7392, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T23:33:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1047950602314178560", "edit_history_tweet_ids": ["1168306029685293056"], "text": "@btscudecana Onde Park Jimin se suicidou, mas recebeu a condi\u00e7\u00e3o de que poderia voltar \u00e0 vida se salvasse a vida de Jungkook. \nou\nOnde Jungkook estava prestes a cometer o mesmo erro de Jimin, mas teve uma vis\u00e3o com o rosto do garoto. Desde ent\u00e3o, JK o desenha todas as noites para se comunicar"}, {"lang": "es", "author_id": "126499037", "id": "1168593468190535681", "entities": {"mentions": [{"start": 269, "end": 279, "username": "cepal_onu", "id": "197095948"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 221, "probability": 0.6532, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Marreros"}, {"start": 227, "end": 241, "probability": 0.5487, "type": "Place", "normalized_text": "Ixtacamaxtitl\u00e1n"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/giFDjLHdBA", "expanded_url": "https://twitter.com/Miguel_STrev/status/1168593468190535681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/giFDjLHdBA", "media_key": "3_1168593442357862400"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:36:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168593468190535681"], "text": "\u201cSi hacemos una cartograf\u00eda de lo que algunos llaman \u2018desarrollo\u2019 vemos que no estamos incluidos los pueblos ind\u00edgenas y campesinos. Debemos llamar a ponerle un freno a este modelo capitalista suicida\u201d.- Alejandro Marreros, de Ixtacamaxtitl\u00e1n en foro sobre consulta en @cepal_onu https://t.co/giFDjLHdBA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168289431956197379"}], "author_id": "61954632", "id": "1168555112446484482", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T16:03:44.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/d8JHFXWl7F", "expanded_url": "https://twitter.com/hectorbecerrilr/status/1168289431956197379", "display_url": "twitter.com/hectorbecerril\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555112446484482"], "text": "Tu eres suicida, no? https://t.co/d8JHFXWl7F"}, {"lang": "es", "author_id": "3000156695", "id": "1167173466694586368", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado."}, {"lang": "es", "author_id": "85840608", "id": "1168568181335711744", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 91, "like_count": 65, "quote_count": 17}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/XJYQqNyg5s", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/mulder-donde-estaba-vizcarra-en-los-90-lucho-para-que-hubiera-democracia-video-908130/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/mulde\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/eBKX8sAWfu", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1168568181335711744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eBKX8sAWfu", "media_key": "3_1168568174347988992"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:55:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168568181335711744"], "text": "Mulder: \"\u00bfD\u00f3nde estaba Vizcarra en los 90? \u00bfLuch\u00f3 para que hubiera democracia?\" (VIDEO)\nhttps://t.co/XJYQqNyg5s https://t.co/eBKX8sAWfu"}, {"lang": "es", "author_id": "378944786", "id": "1168227706460413952", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 379, "like_count": 1404, "quote_count": 49}, "created_at": "2019-09-01T18:22:44.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/llyzyuevh4", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168227706460413952"], "text": "Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera vez, con perd\u00f3n de la expresi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/llyzyuevh4"}, {"lang": "es", "author_id": "127946842", "id": "1168343669692403712", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.4915, "type": "Organization", "normalized_text": "Confiep"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/6RkdcwIMXi", "expanded_url": "https://twitter.com/aspauzarazuri/status/1168343669692403712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6RkdcwIMXi", "media_key": "3_1168343644212027392"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:03:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168343669692403712"], "text": "El vago que vivi\u00f3 de huelepedos de Alan Garc\u00eda le pide a Vizcarra que trabaje y que escuche al operador de la Confiep. \nSe les acaba la mamadera. https://t.co/6RkdcwIMXi"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168599248750796802"}], "author_id": "4462069048", "id": "1168599255432536066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:59:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "4462069048", "edit_history_tweet_ids": ["1168599255432536066"], "text": "A ideia \u00e9 promover eventos que abram espa\u00e7o para debates sobre suic\u00eddio e divulgar o tema alertando a popula\u00e7\u00e3o sobre a import\u00e2ncia de sua discuss\u00e3o."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168405739368570880"}], "author_id": "73531866", "id": "1168480634937008128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_soraya_ramos_", "id": "356579209"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5555, "type": "Other", "normalized_text": "Soraya"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T11:07:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "356579209", "edit_history_tweet_ids": ["1168480634937008128"], "text": "@_soraya_ramos_ @BolsonaroSP Engano seu Soraya, meus av\u00f3s estavam fugindo do comunismo onde o pa\u00eds estava destru\u00eddo pelos nazistas e sovi\u00e9ticos. Se pesquisasse mais, voc\u00ea n\u00e3o teria essa opini\u00e3o. Abra\u00e7o! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168520723784183810"}], "author_id": "49849732", "id": "1168520724811829250", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 3, "like_count": 95, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Libia"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-02T13:47:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "49849732", "edit_history_tweet_ids": ["1168520724811829250"], "text": "La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerras por el petroleo, invaden Irak, Libia, Siria, el desierto avanza sobre el subsahara y el \u00e9xodo de millones de abalanza sobre Europa."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168569043219091458"}], "author_id": "2269112586", "id": "1168591893028048896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fullvideosyfoto", "id": "2732929516"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "DivaQuintanil", "id": "915902213205217280"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Popy"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Cateriano"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.4394, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 174, "end": 180, "probability": 0.4989, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.7488, "type": "Person", "normalized_text": "Villar\u00e1n"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.6176, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 240, "end": 249, "probability": 0.4035, "type": "Organization", "normalized_text": "Comunistas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:29:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "2732929516", "edit_history_tweet_ids": ["1168591893028048896"], "text": "@fullvideosyfoto @DivaQuintanil Anda denuncialos, tienes pruebas? Lo te quedes como Popy o Cateriano echando espuma por la boca! Aqu\u00ed los \u00fanicos corruptos reales son Toledo, Ollanta, Villar\u00e1n, PPK y Vizcarra, esos que han gobernado con los Comunistas"}, {"lang": "pt", "author_id": "887489515501342721", "id": "1168572241442942977", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 2, "like_count": 705, "quote_count": 7}, "created_at": "2019-09-02T17:11:48.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168572241442942977"], "text": "O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1139584169204260864"}], "author_id": "1099359543631507458", "id": "1139679876988858368", "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 11, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 70, "end": 85, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 142, "end": 157, "username": "PedroChavarryV", "id": "1027911810748477442"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ANvvzKOgBO", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1139584169204260864", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-06-14T23:43:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1139679876988858368"], "text": "para @IDL_R esto es hostigamiento, entonces lo que ellos hicieron con @AlanGarciaPeru fue instigaci\u00f3n al suicidio. \u00bfQue pasar\u00eda si se suicida @PedroChavarryV ? lo que hacen ustedes es delito, lo que hace \u00e9ste colectivo, es libertad de opini\u00f3n!! https://t.co/ANvvzKOgBO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168559355396009986"}], "author_id": "779344268221640704", "id": "1168598106914656257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BerniniRocks", "id": "892033834245599232"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 21, "probability": 0.6092, "type": "Person", "normalized_text": "Z"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:54:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "892033834245599232", "edit_history_tweet_ids": ["1168598106914656257"], "text": "@BerniniRocks S\u00f3lo a Z."}, {"lang": "es", "author_id": "2606413626", "id": "1168564750898335747", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Clint"}, {"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9629, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta suicida"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra Locke"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Clint"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/wl0qhCsLIX", "expanded_url": "https://twitter.com/Carovius/status/1168564750898335747/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wl0qhCsLIX", "media_key": "3_1168564744065822720"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:42:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168564750898335747"], "text": "#Clint: \"Ruta suicida\" (1977), con Sandra Locke. https://t.co/wl0qhCsLIX"}, {"lang": "es", "author_id": "1009884964702302208", "id": "1168553179249872896", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 9, "like_count": 128, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.566, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 193, "end": 207, "probability": 0.5836, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Ria\u00f1o"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.5884, "type": "Person", "normalized_text": "Juanpis"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Cafres"}]}, "created_at": "2019-09-02T15:56:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168553179249872896"], "text": "El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a medios.\nL\u00edderes asesinados.\nLa Paz agonizando.\nLos ex Farc retomando Armas.\nAlejandro Ria\u00f1o \u201cJuanpis\u201d amenazado.\nGracias pais de Cafres!\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\ude12"}, {"lang": "it", "author_id": "891251918626050048", "id": "1168492729741008898", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T11:55:50.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/6frbrfRVwf", "expanded_url": "https://twitter.com/MannApp_TV/status/1168492729741008898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6frbrfRVwf", "media_key": "3_1168492720521977863"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168492729741008898"], "text": "Il 2 settembre del 31 a. C. Ottaviano sconfisse la flotta di Marco Antonio e Cleopatra nella battaglia di Azio. Fu l'inizio della fine della regina d'Egitto, suicida l'anno successivo alla conquista di Alessandria da parte dello stesso Ottaviano. https://t.co/6frbrfRVwf"}, {"lang": "pt", "author_id": "1912181942", "id": "1168399230244917249", "entities": {"mentions": [{"start": 242, "end": 258, "username": "Carlinhosmaiaof", "id": "805922985483862016"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6154, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/EZ7UpJnxTo", "expanded_url": "https://twitter.com/MARIATOSCANO15/status/1168399230244917249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EZ7UpJnxTo", "media_key": "3_1168399228533714944"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 22, "like_count": 341, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-02T05:44:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168399230244917249"], "text": "CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDER UM FILHO Q VC AMA E NAO ENTERRA-LO,DOI NA ALMA A VIDA TODA!EU SOU M\u00c3E D UM SUIC\u00cdDA,RESPEITE A NOSSA DOR E NOSSOS FILHOS! @Carlinhosmaiaof https://t.co/EZ7UpJnxTo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168534113042743303"}], "author_id": "3015303699", "id": "1168590399713267712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ZebitasMartinex", "id": "326795376"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9299, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.4997, "type": "Other", "normalized_text": "Hogwarts"}, {"start": 257, "end": 264, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Hermione"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-02T18:23:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "326795376", "edit_history_tweet_ids": ["1168590399713267712"], "text": "@ZebitasMartinex Los que dicen \"Harry Potter\" me pueden explicar por favor?(Es en serio) Siempre me parecio demasiado imbecil para ser el protagonista. Era arrogante, dudaba de \u00e9l mismo, de no ser por Hogwarts quiza se hubiera vuelto un maleante o suicida. Hermione era la que hacia todo.\nHelp"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168592232485724160"}], "author_id": "1125483608062427141", "id": "1168592629363351553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "StarBrodo", "id": "1007570077179359233"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "macchiapit", "id": "832223110619357184"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:32:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1007570077179359233", "edit_history_tweet_ids": ["1168592629363351553"], "text": "@StarBrodo @macchiapit @matteosalvinimi Appunto adesso vi appoggia... Poi ho visto nella tua presentazione scritta che ti stiamo sul cazzo.. Spiace\nSpero cambierai idea in futuro"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168254506221690886"}], "author_id": "874660216561963009", "id": "1168304669761949697", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NassefPerdomo", "id": "275632510"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T23:28:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "275632510", "edit_history_tweet_ids": ["1168304669761949697"], "text": "@NassefPerdomo La preocupaci\u00f3n no debe ser s\u00f3lo  \u201c a las mujeres mat\u00e1ndolas \u201c yo lo agregar\u00eda para ser m\u00e1s fiel a la realidad y los hombres suicid\u00e1ndose... porque veo 2 v\u00edctimas en este caso y una sociedad que deber\u00eda sentirse avergonzada por este mal social"}, {"lang": "pt", "author_id": "160394832", "id": "1168249709665902593", "public_metrics": {"retweet_count": 14238, "reply_count": 2415, "like_count": 52850, "quote_count": 11478}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/yYVKmmaVQp", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yYVKmmaVQp", "media_key": "7_1167536522322731009"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:50:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168249709665902593"], "text": "e vamos de setembro amarelo estrelando carlinhos maia https://t.co/yYVKmmaVQp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168228857264115714"}], "author_id": "1141787331130793984", "id": "1168573106509746176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:15:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/YLIBgWB5bP", "expanded_url": "https://twitter.com/miligonzlezmore/status/1168228857264115714", "display_url": "twitter.com/miligonzlezmor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168573106509746176"], "text": "Mi vieja antes de ir se suicida real https://t.co/YLIBgWB5bP"}, {"lang": "en", "author_id": "735153382558687232", "id": "1168252183504048129", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 33, "like_count": 6350, "quote_count": 56}, "created_at": "2019-09-01T20:00:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/p1SKrQpzsC", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1168252183504048129/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/p1SKrQpzsC", "media_key": "13_1167451307793272832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168252183504048129"], "text": "Change takes time, and you're not alone. \u2764\ufe0f https://t.co/p1SKrQpzsC"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "1069243110075572224", "id": "1168251420988121088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 22, "like_count": 3824, "quote_count": 9}, "created_at": "2019-09-01T19:56:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "160394832", "edit_history_tweet_ids": ["1168251420988121088"], "text": "@whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk"}, {"lang": "ca", "author_id": "423423050", "id": "1168516424496582656", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-02T13:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168516424496582656"], "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de manera responsable redueix el risc de cometre'l.\n\nParlar pot canviar-ho tot. Trenquem el silenci \u2b07\ufe0f"}, {"lang": "pt", "author_id": "16076032", "id": "1168182059879358464", "entities": {"mentions": [{"start": 110, "end": 122, "username": "laurojardim", "id": "204368952"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.6431, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 79, "end": 92, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 204, "end": 216, "probability": 0.5464, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 237, "end": 251, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/yn23jR1uAS", "expanded_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/verdadeira-motivacao-de-bolsonaro-para-mexer-na-pf-do-rio.html", "display_url": "blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/verdadeira-motivacao-de-bolsonaro-para-mexer-na-pf-do-rio.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1262, "reply_count": 120, "like_count": 5231, "quote_count": 45}, "created_at": "2019-09-01T15:21:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168182059879358464"], "text": "Pq \"Jair Bolsonaro fez barulho ao afirmar que o ent\u00e3o superintendente da PF no Rio de Janeiro seria trocado\"? @laurojardim: \"Talvez o inc\u00f4modo esteja na conclus\u00e3o do inqu\u00e9rito que investigou a atua\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Civil fluminense no caso Marielle Franco.\" https://t.co/yn23jR1uAS"}, {"lang": "es", "author_id": "915902213205217280", "id": "1168371850885419009", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 162, "like_count": 495, "quote_count": 38}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8632, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.5436, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:55:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168371850885419009"], "text": "Alan Garc\u00eda inaugur\u00f3 el metro de Lima, Vizcarra inaugura trochas.\n\ud83e\udd37"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168587985635487748"}], "author_id": "1168348121384017920", "id": "1168588607273283586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.762, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/jtyvYZQfrQ", "expanded_url": "https://twitter.com/casoscuriosoz/status/1168588607273283586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jtyvYZQfrQ", "media_key": "3_1168588585685192704"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/jtyvYZQfrQ", "expanded_url": "https://twitter.com/casoscuriosoz/status/1168588607273283586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jtyvYZQfrQ", "media_key": "3_1168588603984875520"}]}, "created_at": "2019-09-02T18:16:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1168348121384017920", "edit_history_tweet_ids": ["1168588607273283586"], "text": "Algumas fotos do corpo de Elizabeth ap\u00f3s sua morte. PS: CONTE\u00daDO PERTURBADOR \ud83d\udd1e https://t.co/jtyvYZQfrQ"}, {"lang": "es", "author_id": "326795376", "id": "1168534113042743303", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 89, "like_count": 73, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Mary Sues"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Gary Stus"}]}, "created_at": "2019-09-02T14:40:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168534113042743303"], "text": "Oigan gente\n\nDenme ejemplos de personajes que consideren legitimamente Mary Sues y Gary Stus\n\nLo necesito para una escena"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168589614619082752"}], "author_id": "128323919", "id": "1168589927317217280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:22:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "128323919", "edit_history_tweet_ids": ["1168589927317217280"], "text": "Dos formas de tomarse la realidad.\n\nYO QU\u00c9 S\u00c9."}, {"lang": "pt", "author_id": "14870978", "id": "1168584486298279938", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 7, "like_count": 100, "quote_count": 12}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4394, "type": "Other", "normalized_text": "Ponte"}, {"start": 111, "end": 139, "probability": 0.523, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/kDGL4mYgex", "expanded_url": "https://leia.ag/wje6ul", "display_url": "leia.ag/wje6ul"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/AWcTFWzNf4", "expanded_url": "https://twitter.com/gazetaonline/status/1168584486298279938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AWcTFWzNf4", "media_key": "3_1168584473937678343"}]}, "created_at": "2019-09-02T18:00:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168584486298279938"], "text": "Terceira Ponte \u00e9 parcialmente interditada para opera\u00e7\u00e3o de resgate \u26a0\ufe0f Precisa de ajuda? Entre em contato com o Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida (CVV) no n\u00famero 188 \u27a1\ufe0f https://t.co/kDGL4mYgex https://t.co/AWcTFWzNf4"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168589502216097793"}], "author_id": "2966685429", "id": "1168589751038959617", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ReconcoSabrina", "id": "1084682895242002433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "Laura"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9581, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:21:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1084682895242002433", "edit_history_tweet_ids": ["1168589751038959617"], "text": "@ReconcoSabrina **Laura sali\u00f3 de Twitter**"}, {"lang": "pt", "author_id": "14870978", "id": "1168573205612830722", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.5885, "type": "Person", "normalized_text": "AMARELO"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/e9TgEfcz7T", "expanded_url": "https://leia.ag/f86yb6", "display_url": "leia.ag/f86yb6"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/32wUdY7Kru", "expanded_url": "https://twitter.com/gazetaonline/status/1168573205612830722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/32wUdY7Kru", "media_key": "3_1168573189129232385"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:15:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168573205612830722"], "text": "SETEMBRO AMARELO \ud83d\udc9b 'Depois da depress\u00e3o tem vida', diz sobrevivente de crise suicida \u27a1\ufe0f https://t.co/e9TgEfcz7T https://t.co/32wUdY7Kru"}, {"lang": "es", "author_id": "148153879", "id": "1168560229338030082", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 227, "end": 238, "probability": 0.9692, "type": "Other", "normalized_text": "FacebookLive"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 211, "tag": "D\u00edaContradelSuicidio"}, {"start": 226, "end": 239, "tag": "FacebookLive"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/4bh7bxmTf7", "expanded_url": "https://twitter.com/MI_FUCS/status/1168560229338030082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4bh7bxmTf7", "media_key": "3_1168560222065086464"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:24:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168560229338030082"], "text": "Desesperanza, aislamiento social, agitaci\u00f3n o violencia son signos de alarma de una conducta suicida, cada vez m\u00e1s presentes en  j\u00f3venes, es por eso que el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 4 de septiembre #D\u00edaContradelSuicidio hablaremos en #FacebookLive con nuestros expertos sobre este tema. https://t.co/4bh7bxmTf7"}, {"lang": "es", "author_id": "207611500", "id": "1168561311464271872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8652, "type": "Person", "normalized_text": "NISMAN"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:28:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168561311464271872"], "text": "Dicen los k que me respondieron que somos locos y malos porque a nosotros no nos importa la gente \nQue ellos son buenos y Empaticos.\nNISMAN y su familia no estar\u00edan de acuerdo.\nEso son, lakras"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168529153181868032"}], "author_id": "1093367262600482816", "id": "1168537299229057024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Provzla_D", "id": "1088070829479510017"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "MiguelFontan", "id": "51769033"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "AliasMalula", "id": "99596811"}, {"start": 38, "end": 46, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T14:52:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1088070829479510017", "edit_history_tweet_ids": ["1168537299229057024"], "text": "@Provzla_D @MiguelFontan @AliasMalula @jguaido AS\u00cd ES ,,CONFIAR ES UN ACTO SUICIDA,,"}, {"lang": "es", "author_id": "1044101717787316224", "id": "1168558870094057473", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T16:18:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168558870094057473"], "text": "El suicida ya est\u00e1 muerto antes de saltar."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168018212891574272"}], "author_id": "280527618", "id": "1168127689175240705", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 13, "like_count": 107, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 209, "end": 218, "probability": 0.6613, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/ukQodUU9Rh", "expanded_url": "https://twitter.com/Pusycat2017/status/1168018212891574272", "display_url": "twitter.com/Pusycat2017/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T11:45:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168127689175240705"], "text": "Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si hablamos de corruptos empezamos  con ella, tan listilla que es y nunca supo qui\u00e9n era Montesinos? No mientas https://t.co/ukQodUU9Rh"}, {"lang": "pt", "author_id": "4087502063", "id": "1168588450230091776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:16:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168588450230091776"], "text": "entendeu? c\u00ea achava mesmo que ia ser f\u00e1cil? c\u00ea acha mesmo? que na primeira vez que voc\u00ea tentasse, eu vejo meninos aqui com 16 anos me mandando 'eu quero me matar'- vai, \u00f4 imbecil! vai se matar porque voc\u00ea nem come\u00e7ou a vida ainda! venha perguntar a uma mulher de 75 anos, entendeu"}, {"lang": "pt", "author_id": "3157927787", "id": "1168578562892472320", "public_metrics": {"retweet_count": 205, "reply_count": 442, "like_count": 2159, "quote_count": 153}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8892, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/KzjHa9yibd", "expanded_url": "https://twitter.com/MnbrAlhilal/status/1168575622223933451/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KzjHa9yibd", "media_key": "7_1168575513541185539"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:36:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168578562892472320"], "text": "Chegada de Cuellar na Arabia \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/KzjHa9yibd"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168052344363409408"}], "author_id": "825074170191032320", "id": "1168566499134586880", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 11, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/ctsatdSiNn", "expanded_url": "https://twitter.com/LaScript/status/1168052344363409408", "display_url": "twitter.com/LaScript/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:48:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168566499134586880"], "text": "En algo ha fallado la pel\u00edcula, si Joker termina siendo un h\u00e9roe y no un villano.\n\nO en algo han fallado los estudios de g\u00e9nero que producen interpretaciones absolutamente aberrantes como \u00e9sta. https://t.co/ctsatdSiNn"}, {"lang": "pt", "author_id": "67332081", "id": "1092791208932503552", "public_metrics": {"retweet_count": 995, "reply_count": 86, "like_count": 2032, "quote_count": 124}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-02-05T14:25:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1092791208932503552"], "text": "Thread explicando o desservi\u00e7o do Carlinhos Maia:"}, {"lang": "es", "author_id": "111815940", "id": "1168205469221044224", "public_metrics": {"retweet_count": 440, "reply_count": 1399, "like_count": 864, "quote_count": 150}, "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.3365, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.4924, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclayo"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/k42F34BopC", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/adelanto-elecciones-gobierno-propone-designar-s-700-millones-comicios-ecpm-noticia-671173", "display_url": "elcomercio.pe/politica/adela\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/adelanto-elecciones-gobierno-propone-designar-s-700-millones-comicios-ecpm-noticia-671173-noticia/"}]}, "created_at": "2019-09-01T16:54:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168205469221044224"], "text": "S/. 700\u2019 millones costar\u00eda el capricho presidencial de adelantar elecciones.\nEl triple del aumento al Sector Salud. Con raz\u00f3n no existen incubadoras y se mueren los beb\u00e9s, como los 30 de Chiclayo.\nM\u00e1s de todo lo asignado en defensa de la Mujer (572\u2019) https://t.co/k42F34BopC"}, {"lang": "pt", "author_id": "465861727", "id": "1168259940504559624", "public_metrics": {"retweet_count": 2287, "reply_count": 339, "like_count": 9010, "quote_count": 852}, "created_at": "2019-09-01T20:30:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/f4N27LGzse", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/f4N27LGzse", "media_key": "7_1167536522322731009"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168259940504559624"], "text": "Algu\u00e9m por favor TIRA a internet dessa pessoa \n\nIsso \u00e9 um puta gatilho pra algu\u00e9m que t\u00e1 passando por uma fase dif\u00edcil.\n\nCome\u00e7ou sendo um desservi\u00e7o pra comunidade lgbt e agora ainda manda uma dessa, que vergonha desse cara namoral\n https://t.co/f4N27LGzse"}, {"lang": "es", "author_id": "1853520348", "id": "1168535348911181824", "entities": {"mentions": [{"start": 247, "end": 256, "username": "Vaefatum", "id": "476035377"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.52, "type": "Other", "normalized_text": "Eduardo Chiariano"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.8863, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.6432, "type": "Other", "normalized_text": "Liberfem"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/a8G8VlBckG", "expanded_url": "https://twitter.com/VeritoSampini/status/1168535348911181824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a8G8VlBckG", "media_key": "3_1168535310558474241"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/a8G8VlBckG", "expanded_url": "https://twitter.com/VeritoSampini/status/1168535348911181824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a8G8VlBckG", "media_key": "3_1168535330892460032"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/a8G8VlBckG", "expanded_url": "https://twitter.com/VeritoSampini/status/1168535348911181824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a8G8VlBckG", "media_key": "3_1168535340983947264"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T14:45:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168535348911181824"], "text": "Estos dos perfiles son d la misma persona... Eduardo Chiariano... Psicologo del Asistencia  al Suicida... x un lado t asiste y de su otro perfil  roba fotos d chicas y las publica en su Instagram  Liberfem... deje su n\u00famero x si quieren saludarlo @Vaefatum viejo verde ... https://t.co/a8G8VlBckG"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168572102728912897"}], "author_id": "1111042475039383553", "id": "1168585203834654720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "audircarai", "id": "2928121073"}, {"start": 112, "end": 128, "username": "Carlinhosmaiaof", "id": "805922985483862016"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:03:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "2928121073", "edit_history_tweet_ids": ["1168585203834654720"], "text": "@audircarai se eu compartilhei, \u00e9 l\u00f3gico que assisti\n\n\u00e9 quest\u00e3o de interpreta\u00e7\u00e3o man, eu interpreto o seguinte: @Carlinhosmaiaof acha que o suic\u00eddio nunca eh uma op\u00e7\u00e3o  (e n\u00e3o \u00e9) e trata essa \"op\u00e7\u00e3o\" como uma imbecilidade, por isso q ele fala de forma t\u00e3o violenta"}, {"lang": "es", "author_id": "77653794", "id": "1168585464120578049", "public_metrics": {"retweet_count": 1002, "reply_count": 689, "like_count": 3300, "quote_count": 140}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.7645, "type": "Place", "normalized_text": "Barranquilla"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Barranquilla"}, {"start": 224, "end": 242, "tag": "BIDEnBarranquilla"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/aJFw4IPDwE", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanDuque/status/1168585464120578049/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aJFw4IPDwE", "media_key": "7_1168585408000790528"}]}, "created_at": "2019-09-02T18:04:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168585464120578049"], "text": "#Barranquilla Yo no estoy en la pol\u00edtica peque\u00f1a. Yo no estoy en la Presidencia para tener disputas pol\u00edticas. Yo no soy candidato a nada; yo soy el Presidente de todos los colombianos y trabajo por el bien de todo el pa\u00eds. #BIDEnBarranquilla https://t.co/aJFw4IPDwE"}, {"lang": "es", "author_id": "2767904904", "id": "1168518650388766724", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9691, "type": "Other", "normalized_text": "OnePiece"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "OnePiece"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/9544Jhw0Rw", "expanded_url": "https://twitter.com/OnePieceTuits/status/1168518650388766724/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9544Jhw0Rw", "media_key": "3_1168518636887248896"}]}, "created_at": "2019-09-02T13:38:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168518650388766724"], "text": "\"Cuando decid\u00ed convertirme en el mejor espadach\u00edn del mundo renunci\u00e9 a la vida, pero no soy un suicida.\"\n\n#OnePiece https://t.co/9544Jhw0Rw"}, {"lang": "en", "author_id": "2699254159", "id": "1168584564316332032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4857, "type": "Other", "normalized_text": "Lucha"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.3443, "type": "Place", "normalized_text": "Arena Mexico"}, {"start": 61, "end": 71, "probability": 0.8827, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}, {"start": 106, "end": 123, "probability": 0.7419, "type": "Person", "normalized_text": "Rayo de Jalisco Jr"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.4137, "type": "Other", "normalized_text": "Kiss"}, {"start": 136, "end": 149, "probability": 0.521, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 159, "end": 172, "probability": 0.7076, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Sando Jr"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.8387, "type": "Other", "normalized_text": "Lover Boy"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.6433, "type": "Other", "normalized_text": "El Salvaje"}, {"start": 206, "end": 213, "probability": 0.6081, "type": "Other", "normalized_text": "Psicosis"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/GGlCk5HjLC", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1168584564316332032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GGlCk5HjLC", "media_key": "3_1168584558679212032"}]}, "created_at": "2019-09-02T18:00:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168584564316332032"], "text": "Flyer for the Lucha event at the \u201cnew Arena Mexico\u201d event in Los Angeles on November 21st, 1993. Main was Rayo de Jalisco Jr, Kiss, and Piloto Suicida against Cesar Sando Jr, Lover Boy, and El Salvaje (not Psicosis) https://t.co/GGlCk5HjLC"}, {"lang": "es", "author_id": "164003841", "id": "1168396987772764160", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-02T05:35:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168396987772764160"], "text": "se imaginan un crush te corresponda??? ugh qu\u00e9 fantas\u00eda"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168567316558352384"}], "author_id": "1315397467", "id": "1168568286004555781", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Rodryuken", "id": "266822334"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T16:56:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "266822334", "edit_history_tweet_ids": ["1168568286004555781"], "text": "@Rodryuken O que rolou?"}, {"lang": "es", "author_id": "2173986524", "id": "1168544090721570817", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8576, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "Ibima"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/gmegNxyfNm", "expanded_url": "https://www.europapress.es/esandalucia/malaga/noticia-profesionales-hospital-regional-malaga-ibima-estudian-carga-genetica-conducta-suicida-20190830151300.html", "display_url": "europapress.es/esandalucia/ma\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/esandalucia/malaga/noticia-profesionales-hospital-regional-malaga-ibima-estudian-carga-genetica-conducta-suicida-20190830151300.html"}]}, "created_at": "2019-09-02T15:19:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168544090721570817"], "text": "Profesionales del Hospital Regional de M\u00e1laga e Ibima estudian la carga gen\u00e9tica de la conducta suicida https://t.co/gmegNxyfNm"}, {"lang": "es", "author_id": "22142090", "id": "1168577439095775232", "entities": {"mentions": [{"start": 126, "end": 136, "username": "dracorosa", "id": "18868617"}, {"start": 243, "end": 259, "username": "yocamiloramirez", "id": "51215679"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 171, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "ToneladasRadioacktiva"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.7887, "type": "Other", "normalized_text": "Pen\u00e9lope"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 172, "tag": "ToneladasRadioacktiva"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/k10XhvNAi4", "expanded_url": "https://twitter.com/Radioacktiva_/status/1168577439095775232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k10XhvNAi4", "media_key": "3_1168577435002179584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 36, "like_count": 131, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-02T17:32:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168577439095775232"], "text": "Que lejos t\u00fa, que lejos yo, los escombros de mi vida se deslizan por la lluvia recordando a Pen\u00e9lope\ud83c\udfb6\n\nLo sonidos y letras de @dracorosa llegan a las #ToneladasRadioacktiva con 'Pen\u00e9lope'\ud83c\udfb6\n\n\u00bfCu\u00e1l es su canci\u00f3n favorita de este gran m\u00fasico?\ud83c\udfb6\ud83e\udd14\n\n@yocamiloramirez https://t.co/k10XhvNAi4"}, {"lang": "es", "author_id": "77653794", "id": "1168583315298967555", "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 44, "username": "el_BID", "id": "18510558"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8912, "type": "Place", "normalized_text": "Barranquilla"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "Barranquilla"}, {"start": 254, "end": 272, "tag": "BIDEnBarranquilla"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/kraO1ytJIg", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanDuque/status/1168583315298967555/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kraO1ytJIg", "media_key": "7_1168583265390931970"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 24, "like_count": 227, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-09-02T17:55:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168583315298967555"], "text": "La Asamblea Anual de Gobernadores de @el_BID que se realizar\u00e1 el pr\u00f3ximo a\u00f1o en #Barranquilla posicionar\u00e1 a esta capital como una ciudad donde se piensa en grande y se debaten ideas sobre desarrollo. Este es uno de los eventos m\u00e1s importantes del mundo. #BIDEnBarranquilla https://t.co/kraO1ytJIg"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "929821638727782401", "id": "1168321131151056902", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T00:33:58.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/brZip4xg0Z", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168321131151056902"], "text": "O v\u00eddeo todo \u00e9 rid\u00edculo, assim como esse homem por completo. Mas perguntar pra uma mulher de 75 anos se ela se matou com 16 foi de fuder, PUTA MERDA https://t.co/brZip4xg0Z"}, {"lang": "es", "author_id": "33989170", "id": "1168578528411049989", "public_metrics": {"retweet_count": 366, "reply_count": 207, "like_count": 1427, "quote_count": 54}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.8476, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel \u00c1ngel Pichetto"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Pmp8nf6C95", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1168578528411049989/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pmp8nf6C95", "media_key": "3_1168578424421736448"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:36:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168578528411049989"], "text": "Miguel \u00c1ngel Pichetto: \"Si gana Macri, al otro d\u00eda levanta estas medidas porque vuelve la calma\" https://t.co/Pmp8nf6C95"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168580961791094798"}], "author_id": "623823059", "id": "1168581190397440001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:47:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1219887013", "edit_history_tweet_ids": ["1168581190397440001"], "text": "@nottodaybru pq?"}, {"lang": "es", "author_id": "122541642", "id": "1168366019397804033", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Pel\u00e1ez"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4907, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 78, "end": 97, "probability": 0.7822, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 186, "tag": "CuartoPoder"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:32:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168366019397804033"], "text": "Mario Pel\u00e1ez detenido por narcotr\u00e1fico es sobrino del ex fiscal de la Naci\u00f3n, Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales, salv\u00f3 a su jefe, aprista mafioso suicida Alan Garc\u00eda, de ser investigado. #CuartoPoder"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168582572852617216"}], "author_id": "3291601513", "id": "1168582794232115200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Kuptzvaicomcalm", "id": "3363488247"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:53:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "3363488247", "edit_history_tweet_ids": ["1168582794232115200"], "text": "@KuptzVaiComCalm assim culpa \u00e9 minha? Kkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "2957835779", "id": "1168374531100160000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T04:06:10.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/orFUeCctDi", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168374531100160000"], "text": "esse cara merece morrer https://t.co/orFUeCctDi"}, {"lang": "pt", "author_id": "35896973", "id": "1168563056298868736", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/umN12aRZBj", "expanded_url": "https://twitter.com/belemtransito/status/1168563056298868736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/umN12aRZBj", "media_key": "3_1168563046744252416"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:35:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168563056298868736"], "text": "Algu\u00e9m aqui j\u00e1 enfrentou ou teve algu\u00e9m bem pr\u00f3ximo que teve depress\u00e3o ?\nNo Brasil, o suic\u00eddio \u00e9 considerado um problema de sa\u00fade p\u00fablica e sua ocorr\u00eancia tem aumentado muito entre jovens. https://t.co/umN12aRZBj"}, {"lang": "es", "author_id": "2759460907", "id": "1168574416101498880", "entities": {"mentions": [{"start": 112, "end": 125, "username": "malagahoy_es", "id": "148549671"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/gaIbdUC29n", "expanded_url": "https://www.malagahoy.es/_52ace113", "display_url": "malagahoy.es/_52ace113", "unwound_url": "https://www.malagahoy.es/_52ace113"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:20:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168574416101498880"], "text": "Investigadores de M\u00e1laga estudian la influencia de los genes en la conducta suicida https://t.co/gaIbdUC29n v\u00eda @malagahoy_es"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168580232187666433"}], "author_id": "3291601513", "id": "1168580469170102272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lindaereligiosa", "id": "1103950809170087936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-09-02T17:44:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "1103950809170087936", "edit_history_tweet_ids": ["1168580469170102272"], "text": "@lindaereligiosa Eu n\u00e3o quero baixar a tua auto estima, pq vc tem ar de suicida, vou s\u00f3 ficar calado e deixar que te metas onde n\u00e3o foste chamada a vontade"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168541663700164608"}], "author_id": "944941271587704832", "id": "1168541666262900741", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 1, "like_count": 540, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-02T15:10:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "944941271587704832", "edit_history_tweet_ids": ["1168541666262900741"], "text": "Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de desamparo/desespero, crises de ansiedade ou idea\u00e7\u00e3o suicida. E em um momento cr\u00edtico, pode ser de fato a diferen\u00e7a entre uma pessoa desistir de se matar."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168348344915308544"}], "author_id": "148753334", "id": "1168349740259524609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ivancarrino", "id": "636716670"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "aleberco", "id": "149096668"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 118, "like_count": 70, "quote_count": 109}, "created_at": "2019-09-02T02:27:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "636716670", "edit_history_tweet_ids": ["1168349740259524609"], "text": "@ivancarrino @aleberco Siempre hablan del gasto y nunca de subir la recaudaci\u00f3n: impuestos progresivos. Controles a la salida de capitales y la especulaci\u00f3n. Usar las herramientas del Estado para crear trabajo. Producir, no reprimarizar ni bajar salarios porque es suicida. Lo opuesto al macrismo, bah."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168253833845325824"}], "author_id": "474932047", "id": "1168283863166201858", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "joseilan", "id": "17372241"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8934, "type": "Organization", "normalized_text": "Paulista"}, {"start": 25, "end": 35, "probability": 0.5717, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulino"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9609, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.9584, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.9763, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9556, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T22:05:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "17372241", "edit_history_tweet_ids": ["1168283863166201858"], "text": "@joseilan Sou Paulista e S\u00e3o Paulino e daqui posso falar que a Globo matou os demais times cariocas, todos tiveram horr\u00edveis gestores, mas a diferen\u00e7a de dinheiro de cota fez Vasco, Botafogo e Fluminense se afundarem ainda mais em d\u00edvidas e n\u00e3o terem condi\u00e7\u00f5es de montar times competitivos!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167787962131734529"}], "author_id": "350530119", "id": "1168545346819112963", "entities": {"mentions": [{"start": 181, "end": 195, "username": "RFfrenchDavis", "id": "2478818971"}, {"start": 196, "end": 210, "username": "OLanderretche", "id": "1031547720954204160"}, {"start": 211, "end": 221, "username": "faceauach", "id": "904081022"}, {"start": 222, "end": 236, "username": "Carla_Amtmann", "id": "538415889"}, {"start": 237, "end": 252, "username": "GerardoWijnant", "id": "499383710"}, {"start": 253, "end": 265, "username": "godoimillan", "id": "38954230"}, {"start": 266, "end": 280, "username": "tvalenzuelavt", "id": "472505716"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 70, "probability": 0.7893, "type": "Person", "normalized_text": "Manfred Max-Neef"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qlfH8AMyko", "expanded_url": "https://twitter.com/Wbrokering/status/1167787962131734529", "display_url": "twitter.com/Wbrokering/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T15:24:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168545346819112963"], "text": "M\u00e1s que nunca urge hoy rescatar el legado del profesor Manfred Max-Neef y volver a publicar en espa\u00f1ol su obra! El planeta no resiste m\u00e1s el dogma suicida del crecimiento ilimitado @RFfrenchDavis @OLanderretche @faceauach @Carla_Amtmann @GerardoWijnant @godoimillan @tvalenzuelavt https://t.co/qlfH8AMyko"}, {"lang": "pt", "author_id": "27703690", "id": "1168253714878074881", "public_metrics": {"retweet_count": 741, "reply_count": 444, "like_count": 3445, "quote_count": 92}, "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Al Janiah"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9184, "type": "Place", "normalized_text": "Palestina"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8785, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 259, "end": 274, "probability": 0.5216, "type": "Person", "normalized_text": "ChegaDeBolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 275, "tag": "ChegaDeBolsonaro"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Jajhmq60bN", "expanded_url": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1168253714878074881/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jajhmq60bN", "media_key": "7_1168253521139048450"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:06:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168253714878074881"], "text": "Inaceit\u00e1vel e horrendo o atentado de teor fascista cometido no Al Janiah, bar em SP que d\u00e1 apoio a refugiados da Palestina. No Brasil de Bolsonaro, xenofobia e viol\u00eancia s\u00e3o pol\u00edticas de Estado. \u00c9 poss\u00edvel ver o uso de coquet\u00e9is molotov. Onde isso vai parar?#ChegaDeBolsonaro https://t.co/Jajhmq60bN"}, {"lang": "es", "author_id": "125033823", "id": "1167894807793950721", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 30, "like_count": 1750, "quote_count": 43}, "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 237, "probability": 0.9184, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-31T20:19:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167894807793950721"], "text": "Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojones y lo explica todo. El t\u00edo se suicida y el p\u00f3pulo hace un linchamiento contra ella.\n\nNo es una peli de Netflix. Acaba de suceder hoy."}, {"lang": "es", "author_id": "22149787", "id": "1168531929177743360", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 43, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7246, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/u2m3SpC21Q", "expanded_url": "https://twitter.com/bicubico/status/1168531929177743360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u2m3SpC21Q", "media_key": "16_1168531886056071168"}]}, "created_at": "2019-09-02T14:31:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168531929177743360"], "text": "\u00bfCu\u00e1l es la PEOR canci\u00f3n de Arjona?\nEn serio. Plis, resp\u00f3ndanme, es para un proyecto de tecnolog\u00eda. Se los muestro cuando est\u00e9 listo.\n\nRT por \u00faltimo. https://t.co/u2m3SpC21Q"}], "places": [{"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Norte, Brasil", "id": "351623cc006d638b"}, {"full_name": "Londrina, Brasil", "id": "8aed51289a235ff4"}, {"full_name": "Maracaj\u00e1, Brasil", "id": "2577d4aa51acf9ac"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Barreiro, Portugal", "id": "8ac7f9d6b1d93333"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "19063009", "value": "19063009", "detail": "User has been suspended: [19063009].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168317262891233281", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168317262891233281", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168317262891233281].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168500614088876039", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168500614088876039", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168500614088876039].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168370376071622656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168370376071622656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168370376071622656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168588048289935361", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168588048289935361", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168588048289935361].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168590696074416129", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168590696074416129].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168590696074416129", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168577059553198083", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168577059553198083", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168577059553198083].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168589898644897794", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168589898644897794", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168589898644897794].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168589898644897794", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168589898644897794", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168589898644897794].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1091744404614905857", "value": "1091744404614905857", "detail": "User has been suspended: [1091744404614905857].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168507683311423488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168507683311423488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168507683311423488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1156780781727047681", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1156780781727047681].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1156780781727047681", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168555719655903233", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168555719655903233].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168555719655903233", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168580232187666433", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168580232187666433", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168580232187666433].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "51177048", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [51177048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "51177048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168529160551243778", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168529160551243778].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168529160551243778", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1168601735193071617", "oldest_id": "1168578836176523265", "result_count": 462, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31yc06bniocn2chrvowg2kpkfp9"}}