{"data": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203656062173401088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:42:22.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203656062173401088", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96887216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203656048520904704"], "created_at": "2019-12-08T12:42:19.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203656048520904704", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801828536025751552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203655932691042305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:41:51.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203655932691042305", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4709181916"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203655918380081152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:41:48.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203655918380081152", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762801129608646656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203655821286105088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:41:25.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203655821286105088", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193325102"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203655811911815169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:41:23.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203655811911815169", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420712761"}, {"geo": {"place_id": "00c4b64e7affea25"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203655800738189313"], "created_at": "2019-12-08T12:41:20.000Z", "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "id": "1203655800738189313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68064686"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203655784799887360"], "created_at": "2019-12-08T12:41:16.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203655784799887360", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97463589"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203655752059015169"], "created_at": "2019-12-08T12:41:08.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203655752059015169", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919996579649597440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203655700649521154"], "created_at": "2019-12-08T12:40:56.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203655700649521154", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562106646"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203655651949457408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:40:44.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203655651949457408", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991334920176963584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203655456436244480"], "created_at": "2019-12-08T12:39:58.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203655456436244480", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138270725540864001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.7629, "type": "Other", "normalized_text": "hellcife"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "recifeordinario", "id": "500077425"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 40, "tag": "hellcife"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203655430326669313"], "created_at": "2019-12-08T12:39:52.000Z", "text": "@recifeordinario Calor suicida #hellcife", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203470023492349952"}], "id": "1203655430326669313", "in_reply_to_user_id": "500077425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1193521890373054466"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203655422864973829"], "created_at": "2019-12-08T12:39:50.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203655422864973829", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465091695"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203655369983176707"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:39:37.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203655369983176707", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44480487"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioFunes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "borisplatero", "id": "43773522"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "MauricioFunes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203655350823440386"], "created_at": "2019-12-08T12:39:33.000Z", "text": "RT @borisplatero: En realidad ninguno del @FMLNoficial tiene amistad con #MauricioFunes su relaci\u00f3n es nomas de negocios y \u201csilencio\u201d rec\u00edp\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203643359442743296"}], "id": "1203655350823440386", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016559284207800320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203655321849384961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:39:26.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203655321849384961", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344324338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203655223937507328"], "created_at": "2019-12-08T12:39:02.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203655223937507328", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983376979184508930"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203655176705458176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:38:51.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203655176705458176", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156271868"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203655093540859904"], "created_at": "2019-12-08T12:38:31.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203655093540859904", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426839944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203655086951608320"], "created_at": "2019-12-08T12:38:30.000Z", "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "id": "1203655086951608320", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2346751180"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203655078764326912"], "created_at": "2019-12-08T12:38:28.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \ud83d\udeab\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ndepend\u00eancia: \ud83d\udeab\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nfoi expulso de sala: \ud83d\udeab\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\n\nParece-me que....", "id": "1203655078764326912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3062809773"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203655070069534720"], "created_at": "2019-12-08T12:38:26.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203655070069534720", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575711546"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/rcMAkCuXvF", "expanded_url": "https://t.co/rcMAkCuXvF", "display_url": "t.co/rcMAkCuXvF"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203655047281827845"], "created_at": "2019-12-08T12:38:20.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o : \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/rcMAkCuXvF", "id": "1203655047281827845", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "153414503"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203654977668997122"], "created_at": "2019-12-08T12:38:04.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203654977668997122", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385704958"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203654962351394818"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:38:00.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203654962351394818", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90656381"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203654953857900544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:37:58.000Z", "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}], "id": "1203654953857900544", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2959358507"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203654952024866816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:37:58.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203654952024866816", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123107112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203654843442839552"], "created_at": "2019-12-08T12:37:32.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203654843442839552", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092189913657815040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203654835763068928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:37:30.000Z", "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}], "id": "1203654835763068928", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735687286487031808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203654832327987200"], "created_at": "2019-12-08T12:37:29.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203654832327987200", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3306258141"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203654758814359552"], "created_at": "2019-12-08T12:37:11.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203654758814359552", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2980868369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203654754775314432"], "created_at": "2019-12-08T12:37:11.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203654754775314432", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114627928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203654681890885632"], "created_at": "2019-12-08T12:36:53.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203654681890885632", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126112707"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203654678854193152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:36:52.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203654678854193152", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971000398160056320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203654663037489152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:36:49.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203654663037489152", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167006533"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203654655672225792"], "created_at": "2019-12-08T12:36:47.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203654655672225792", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718384525211017218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203654635313082370"], "created_at": "2019-12-08T12:36:42.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203654635313082370", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133878559"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203654626245009408"], "created_at": "2019-12-08T12:36:40.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203654626245009408", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989557439166074880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.8682, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/16LuGNVlF9", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13131", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13131"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1203654530086236160"], "created_at": "2019-12-08T12:36:17.000Z", "text": "\u5f15\u9000\u3092\u899a\u609f\u3057\u3066\u3044\u305f\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u3002\u7363\u795e\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u306e\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b\u306b\u6025\u6d6e\u4e0a\uff01 https://t.co/16LuGNVlF9", "id": "1203654530086236160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3702497713"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203654525531369483"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:36:16.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203654525531369483", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223334748"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203654396829143040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:35:45.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203654396829143040", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470265594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203654390562873344"], "created_at": "2019-12-08T12:35:44.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203654390562873344", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085849022785642496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203654364474363905"], "created_at": "2019-12-08T12:35:37.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203654364474363905", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740243054196609029"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203654287894761475"], "created_at": "2019-12-08T12:35:19.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203654287894761475", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148757280319561728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203654240163581952"], "created_at": "2019-12-08T12:35:08.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203654240163581952", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414839493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203654085859254272"], "created_at": "2019-12-08T12:34:31.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203654085859254272", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100897407519391744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203654051235323904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Llega_Ixtab", "id": "1133367760673824768"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:34:23.000Z", "text": "RT @Llega_Ixtab: Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203331408737030144"}], "id": "1203654051235323904", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421958691"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203654033942208517"], "created_at": "2019-12-08T12:34:19.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203654033942208517", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3630277176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203654018372947968"], "created_at": "2019-12-08T12:34:15.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203654018372947968", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168611548518125568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203654003327938561"], "created_at": "2019-12-08T12:34:11.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203654003327938561", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46503212"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203653933748641793"], "created_at": "2019-12-08T12:33:55.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203653933748641793", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64041431"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203653921639731200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:33:52.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203653921639731200", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99382368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203653918733025284"], "created_at": "2019-12-08T12:33:51.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203653918733025284", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2975110049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203653862676193280"], "created_at": "2019-12-08T12:33:38.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203653862676193280", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701804895884730368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203653800839565312"], "created_at": "2019-12-08T12:33:23.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203653800839565312", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003236954350260224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203653783143813120"], "created_at": "2019-12-08T12:33:19.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203653783143813120", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724504274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203653768006578177"], "created_at": "2019-12-08T12:33:15.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203653768006578177", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777305960578768896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 169, "probability": 0.5194, "type": "Person", "normalized_text": "aprista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "magalyzapata", "id": "58098498"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203653725178470400"], "created_at": "2019-12-08T12:33:05.000Z", "text": "@magalyzapata @Solidaridad_PSN Que comentario para m\u00e1s est\u00fapido. Se ha hecho la misma pregunta sobre el partido que usted postula, estoy seguro que no... usted es aprista no ? no le dieron cabida ? Lo digo porque siempre defendi\u00f3 al suicida \u00f3 no?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203588162586644481"}], "id": "1203653725178470400", "in_reply_to_user_id": "58098498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4486452045"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203653663677452288"], "created_at": "2019-12-08T12:32:50.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203653663677452288", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991830223820853253"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203653654177370112"], "created_at": "2019-12-08T12:32:48.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203653654177370112", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1703018389"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203653596631437312"], "created_at": "2019-12-08T12:32:34.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203653596631437312", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130387240486612992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203653539358224385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:32:21.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203653539358224385", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187007660627021824"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203653479190945792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "morganaskwlkr", "id": "280091270"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:32:06.000Z", "text": "@morganaskwlkr Estoy segura de que tienes raz\u00f3n. Por un lado, est\u00e1 lo culpables que se sienten por no haberlo visto o no haber sabido evitarlo. Por otro, una especie de ira contra el suicida, porque tu amor no ha sido suficiente para hacerle desear vivir.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203640776510656512"}], "id": "1203653479190945792", "in_reply_to_user_id": "280091270", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "159498156"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203653455564419072"], "created_at": "2019-12-08T12:32:01.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203653455564419072", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708757776110116864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203653353793826817"], "created_at": "2019-12-08T12:31:36.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203653353793826817", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2829328966"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203653304112353280"], "created_at": "2019-12-08T12:31:25.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203653304112353280", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61225762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203653262378962944"], "created_at": "2019-12-08T12:31:15.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203653262378962944", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163750209"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/lU65d3FS4c", "expanded_url": "https://twitter.com/jennycarla16/status/1203332656437616640", "display_url": "twitter.com/jennycarla16/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203653197065310210"], "created_at": "2019-12-08T12:30:59.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/lU65d3FS4c", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203332656437616640"}], "id": "1203653197065310210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "874334086130802689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203653160163794944"], "created_at": "2019-12-08T12:30:50.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203653160163794944", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374048269"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203653145831845889"], "created_at": "2019-12-08T12:30:47.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203653145831845889", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121399897922707456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203653067197091840"], "created_at": "2019-12-08T12:30:28.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203653067197091840", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64776504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/oVtLjpBKkY", "expanded_url": "https://twitter.com/gabiansbachh/status/1203516475354599431", "display_url": "twitter.com/gabiansbachh/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203653062222655488"], "created_at": "2019-12-08T12:30:27.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/oVtLjpBKkY", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203516475354599431"}], "id": "1203653062222655488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "427398936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203653048469540865"], "created_at": "2019-12-08T12:30:24.000Z", "text": "(+) Se voc\u00ea acha que a vida de algu\u00e9m com tend\u00eancia suicida \u00e9 um fardo e que seria um al\u00edvio pra pessoa ou pra voc\u00ea, n\u00e3o diga nada. Se afaste, siga sua vida. Vc n est\u00e1 sendo \"sincero\" voc\u00ea est\u00e1 incentivando a morte de algu\u00e9m.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203652452203081730"}], "id": "1203653048469540865", "in_reply_to_user_id": "115419938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115419938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203653042605887488"], "created_at": "2019-12-08T12:30:22.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203653042605887488", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886667497163902980"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5667, "type": "Place", "normalized_text": "MiamiMundo"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/rmWTet4xA9", "expanded_url": "http://bit.ly/33YG4Td", "display_url": "bit.ly/33YG4Td"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 57, "tag": "MiamiMundo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203652948175343619"], "created_at": "2019-12-08T12:30:00.000Z", "text": "Una mujer mat\u00f3 a su hijo y despu\u00e9s se suicida #MiamiMundo https://t.co/rmWTet4xA9", "id": "1203652948175343619", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150180809854390272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203652940885614593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:29:58.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203652940885614593", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161847500"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203652897164201985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:29:48.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203652897164201985", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433477048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "niall"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/hndmU0HXhy", "expanded_url": "https://twitter.com/NiallOfficial/status/1203607406376300544", "display_url": "twitter.com/NiallOfficial/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203652828864090114"], "created_at": "2019-12-08T12:29:31.000Z", "text": "niall matou as chatas que tavam esses dias se matando na minha tml https://t.co/hndmU0HXhy", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203607406376300544"}], "id": "1203652828864090114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567726602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203652823604486146"], "created_at": "2019-12-08T12:29:30.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203652823604486146", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1966567370"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203652764578045952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:29:16.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203652764578045952", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633804523"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203652701420236800"], "created_at": "2019-12-08T12:29:01.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203652701420236800", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465026579"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.6869, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203652687667048448"], "created_at": "2019-12-08T12:28:58.000Z", "text": "@gugachacra Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica Maduro como um conservador e ao mesmo tempo se diz p\u00f3s graduado em rela\u00e7\u00f5es internacionais. Ou matou aula pra tomar chopp, ou \u00e9 mal car\u00e1ter de raiz.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1098641026045087745"}], "id": "1203652687667048448", "in_reply_to_user_id": "45409867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166403145909579781"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203652684026388480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:28:57.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203652684026388480", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186113637"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203652656335601666"], "created_at": "2019-12-08T12:28:50.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203652656335601666", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18818881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203652604582080512"], "created_at": "2019-12-08T12:28:38.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203652604582080512", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357801472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203652522176634880"], "created_at": "2019-12-08T12:28:18.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203652522176634880", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3217953994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203652486902534144"], "created_at": "2019-12-08T12:28:10.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203652486902534144", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824490241696432130"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/tzWsqhTg6s", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1203622111014719492", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203652468112011264"], "created_at": "2019-12-08T12:28:05.000Z", "text": "eu nao queria rir mas ela levantando os bracos como se fosse parte do show me matou https://t.co/tzWsqhTg6s", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203622111014719492"}], "id": "1203652468112011264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3149567283"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203652451112509441"], "created_at": "2019-12-08T12:28:01.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203652451112509441", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147260805911666689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/qYxxqMlCiq", "expanded_url": "https://twitter.com/_alxnx/status/1203507211030482944", "display_url": "twitter.com/_alxnx/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203652409450520576"], "created_at": "2019-12-08T12:27:51.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/qYxxqMlCiq", "id": "1203652409450520576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098021716603883520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203652386398580738"], "created_at": "2019-12-08T12:27:46.000Z", "text": "@JulianaOxenford De seguro se suicida como Garc\u00eda y se vuelve hero\u00edna todabia y pasa piola jijijij", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203430496455151617"}], "id": "1203652386398580738", "in_reply_to_user_id": "458728203", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090311098585239553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203652268844896256"], "created_at": "2019-12-08T12:27:18.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203652268844896256", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123590008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203652163387432960"], "created_at": "2019-12-08T12:26:53.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203652163387432960", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213281125"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203652096148545537"], "created_at": "2019-12-08T12:26:37.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203652096148545537", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068170734525136896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203652069640589314"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:26:30.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203652069640589314", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21094428"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203652046479646721"], "created_at": "2019-12-08T12:26:25.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203652046479646721", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109353422657110016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203652022244904960"], "created_at": "2019-12-08T12:26:19.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203652022244904960", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116443218865004544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Bernardo"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/9oilHejVem", "expanded_url": "https://twitter.com/correio/status/1203636095663124480", "display_url": "twitter.com/correio/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203652016679071745"], "created_at": "2019-12-08T12:26:18.000Z", "text": "N\u00e3o sei se vcs t\u00e3o sabendo dessa hist\u00f3ria. O Bernardo foi sequestrado pelo pai pq a ex-sogra entrou na justi\u00e7a pedindo pens\u00e3o. Ele contou pra pol\u00edcia que matou o menino, mas n\u00e3o dizia onde tava o corpo. Depois, descobriram que esse verme matou a pr\u00f3pria m\u00e3e anos atr\u00e1s. https://t.co/9oilHejVem", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203636095663124480"}], "id": "1203652016679071745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918890199375077376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4616, "type": "Person", "normalized_text": "Kash"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.5707, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203651985360199680"], "created_at": "2019-12-08T12:26:10.000Z", "text": "RT @rocio_soldado: Pocos c\u00f3mplices le van quedando a la se\u00f1ora Kash @KeikoFujimori \nNunca pudo emular al suicida AG, pero vaya que lo ha in\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203310793338417153"}], "id": "1203651985360199680", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1966004124"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4405, "type": "Other", "normalized_text": "Toror\u00f3"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.4259, "type": "Other", "normalized_text": "Toror\u00f3"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/0QKwXnNcWr", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielmaster_/status/1203625895673683968", "display_url": "twitter.com/gabrielmaster_\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203651979253288961"], "created_at": "2019-12-08T12:26:09.000Z", "text": "Toror\u00f3 confio em vcs SZ... Toror\u00f3 suicida q mata q corre q pega geral!!!!.. https://t.co/0QKwXnNcWr", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203625895673683968"}], "id": "1203651979253288961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1170374144422293504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203651934332297217"], "created_at": "2019-12-08T12:25:58.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203651934332297217", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911276758275682305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203651901109260288"], "created_at": "2019-12-08T12:25:50.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203651901109260288", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718078653893111808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203651897799913473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:25:49.000Z", "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}], "id": "1203651897799913473", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118794845"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/YqXfMWEUgn", "expanded_url": "https://twitter.com/capriirotinha/status/1203532427395784704", "display_url": "twitter.com/capriirotinha/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203651887976701952"], "created_at": "2019-12-08T12:25:47.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/YqXfMWEUgn", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203532427395784704"}], "id": "1203651887976701952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713373386890735616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203651861460537346"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:25:41.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203651861460537346", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2257111425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203651821497147392"], "created_at": "2019-12-08T12:25:31.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203651821497147392", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177562372992577538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9229, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203651797287653378"], "created_at": "2019-12-08T12:25:25.000Z", "text": "RT @dcucomics: Que filme maravilhoso que \u00e9 Knives Out, aqui no Brasil \u201cEntre facas e segredos\u201d e t\u00e1 nos cinemas. Pra quem gosta de suspense\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203506452062777345"}], "id": "1203651797287653378", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107197636"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203651791776342022"], "created_at": "2019-12-08T12:25:24.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203651791776342022", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1976738756"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203651763649290241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:25:17.000Z", "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}], "id": "1203651763649290241", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2294872272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203651723539222528"], "created_at": "2019-12-08T12:25:08.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203651723539222528", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080103967517016064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203651679918395392"], "created_at": "2019-12-08T12:24:57.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203651679918395392", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1360253502"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203651604412547072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:24:39.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203651604412547072", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2273776724"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203651551753060352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:24:27.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203651551753060352", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252537538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203651537215602693"], "created_at": "2019-12-08T12:24:23.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203651537215602693", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177955376853110787"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203651488624586753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:24:12.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203651488624586753", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921565328576073734"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203651344353185793"], "created_at": "2019-12-08T12:23:37.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203651344353185793", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153779000436764674"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203651274341834752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:23:21.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203651274341834752", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473666995"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.6625, "type": "Organization", "normalized_text": "FJV"}, {"start": 148, "end": 150, "probability": 0.7348, "type": "Organization", "normalized_text": "FJV"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.9392, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203651251461873664"], "created_at": "2019-12-08T12:23:15.000Z", "text": "@vm_roma As festas da FJV nas arquibancadas historicamente sempre foram lindas, mas haviam efeitos colaterais grav\u00edssimos (mortes de pessoas!) se a FJV mudar, enaltecer o Vasco em seus c\u00e2nticos e n\u00e3o em quantos bateu e quantos matou, poder\u00e1 voltar a ser refer\u00eancia.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203390111607595008"}], "id": "1203651251461873664", "in_reply_to_user_id": "168506275", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "125414604"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203651177210138625"], "created_at": "2019-12-08T12:22:58.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203651177210138625", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55034130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203651141554393090"], "created_at": "2019-12-08T12:22:49.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203651141554393090", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044736582555717633"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203651100773158912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:22:39.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203651100773158912", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2963141985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203650984888680449"], "created_at": "2019-12-08T12:22:12.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203650984888680449", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95188095"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/zRpOKJ5Stn", "expanded_url": "https://t.co/zRpOKJ5Stn", "display_url": "t.co/zRpOKJ5Stn"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203650941959970817"], "created_at": "2019-12-08T12:22:01.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u274c https://t.co/zRpOKJ5Stn", "id": "1203650941959970817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198061995620216834"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203650898838409216"], "created_at": "2019-12-08T12:21:51.000Z", "text": "La puerta de atr\u00e1s sa quedao peque\u00f1a, ni\u00f1a, para este wannabe suicida", "id": "1203650898838409216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2274785310"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203650863266447360"], "created_at": "2019-12-08T12:21:43.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203650863266447360", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044917446891778051"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203650858971328512"], "created_at": "2019-12-08T12:21:42.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203650858971328512", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926281262"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203650806693736450"], "created_at": "2019-12-08T12:21:29.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203650806693736450", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209116125"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203650731947020289"], "created_at": "2019-12-08T12:21:11.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203650731947020289", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142826662"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203650636258123776"], "created_at": "2019-12-08T12:20:49.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203650636258123776", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861609421100781568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203650630818189315"], "created_at": "2019-12-08T12:20:47.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203650630818189315", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161358178807889920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203650621741686784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:20:45.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203650621741686784", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910251016448282625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203650471430426629"], "created_at": "2019-12-08T12:20:09.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203650471430426629", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730084116"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203650453529083905"], "created_at": "2019-12-08T12:20:05.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203650453529083905", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172441661"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203650284888772614"], "created_at": "2019-12-08T12:19:25.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203650284888772614", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17236932"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203650281235533825"], "created_at": "2019-12-08T12:19:24.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203650281235533825", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374888245"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203650211295481856"], "created_at": "2019-12-08T12:19:07.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203650211295481856", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3165959921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203650126608289792"], "created_at": "2019-12-08T12:18:47.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203650126608289792", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842494224377548800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203649988741472257"], "created_at": "2019-12-08T12:18:14.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203649988741472257", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381881844"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203649933330571266"], "created_at": "2019-12-08T12:18:01.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203649933330571266", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979831641194496003"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203649870298537985"], "created_at": "2019-12-08T12:17:46.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203649870298537985", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60610607"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203649848177778689"], "created_at": "2019-12-08T12:17:41.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203649848177778689", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115059664113295365"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203649811364405248"], "created_at": "2019-12-08T12:17:32.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203649811364405248", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032746427477360640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203649775004004353"], "created_at": "2019-12-08T12:17:23.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203649775004004353", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899229629071994880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203649739180400640"], "created_at": "2019-12-08T12:17:15.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "id": "1203649739180400640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "953953592284712961"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203649681345130502"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:17:01.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203649681345130502", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49015750"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203649543507783682"], "created_at": "2019-12-08T12:16:28.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203649543507783682", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155049513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203649529175855104"], "created_at": "2019-12-08T12:16:25.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203649529175855104", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310453179"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203649509936566274"], "created_at": "2019-12-08T12:16:20.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203649509936566274", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240438285"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203649472103899141"], "created_at": "2019-12-08T12:16:11.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203649472103899141", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950931246506528768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203649441049264129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:16:04.000Z", "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}], "id": "1203649441049264129", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104595764"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203649381087535105"], "created_at": "2019-12-08T12:15:49.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203649381087535105", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103372709344493572"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203649354088767488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:15:43.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203649354088767488", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197866413031079938"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203649321683566592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:15:35.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203649321683566592", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2650974389"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203649264280363008"], "created_at": "2019-12-08T12:15:21.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203649264280363008", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101320625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203649195619635200"], "created_at": "2019-12-08T12:15:05.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203649195619635200", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979891376988008448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203649170692886528"], "created_at": "2019-12-08T12:14:59.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203649170692886528", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79180756"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203649147494191105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:14:54.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203649147494191105", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180881906"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ptC8iSiwdW", "expanded_url": "https://twitter.com/MarquesKet/status/1203642048034803713", "display_url": "twitter.com/MarquesKet/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203649145703145472"], "created_at": "2019-12-08T12:14:53.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ptC8iSiwdW", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203642048034803713"}], "id": "1203649145703145472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 7}, "author_id": "1419449707"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9229, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203649124102541312"], "created_at": "2019-12-08T12:14:48.000Z", "text": "RT @dcucomics: Que filme maravilhoso que \u00e9 Knives Out, aqui no Brasil \u201cEntre facas e segredos\u201d e t\u00e1 nos cinemas. Pra quem gosta de suspense\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203506452062777345"}], "id": "1203649124102541312", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416350269"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203649097196036096"], "created_at": "2019-12-08T12:14:42.000Z", "text": "PERO ES QUE he leido unos tuits, que obviamente ya ha borrado, que xdddddd son super transfobos es que me cago en dios tu hermana se suicida por trans y tuiteas esas mierdas (???)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203649095006638080"}], "id": "1203649097196036096", "in_reply_to_user_id": "463992338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463992338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203649092573892608"], "created_at": "2019-12-08T12:14:41.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203649092573892608", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914107198795546626"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203649087649792001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:14:39.000Z", "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "id": "1203649087649792001", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2984190263"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203649080343367680"], "created_at": "2019-12-08T12:14:38.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203649080343367680", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92665915"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/E6mPIikqaJ", "expanded_url": "https://twitter.com/xkaralho/status/1203499958864949249", "display_url": "twitter.com/xkaralho/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203649076362956800"], "created_at": "2019-12-08T12:14:37.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea ja fez: ESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso da sala\u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\nnamorou \u2705\nbeijou \u2705\nfoi pego beijando\u2705 https://t.co/E6mPIikqaJ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203499958864949249"}], "id": "1203649076362956800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760313733600116736"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203649054577692672"], "created_at": "2019-12-08T12:14:31.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "id": "1203649054577692672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081001050210009094"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203648990396334087"], "created_at": "2019-12-08T12:14:16.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203648990396334087", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751733794265190401"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203648890009874432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:13:52.000Z", "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}], "id": "1203648890009874432", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2309164579"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203648876756045824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:13:49.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203648876756045824", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191793178648698882"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203648863246176256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:13:46.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203648863246176256", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860710568902184960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203648795495534593"], "created_at": "2019-12-08T12:13:30.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}], "id": "1203648795495534593", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959779144123985920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203648753166692352"], "created_at": "2019-12-08T12:13:20.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203648753166692352", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051958976848547840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203648752344547329"], "created_at": "2019-12-08T12:13:19.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203648752344547329", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847183358241202178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4117, "type": "Person", "normalized_text": "light"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203648699072692224"], "created_at": "2019-12-08T12:13:07.000Z", "text": "logo dps light mata ela escrevendo q ela se suicida, tempos dps L descobre sobre o suic\u00eddio dela e sabe q ela n seria o tipo de pessoa q faria isso, ao inv\u00e9s de pesquisar por c\u00e2meras em algumas partes pr\u00f3ximas a onde ela morava no japao para ver a \u00faltima pessoa com quem ela tinha", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203648694085672961"}], "id": "1203648699072692224", "in_reply_to_user_id": "805573134569054209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805573134569054209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203648657180020736"], "created_at": "2019-12-08T12:12:57.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203648657180020736", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117811675720187904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203648633951924224"], "created_at": "2019-12-08T12:12:51.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203648633951924224", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010631448834043905"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/AKkuNFoxRc", "expanded_url": "https://twitter.com/mikatheshrimp/status/1203647410637070336", "display_url": "twitter.com/mikatheshrimp/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203648602901565440"], "created_at": "2019-12-08T12:12:44.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/AKkuNFoxRc", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203647410637070336"}], "id": "1203648602901565440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1077300072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203648523557842944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:12:25.000Z", "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}], "id": "1203648523557842944", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3068103580"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203648505350443009"], "created_at": "2019-12-08T12:12:21.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203648505350443009", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319187826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203648418087866370"], "created_at": "2019-12-08T12:12:00.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203648418087866370", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797453756132716544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203648325897064449"], "created_at": "2019-12-08T12:11:38.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203648325897064449", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2695030719"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "GAME"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.57, "type": "Other", "normalized_text": "BATMAN 3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VideojuegosGAME", "id": "15243058"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "WBGamesSpain", "id": "596295061"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203648304749395968"], "created_at": "2019-12-08T12:11:33.000Z", "text": "RT @VideojuegosGAME: Hazte con tus t\u00edtulos de LEGO favoritos en GAME y te llevas DLC de regalo \ud83c\udf81 @WBGamesSpain \n\nLEGO BATMAN 3 \u27a1 Pack Escua\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203353726234349571"}], "id": "1203648304749395968", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798638443807068160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203648269898993670"], "created_at": "2019-12-08T12:11:24.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203648269898993670", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103377059072692225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203648244338827264"], "created_at": "2019-12-08T12:11:18.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203648244338827264", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230149184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203648216056639494"], "created_at": "2019-12-08T12:11:12.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203648216056639494", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929681484067328000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203648206866915328"], "created_at": "2019-12-08T12:11:09.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203648206866915328", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2922136961"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203648129146531840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:10:51.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203648129146531840", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192791678316425217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203648119482793984"], "created_at": "2019-12-08T12:10:49.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203648119482793984", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58524650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203648100621062144"], "created_at": "2019-12-08T12:10:44.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203648100621062144", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104205979"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203648053179228161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:10:33.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203648053179228161", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425101889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203647934073655297"], "created_at": "2019-12-08T12:10:04.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203647934073655297", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482502077"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203647875110055936"], "created_at": "2019-12-08T12:09:50.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203647875110055936", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100841856483631104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203647844831371265"], "created_at": "2019-12-08T12:09:43.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203647844831371265", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510898909"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203647789693067270"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:09:30.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203647789693067270", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005891268147335170"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203647774035783682"], "created_at": "2019-12-08T12:09:26.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203647774035783682", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2287996029"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203647697024098304"], "created_at": "2019-12-08T12:09:08.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203647697024098304", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755969682"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203647663528386560"], "created_at": "2019-12-08T12:09:00.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203647663528386560", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433449051"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203647663436111872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:09:00.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203647663436111872", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345029514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/hLiLDe3nIu", "expanded_url": "https://www.diarioinformacion.com/sucesos/2019/12/07/matrimonio-suicida-despues-marido-le/2213876.html", "display_url": "diarioinformacion.com/sucesos/2019/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informacion_es", "id": "92002486"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203647470183555072"], "created_at": "2019-12-08T12:08:14.000Z", "text": "RT @informacion_es: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/hLiLDe3nIu", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645677085102081"}], "id": "1203647470183555072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707018347"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203647434104221696"], "created_at": "2019-12-08T12:08:05.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203647434104221696", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028792524805234695"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203647410637070336"], "created_at": "2019-12-08T12:08:00.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c", "id": "1203647410637070336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3991312516"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203647339812065281"], "created_at": "2019-12-08T12:07:43.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203647339812065281", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165534640553242627"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203647293985046529"], "created_at": "2019-12-08T12:07:32.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203647293985046529", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034969694816616450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203647271021268992"], "created_at": "2019-12-08T12:07:26.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203647271021268992", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042549920648122369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203647261965799424"], "created_at": "2019-12-08T12:07:24.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203647261965799424", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1608489145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203647250167148545"], "created_at": "2019-12-08T12:07:21.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203647250167148545", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985919494806818816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203647245456957441"], "created_at": "2019-12-08T12:07:20.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203647245456957441", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3866128822"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203647115353833472"], "created_at": "2019-12-08T12:06:49.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203647115353833472", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941417430433312770"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203647087591735297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:06:43.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203647087591735297", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "604292106"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203647063994589185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:06:37.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203647063994589185", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99132709"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203647042393923584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BemReaca", "id": "1100389623187025922"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "LadyGaGaF7", "id": "971204271260790785"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "cescomunista", "id": "67671310"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "jeancampinas67", "id": "878719711000842240"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:06:32.000Z", "text": "@BemReaca @alostdear @LadyGaGaF7 @cescomunista @jeancampinas67 @ManuelaDavila ain n\u00e3o, certeza q esse teu coment\u00e1rio matou algum professor de hist\u00f3ria, pa\u00edses q se desenvolveram com guerra n\u00e3o pq era em seu territ\u00f3rio mas pq eram armamentistas e exportavam essas armas!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203452614131748866"}], "id": "1203647042393923584", "in_reply_to_user_id": "1100389623187025922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318728075"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203646835874811906"], "created_at": "2019-12-08T12:05:43.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203646835874811906", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2282223512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203646711530491904"], "created_at": "2019-12-08T12:05:13.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203646711530491904", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348139947"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203646672330543104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:05:04.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203646672330543104", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "12747382"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203646581825851394"], "created_at": "2019-12-08T12:04:42.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203646581825851394", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976185218146226177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/UJamPAJ4lr", "expanded_url": "https://twitter.com/umemputado/status/1203468512515231745", "display_url": "twitter.com/umemputado/sta\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203646573223251969"], "created_at": "2019-12-08T12:04:40.000Z", "text": "Corno suicida https://t.co/UJamPAJ4lr", "id": "1203646573223251969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4634810055"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203646534069506048"], "created_at": "2019-12-08T12:04:31.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203646534069506048", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141718600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203646509004328960"], "created_at": "2019-12-08T12:04:25.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203646509004328960", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2373744590"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioFunes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "borisplatero", "id": "43773522"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "MauricioFunes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203646474640351232"], "created_at": "2019-12-08T12:04:16.000Z", "text": "RT @borisplatero: En realidad ninguno del @FMLNoficial tiene amistad con #MauricioFunes su relaci\u00f3n es nomas de negocios y \u201csilencio\u201d rec\u00edp\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203643359442743296"}], "id": "1203646474640351232", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163277762972585985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203646459020754945"], "created_at": "2019-12-08T12:04:13.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203646459020754945", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149745619197734912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203646411809574912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:04:01.000Z", "text": "RT @2021_peru: @RenattoBautista @AlanGarciaPeru ...,o sea \u00b4castigo divino\u00b4,...no nos alegrar\u00edamos pero a ver si diosito manda que te caigas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203095152102739969"}], "id": "1203646411809574912", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203646399763636224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:03:59.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203646399763636224", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088231693964795904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203646382034374657"], "created_at": "2019-12-08T12:03:54.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203646382034374657", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122970729"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203646370567077888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:03:52.000Z", "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}], "id": "1203646370567077888", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1206267535"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 118, "probability": 0.5025, "type": "Place", "normalized_text": "Guayana"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Charoli2015", "id": "4144776443"}]}, "geo": {"place_id": "0077c1d3713424e5"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203646255265697792"], "created_at": "2019-12-08T12:03:24.000Z", "text": "@Charoli2015 Es para uma carcajada realmente....pero tambien para un analisis psicologico como en la masacre de Guayana pues decir que Macri es un patriota ya linda en pensamiento suicida....", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203601033353662464"}], "id": "1203646255265697792", "in_reply_to_user_id": "4144776443", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "732038030790414337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203646236814987264"], "created_at": "2019-12-08T12:03:20.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203646236814987264", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49631017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/OcVDc7dpl8", "expanded_url": "https://twitter.com/fezani/status/1203059011974770688", "display_url": "twitter.com/fezani/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203646139188293632"], "created_at": "2019-12-08T12:02:56.000Z", "text": "E eu em que \u00e9 o suicida que vai nisso pois se eu fosse poderia ter certeza que minha alma ia ficar l\u00e1 por cima mesmo https://t.co/OcVDc7dpl8", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203059011974770688"}], "id": "1203646139188293632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477132874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203646064798191617"], "created_at": "2019-12-08T12:02:39.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203646064798191617", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875799875849527296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203645998242942976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:02:23.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203645998242942976", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81489886"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203645936750211072"], "created_at": "2019-12-08T12:02:08.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}], "id": "1203645936750211072", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388437331"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203645881037328385"], "created_at": "2019-12-08T12:01:55.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}], "id": "1203645881037328385", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063022224414777345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203645855405924352"], "created_at": "2019-12-08T12:01:49.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203645855405924352", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007942139668549634"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203645849143783424"], "created_at": "2019-12-08T12:01:47.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203645849143783424", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189988045807931395"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203645820446420995"], "created_at": "2019-12-08T12:01:40.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203645820446420995", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103865300615757830"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203645799550332929"], "created_at": "2019-12-08T12:01:35.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203645799550332929", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14132523"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203645753413029889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:01:24.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203645753413029889", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754884689027076096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203645701428789249"], "created_at": "2019-12-08T12:01:12.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203645701428789249", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2598635091"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203645680977432577"], "created_at": "2019-12-08T12:01:07.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203645680977432577", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336324061"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6746, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/hLiLDe3nIu", "expanded_url": "https://www.diarioinformacion.com/sucesos/2019/12/07/matrimonio-suicida-despues-marido-le/2213876.html", "display_url": "diarioinformacion.com/sucesos/2019/1\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203645677085102081"], "created_at": "2019-12-08T12:01:06.000Z", "text": "Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/hLiLDe3nIu", "id": "1203645677085102081", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "92002486"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203645669031993344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "raiz_0012", "id": "1175523724063334400"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:01:04.000Z", "text": "RT @raiz_0012: Prefiro  discuss\u00e3o com  bolsominion,  a ter um pretenso suicida na minha  timeline,  e sempre  aparece,  a\u00ed pra variar vou l\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203522662120730629"}], "id": "1203645669031993344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972608916348645377"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203645645745197066"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:00:59.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203645645745197066", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772708903"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203645626661195776"], "created_at": "2019-12-08T12:00:54.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203645626661195776", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023212294849921025"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203645624337358848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DaniKnuckler", "id": "289038106"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "mayenazol", "id": "220093636"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "MidisPeru", "id": "1848663270"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:00:54.000Z", "text": "RT @DaniKnuckler: @mayenazol @MidisPeru A @KarlaCalle la dignidad le es esquiva, se sabe con mucha honra pero nada m\u00e1s lejano que su pobre\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203384718315659264"}], "id": "1203645624337358848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203645609896554496"], "created_at": "2019-12-08T12:00:50.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203645609896554496", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460386448"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203645601939939328"], "created_at": "2019-12-08T12:00:48.000Z", "text": "Tomando refrigerante no caf\u00e9 da manh\u00e3. Seria essa a atitude de um suicida?", "id": "1203645601939939328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031270408698425344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/yCFLiNyLgV", "expanded_url": "https://twitter.com/idavelatt/status/1203454609194393600", "display_url": "twitter.com/idavelatt/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203645588975357952"], "created_at": "2019-12-08T12:00:45.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:  \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/yCFLiNyLgV", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203454609194393600"}], "id": "1203645588975357952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1016834853713666049"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203645549318197249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T12:00:36.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203645549318197249", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2908617322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203645462449938433"], "created_at": "2019-12-08T12:00:15.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203645462449938433", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62655416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203645252701163521"], "created_at": "2019-12-08T11:59:25.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203645252701163521", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053713149944307713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203645203493601281"], "created_at": "2019-12-08T11:59:13.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203645203493601281", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160203786"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203645196791156739"], "created_at": "2019-12-08T11:59:12.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203645196791156739", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4197610755"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203645170949996544"], "created_at": "2019-12-08T11:59:06.000Z", "text": "Foda se empinadas j\u00e1 vi muitas mas  ver-te a ti matou tudo", "id": "1203645170949996544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091292166951976960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203645144857223168"], "created_at": "2019-12-08T11:58:59.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203645144857223168", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863696887"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203645083653947392"], "created_at": "2019-12-08T11:58:45.000Z", "text": "Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica Maduro como um conservador e ao mesmo tempo se diz p\u00f3s graduado em rela\u00e7\u00f5es internacionais. Ou matou aula pra tomar chopp, ou \u00e9 mal car\u00e1ter de raiz.", "id": "1203645083653947392", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 450, "like_count": 6500, "quote_count": 103}, "author_id": "2401917402"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203645053098434562"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:58:37.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203645053098434562", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748952843957088256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203644995909095424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:58:24.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203644995909095424", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800518192070176768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203644819727405056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:57:42.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203644819727405056", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539288399"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203644784168095744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:57:33.000Z", "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}], "id": "1203644784168095744", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1219736136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203644656178925573"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:57:03.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203644656178925573", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182881737"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203644640643178496"], "created_at": "2019-12-08T11:56:59.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "id": "1203644640643178496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3187129889"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203644594157694978"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:56:48.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203644594157694978", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715228394"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203644496833056768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:56:25.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203644496833056768", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2610487789"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203644357296951296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:55:52.000Z", "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}], "id": "1203644357296951296", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350504547"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203644354235158533"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Llega_Ixtab", "id": "1133367760673824768"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:55:51.000Z", "text": "RT @Llega_Ixtab: Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203331408737030144"}], "id": "1203644354235158533", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3088961758"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203644259078955009"], "created_at": "2019-12-08T11:55:28.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203644259078955009", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4481159357"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203644215357513730"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:55:18.000Z", "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}], "id": "1203644215357513730", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186420959567339521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203644188610445312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:55:11.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203644188610445312", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904279416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203644156935049222"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:55:04.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203644156935049222", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45263248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4627, "type": "Place", "normalized_text": "SanMiguel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "C_Lobato", "id": "185628585"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 34, "tag": "NoticiaEnMovimiento"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "SanMiguel"}, {"start": 95, "end": 104, "tag": "custodia"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203644094163116032"], "created_at": "2019-12-08T11:54:49.000Z", "text": "RT @C_Lobato: #NoticiaEnMovimiento \ud83d\ude94 | Interno del CERESO de #SanMiguel que se encontraba bajo #custodia,  se #suicida en los ba\u00f1os del hos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202259965945233410"}], "id": "1203644094163116032", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321662457"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203643984813449221"], "entities": {"mentions": [{"start": 202, "end": 209, "username": "Saacii", "id": "103389130"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:54:23.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\nVem @Saacii  faz tambem (s\u00f3 c\u00f3pia kkk)", "id": "1203643984813449221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "179946399"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/i5pgtbieqU", "expanded_url": "https://twitter.com/FraRocanroIeras/status/1203411818569490444", "display_url": "twitter.com/FraRocanroIera\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203643906728120325"], "created_at": "2019-12-08T11:54:04.000Z", "text": "cualquiera que \u00e9ste en mi lista de reproducci\u00f3n suicida https://t.co/i5pgtbieqU", "id": "1203643906728120325", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041033582934994946"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MauroTinoco", "id": "1430970369356169217"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "EdwinSanchez_18", "id": "150430685"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "JuMaJaRa", "id": "99845052"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203643723734769669"], "created_at": "2019-12-08T11:53:21.000Z", "text": "RT @maurotinoco: @EdwinSanchez_18 @JuMaJaRa Ser polic\u00eda en Colombia es un acto suicida, se carga un arma de dotaci\u00f3n que nunca se puede usar", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203411520094375937"}], "id": "1203643723734769669", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227182828"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203643700645105669"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:53:15.000Z", "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}], "id": "1203643700645105669", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3425626973"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ncRBlmTHNv", "expanded_url": "https://twitter.com/bloodydrivr/status/1203640343612329990", "display_url": "twitter.com/bloodydrivr/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203643532424159232"], "created_at": "2019-12-08T11:52:35.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/ncRBlmTHNv", "id": "1203643532424159232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744590324669026305"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203643516326428672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:52:31.000Z", "text": "RT @frednietzs: @Alejand87998825 Complejo... Adultos con 0 empat\u00eda, 0 resiliencia, 0 tolerancia a la frustraci\u00f3n. S\u00famale violentos, agresiv\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203312050874802176"}], "id": "1203643516326428672", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274173191"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203643515089162240"], "created_at": "2019-12-08T11:52:31.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203643515089162240", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909800792420478978"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/yLCFKSatl5", "expanded_url": "https://twitter.com/biagibin/status/1203530077310459904", "display_url": "twitter.com/biagibin/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203643364744318978"], "created_at": "2019-12-08T11:51:55.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2753\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nSou um exemplo pqp https://t.co/yLCFKSatl5", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203530077310459904"}], "id": "1203643364744318978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "4914691829"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.7201, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioFunes"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353759453184"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353751052289"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353759436800"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 69, "tag": "MauricioFunes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203643359442743296"], "created_at": "2019-12-08T11:51:54.000Z", "text": "En realidad ninguno del @FMLNoficial tiene amistad con #MauricioFunes su relaci\u00f3n es nomas de negocios y \u201csilencio\u201d rec\u00edproco; hoy le mintieron con la falsa informaci\u00f3n del comando suicida que iba a secuestrarlo y tarde o temprano esa amistad se romper\u00e1 por el hilo mas delgado https://t.co/95pqfWBqTI", "id": "1203643359442743296", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 14, "like_count": 106, "quote_count": 2}, "author_id": "43773522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.6064, "type": "Person", "normalized_text": "Ryanzin"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203643309975068674"], "created_at": "2019-12-08T11:51:42.000Z", "text": "carai mano o Ryanzin se enforcou", "id": "1203643309975068674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "939550474600091648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TefiloChoque1", "id": "1123421888993165313"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203643229670957056"], "created_at": "2019-12-08T11:51:23.000Z", "text": "@TefiloChoque1 @DraGonzalez @MilagrosLeivaG Keiko sin.ser gobierno hizo demasiado da\u00f1o al pais y si hubiera sido gobierno caotico lamentablemente tiene complejo de emperatriz suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203379967276601345"}], "id": "1203643229670957056", "in_reply_to_user_id": "1123421888993165313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1046413909"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203643195248254979"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:51:15.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203643195248254979", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047618610842275842"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203643190202507264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:51:13.000Z", "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}], "id": "1203643190202507264", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101303555"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203643129787830273"], "created_at": "2019-12-08T11:50:59.000Z", "text": "Quanto mais suicida no mundo, menos suicida no mundo.", "id": "1203643129787830273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4875444802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203643103262978048"], "created_at": "2019-12-08T11:50:53.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203643103262978048", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2287097323"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203643021729898496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nando88030658", "id": "1176916063885365248"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:50:33.000Z", "text": "RT @nando88030658: @AlexGorrieri @LisadaCa @vilma95823176 @matteosalvinimi Perch\u00e9 sto governo non si suicida in massa ci sarebbe meno inqui\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203615086767673344"}], "id": "1203643021729898496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944157752812883968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203642926141710336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:50:10.000Z", "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}], "id": "1203642926141710336", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1247118306"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203642766099697665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:49:32.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203642766099697665", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418916122"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203642723250642946"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:49:22.000Z", "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}], "id": "1203642723250642946", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161742444033138688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203642692829433856"], "created_at": "2019-12-08T11:49:15.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203642692829433856", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242285408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203642653377781760"], "created_at": "2019-12-08T11:49:05.000Z", "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "id": "1203642653377781760", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964907585102114817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203642458032222208"], "created_at": "2019-12-08T11:48:19.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203642458032222208", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248637462"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203642402961076224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:48:06.000Z", "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}], "id": "1203642402961076224", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3517556894"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/47FUBvADWr", "expanded_url": "https://t.co/47FUBvADWr", "display_url": "t.co/47FUBvADWr"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203642218860466177"], "created_at": "2019-12-08T11:47:22.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: j\u00e1 kkkk\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\ndepend\u00eancia: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim \nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: n\u00e3o\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim kkm\nchorou na sala: sim kk\npegou algu\u00e9m no banheiro: kkk https://t.co/47FUBvADWr", "id": "1203642218860466177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "183725271"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203642207791730688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:47:19.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203642207791730688", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14057300"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203642124933226497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:46:59.000Z", "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}], "id": "1203642124933226497", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132912471"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Llt7VRom4l", "expanded_url": "https://twitter.com/gabecrismar/status/1203503958809034752", "display_url": "twitter.com/gabecrismar/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203642048034803713"], "created_at": "2019-12-08T11:46:41.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Llt7VRom4l", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203503958809034752"}], "id": "1203642048034803713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "2192725075"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203642029458235393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:46:37.000Z", "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}], "id": "1203642029458235393", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2958929705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7094, "type": "Person", "normalized_text": "Dianne"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.6615, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/jEsz4a2lyA", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1575747053", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1575747053"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203642027486916609"], "created_at": "2019-12-08T11:46:36.000Z", "text": "RT @elespanolcom: Dianne y Jaime, juntos hasta en la muerte: ella se suicida con su marido, muy enfermo de c\u00e1ncer https://t.co/jEsz4a2lyA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203398538404732928"}], "id": "1203642027486916609", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378126778"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203641990778441728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:46:27.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203641990778441728", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1952683669"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203641959350513665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:46:20.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203641959350513665", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186458590"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203641925586300928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:46:12.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203641925586300928", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991865384860037120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/vRogZ19LXn", "expanded_url": "https://www.spaziodonnamagazine.com/michele-ruffino-suicida/", "display_url": "spaziodonnamagazine.com/michele-ruffin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.spaziodonnamagazine.com/michele-ruffino-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 25, "tag": "StopBullismo"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203641903742431234"], "created_at": "2019-12-08T11:46:07.000Z", "text": "Che schifo.\n#StopBullismo. https://t.co/vRogZ19LXn", "id": "1203641903742431234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475010536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203641857193975809"], "created_at": "2019-12-08T11:45:55.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203641857193975809", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970674607169703937"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203641798456946689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:45:41.000Z", "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}], "id": "1203641798456946689", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743186078954291200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.7014, "type": "Other", "normalized_text": "spray"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203641798444421122"], "created_at": "2019-12-08T11:45:41.000Z", "text": "RT @MujerMaryvilla: - Spravato: esketamine en spray nasal para depresi\u00f3n resistente e ideaci\u00f3n suicida, no se recomienda en monoterapia. Re\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203498033972961280"}], "id": "1203641798444421122", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76534615"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4616, "type": "Person", "normalized_text": "Kash"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.5707, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203641788252250113"], "created_at": "2019-12-08T11:45:39.000Z", "text": "RT @rocio_soldado: Pocos c\u00f3mplices le van quedando a la se\u00f1ora Kash @KeikoFujimori \nNunca pudo emular al suicida AG, pero vaya que lo ha in\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203310793338417153"}], "id": "1203641788252250113", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808306291445821440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203641750436372482"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:45:30.000Z", "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}], "id": "1203641750436372482", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274311692"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203641706836627457"], "created_at": "2019-12-08T11:45:20.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203641706836627457", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901897316403208195"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203641676805349377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:45:12.000Z", "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}], "id": "1203641676805349377", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66924790"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6257, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/LJ0hUcpWxs", "expanded_url": "https://twitter.com/reporterlacerda/status/1203449772784472064", "display_url": "twitter.com/reporterlacerd\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "3b8667e69cb2797f"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203641640897957889"], "created_at": "2019-12-08T11:45:04.000Z", "text": "Sim n\u00e9 cara por tua causa o Get\u00falio se matou https://t.co/LJ0hUcpWxs", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203449772784472064"}], "id": "1203641640897957889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "470511777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203641590385905665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:44:52.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203641590385905665", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126125437854330880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203641453223784448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:44:19.000Z", "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}], "id": "1203641453223784448", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946729723"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203641421951066112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:44:12.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203641421951066112", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4606972756"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203641401046638592"], "created_at": "2019-12-08T11:44:07.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203641401046638592", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031220411449663490"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203641347116326912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elias30358916", "id": "1058514619042533376"}, {"start": 19, "end": 25, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:43:54.000Z", "text": "RT @Elias30358916: @roxmo Esse cara casou -se com uma mulher rica, tirou toda fortuna dela, e uma das filhas se matou pela desgra\u00e7a que max\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203151733268066304"}], "id": "1203641347116326912", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3299845708"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203641294553260032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:43:41.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203641294553260032", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076990420108877826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203641210616856576"], "created_at": "2019-12-08T11:43:21.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203641210616856576", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133462028"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203641158624305152"], "created_at": "2019-12-08T11:43:09.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203641158624305152", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830438241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203641126974087168"], "created_at": "2019-12-08T11:43:01.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203641126974087168", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358840360"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203641098230550529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:42:55.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203641098230550529", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63215604"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203641088743018497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:42:52.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203641088743018497", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51652097"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203640964264407042"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:42:23.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203640964264407042", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29763005"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ze2s6PWYKz", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/12\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html?ssm=TW_CM"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 255, "username": "BrunaHusky", "id": "92415862"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203640868336492545"], "created_at": "2019-12-08T11:42:00.000Z", "text": "\"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos antes el sobrepeso que el cambio clim\u00e1tico. Hay que sacar a ese 80% de ni\u00f1os a la calle antes de que sea tarde\". Por @BrunaHusky https://t.co/ze2s6PWYKz", "id": "1203640868336492545", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 8, "like_count": 181, "quote_count": 4}, "author_id": "7996082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4507, "type": "Person", "normalized_text": "Santa"}, {"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8618, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 84, "tag": "regali"}, {"start": 85, "end": 95, "tag": "Christmas"}, {"start": 96, "end": 114, "tag": "christmaspresents"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1203640856336617473"], "created_at": "2019-12-08T11:41:57.000Z", "text": "Santa Claus Amazon please help me!!! \n\nMissione suicida regali iniziata \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\n\n#regali #Christmas #christmaspresents", "id": "1203640856336617473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4186351282"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203640776510656512"], "created_at": "2019-12-08T11:41:38.000Z", "text": "Quiz\u00e1 me equivoque y estando muy claro que la persona que suicida lo est\u00e1 pasando muy mal y es la primera v\u00edctima sus allegados tambi\u00e9n pueden sentirse mal o estar muy traumatizados", "id": "1203640776510656512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "280091270"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203640715185676289"], "created_at": "2019-12-08T11:41:23.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203640715185676289", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969453365959774208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203640652040474625"], "created_at": "2019-12-08T11:41:08.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1203640652040474625", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2326161909"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203640420166701056"], "created_at": "2019-12-08T11:40:13.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203640420166701056", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203320228"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203640378022338568"], "created_at": "2019-12-08T11:40:03.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203640378022338568", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2175699183"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203640340403634177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:39:54.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203640340403634177", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63252159"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203640336486215680"], "created_at": "2019-12-08T11:39:53.000Z", "text": "Antes de sair pra trabalhar ele se preocupou comigo e com a filha dele, mas quase me matou de susto", "id": "1203640336486215680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103158537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203640186367873024"], "created_at": "2019-12-08T11:39:17.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203640186367873024", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089219928912211969"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203640139978817536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:39:06.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203640139978817536", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2231622888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203639809971019786"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:37:47.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203639809971019786", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076274670918422528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/jGe1b4xOVA", "expanded_url": "https://t.co/jGe1b4xOVA", "display_url": "t.co/jGe1b4xOVA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203639677242220544"], "created_at": "2019-12-08T11:37:16.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/jGe1b4xOVA", "id": "1203639677242220544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420269529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6041, "type": "Person", "normalized_text": "konan"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.5144, "type": "Person", "normalized_text": "konan"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203639509742735360"], "created_at": "2019-12-08T11:36:36.000Z", "text": "RT @ancientshino: konan n\u00e3o venceu por causa de:\n\n- mijo dos uchiha\n- se obito morresse n\u00e3o ia ter mais guerra nem nada\n\nkonan mto injusti\u00e7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1024484044363444224"}], "id": "1203639509742735360", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182031990016622592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203639454084325376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:36:23.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203639454084325376", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060592037232291840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203639424967426050"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:36:16.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203639424967426050", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932620493294833664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203639420345356289"], "created_at": "2019-12-08T11:36:15.000Z", "text": "RT @elcomercio_peru: Feminicidio en La Libertad: polic\u00eda mata de un disparo a su esposa, tambi\u00e9n agente, y luego se suicida https://t.co/vs\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203451457565011968"}], "id": "1203639420345356289", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232328365"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203639364259069952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:36:01.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203639364259069952", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85500362"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203639362073681920"], "created_at": "2019-12-08T11:36:01.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203639362073681920", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4485532816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/vwoK7AorFH", "expanded_url": "https://twitter.com/juliacclaudino/status/1203447161138102273", "display_url": "twitter.com/juliacclaudino\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203639319866593280"], "created_at": "2019-12-08T11:35:51.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez\nESCOLA\n\nbrigou: depende\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: nunca\nse popularizou: sla\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sempre\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/vwoK7AorFH", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203447161138102273"}], "id": "1203639319866593280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "956521638341894145"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203639314334261248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:35:49.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203639314334261248", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2900006908"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203639267651674112"], "created_at": "2019-12-08T11:35:38.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203639267651674112", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728618050208055296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203639054589407232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "fezani", "id": "52379439"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:34:47.000Z", "text": "@fezani e que tipo de suicida entra nele neah", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203059011974770688"}], "id": "1203639054589407232", "in_reply_to_user_id": "52379439", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931649675710681090"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203638923169284096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:34:16.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203638923169284096", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167222422"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203638814620766210"], "created_at": "2019-12-08T11:33:50.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}], "id": "1203638814620766210", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731974223204356096"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203638809272999937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:33:49.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203638809272999937", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205670644"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203638643140812800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leofagundesadv", "id": "1176552497655275520"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "VladimirAras", "id": "19126035"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:33:09.000Z", "text": "@leofagundesadv @VladimirAras Indeniza se for o caso, \u00e9 melhor indenizar do que deixar pessoas criminosos soltos rindo da sociedade que ele estuprou, matou, etc. Ap\u00f3s segunda instancia os recursos sao meramente protelatorios  as provas todas ja foram apresentadas,se surgir fatos novos o advogado as apresenta.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203501382902468608"}], "id": "1203638643140812800", "in_reply_to_user_id": "1176552497655275520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1166876694348738572"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203638639797981184"], "created_at": "2019-12-08T11:33:08.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203638639797981184", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586382294"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203638329725652992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:31:54.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203638329725652992", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43970704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203638245348794368"], "created_at": "2019-12-08T11:31:34.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203638245348794368", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229519610"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203638171977879558"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:31:17.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203638171977879558", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988849357259706368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203638167636713472"], "created_at": "2019-12-08T11:31:16.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203638167636713472", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304339834"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203638058068918272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:30:50.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203638058068918272", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110522404"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ab3HB1Gj8y", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13120", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13120"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 47, "tag": "DragonGate"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1203637883585695744"], "created_at": "2019-12-08T11:30:08.000Z", "text": "https://t.co/ab3HB1Gj8y\n\u3053\u308c\u4f0f\u7dda\u304b\u3082\u3057\u308c\u306a\u3044\u3002\n#DragonGate", "id": "1203637883585695744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732441208941887488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.5832, "type": "Organization", "normalized_text": "Villains United"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "Secret Six"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.8903, "type": "Person", "normalized_text": "Gail Simone"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.4108, "type": "Person", "normalized_text": "Eaglesham"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.3093, "type": "Person", "normalized_text": "Scott"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.2442, "type": "Other", "normalized_text": "Ostrander"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/XVmaVdPYdg", "expanded_url": "https://twitter.com/RockyGrimm/status/1203637842406264832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XVmaVdPYdg", "media_key": "3_1203637829814882305"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/XVmaVdPYdg", "expanded_url": "https://twitter.com/RockyGrimm/status/1203637842406264832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XVmaVdPYdg", "media_key": "3_1203637829856899072"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/XVmaVdPYdg", "expanded_url": "https://twitter.com/RockyGrimm/status/1203637842406264832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XVmaVdPYdg", "media_key": "3_1203637829844246529"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/XVmaVdPYdg", "expanded_url": "https://twitter.com/RockyGrimm/status/1203637842406264832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XVmaVdPYdg", "media_key": "3_1203637829840056320"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "20dias20comicsXXI"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203637842406264832"], "created_at": "2019-12-08T11:29:58.000Z", "text": "#20dias20comicsXXI\n\nD\u00eda 11: Villains United + Secret Six de Gail Simone-Eaglesham-Scott, serie pendiente de terminar de publicar en  Espa\u00f1a. Una serie muy deudora del Escuadr\u00f3n Suicida de Ostrander,  villanos de tercera en misiones \"suicidas\" valga la redundancia. https://t.co/XVmaVdPYdg", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203260001663488000"}], "id": "1203637842406264832", "in_reply_to_user_id": "539839267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "539839267"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203637798680563712"], "created_at": "2019-12-08T11:29:48.000Z", "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "id": "1203637798680563712", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449179483"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203637663212937216"], "created_at": "2019-12-08T11:29:16.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203637663212937216", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "450807626"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203637651200466944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:29:13.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203637651200466944", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818317657"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/vrspqsePGP", "expanded_url": "https://twitter.com/maluvsr/status/1203516335684235270", "display_url": "twitter.com/maluvsr/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203637619999100928"], "created_at": "2019-12-08T11:29:05.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/vrspqsePGP", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203516335684235270"}], "id": "1203637619999100928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "810681933457932292"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203637474829967361"], "created_at": "2019-12-08T11:28:31.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203637474829967361", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219945609"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/0y2tbw5f3I", "expanded_url": "https://twitter.com/mydearlluu/status/1203369268949200902", "display_url": "twitter.com/mydearlluu/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203637417774866437"], "created_at": "2019-12-08T11:28:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\ns\u00f3 desgra\u00e7a \nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/0y2tbw5f3I", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203369268949200902"}], "id": "1203637417774866437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1203508373368520705"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203637400796303361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:28:13.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203637400796303361", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311177047"}, {"geo": {"place_id": "6de84e0ea8c5921e"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203637307112337409"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Murilo66075583", "id": "998694671303041025"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:27:51.000Z", "text": "@Murilo66075583 @suicida_roots @Rafael_alvsan An\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203579647000293376"}], "id": "1203637307112337409", "in_reply_to_user_id": "998694671303041025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153430440839196676"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203637292570697728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:27:47.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203637292570697728", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151995868125569032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203637163881095169"], "created_at": "2019-12-08T11:27:17.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203637163881095169", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199408931"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203637140095156225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LauraRdondo", "id": "726103075988066304"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:27:11.000Z", "text": "RT @LauraRdondo: Pues bien estudios como Ibrahim&amp;cols(2016) encuentran no aceptaci\u00f3n social y familiar con autoagresiones e ideaci\u00f3n suicid\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202976670044610561"}], "id": "1203637140095156225", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1952029057"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203637095316819968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:27:00.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203637095316819968", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843926418627219456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/GE6x5I9AZd", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html", "display_url": "elcomercio.es/gijon/fallece-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203637010143072257"], "created_at": "2019-12-08T11:26:40.000Z", "text": "Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. Ten\u00eda 17 a\u00f1os y toda la vida por delante. Dej\u00f3 una nota de despedida. \n\nEn Espa\u00f1a cada dos horas y media una persona se suicida. \nhttps://t.co/GE6x5I9AZd", "id": "1203637010143072257", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 35, "like_count": 470, "quote_count": 15}, "author_id": "1119190474525421568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203636957512962048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:26:27.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203636957512962048", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127585243421192193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203636945932435456"], "created_at": "2019-12-08T11:26:25.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203636945932435456", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121862745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203636855750701056"], "created_at": "2019-12-08T11:26:03.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203636855750701056", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187560699"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203636802155941888"], "created_at": "2019-12-08T11:25:50.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203636802155941888", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484727074"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203636471476953088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:24:31.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203636471476953088", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198230912"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203636469677658113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:24:31.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203636469677658113", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56521587"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.7855, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Tru6U1kUPV", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/peru/la-libertad/feminicidio-en-la-libertad-policia-mata-de-un-disparo-a-su-esposa-tambien-agente-y-luego-se-suicida-noticia/?ref=ecr", "display_url": "elcomercio.pe/peru/la-libert\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203636365000200194"], "created_at": "2019-12-08T11:24:06.000Z", "text": "Feminicidio en La Libertad: polic\u00eda mata de un disparo a su esposa, tambi\u00e9n agente, y luego se suicida https://t.co/Tru6U1kUPV", "id": "1203636365000200194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1702448354"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203636227100073984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:23:33.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203636227100073984", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119164668"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203636191993745408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:23:25.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203636191993745408", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189327269187194883"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.7662, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Juliano22140593", "id": "1106536620663209986"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203636068307869701"], "created_at": "2019-12-08T11:22:55.000Z", "text": "RT @Juliano22140593: \u00c9 \u201csuspeito\u201d (kkkk) de ser mandante do assassinato de Celso Daniel, robou, matou (corrup\u00e7\u00e3o mata), dividiu a sociedade\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203635353242001409"}], "id": "1203636068307869701", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106536620663209986"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203635979619311616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:22:34.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203635979619311616", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118561260"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203635870475194369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:22:08.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203635870475194369", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109017162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "macrista"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/T0MbkU0mqe", "expanded_url": "https://twitter.com/mis2centavos/status/1203462243972714498", "display_url": "twitter.com/mis2centavos/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203635833598808064"], "created_at": "2019-12-08T11:21:59.000Z", "text": "Tres veces lo escucho a este desocupado macrista y las tres veces me viene la misma idea a la cabeza: el odio no solo te hace irracional, te hace suicida. https://t.co/T0MbkU0mqe", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203462243972714498"}], "id": "1203635833598808064", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "205737695"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203635690858319872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Llega_Ixtab", "id": "1133367760673824768"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:21:25.000Z", "text": "RT @Llega_Ixtab: Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203331408737030144"}], "id": "1203635690858319872", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067486060970598400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203635473077489664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:20:33.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203635473077489664", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253305812"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/H5uJhmQX06", "expanded_url": "https://twitter.com/damarisdr_/status/1203482144099782656", "display_url": "twitter.com/damarisdr_/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203635414734639105"], "created_at": "2019-12-08T11:20:19.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\n\u2022ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/H5uJhmQX06", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203482144099782656"}], "id": "1203635414734639105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1106243247964413953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.6979, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/QuLkmVV7BH", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17666/lula-da-silva-e-suas-derrotas-morais-apos-deixar-o-xilindro-veja-o-video.amp?__twitter_impression=true", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17666\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203635353242001409"], "created_at": "2019-12-08T11:20:05.000Z", "text": "\u00c9 \u201csuspeito\u201d (kkkk) de ser mandante do assassinato de Celso Daniel, robou, matou (corrup\u00e7\u00e3o mata), dividiu a sociedade e destilou \u00f3dio a todos que se opunham ao seu projeto de poder. Triste fim? S\u00f3 se for para ele. \u00c9 um fim mais que merecido.  https://t.co/QuLkmVV7BH", "id": "1203635353242001409", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1106536620663209986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203635238250962944"], "created_at": "2019-12-08T11:19:37.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203635238250962944", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2798799047"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8912, "type": "Other", "normalized_text": "Collateral"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.5129, "type": "Other", "normalized_text": "Chloe"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.9311, "type": "Other", "normalized_text": "Matrix"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/gFQfaFu4lt", "expanded_url": "https://twitter.com/JaviBenedict/status/1203634955798097920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gFQfaFu4lt", "media_key": "3_1203634943215243264"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203634955798097920"], "created_at": "2019-12-08T11:18:30.000Z", "text": "Collateral (10x12). Un episodio raruno pero est\u00e1 guay. Mola que sea Chloe acompa\u00f1ada del Escuadr\u00f3n Suicida la que tenga que salvar a los h\u00e9roes que ha quedado atrapados en Matrix. https://t.co/gFQfaFu4lt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203618242809470977"}], "id": "1203634955798097920", "in_reply_to_user_id": "1916995171", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1916995171"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203634847417323520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:18:04.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203634847417323520", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109713744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203634651207753728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:17:17.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203634651207753728", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967437384135692288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203634357937856512"], "created_at": "2019-12-08T11:16:08.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203634357937856512", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074075113132302341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 217, "end": 224, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "Bukowski"}]}, "geo": {"place_id": "46bda2f68abcc7d2"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203633812502130690"], "created_at": "2019-12-08T11:13:57.000Z", "text": "Sempre quis cometer suic\u00eddio. Eu sou um suicida. \nE o \u00e1lcool \u00e9 a forma mais lenta de suic\u00eddio que existe. \nEnt\u00e3o estou trabalhando nisso h\u00e1 bastante tempo. Estou morrendo lentamente.\nEstou com 67... Eu vou chegar l\u00e1\n\nBukowski", "id": "1203633812502130690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2604773942"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203633759230332928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:13:45.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203633759230332928", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22069883"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203633561376559104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:12:58.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203633561376559104", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461327719"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203633332753485825"], "created_at": "2019-12-08T11:12:03.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203633332753485825", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2536695988"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203633222019637248"], "created_at": "2019-12-08T11:11:37.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203633222019637248", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278317177"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203632953638686725"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pisto_gol", "id": "2762840061"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:10:33.000Z", "text": "@pisto_gol bravo maurizio , ma non lo dire al mezzalingua livornese altrimenti si  suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203611323000655872"}], "id": "1203632953638686725", "in_reply_to_user_id": "2762840061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184461064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203632860172898304"], "created_at": "2019-12-08T11:10:10.000Z", "text": "O suicida n\u00e3o quer acabar com a sua  vida. Ele apenas quer matar a sua dor.", "id": "1203632860172898304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3652452497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203632772717391872"], "created_at": "2019-12-08T11:09:50.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203632772717391872", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573953241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203632677737435136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:09:27.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203632677737435136", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797462744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203632656430358528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:09:22.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203632656430358528", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2957150421"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203632626529185792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:09:15.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203632626529185792", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2476648337"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203632611576483841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:09:11.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203632611576483841", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1711500824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203632608070045696"], "created_at": "2019-12-08T11:09:10.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203632608070045696", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912316780256821253"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 166, "probability": 0.2708, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203632600239235078"], "created_at": "2019-12-08T11:09:08.000Z", "text": "@esquinabaja Otra que quiere colgarse de casos ya investigados, yo preguntaria: Acaso se les est\u00e1 acabando los sobornos que dej\u00f3 el delincuente cobarde y suicida de AG?,  vean la viga en el ojo propio, o es solo para publicitar el libro del m\u00e1s grande ladr\u00f3n del pa\u00eds?. Apristas Nunca M\u00e1s!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203317967217410049"}], "id": "1203632600239235078", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2423724728"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203632486074454016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:08:41.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203632486074454016", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2432385827"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203632275847569409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:07:51.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203632275847569409", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50494584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203632244973297669"], "created_at": "2019-12-08T11:07:44.000Z", "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "id": "1203632244973297669", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2230430013"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203632163675095040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:07:24.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203632163675095040", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182211537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203631824674660352"], "created_at": "2019-12-08T11:06:04.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203631824674660352", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011916616861470720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203631789899730944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:05:55.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203631789899730944", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729027624400457728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203631732269801473"], "created_at": "2019-12-08T11:05:42.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203631732269801473", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909526770688385024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203631713294979072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:05:37.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203631713294979072", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087718916036747264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203631696152797186"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:05:33.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203631696152797186", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3393089139"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203631653815496704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:05:23.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203631653815496704", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053458650046623839"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/tywu5xe11S", "expanded_url": "https://twitter.com/PedroHMA15/status/1203625198110597120", "display_url": "twitter.com/PedroHMA15/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203631571045113856"], "created_at": "2019-12-08T11:05:03.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/tywu5xe11S", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203625198110597120"}], "id": "1203631571045113856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1014234065665511425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203631534546341888"], "created_at": "2019-12-08T11:04:54.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203631534546341888", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72638097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203631530196848640"], "created_at": "2019-12-08T11:04:53.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203631530196848640", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121724703775838208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203631437112586240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:04:31.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203631437112586240", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28878672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203631431890669569"], "created_at": "2019-12-08T11:04:30.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203631431890669569", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908348501918187521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203631415616851968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:04:26.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203631415616851968", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "526373545"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203631354241601536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:04:11.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203631354241601536", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146947143"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203631075060260865"], "created_at": "2019-12-08T11:03:05.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203631075060260865", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253616471"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203631028470009856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:02:54.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203631028470009856", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323803372"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203630929555677184"], "created_at": "2019-12-08T11:02:30.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203630929555677184", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913000785910353920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203630893685989376"], "created_at": "2019-12-08T11:02:22.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203630893685989376", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3083793295"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203630672079917056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:01:29.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203630672079917056", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042533907722391554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203630574138736640"], "created_at": "2019-12-08T11:01:05.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203630574138736640", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81674922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5048, "type": "Other", "normalized_text": "\u00cd\u00f1igo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203630190208913408"], "created_at": "2019-12-08T10:59:34.000Z", "text": "@ierrejon Hola \u00cd\u00f1igo.\nEs terrible la historia. Una chica trans se suicida por la incomprensi\u00f3n de su familia y el bullying en su colegio. Su hermano culpa a no s\u00e9 qu\u00e9 feministas.\n\u00bfY t\u00fa qu\u00e9 quieres transmitir exactamente?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203314285256069120"}], "id": "1203630190208913408", "in_reply_to_user_id": "482389606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1274384347"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203630122424815616"], "created_at": "2019-12-08T10:59:18.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203630122424815616", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2270853515"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203629976752406528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T10:58:43.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203629976752406528", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "584400447"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203629923618955264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Llega_Ixtab", "id": "1133367760673824768"}]}, "created_at": "2019-12-08T10:58:30.000Z", "text": "RT @Llega_Ixtab: Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203331408737030144"}], "id": "1203629923618955264", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718850546963259392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1KIinOlpag", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1203629883672465408"], "created_at": "2019-12-08T10:58:21.000Z", "text": "https://t.co/1KIinOlpag", "id": "1203629883672465408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124731742"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203629524610625536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T10:56:55.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203629524610625536", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539476350"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203629273833185282"], "created_at": "2019-12-08T10:55:55.000Z", "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "id": "1203629273833185282", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105532820"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203629250378715138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Llega_Ixtab", "id": "1133367760673824768"}]}, "created_at": "2019-12-08T10:55:50.000Z", "text": "RT @Llega_Ixtab: Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203331408737030144"}], "id": "1203629250378715138", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3381847978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203629230094987265"], "created_at": "2019-12-08T10:55:45.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203629230094987265", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1565278674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9722, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Rian Johnson"}, {"start": 106, "end": 131, "probability": 0.84, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars: Os \u00daltimos Jedi"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203628967380561920"], "created_at": "2019-12-08T10:54:42.000Z", "text": "RT @lovrmarsh: \u2014 Knives Out (2019) foi escrito e dirigido por Rian Johnson, conhecido por seu trabalho em Star Wars: Os \u00daltimos Jedi (2017)\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203628750073712641"}], "id": "1203628967380561920", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776791021460025344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203628856856522752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "riromel", "id": "115725695"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "VictorDorseyFV", "id": "1129883295049834497"}]}, "created_at": "2019-12-08T10:54:16.000Z", "text": "@riromel @VictorDorseyFV Ter\u00e1 muito tempo para passar mal na pris\u00e3o e se infelizmente vier a morrer antes de ser preso ter\u00e1 muito tempo pagando pelos seus pecados no inferno, pois sua corrup\u00e7\u00e3o matou milhares de inocentes e com toda certeza esse a\u00ed ter\u00e1 um lugar vip e aconchegante ao lado do capiroto.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203409123615936518"}], "id": "1203628856856522752", "in_reply_to_user_id": "115725695", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165567162528018432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9621, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 47, "end": 58, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Rian Johnson"}, {"start": 91, "end": 116, "probability": 0.8941, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars: Os \u00daltimos Jedi"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.5038, "type": "Other", "normalized_text": "whodunnit"}, {"start": 258, "end": 272, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Christie"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/8AZ8cWXHVF", "expanded_url": "https://twitter.com/lovrmarsh/status/1203628750073712641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8AZ8cWXHVF", "media_key": "3_1203628737255923718"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203628750073712641"], "created_at": "2019-12-08T10:53:51.000Z", "text": "\u2014 Knives Out (2019) foi escrito e dirigido por Rian Johnson, conhecido por seu trabalho em Star Wars: Os \u00daltimos Jedi (2017). O filme se encaixa no g\u00eanero de mist\u00e9rio de assassinato \u201cquem matou?\u201d/\u201cwhodunnit\u201d e \u00e9 tamb\u00e9m uma esp\u00e9cie de \u201chomenagem\u201d \u00e0s obras de Agatha Christie. https://t.co/8AZ8cWXHVF", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203628728493989888"}], "id": "1203628750073712641", "in_reply_to_user_id": "858781272176566272", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "858781272176566272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203628455709085696"], "created_at": "2019-12-08T10:52:40.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203628455709085696", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097615730755932160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203628052850380802"], "created_at": "2019-12-08T10:51:04.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203628052850380802", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1275243368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/biWpZKtfZr", "expanded_url": "https://newsmondo.it/uccide-ex-moglie-e-si-suicida-inps-chiede-risarcimento-alle-figlie/cronaca/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "newsmondo.it/uccide-ex-mogl\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Uv3w95Uxd9", "expanded_url": "https://twitter.com/NewsMondo1/status/1203627918682771457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uv3w95Uxd9", "media_key": "3_1203627916271046662"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203627918682771457"], "created_at": "2019-12-08T10:50:32.000Z", "text": "Uccide l\u2019ex moglie e si suicida, l\u2019Inps chiede i soldi alle figlie https://t.co/biWpZKtfZr https://t.co/Uv3w95Uxd9", "id": "1203627918682771457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098971007434588160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203627768405204992"], "created_at": "2019-12-08T10:49:56.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203627768405204992", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743313953116192769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203627760285048832"], "created_at": "2019-12-08T10:49:55.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203627760285048832", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096868366386716673"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203627758695391232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T10:49:54.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203627758695391232", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170912914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203627723404525568"], "created_at": "2019-12-08T10:49:46.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203627723404525568", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091671616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4374, "type": "Person", "normalized_text": "Haiku"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/dqxcWjle4w", "expanded_url": "https://bit.ly/2PkrMHe", "display_url": "bit.ly/2PkrMHe"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/zeCKOwBCuI", "expanded_url": "https://twitter.com/xoselbrea/status/1203627475277959169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zeCKOwBCuI", "media_key": "3_1203627469292670976"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 57, "tag": "Haiku"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203627475277959169"], "created_at": "2019-12-08T10:48:47.000Z", "text": "Con paz externa \nviv\u00eda acompa\u00f1ado.\nAquel suicida.\n\n#Haiku\n\nEl suicidio, un acto impactante https://t.co/dqxcWjle4w https://t.co/zeCKOwBCuI", "id": "1203627475277959169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "581240541"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203627428066795520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T10:48:35.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203627428066795520", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474069375"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203626954680930304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T10:46:42.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203626954680930304", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099467948660539393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203626551234961408"], "created_at": "2019-12-08T10:45:06.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203626551234961408", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285511942"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/XfCl98ZAoo", "expanded_url": "https://t.co/XfCl98ZAoo", "display_url": "t.co/XfCl98ZAoo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203626472457592832"], "created_at": "2019-12-08T10:44:47.000Z", "text": "Y este? ser\u00e1 suicida o que? https://t.co/XfCl98ZAoo", "id": "1203626472457592832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062012576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203626402970509313"], "created_at": "2019-12-08T10:44:31.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203626402970509313", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911181765288620032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203626282560491520"], "created_at": "2019-12-08T10:44:02.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203626282560491520", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273631657"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203626045347373058"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T10:43:06.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203626045347373058", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469686455"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203626005405061125"], "created_at": "2019-12-08T10:42:56.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203626005405061125", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757323886874755073"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203625316675182592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T10:40:12.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203625316675182592", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198743397881782272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/3o1weZH0Fm", "expanded_url": "https://twitter.com/MelgacoThales14/status/1203479420499038209", "display_url": "twitter.com/MelgacoThales1\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203625198110597120"], "created_at": "2019-12-08T10:39:44.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/3o1weZH0Fm", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203479420499038209"}], "id": "1203625198110597120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "824735082149801984"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203625127876935681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T10:39:27.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203625127876935681", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48346654"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203625075762708481"], "created_at": "2019-12-08T10:39:14.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203625075762708481", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820328592869654528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203624988001132544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T10:38:54.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203624988001132544", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362238451"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203624948453036034"], "created_at": "2019-12-08T10:38:44.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203624948453036034", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712215561669885953"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203624946339139584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T10:38:44.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203624946339139584", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107529978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203624685461741568"], "created_at": "2019-12-08T10:37:41.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203624685461741568", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913761220141953025"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203624492569911297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T10:36:55.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203624492569911297", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158426320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203624428124459008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T10:36:40.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203624428124459008", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "490571293"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.5334, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/IAFnqBN9aH", "expanded_url": "https://www.elplural.com/sociedad/suicida-pareja-cordoba-marido-diagnosticaran-cancer-terminal_229188102", "display_url": "elplural.com/sociedad/suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 106, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203624288617676800"], "created_at": "2019-12-08T10:36:07.000Z", "text": "Se suicida una pareja en C\u00f3rdoba despu\u00e9s de que al marido le diagnosticaran c\u00e1ncer terminal via @El_Plural https://t.co/IAFnqBN9aH", "id": "1203624288617676800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409808586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203623966348324864"], "created_at": "2019-12-08T10:34:50.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203623966348324864", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203824276"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203623891995942912"], "created_at": "2019-12-08T10:34:32.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203623891995942912", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220267880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203623756498948098"], "created_at": "2019-12-08T10:34:00.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203623756498948098", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142422082"}], "includes": {"users": [{"location": "Santiago, Metropolitana de San", "verified": false, "name": "Mirta Bustamante", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 0, "tweet_count": 297, "listed_count": 0}, "username": "mobytiltil", "id": "96887216"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Fred Nietz", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}, {"location": "Limeira, Brasil", "verified": false, "name": "Tatiana Helena", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1572, "tweet_count": 59647, "listed_count": 1}, "username": "helena4_tatiana", "id": "801828536025751552"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "name": "Marcio Labre Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 100895, "following_count": 15561, "tweet_count": 5851, "listed_count": 176}, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}, {"verified": false, "name": "Christian", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 379, "tweet_count": 25080, "listed_count": 0}, "username": "Christianegg197", "id": "4709181916"}, {"location": "Crici\u00fama, Brasil", "verified": false, "name": "Lemuel Mafei", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 487, "tweet_count": 9400, "listed_count": 0}, "username": "lemuelmc", "id": "762801129608646656"}, {"location": "Rio Grande do Sul", "verified": false, "name": "Tarso Genro", "public_metrics": {"followers_count": 150011, "following_count": 463, "tweet_count": 11266, "listed_count": 963}, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}, {"location": "Concepcion", "verified": false, "name": "Don MTrio", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 910, "tweet_count": 10354, "listed_count": 0}, "username": "trespuentesIX", "id": "193325102"}, {"location": "chile", "verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Luis\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Orellana\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2888, "following_count": 3801, "tweet_count": 54159, "listed_count": 0}, "username": "clavitodechuqui", "id": "420712761"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Car Litos", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 5001, "tweet_count": 14164, "listed_count": 1}, "username": "casm2005", "id": "68064686"}, {"location": "Florian\u00f3polis", "verified": false, "name": "ney batista bueno", "public_metrics": {"followers_count": 1831, "following_count": 1268, "tweet_count": 62023, "listed_count": 22}, "username": "neybuenosc", "id": "97463589"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "ester \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd86\ud83e\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 1512, "tweet_count": 126971, "listed_count": 1}, "username": "EsterlaineAvila", "id": "919996579649597440"}, {"location": "Camino de Mordor ", "verified": false, "name": "Noelia S\u00e1nchez-Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 622, "tweet_count": 8351, "listed_count": 13}, "username": "noe_smrm", "id": "562106646"}, {"verified": false, "name": "Aitana", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}, {"location": "Jes\u00fas Maria, Peru", "verified": false, "name": "Trisia", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 788, "tweet_count": 7306, "listed_count": 2}, "username": "Trilarana", "id": "991334920176963584"}, {"location": "Carutapera, Maranh\u00e3o Brasil", "verified": false, "name": "manoelfilho90@yahoo.com.br", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1409, "tweet_count": 30383, "listed_count": 0}, "username": "manoelfilho90", "id": "1138270725540864001"}, {"verified": false, "name": "\u00d4 manh\u00ea\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 34, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "username": "tocomfome_lunaa", "id": "1193521890373054466"}, {"location": "Recife - PE", "verified": false, "name": "Recife Ordin\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 341891, "following_count": 165, "tweet_count": 18933, "listed_count": 39}, "username": "recifeordinario", "id": "500077425"}, {"verified": false, "name": "PatriGos", "public_metrics": {"followers_count": 3534, "following_count": 3345, "tweet_count": 61818, "listed_count": 18}, "username": "patrigos", "id": "465091695"}, {"location": "Providencia, Chile", "verified": false, "name": "JuanPablo", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 682, "tweet_count": 18377, "listed_count": 6}, "username": "RouteJacobsPlan", "id": "44480487"}, {"location": "Carlsbad, CA", "verified": false, "name": "Soslibertad", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 602, "tweet_count": 76874, "listed_count": 0}, "username": "Sol06962948", "id": "1016559284207800320"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "verified": false, "name": "\u20bfORI$PLAT\u20acRO", "public_metrics": {"followers_count": 48354, "following_count": 23226, "tweet_count": 65462, "listed_count": 32}, "username": "borisplatero", "id": "43773522"}, {"location": "ThePromiseLand.", "verified": false, "name": "\u2716\ufe0f \u1613\u1c00\u0ea3\u0ea3", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 691, "tweet_count": 7286, "listed_count": 2}, "username": "Ceraugusto", "id": "344324338"}, {"verified": false, "name": "Hil\u00e1ria Gozzo", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 569, "tweet_count": 29824, "listed_count": 0}, "username": "hilaria_gozzo", "id": "983376979184508930"}, {"verified": false, "name": "kancanmk", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 791, "tweet_count": 31265, "listed_count": 0}, "username": "cancanmaka", "id": "156271868"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "O Escavador", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 2656, "tweet_count": 51821, "listed_count": 0}, "username": "OEscavador", "id": "426839944"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Maria Perez", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 63, "tweet_count": 40432, "listed_count": 0}, "username": "BichopPr", "id": "2346751180"}, {"location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "verified": false, "name": "Antidisturbios \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 80553, "following_count": 592, "tweet_count": 26391, "listed_count": 254}, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}, {"location": "Ponta Grossa, Brasil", "verified": false, "name": "Thay", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 1093, "tweet_count": 32804, "listed_count": 0}, "username": "P4velsk1", "id": "3062809773"}, {"location": "Ceres/Carmo do Rio Verde-GO", "verified": false, "name": "Elson Alem\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 2067, "tweet_count": 17807, "listed_count": 0}, "username": "ElsonTome", "id": "575711546"}, {"location": "Teresina, Brasil", "verified": false, "name": "RUBIN", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 317, "tweet_count": 20777, "listed_count": 0}, "username": "rubenschavess", "id": "153414503"}, {"verified": false, "name": "RNery", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 886, "tweet_count": 10363, "listed_count": 0}, "username": "romanery59", "id": "385704958"}, {"verified": false, "name": "Ale Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 345, "tweet_count": 9867, "listed_count": 2}, "username": "arojas9016", "id": "90656381"}, {"verified": false, "name": "tresdetrebol", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 557, "tweet_count": 68765, "listed_count": 1}, "username": "ArranzNieves", "id": "2959358507"}, {"location": "Madrid", "verified": true, "name": "EL PA\u00cdS", "public_metrics": {"followers_count": 8697184, "following_count": 830, "tweet_count": 708127, "listed_count": 58329}, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"verified": false, "name": "claudia faundez", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 671, "tweet_count": 6137, "listed_count": 0}, "username": "claudiafaundezf", "id": "123107112"}, {"location": "Idh\u00fan", "verified": false, "name": "Serotonina\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 189, "tweet_count": 21305, "listed_count": 1}, "username": "Pilar_sinapsis", "id": "1092189913657815040"}, {"verified": false, "name": "Mariela Lopez G", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 175, "tweet_count": 2567, "listed_count": 0}, "username": "marriela0802", "id": "735687286487031808"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "PRISCILLA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #B22", "public_metrics": {"followers_count": 19963, "following_count": 16285, "tweet_count": 62133, "listed_count": 8}, "username": "FreitasBarone", "id": "3306258141"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd84 Ira-Ren\u00e9 \ud83e\udd84 (elle)\ud83d\udda4\ud83d\udc9c\ud83e\udd0d\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 3039, "following_count": 1782, "tweet_count": 63600, "listed_count": 32}, "username": "teacher_ira", "id": "2980868369"}, {"location": "Sorriso - Mato Grosso - Brasil", "verified": false, "name": "euler.salvaterra", "public_metrics": {"followers_count": 3420, "following_count": 4790, "tweet_count": 8906, "listed_count": 0}, "username": "eulersalvaterra", "id": "114627928"}, {"location": "Torrinha/ SP", "verified": false, "name": "Solange", "public_metrics": {"followers_count": 3228, "following_count": 3101, "tweet_count": 137667, "listed_count": 7}, "username": "solange_elisa", "id": "126112707"}, {"verified": false, "name": "Sult\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 25, "tweet_count": 12645, "listed_count": 0}, "username": "LarryKingf", "id": "971000398160056320"}, {"verified": false, "name": "etesasu", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 261, "tweet_count": 16713, "listed_count": 0}, "username": "ETESASU", "id": "167006533"}, {"verified": false, "name": "RDiodato", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 208, "tweet_count": 41515, "listed_count": 0}, "username": "rosinha_dio", "id": "718384525211017218"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Marcia dos Santos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 685, "tweet_count": 48497, "listed_count": 0}, "username": "Marcinha_Pinto", "id": "133878559"}, {"location": "Jana\u00faba, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Gothardo Gabriel Gomes\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4993, "tweet_count": 102621, "listed_count": 1}, "username": "GomesGothardo", "id": "989557439166074880"}, {"verified": false, "name": "\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9LOVE", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 767, "tweet_count": 25158, "listed_count": 11}, "username": "LOVE008998061", "id": "3702497713"}, {"location": "Asunci\u00f3n-Paraguay", "verified": false, "name": "lari", "public_metrics": {"followers_count": 8842, "following_count": 3090, "tweet_count": 97305, "listed_count": 0}, "username": "lariporro", "id": "223334748"}, {"verified": false, "name": "Karla Fuenmayor", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 183, "tweet_count": 22079, "listed_count": 1}, "username": "karlafuenmayor_", "id": "470265594"}, {"verified": false, "name": "Telma Rodrigues da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 649, "tweet_count": 226482, "listed_count": 1}, "username": "TelmaRo38433072", "id": "1085849022785642496"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Caravana \ud83d\udde3\ufe0f\u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 3808, "tweet_count": 33179, "listed_count": 5}, "username": "semana_caravana", "id": "740243054196609029"}, {"verified": false, "name": "Guilhermina gomes de menezes montenegro", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 82, "tweet_count": 26851, "listed_count": 0}, "username": "Guilherminago19", "id": "1148757280319561728"}, {"location": "Rio de Janeiro ", "verified": false, "name": "Fernando Castelo Branco", "public_metrics": {"followers_count": 6616, "following_count": 2098, "tweet_count": 129097, "listed_count": 26}, "username": "FernandoCruz79", "id": "414839493"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Ede\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 2628, "tweet_count": 45742, "listed_count": 0}, "username": "Edemassa19", "id": "1100897407519391744"}, {"location": "Santiago de Compostela", "verified": false, "name": "Licia", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 136, "tweet_count": 6876, "listed_count": 2}, "username": "Licia_75", "id": "421958691"}, {"verified": false, "name": "Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 2417, "tweet_count": 37965, "listed_count": 9}, "username": "Llega_Ixtab", "id": "1133367760673824768"}, {"verified": false, "name": "Catitri", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 170, "tweet_count": 40293, "listed_count": 0}, "username": "catitrinidad", "id": "3630277176"}, {"location": "Barcelona, UE", "verified": true, "name": "Joan Queralt", "public_metrics": {"followers_count": 90504, "following_count": 476, "tweet_count": 105149, "listed_count": 561}, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"location": "Salvador - BA", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7JaymeRQFilho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 15318, "following_count": 16267, "tweet_count": 303863, "listed_count": 1}, "username": "FilhoRq", "id": "1168611548518125568"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Gustavo C. Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 480, "tweet_count": 6988, "listed_count": 0}, "username": "gcarvalhomendes", "id": "46503212"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Cleide Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 6710, "following_count": 7339, "tweet_count": 282269, "listed_count": 120}, "username": "cleide_mariana", "id": "64041431"}, {"verified": false, "name": "AFRLJ", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 182, "tweet_count": 2750, "listed_count": 0}, "username": "AFRLJ", "id": "99382368"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Carlos Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 3990, "tweet_count": 156356, "listed_count": 0}, "username": "araujo575", "id": "2975110049"}, {"location": "Fortaleza,Cear\u00e1", "verified": false, "name": "Ricardim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1047, "tweet_count": 34653, "listed_count": 0}, "username": "ricarddinho2016", "id": "701804895884730368"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Petro", "public_metrics": {"followers_count": 14699, "following_count": 9497, "tweet_count": 110545, "listed_count": 10}, "username": "Petrovarius", "id": "1003236954350260224"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Marco T\u00falio Franco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 9513, "following_count": 10510, "tweet_count": 110170, "listed_count": 40}, "username": "Marcotuliofranc", "id": "724504274"}, {"verified": false, "name": "Vera Bolsonaro 2022\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 3111, "tweet_count": 73648, "listed_count": 0}, "username": "verajaxb4000", "id": "777305960578768896"}, {"location": "Miraflores, Lima- Per\u00fa ", "verified": false, "name": "Ra\u00fal Miranda Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 269, "tweet_count": 8260, "listed_count": 3}, "username": "mirandasousag", "id": "4486452045"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Magaly Zapata", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1265, "tweet_count": 15106, "listed_count": 19}, "username": "magalyzapata", "id": "58098498"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "@PauloGuimar\u00e3es.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 893, "tweet_count": 61888, "listed_count": 0}, "username": "prp_guimaraes", "id": "991830223820853253"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "\u1d0a\u1d1c\u0299s \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc37", "public_metrics": {"followers_count": 3736, "following_count": 999, "tweet_count": 332796, "listed_count": 3}, "username": "JubVasconcelos", "id": "1703018389"}, {"verified": false, "name": "Pri", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1340, "tweet_count": 15442, "listed_count": 0}, "username": "Priscil56895104", "id": "1130387240486612992"}, {"verified": false, "name": "Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 215, "tweet_count": 2664, "listed_count": 0}, "username": "MAlejandraES86", "id": "1187007660627021824"}, {"location": "Amber", "verified": false, "name": "Ronronia Adramelek", "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 178, "tweet_count": 53747, "listed_count": 0}, "username": "Ronronia", "id": "159498156"}, {"verified": false, "name": "morganapendragon", "public_metrics": {"followers_count": 3782, "following_count": 1934, "tweet_count": 172167, "listed_count": 45}, "username": "morganaskwlkr", "id": "280091270"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Sonia R Pastore", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 837, "tweet_count": 14723, "listed_count": 0}, "username": "VouNegarTudo", "id": "708757776110116864"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "@", "public_metrics": {"followers_count": 3952, "following_count": 4465, "tweet_count": 125623, "listed_count": 2}, "username": "bernardo4211", "id": "2829328966"}, {"verified": false, "name": "Rosilda Alves", "public_metrics": {"followers_count": 5457, "following_count": 5612, "tweet_count": 149299, "listed_count": 4}, "username": "adsorsevla", "id": "61225762"}, {"location": "Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "Eduardo Campelo", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 673, "tweet_count": 9244, "listed_count": 0}, "username": "edu_campelo", "id": "163750209"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Davys", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 592, "tweet_count": 5303, "listed_count": 0}, "username": "_dcaarlos", "id": "874334086130802689"}, {"verified": false, "name": "Mundinho Rafael Alves", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 569, "tweet_count": 15214, "listed_count": 0}, "username": "jennycarla16", "id": "785577544279953409"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Rosalvo Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 892, "tweet_count": 90464, "listed_count": 0}, "username": "ROSALVOSANTOS1", "id": "374048269"}, {"location": "Tuiuti, Brasil", "verified": false, "name": "H\u00e9lcio A. Lascane", "public_metrics": {"followers_count": 7243, "following_count": 8000, "tweet_count": 183041, "listed_count": 0}, "username": "HLascane", "id": "1121399897922707456"}, {"location": "Marab\u00e1, Par\u00e1", "verified": false, "name": "Edson Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 206, "tweet_count": 8790, "listed_count": 0}, "username": "dynho27", "id": "64776504"}, {"location": "Perdido", "verified": false, "name": "Z\u00c9 f\u00e3 do reaves", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 391, "tweet_count": 22253, "listed_count": 0}, "username": "zezindamaioneze", "id": "427398936"}, {"location": "Maring\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 844, "tweet_count": 17053, "listed_count": 0}, "username": "gabiansbachh", "id": "1098517255669854208"}, {"location": "PENTAGON, ATEEZ, (G)I-DLE", "verified": false, "name": "Volte aqui, Hongseok!!", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1842, "tweet_count": 135983, "listed_count": 38}, "username": "sachiza", "id": "115419938"}, {"location": "EUA", "verified": false, "name": "Giovanni Nogueira \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u2652", "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 2344, "tweet_count": 100203, "listed_count": 0}, "username": "GiovanniNogue12", "id": "886667497163902980"}, {"location": "Florida, USA", "verified": false, "name": "SA MEDIA GROUP", "public_metrics": {"followers_count": 5829, "following_count": 6220, "tweet_count": 39101, "listed_count": 9}, "username": "samediag", "id": "1150180809854390272"}, {"location": "CHILE", "verified": false, "name": "Perecito", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 2094, "tweet_count": 57923, "listed_count": 3}, "username": "perecito20", "id": "161847500"}, {"location": "FORTALEZA, CEARA, BRASIL.", "verified": false, "name": "CARLOS AUGUSTO GOMES CORREIA", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 3060, "tweet_count": 3510, "listed_count": 0}, "username": "CARLOSAUGUSTOG4", "id": "433477048"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude80 \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d43\u02e2\u1d57\u02b3\u1d52\u207f\u1d43\u1d58\u1d57", "public_metrics": {"followers_count": 5799, "following_count": 5040, "tweet_count": 278533, "listed_count": 29}, "username": "ihtaejin", "id": "567726602"}, {"location": "Mullingar,Westmeath,Ireland", "verified": true, "name": "Niall Horan", "public_metrics": {"followers_count": 41161816, "following_count": 5742, "tweet_count": 18386, "listed_count": 100595}, "username": "NiallOfficial", "id": "105119490"}, {"location": "Salvador - Bahia - Brazil", "verified": false, "name": "Carla Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 598, "tweet_count": 140090, "listed_count": 7}, "username": "carlapattermake", "id": "1966567370"}, {"location": "Planeta X - Via Lactea", "verified": false, "name": "Johan Krawczyk", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 811, "tweet_count": 6105, "listed_count": 2}, "username": "J_Krawczyk", "id": "633804523"}, {"verified": false, "name": "Juliana NULO", "public_metrics": {"followers_count": 5534, "following_count": 5929, "tweet_count": 42282, "listed_count": 1}, "username": "ju_freittasSP", "id": "465026579"}, {"verified": false, "name": "Fatima", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 466, "tweet_count": 13216, "listed_count": 0}, "username": "SinottiFatima", "id": "1166403145909579781"}, {"location": "New York, NY", "verified": true, "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1550874, "following_count": 1760, "tweet_count": 76706, "listed_count": 3080}, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}, {"verified": false, "name": "La\u00e9rcio Queiroz", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 560, "tweet_count": 38189, "listed_count": 4}, "username": "laercio_queiroz", "id": "186113637"}, {"location": "Restinga, Brasil", "verified": false, "name": "Fl\u00e1vio - O #STF \u00e9 vergonhoso #Bolsonaro2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 4268, "tweet_count": 208143, "listed_count": 76}, "username": "ferreira_f_h", "id": "18818881"}, {"location": "Barcelona ", "verified": false, "name": "EVASIONDECOLOR\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 509, "tweet_count": 90014, "listed_count": 13}, "username": "evasiondecolor", "id": "357801472"}, {"verified": false, "name": "Poxci", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 636, "tweet_count": 330021, "listed_count": 7}, "username": "Poxci53", "id": "3217953994"}, {"location": "Catalunha, Espanha", "verified": false, "name": "XNamor", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 302, "tweet_count": 98862, "listed_count": 0}, "username": "x_namor", "id": "824490241696432130"}, {"location": "main @thofficers", "verified": false, "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 224, "tweet_count": 16905, "listed_count": 0}, "username": "goslingrl", "id": "3149567283"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "BCharts", "public_metrics": {"followers_count": 431498, "following_count": 1687, "tweet_count": 58169, "listed_count": 968}, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}, {"verified": false, "name": "PATRIOTA", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 0, "tweet_count": 25738, "listed_count": 0}, "username": "DavidPatriota01", "id": "1147260805911666689"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "hel_joy", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 10, "tweet_count": 1007, "listed_count": 0}, "username": "yoj_leh", "id": "1098021716603883520"}, {"verified": false, "name": "ALAN QUISPE", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 24, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "username": "ALANQUISPE16", "id": "1090311098585239553"}, {"verified": false, "name": "ammvble", "public_metrics": {"followers_count": 2136396, "following_count": 1, "tweet_count": 340, "listed_count": 101}, "username": "amandaxbright", "id": "458728203"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Valdir", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1890, "tweet_count": 55801, "listed_count": 0}, "username": "rapunzel1996", "id": "123590008"}, {"verified": false, "name": "LUIZA MAGALH\u00c3ES", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 531, "tweet_count": 15380, "listed_count": 0}, "username": "luizamasm", "id": "213281125"}, {"verified": false, "name": "Pestarella", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 559, "tweet_count": 279557, "listed_count": 0}, "username": "jairbianco66", "id": "1068170734525136896"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "M. Isabel H. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udc9a\ud83d\udc6e", "public_metrics": {"followers_count": 11982, "following_count": 10849, "tweet_count": 31397, "listed_count": 7}, "username": "Mabelinda", "id": "21094428"}, {"location": "S\u00e3o Carlos SP., Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e", "verified": false, "name": "Adenilson Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 571, "tweet_count": 146937, "listed_count": 0}, "username": "AdenilsonFreit9", "id": "1109353422657110016"}, {"location": "Palmas, Brasil", "verified": false, "name": "Anderson2026", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1421, "tweet_count": 112787, "listed_count": 0}, "username": "Anderson20261", "id": "1116443218865004544"}, {"verified": false, "name": "Chiquita Bacana", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 169, "tweet_count": 41274, "listed_count": 1}, "username": "genidozepelim", "id": "918890199375077376"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "name": "Correio Braziliense", "public_metrics": {"followers_count": 870463, "following_count": 102, "tweet_count": 447665, "listed_count": 2260}, "username": "correio", "id": "67150902"}, {"verified": false, "name": "Eloy Duran Huaccha", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 476, "tweet_count": 1535, "listed_count": 0}, "username": "eloy200013", "id": "1966004124"}, {"verified": false, "name": "Rocio Soldado", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 526, "tweet_count": 37548, "listed_count": 1}, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"verified": false, "name": "Frizooo\ud83e\udd71\ud83e\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 173, "tweet_count": 221, "listed_count": 0}, "username": "_MBFrizos", "id": "1170374144422293504"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "HERO Master", "public_metrics": {"followers_count": 240655, "following_count": 547, "tweet_count": 38296, "listed_count": 50}, "username": "gabrielmaster_", "id": "911268427817525248"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "PANXET\ud83d\udee0\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 2852, "tweet_count": 196085, "listed_count": 1}, "username": "josepm_giner", "id": "911276758275682305"}, {"location": "Vila Velha-ES, Brasil", "verified": false, "name": "Marcos Gon\u00e7alves#24/03 VEIO A DECEP\u00c7\u00c3O", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 452, "tweet_count": 10241, "listed_count": 1}, "username": "MarcosASG1966", "id": "718078653893111808"}, {"location": "StocksLand \ud83d\udcb6\ud83d\udcb5\ud83d\udcb7", "verified": false, "name": "Marco \u00d0a \u2102osta", "public_metrics": {"followers_count": 7897, "following_count": 308, "tweet_count": 1813536, "listed_count": 415}, "username": "TraderMarcoCost", "id": "118794845"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "Roger Muller \u00e9 13\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 621, "tweet_count": 16914, "listed_count": 0}, "username": "rogermullerpr", "id": "713373386890735616"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds - Maranh\u00e3o", "verified": false, "name": "Nordestina 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 936, "tweet_count": 21164, "listed_count": 2}, "username": "capriirotinha", "id": "109711939"}, {"verified": false, "name": "Isa", "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 2719, "tweet_count": 25596, "listed_count": 0}, "username": "marisabelbarraz", "id": "2257111425"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Valeria Fiori", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 146, "tweet_count": 2447, "listed_count": 0}, "username": "ValeriaFiori2", "id": "1177562372992577538"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "dubl\u00ea de marido \ud83d\ude45\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 825, "tweet_count": 191027, "listed_count": 9}, "username": "inhado", "id": "107197636"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "heroina do lixo", "public_metrics": {"followers_count": 122425, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "username": "heroinadolixo", "id": "500290601"}, {"location": "segarra/bages", "verified": false, "name": "marta", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 361, "tweet_count": 13276, "listed_count": 8}, "username": "lamartadiu", "id": "1976738756"}, {"location": "Extremadura, Spain", "verified": false, "name": "Nando", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 326, "tweet_count": 34384, "listed_count": 9}, "username": "ferpotter89", "id": "2294872272"}, {"verified": false, "name": "Dilinha", "public_metrics": {"followers_count": 3190, "following_count": 3846, "tweet_count": 59680, "listed_count": 0}, "username": "Dilinha5", "id": "1080103967517016064"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Camila Genuino #22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 238, "tweet_count": 21979, "listed_count": 0}, "username": "kmila_genuino", "id": "1360253502"}, {"location": "Santa Cruz, Chile", "verified": false, "name": "BGL", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 559, "tweet_count": 2583, "listed_count": 0}, "username": "BastianGajardoL", "id": "2273776724"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Burbujadot", "public_metrics": {"followers_count": 2514, "following_count": 4741, "tweet_count": 51850, "listed_count": 15}, "username": "burbujadot", "id": "252537538"}, {"verified": false, "name": "Nando - 22 - Bolsonaro 22", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1610, "tweet_count": 16238, "listed_count": 0}, "username": "orlandodematos1", "id": "1177955376853110787"}, {"verified": false, "name": "eliza dolitel", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 496, "tweet_count": 16043, "listed_count": 0}, "username": "isitarona", "id": "921565328576073734"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "verified": false, "name": "ejmorais59", "public_metrics": {"followers_count": 8666, "following_count": 9400, "tweet_count": 144586, "listed_count": 0}, "username": "ejmorais59", "id": "1153779000436764674"}, {"location": "Asteroide B-612 ", "verified": false, "name": "Natiti \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 2292, "tweet_count": 20435, "listed_count": 3}, "username": "natitideleche", "id": "473666995"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Walter Junior", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 253, "tweet_count": 3142, "listed_count": 2}, "username": "waltinho11", "id": "125414604"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "kurkul \ud83e\udd5b\ud83e\udd81\ud83e\udd5b\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 224, "tweet_count": 260152, "listed_count": 1}, "username": "HughHonorato", "id": "55034130"}, {"verified": false, "name": "Eduardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 15580, "following_count": 13220, "tweet_count": 104729, "listed_count": 6}, "username": "EduQuim101", "id": "1044736582555717633"}, {"verified": false, "name": "Lins", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1092, "tweet_count": 67583, "listed_count": 5}, "username": "mmdlins", "id": "2963141985"}, {"verified": false, "name": "GRSilva", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1462, "tweet_count": 6315, "listed_count": 3}, "username": "ogrsilva", "id": "95188095"}, {"location": "ela/dela.", "verified": false, "name": "flav 1,5/5", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 631, "tweet_count": 5873, "listed_count": 6}, "username": "Y00NDIET", "id": "1198061995620216834"}, {"location": "Lomas Turbas, Galiza", "verified": false, "name": "o tiohome c&b \u2623\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 2960, "tweet_count": 47074, "listed_count": 11}, "username": "buenohomebueno", "id": "2274785310"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Debora Santos", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 922, "tweet_count": 39599, "listed_count": 0}, "username": "DeboraDCMS", "id": "1044917446891778051"}, {"location": "Gua\u00e7u\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "Valdir Chaves", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 1834, "tweet_count": 12161, "listed_count": 2}, "username": "vrchaves1968", "id": "926281262"}, {"verified": false, "name": "Asun Lasaosa", "public_metrics": {"followers_count": 3685, "following_count": 526, "tweet_count": 155945, "listed_count": 29}, "username": "msikusimakusi", "id": "209116125"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "sherli", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1167, "tweet_count": 259989, "listed_count": 1}, "username": "sherliv", "id": "142826662"}, {"location": "Laranjeiras RJ", "verified": false, "name": "JC Repsold", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 421, "tweet_count": 11581, "listed_count": 0}, "username": "jose_car5564462", "id": "861609421100781568"}, {"verified": false, "name": "Francisco Alcino De Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 0, "tweet_count": 60982, "listed_count": 1}, "username": "FranciscoAlcin6", "id": "1161358178807889920"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Vicente Figueiredo", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 2162, "tweet_count": 15532, "listed_count": 1}, "username": "vfigueiredo_adv", "id": "910251016448282625"}, {"location": "Barueri SP", "verified": false, "name": "Eliete Amaro", "public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 2574, "tweet_count": 30580, "listed_count": 6}, "username": "elieteprb", "id": "730084116"}, {"location": "Curitiba/Paran\u00e1/Brasil", "verified": false, "name": "Linda Gon\u00e7alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 1624, "tweet_count": 59205, "listed_count": 3}, "username": "Lindagestora1", "id": "172441661"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Tereza B\u00f3lico", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 2141, "tweet_count": 9359, "listed_count": 7}, "username": "Terezab", "id": "17236932"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Carlos Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 3871, "tweet_count": 14344, "listed_count": 0}, "username": "carloshflp", "id": "374888245"}, {"location": "Beozonte", "verified": false, "name": "Leonardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 11405, "following_count": 11600, "tweet_count": 45337, "listed_count": 5}, "username": "lga_bh", "id": "3165959921"}, {"location": "Bel\u00e9m-Pa", "verified": false, "name": "Socorro- Bel\u00e9m-Pa", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 1816, "tweet_count": 22706, "listed_count": 0}, "username": "aguida_figueiro", "id": "842494224377548800"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "dropblackkennel", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 820, "tweet_count": 24025, "listed_count": 0}, "username": "dropblackkennel", "id": "381881844"}, {"location": "Juiz de Fora, Brasil", "verified": false, "name": "Anel", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 2200, "tweet_count": 47161, "listed_count": 0}, "username": "Anel57509898", "id": "979831641194496003"}, {"location": "Pouso Alegre", "verified": false, "name": "Vitor  Romeiro", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 375, "tweet_count": 11287, "listed_count": 0}, "username": "vitoromeiro", "id": "60610607"}, {"location": "Angra dos Reis, Brasil", "verified": false, "name": "Ceam PATRIOTA 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 998, "tweet_count": 21869, "listed_count": 1}, "username": "CsarMariano7", "id": "1115059664113295365"}, {"verified": false, "name": "COLIBRI 679 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 2095, "tweet_count": 10410, "listed_count": 1}, "username": "COLIBRI49970875", "id": "1032746427477360640"}, {"verified": false, "name": "Cassiana Cotica", "public_metrics": {"followers_count": 7369, "following_count": 7732, "tweet_count": 128234, "listed_count": 2}, "username": "CassianaCotica", "id": "899229629071994880"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "e", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 73, "tweet_count": 4097, "listed_count": 0}, "username": "elissagiuliaaa", "id": "953953592284712961"}, {"location": "Curitiba - Brasil", "verified": false, "name": "Sandra J. \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 293, "tweet_count": 53959, "listed_count": 2}, "username": "SandraJunqueira", "id": "49015750"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Raul Vasconcellos", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1975, "tweet_count": 60981, "listed_count": 2}, "username": "raulvasconcello", "id": "155049513"}, {"location": "Salvador, Bahia", "verified": false, "name": "ELISABETE PITANGA", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 657, "tweet_count": 89339, "listed_count": 1}, "username": "ElisabeteCSP", "id": "310453179"}, {"verified": false, "name": "Laura.", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 607, "tweet_count": 14276, "listed_count": 3}, "username": "LuuLaa90", "id": "240438285"}, {"location": "S\u00e3o Paulo / SP", "verified": false, "name": "Mi! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 65825, "following_count": 32566, "tweet_count": 226637, "listed_count": 16}, "username": "Mi_apenas", "id": "950931246506528768"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Hern\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 3122, "tweet_count": 254700, "listed_count": 1}, "username": "Hernan_s7", "id": "104595764"}, {"verified": false, "name": "Roseli Battisti", "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 1683, "tweet_count": 19357, "listed_count": 0}, "username": "BattistiRoseli", "id": "1103372709344493572"}, {"verified": false, "name": "Luis Santibanez", "public_metrics": {"followers_count": 9419, "following_count": 9842, "tweet_count": 17083, "listed_count": 2}, "username": "Luis10726764", "id": "1197866413031079938"}, {"verified": false, "name": "Guillermo Venegas", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 1331, "tweet_count": 94891, "listed_count": 0}, "username": "chimpilo48", "id": "2650974389"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "BenydeRecifePr.38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\uddea\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 6333, "following_count": 6809, "tweet_count": 63042, "listed_count": 2}, "username": "bevander_4", "id": "101320625"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Maur\u00edcio Lima", "public_metrics": {"followers_count": 5930, "following_count": 6008, "tweet_count": 49791, "listed_count": 1}, "username": "Maurcio44766051", "id": "979891376988008448"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Orlando Soares Rico\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 3162, "following_count": 4961, "tweet_count": 218998, "listed_count": 3}, "username": "OrlandoSoaresRi", "id": "79180756"}, {"verified": false, "name": "falta ver lo bueno!", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 960, "tweet_count": 9731, "listed_count": 2}, "username": "cristijive", "id": "180881906"}, {"location": "Cabo Frio, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "jaiane flamenguista chata", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 761, "tweet_count": 66316, "listed_count": 0}, "username": "florenciofflor", "id": "1419449707"}, {"location": "Cabo Frio, Brasil", "verified": false, "name": "ket", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 97, "tweet_count": 32482, "listed_count": 0}, "username": "MarquesKet", "id": "2192725075"}, {"location": "\u15af\u0c79\u1952\ua907\u0c79\u1952 \u0dc6 ", "verified": false, "name": "\u028b\u03b9\u028b\u03b9\u2077 ~ \u0288e\u0251\u0271 v\u0251\u026d\u028b \ud83c\udf4a\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 9174, "following_count": 9393, "tweet_count": 172486, "listed_count": 39}, "username": "accioonlylove", "id": "416350269"}, {"location": "shush \ud83d\udc9b", "verified": false, "name": "To infinity...", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 432, "tweet_count": 93534, "listed_count": 17}, "username": "Nereida_Garci", "id": "463992338"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Vot Groc\ud83c\udf97Estat independent en \ud83d\udea7\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 2272, "following_count": 2095, "tweet_count": 206062, "listed_count": 7}, "username": "Ref1Oct17", "id": "914107198795546626"}, {"location": "Oviedo, Spain", "verified": false, "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 161, "tweet_count": 386676, "listed_count": 13}, "username": "Libertaria120", "id": "2984190263"}, {"location": "MD, no, gracias.", "verified": false, "name": "ALFONSO", "public_metrics": {"followers_count": 36178, "following_count": 10421, "tweet_count": 140433, "listed_count": 138}, "username": "52municipios", "id": "524589593"}, {"verified": false, "name": "Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 2936, "following_count": 3642, "tweet_count": 43698, "listed_count": 2}, "username": "fmichelina", "id": "92665915"}, {"location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "name": "rapha", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 159, "tweet_count": 12348, "listed_count": 0}, "username": "rxstph", "id": "760313733600116736"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Ka \u2b50\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 99, "tweet_count": 33533, "listed_count": 1}, "username": "xkaralho", "id": "835501597232857088"}, {"location": "Itabira, Brasil", "verified": false, "name": "Billy\u2663\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 411, "tweet_count": 7573, "listed_count": 1}, "username": "Bernarditu1", "id": "1081001050210009094"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Takata", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1287, "tweet_count": 51923, "listed_count": 0}, "username": "edtakataka", "id": "751733794265190401"}, {"verified": false, "name": "Alma Rendon", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 1344, "tweet_count": 9971, "listed_count": 3}, "username": "almarendonl", "id": "2309164579"}, {"verified": false, "name": "carolina", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1978, "tweet_count": 26658, "listed_count": 0}, "username": "karinchaka", "id": "1191793178648698882"}, {"location": "Gravata\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "CRISTOFER", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 518, "tweet_count": 35164, "listed_count": 0}, "username": "christoferdr", "id": "860710568902184960"}, {"location": "@matheuszinhoo22 Meu tchan! \ud83d\udda4", "verified": false, "name": "Marina?! (\uff61\u2022\u0300\u1d17-)\u2727 | Clefable Nation", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 277, "tweet_count": 20191, "listed_count": 0}, "username": "cadeomeupudim", "id": "959779144123985920"}, {"verified": false, "name": "DC da Depress\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 288957, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}, {"location": "Marab\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "ADEILTON RODRIGUES", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 794, "tweet_count": 51380, "listed_count": 0}, "username": "adeiltonhelpp", "id": "1051958976848547840"}, {"location": "Cordeiro, Brasil", "verified": false, "name": "carlos alexandre", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 2359, "tweet_count": 13154, "listed_count": 1}, "username": "carlosa51797147", "id": "847183358241202178"}, {"location": "before follow, read my carrd", "verified": false, "name": "HIATUS - mari batfam's lawyer", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 85, "tweet_count": 26880, "listed_count": 0}, "username": "maridae_", "id": "805573134569054209"}, {"verified": false, "name": "Alex Nogueira Bolsonaro 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1323, "tweet_count": 99603, "listed_count": 2}, "username": "AlexNogueiraSP", "id": "1117811675720187904"}, {"verified": false, "name": "Julio Cesar Dias Ferrarezi", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 495, "tweet_count": 8878, "listed_count": 0}, "username": "DiasFerrarezi", "id": "1010631448834043905"}, {"verified": false, "name": "Rafa", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 415, "tweet_count": 1683, "listed_count": 0}, "username": "RafaSupino", "id": "1077300072"}, {"location": "meu quarto", "verified": false, "name": "mika", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 2610, "tweet_count": 18653, "listed_count": 0}, "username": "mikatheshrimp", "id": "3991312516"}, {"verified": false, "name": "Gerardo Quintero", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 1989, "tweet_count": 15867, "listed_count": 28}, "username": "Gerardoquinte", "id": "3068103580"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Everaldo.Souza7", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 1065, "tweet_count": 9680, "listed_count": 0}, "username": "Maximos1975", "id": "319187826"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Alterego \ud83d\udd4a\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 2007, "tweet_count": 182628, "listed_count": 1}, "username": "alterego1714", "id": "797453756132716544"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 LecoLeco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 4996, "tweet_count": 72128, "listed_count": 1}, "username": "maximus_new", "id": "2695030719"}, {"verified": false, "name": "Carlitos David", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 282, "tweet_count": 129110, "listed_count": 2}, "username": "carlitosssuuu20", "id": "798638443807068160"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "GAME Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 639324, "following_count": 547, "tweet_count": 362695, "listed_count": 1659}, "username": "VideojuegosGAME", "id": "15243058"}, {"verified": false, "name": "Enelu", "public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 2179, "tweet_count": 86773, "listed_count": 0}, "username": "eneidaluciacar1", "id": "1103377059072692225"}, {"location": "Vitoria ES", "verified": false, "name": "Jaques", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 877, "tweet_count": 87279, "listed_count": 0}, "username": "JaquesLorenge", "id": "230149184"}, {"verified": false, "name": "Ramon Berniell Trota", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1049, "tweet_count": 24067, "listed_count": 0}, "username": "TrotaRamon", "id": "929681484067328000"}, {"verified": false, "name": "elson jacinto da sil", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 2637, "tweet_count": 20169, "listed_count": 0}, "username": "elsonjacinto82", "id": "2922136961"}, {"verified": false, "name": "Pia_Vergara", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 189, "tweet_count": 786, "listed_count": 2}, "username": "PiaVerg09831295", "id": "1192791678316425217"}, {"location": "Web", "verified": false, "name": "Radi\u03c3R\u03c3ckP\u03c5r\u03c3", "public_metrics": {"followers_count": 5146, "following_count": 335, "tweet_count": 727866, "listed_count": 231}, "username": "RadioRockPuro", "id": "58524650"}, {"location": "Manaus  Amazonas ", "verified": false, "name": "renato  araujo", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 883, "tweet_count": 41150, "listed_count": 1}, "username": "renatorva", "id": "104205979"}, {"location": "Iquique, Chile", "verified": false, "name": "Christian Quezada \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 500, "tweet_count": 17502, "listed_count": 0}, "username": "Corleone_36", "id": "425101889"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Paulo Junior", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1702, "tweet_count": 73283, "listed_count": 0}, "username": "prjuniorbr", "id": "482502077"}, {"verified": false, "name": "Leiloca Bolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 6513, "following_count": 6956, "tweet_count": 201962, "listed_count": 0}, "username": "LeilaBolsonaros", "id": "1100841856483631104"}, {"location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "verified": false, "name": "Marittena", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 987, "tweet_count": 49920, "listed_count": 2}, "username": "marittena", "id": "510898909"}, {"verified": false, "name": "Pamela Villegas", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 328, "tweet_count": 8888, "listed_count": 0}, "username": "PamelaV31470684", "id": "1005891268147335170"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "miro delima", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1004, "tweet_count": 45643, "listed_count": 0}, "username": "mirodelima", "id": "2287996029"}, {"location": "Fortaleza Cear\u00e1 ", "verified": false, "name": "Cristhiney Mello \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83e\udd16\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc492\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 3096, "tweet_count": 29787, "listed_count": 0}, "username": "Cristhiney86", "id": "755969682"}, {"verified": false, "name": "Alexandre Aguiar", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 563, "tweet_count": 5033, "listed_count": 0}, "username": "AlexandreAguia2", "id": "433449051"}, {"location": "Caracas - Venezuela", "verified": false, "name": "ROooO", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 3373, "tweet_count": 31390, "listed_count": 0}, "username": "ROMERREVERON", "id": "345029514"}, {"location": "Santa Pola City", "verified": false, "name": "Fran83JM", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 430, "tweet_count": 94195, "listed_count": 9}, "username": "Fran83JM", "id": "707018347"}, {"location": "Alicante, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "INFORMACION.es", "public_metrics": {"followers_count": 164802, "following_count": 942, "tweet_count": 195218, "listed_count": 1269}, "username": "informacion_es", "id": "92002486"}, {"verified": false, "name": "MARI", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 724, "tweet_count": 128454, "listed_count": 1}, "username": "mariang24373446", "id": "1028792524805234695"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deus, Cristo e Caridade\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22 Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 2481, "tweet_count": 65730, "listed_count": 0}, "username": "TBRATL1", "id": "1165534640553242627"}, {"verified": false, "name": "Patricia", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 412, "tweet_count": 235342, "listed_count": 0}, "username": "PatriciaRSBR", "id": "1034969694816616450"}, {"verified": false, "name": "Varley Campos", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 106, "tweet_count": 4407, "listed_count": 0}, "username": "CamposVarley", "id": "1042549920648122369"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "oscar v.de almeida", "public_metrics": {"followers_count": 5772, "following_count": 6348, "tweet_count": 357783, "listed_count": 163}, "username": "ovasco71", "id": "1608489145"}, {"location": "Lloret de Mar, ", "verified": false, "name": "Isabel Grau", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 710, "tweet_count": 116386, "listed_count": 1}, "username": "IsabelGrau4", "id": "985919494806818816"}, {"location": "PALMEIRAS DE GOI\u00c1S", "verified": false, "name": "VALDIR LEITTE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 1959, "tweet_count": 31694, "listed_count": 2}, "username": "valdir_leitte", "id": "3866128822"}, {"location": "Juiz de Fora, MG, Brasil", "verified": false, "name": "SILVIO DA ROCHA CORR\u00caA", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 1451, "tweet_count": 191455, "listed_count": 0}, "username": "silviodarcorrea", "id": "941417430433312770"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Luisao", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 111, "tweet_count": 327, "listed_count": 0}, "username": "LuisLuhuro", "id": "604292106"}, {"verified": false, "name": "REHO", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 662, "tweet_count": 281752, "listed_count": 22}, "username": "reho74", "id": "99132709"}, {"location": "Macap\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "rafaelle", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 481, "tweet_count": 12578, "listed_count": 1}, "username": "rafaellenf", "id": "318728075"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "Ricardo Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 29324, "following_count": 26234, "tweet_count": 331142, "listed_count": 6}, "username": "rjricardinho", "id": "2282223512"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Mag\u00a9", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 155, "tweet_count": 27812, "listed_count": 0}, "username": "magna_cards", "id": "348139947"}, {"verified": false, "name": "NomeaosBois", "public_metrics": {"followers_count": 7596, "following_count": 8349, "tweet_count": 529703, "listed_count": 57}, "username": "GolpeNuncaMais", "id": "12747382"}, {"location": "Navegantes, Brasil", "verified": false, "name": "Sandro APH - Direita \u2695\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1906, "tweet_count": 9721, "listed_count": 0}, "username": "AlexSan21246563", "id": "976185218146226177"}, {"verified": false, "name": "sui \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 488, "tweet_count": 20189, "listed_count": 0}, "username": "ratasting", "id": "4634810055"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Ro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83e\udd17", "public_metrics": {"followers_count": 16746, "following_count": 16652, "tweet_count": 12617, "listed_count": 11}, "username": "RSFALEIXO", "id": "141718600"}, {"verified": false, "name": "Luciano Machado", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 872, "tweet_count": 23612, "listed_count": 0}, "username": "GatrieX", "id": "2373744590"}, {"verified": false, "name": "Letiss Alas", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 204, "tweet_count": 3050, "listed_count": 0}, "username": "AlasLetiss", "id": "1163277762972585985"}, {"verified": false, "name": "Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 18033, "following_count": 16342, "tweet_count": 62892, "listed_count": 7}, "username": "Marcos60714517", "id": "1149745619197734912"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Carla Pillco Robles", "public_metrics": {"followers_count": 24448, "following_count": 22553, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}, "username": "CarlaPillco", "id": "2180335493"}, {"location": "Jap\u00e3o", "verified": false, "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"location": "....", "verified": false, "name": "Fenix", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 262, "tweet_count": 4170, "listed_count": 0}, "username": "Fenix38596601", "id": "1088231693964795904"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Flavio Valentin", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 342, "tweet_count": 15797, "listed_count": 0}, "username": "fvalsant", "id": "122970729"}, {"location": "Vigo, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Emiliom", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 4984, "tweet_count": 48603, "listed_count": 22}, "username": "71Emiliom", "id": "1206267535"}, {"verified": false, "name": "Eugenio Contra", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 2816, "tweet_count": 26990, "listed_count": 3}, "username": "EugenioContra", "id": "732038030790414337"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcb9\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb6\u270c\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ufe0f #TropaK", "public_metrics": {"followers_count": 19134, "following_count": 14264, "tweet_count": 70403, "listed_count": 4}, "username": "Charoli2015", "id": "4144776443"}, {"location": "Washington, USA", "verified": false, "name": "PAULO MIRANDA", "public_metrics": {"followers_count": 6055, "following_count": 5483, "tweet_count": 844719, "listed_count": 57}, "username": "PAULOPARMM", "id": "49631017"}, {"verified": false, "name": "\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f \ufe0f \ufe0f\ufe0f\ufe0f \ufe0f \ufe0f\ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f \ufe0f \ufe0f\ufe0f\ufe0f \ufe0f \ufe0f\ufe0f\ufe0f \ufe0f\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "public_metrics": {"followers_count": 12551, "following_count": 4385, "tweet_count": 146900, "listed_count": 13}, "username": "poesiesjaguar", "id": "477132874"}, {"location": "sao paulo", "verified": false, "name": "zani", "public_metrics": {"followers_count": 37973, "following_count": 347, "tweet_count": 242919, "listed_count": 162}, "username": "fezani", "id": "52379439"}, {"verified": false, "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 1335, "tweet_count": 4452, "listed_count": 0}, "username": "LuquiStrike77", "id": "875799875849527296"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "UcKeR \ud83d\udc0d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1065, "tweet_count": 18234, "listed_count": 0}, "username": "UcKeRM", "id": "81489886"}, {"verified": false, "name": "Veron", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 433, "tweet_count": 3496, "listed_count": 0}, "username": "GaVeronn", "id": "388437331"}, {"verified": false, "name": "Hera |", "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 2598, "tweet_count": 28879, "listed_count": 27}, "username": "MOONBYULSEOK", "id": "1063022224414777345"}, {"location": "Asturias", "verified": false, "name": "lore\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 332, "tweet_count": 44091, "listed_count": 1}, "username": "loreecasaal", "id": "1007942139668549634"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Roberto Estev\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 221, "tweet_count": 11696, "listed_count": 0}, "username": "JosRobertoEste9", "id": "1189988045807931395"}, {"verified": false, "name": "Fl\u00e1via Ferreira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 2828, "tweet_count": 97823, "listed_count": 1}, "username": "FlviaFe95300226", "id": "1103865300615757830"}, {"location": "Vit\u00f3ria da Conquista", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Casteliano", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 2693, "tweet_count": 29653, "listed_count": 5}, "username": "andrecasteliano", "id": "14132523"}, {"verified": false, "name": "JuanD", "public_metrics": {"followers_count": 3958, "following_count": 4998, "tweet_count": 122717, "listed_count": 0}, "username": "juanjarag1952", "id": "754884689027076096"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Mauricio Alves", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1042, "tweet_count": 4863, "listed_count": 1}, "username": "AlvesOnca", "id": "2598635091"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Marcus \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 69685, "following_count": 70931, "tweet_count": 275559, "listed_count": 36}, "username": "Marbenje", "id": "336324061"}, {"verified": false, "name": "fabio paiva fagundes", "public_metrics": {"followers_count": 34324, "following_count": 0, "tweet_count": 520276, "listed_count": 48}, "username": "Fabiopf08Fabio", "id": "972608916348645377"}, {"verified": false, "name": "Esquerda Raiz", "public_metrics": {"followers_count": 2967, "following_count": 3748, "tweet_count": 4577, "listed_count": 2}, "username": "raiz_0012", "id": "1175523724063334400"}, {"verified": false, "name": "Lorena. \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 519, "tweet_count": 19570, "listed_count": 0}, "username": "rayosagua", "id": "772708903"}, {"location": "Asturias ", "verified": false, "name": "Michi tsundere", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 821, "tweet_count": 71088, "listed_count": 1}, "username": "Tanabacuario", "id": "1023212294849921025"}, {"verified": false, "name": "Dani \u30c4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 183, "tweet_count": 23157, "listed_count": 0}, "username": "DaniKnuckler", "id": "289038106"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Gerson Ferreira da S", "public_metrics": {"followers_count": 6889, "following_count": 7575, "tweet_count": 270669, "listed_count": 17}, "username": "Gersonfersfilho", "id": "460386448"}, {"verified": false, "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 112, "tweet_count": 4867, "listed_count": 0}, "username": "niscolys", "id": "1031270408698425344"}, {"location": "na praia", "verified": false, "name": "ca", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 505, "tweet_count": 18791, "listed_count": 1}, "username": "claravcaxtro", "id": "1016834853713666049"}, {"location": "curitiba, brasil ", "verified": false, "name": "isabela", "public_metrics": {"followers_count": 4194, "following_count": 612, "tweet_count": 105709, "listed_count": 13}, "username": "idavelatt", "id": "993500633092317184"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "132", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 319, "tweet_count": 10600, "listed_count": 0}, "username": "bustama2_a", "id": "2908617322"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Z\u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1303, "tweet_count": 50644, "listed_count": 0}, "username": "troopers2121", "id": "62655416"}, {"verified": false, "name": "Alzira", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 2069, "tweet_count": 31110, "listed_count": 0}, "username": "Alzira11393266", "id": "1053713149944307713"}, {"location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3bSusana Souza\ud83c\udf3b. \ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 1839, "tweet_count": 84069, "listed_count": 2}, "username": "sussouza", "id": "160203786"}, {"location": "Aragua\u00edna, to Brasil", "verified": false, "name": "Fred Sousa Roberto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 3030, "tweet_count": 23304, "listed_count": 0}, "username": "fredsousa1975", "id": "4197610755"}, {"location": "kbk", "verified": false, "name": "marques\ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 146, "tweet_count": 2578, "listed_count": 0}, "username": "milfscallmepapi", "id": "1091292166951976960"}, {"location": "En un caldo.", "verified": false, "name": "LENTEJA", "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 443, "tweet_count": 155704, "listed_count": 5}, "username": "fackdasistem", "id": "863696887"}, {"verified": false, "name": "MONI LIBERTAD \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 2157, "tweet_count": 70392, "listed_count": 11}, "username": "crazyamado", "id": "748952843957088256"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Eduardo \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 2472, "tweet_count": 43737, "listed_count": 1}, "username": "edukeneucke", "id": "800518192070176768"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Carmen Gloria Uribe", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 752, "tweet_count": 29419, "listed_count": 0}, "username": "cagluribe", "id": "539288399"}, {"verified": false, "name": "jdelcastillogr", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 490, "tweet_count": 1362, "listed_count": 0}, "username": "jdelcastillogr", "id": "1219736136"}, {"location": "Iquique - Chile", "verified": false, "name": "Raul Z.", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 623, "tweet_count": 2334, "listed_count": 2}, "username": "raulzaratelopez", "id": "182881737"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "munerat \ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 291, "tweet_count": 3977, "listed_count": 0}, "username": "eumunerat", "id": "3187129889"}, {"verified": false, "name": "Marco", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 362, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}, "username": "MarcoRoselott", "id": "715228394"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "#ParaguayNOTeCalles", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 840, "tweet_count": 5679, "listed_count": 2}, "username": "paraguayitoite", "id": "2610487789"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Navajas \ud83d\udd6f\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4711, "following_count": 1562, "tweet_count": 88961, "listed_count": 25}, "username": "majo_navajasOK", "id": "350504547"}, {"location": "Alicante, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u264f\ufe0fora", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 160, "tweet_count": 18745, "listed_count": 0}, "username": "carmenbubii", "id": "3088961758"}, {"location": "CAT (Catalonia-Europe)", "verified": false, "name": "francescCAT", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1211, "tweet_count": 56666, "listed_count": 0}, "username": "vtfrancesc", "id": "4481159357"}, {"verified": false, "name": "#Apruebo #Apruebonuevaconstitucion", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 133, "tweet_count": 8601, "listed_count": 0}, "username": "EswatB", "id": "1186420959567339521"}, {"verified": false, "name": "sebarabbit", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 788, "tweet_count": 1129, "listed_count": 0}, "username": "seba_rabbit", "id": "904279416"}, {"location": "Bras\u00edlia, DF, Brasil", "verified": false, "name": "LuckVilla \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 3435, "tweet_count": 271250, "listed_count": 53}, "username": "luckvilla", "id": "45263248"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udce1 Monitoreo De Redes Sociales", "public_metrics": {"followers_count": 7902, "following_count": 1233, "tweet_count": 336943, "listed_count": 198}, "username": "Monitoreo103", "id": "321662457"}, {"location": "Puebla, Pue.", "verified": false, "name": "Crist\u00f3bal Lobato \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 15749, "following_count": 586, "tweet_count": 47210, "listed_count": 55}, "username": "C_Lobato", "id": "185628585"}, {"verified": false, "name": "IAGO - O Semi Deus -", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 264, "tweet_count": 19758, "listed_count": 1}, "username": "melo_up", "id": "179946399"}, {"location": "C\u00f3rdoba Capital", "verified": false, "name": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 165, "tweet_count": 5966, "listed_count": 0}, "username": "santiicarp912", "id": "1041033582934994946"}, {"verified": false, "name": "NELSON", "public_metrics": {"followers_count": 4284, "following_count": 4916, "tweet_count": 277611, "listed_count": 2}, "username": "NELSONPARRAROCH", "id": "227182828"}, {"location": "Eje Cafetero", "verified": false, "name": "mauro", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1407, "tweet_count": 4630, "listed_count": 0}, "username": "mauro_draco", "id": "61598926"}, {"location": "Elche, Comunidad Valenciana", "verified": false, "name": "Gus", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 494, "tweet_count": 6205, "listed_count": 2}, "username": "GusMiron77", "id": "3425626973"}, {"verified": false, "name": "Killua | DX", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 862, "tweet_count": 14487, "listed_count": 1}, "username": "R0DRlGX", "id": "744590324669026305"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "\uaf43", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 143, "tweet_count": 5249, "listed_count": 0}, "username": "Lirio_sita", "id": "274173191"}, {"location": "Reus, Catalunya", "verified": false, "name": "Santi C. Gilavert", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1719, "tweet_count": 45162, "listed_count": 2}, "username": "CGilavert", "id": "909800792420478978"}, {"verified": false, "name": "Vitozo \ud83e\udd76", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 740, "tweet_count": 10549, "listed_count": 0}, "username": "Viitozo", "id": "4914691829"}, {"location": "sao caetano", "verified": false, "name": "gibis \u200e", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 320, "tweet_count": 4060, "listed_count": 0}, "username": "biagibin", "id": "854764792166461440"}, {"location": "@thortoxic", "verified": false, "name": "Kel", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1743, "tweet_count": 17391, "listed_count": 0}, "username": "KelberFps", "id": "939550474600091648"}, {"verified": false, "name": "mally", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 301, "tweet_count": 1921, "listed_count": 0}, "username": "mally_202", "id": "1046413909"}, {"verified": false, "name": "Te\u00f3filo Choque", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 968, "tweet_count": 40656, "listed_count": 1}, "username": "TefiloChoque1", "id": "1123421888993165313"}, {"location": "Capinzal, Brasil", "verified": false, "name": "bru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 0, "tweet_count": 24010, "listed_count": 0}, "username": "amaralxxbru", "id": "1047618610842275842"}, {"location": "Ecuador", "verified": false, "name": "Alfredo Velazco", "public_metrics": {"followers_count": 6063, "following_count": 6678, "tweet_count": 135418, "listed_count": 183}, "username": "alfredovelazco", "id": "101303555"}, {"location": "SeteAlem", "verified": false, "name": "elas falam esse \u00e9 ladr\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 257, "tweet_count": 1220, "listed_count": 0}, "username": "kusvcheck", "id": "4875444802"}, {"verified": false, "name": "lluis pedrol capel", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 593, "tweet_count": 5842, "listed_count": 1}, "username": "lluispedrolcape", "id": "2287097323"}, {"location": "leghista", "verified": false, "name": "Un bellissimo.fiore \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 619, "tweet_count": 75503, "listed_count": 0}, "username": "Laura48673787", "id": "944157752812883968"}, {"verified": false, "name": "nando\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 116, "tweet_count": 2492, "listed_count": 0}, "username": "nando88030658", "id": "1176916063885365248"}, {"location": "sevilla", "verified": false, "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 280, "tweet_count": 722, "listed_count": 2}, "username": "JT11wallace", "id": "1247118306"}, {"location": "Miami Beach, FL", "verified": false, "name": "Virmond", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 120, "tweet_count": 18016, "listed_count": 0}, "username": "teresvirmond", "id": "418916122"}, {"location": "Mundo", "verified": false, "name": "Temis\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1210, "tweet_count": 6478, "listed_count": 0}, "username": "dixper81", "id": "1161742444033138688"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "Manuel Duran", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 295, "tweet_count": 56099, "listed_count": 30}, "username": "mlduranm", "id": "242285408"}, {"verified": false, "name": "Cristian Adri\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 120, "tweet_count": 16619, "listed_count": 1}, "username": "CristianAdrianx", "id": "964907585102114817"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Llir", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 812, "tweet_count": 27529, "listed_count": 10}, "username": "llirentrecats", "id": "248637462"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Corbeau", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 1398, "tweet_count": 46694, "listed_count": 9}, "username": "lesspapernews", "id": "3517556894"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "caroline", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 626, "tweet_count": 30145, "listed_count": 0}, "username": "carolin_crf", "id": "183725271"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Omar Audicio", "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 5927, "tweet_count": 124468, "listed_count": 55}, "username": "Omar_Audicio", "id": "14057300"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Julio H. Correa S.", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 269, "tweet_count": 32365, "listed_count": 0}, "username": "juliusneo", "id": "132912471"}, {"location": "021", "verified": false, "name": "g", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 293, "tweet_count": 54681, "listed_count": 0}, "username": "gabecrismar", "id": "712309589077848065"}, {"verified": false, "name": "Yaritza Arias", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 454, "tweet_count": 4097, "listed_count": 0}, "username": "YAcarreo", "id": "2958929705"}, {"verified": false, "name": "A. Gisbert Arnal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 59, "tweet_count": 520104, "listed_count": 116}, "username": "AGisbertArnal", "id": "378126778"}, {"verified": true, "name": "EL ESPA\u00d1OL", "public_metrics": {"followers_count": 475429, "following_count": 745, "tweet_count": 329185, "listed_count": 5583}, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"verified": false, "name": "Navigator", "public_metrics": {"followers_count": 3125, "following_count": 2805, "tweet_count": 164908, "listed_count": 12}, "username": "iamanavigator", "id": "1952683669"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Rifkaabu", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 7167, "tweet_count": 305910, "listed_count": 2}, "username": "rifkaabu", "id": "1186458590"}, {"verified": false, "name": "In\u00e9s labra Vicencio", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 32, "tweet_count": 404, "listed_count": 0}, "username": "LabraInes", "id": "991865384860037120"}, {"location": "Sicilia", "verified": false, "name": "Chiara Namio", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 45, "tweet_count": 9985, "listed_count": 0}, "username": "Chiara11AmOrOsO", "id": "475010536"}, {"verified": false, "name": "JorgeLD", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1147, "tweet_count": 34825, "listed_count": 2}, "username": "JorgeLopz16", "id": "970674607169703937"}, {"verified": false, "name": "Clotilde Liendo", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 244, "tweet_count": 195172, "listed_count": 0}, "username": "cotty0306", "id": "743186078954291200"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Adriana Godoy", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 132, "tweet_count": 62083, "listed_count": 11}, "username": "Adriana_Godoy", "id": "76534615"}, {"location": "Maracay, Venezuela.", "verified": false, "name": "Maryvilla la gochita coste\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8347, "following_count": 1074, "tweet_count": 53799, "listed_count": 22}, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}, {"location": "Vive en Lima", "verified": false, "name": "P. Alberto Flores", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 405, "tweet_count": 52596, "listed_count": 1}, "username": "PabloAlbertoFl7", "id": "808306291445821440"}, {"verified": false, "name": "Marce Moreira\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 873, "tweet_count": 34190, "listed_count": 0}, "username": "marcearqui", "id": "274311692"}, {"verified": false, "name": "Mingo Tort", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 423, "tweet_count": 22850, "listed_count": 1}, "username": "MingoTort", "id": "901897316403208195"}, {"location": "CUSCO", "verified": false, "name": "ROCIO DUE\u00d1AS", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 628, "tweet_count": 47200, "listed_count": 5}, "username": "rocioduenas15", "id": "66924790"}, {"location": "Porto Alegre-RS", "verified": false, "name": "prof herena 13", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 508, "tweet_count": 159304, "listed_count": 2}, "username": "aumondd", "id": "470511777"}, {"location": "Porto Alegre", "verified": true, "name": "C\ud83c\udd70\ufe0frlos Lacerda", "public_metrics": {"followers_count": 75044, "following_count": 808, "tweet_count": 94550, "listed_count": 84}, "username": "reporterlacerda", "id": "152462302"}, {"verified": false, "name": "darkcity73", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 302, "tweet_count": 1051, "listed_count": 0}, "username": "darkcity731", "id": "1126125437854330880"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Rossana Gauna \ud83d\udc77\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf4b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6022, "following_count": 4572, "tweet_count": 477876, "listed_count": 104}, "username": "RclaudiaG", "id": "2946729723"}, {"verified": false, "name": "vitinho", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1256, "tweet_count": 27845, "listed_count": 0}, "username": "VitinhoAloha", "id": "4606972756"}, {"location": "Alcoy, Spain", "verified": false, "name": "Irusu\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 | Sanninier\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 302, "tweet_count": 1539, "listed_count": 1}, "username": "irusu721", "id": "1031220411449663490"}, {"verified": false, "name": "Fernando S\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 2516, "tweet_count": 165221, "listed_count": 4}, "username": "safhb10", "id": "3299845708"}, {"verified": false, "name": "Elias", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 72, "tweet_count": 777, "listed_count": 0}, "username": "Elias30358916", "id": "1058514619042533376"}, {"verified": false, "name": "Gonza del 62 %", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 710, "tweet_count": 5689, "listed_count": 0}, "username": "S4itam4", "id": "1076990420108877826"}, {"location": "Orihuela, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd89\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 2284, "tweet_count": 30768, "listed_count": 5}, "username": "LittlePeliverde", "id": "1133462028"}, {"location": "Lleida, Catalunya", "verified": false, "name": "Montsemyke\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 1022, "tweet_count": 3361, "listed_count": 0}, "username": "maguilo23", "id": "2830438241"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Juanderebelde", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 5004, "tweet_count": 15706, "listed_count": 3}, "username": "Juanderebelde", "id": "358840360"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Matti Cabral", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 575, "tweet_count": 2790, "listed_count": 0}, "username": "Matticabral", "id": "63215604"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Sergio Alarcon", "public_metrics": {"followers_count": 5729, "following_count": 2730, "tweet_count": 20734, "listed_count": 12}, "username": "alarcom", "id": "51652097"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Walter (Teres\u00f3polis)", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 1505, "tweet_count": 70876, "listed_count": 6}, "username": "ProfWalter", "id": "29763005"}, {"location": "Torino, Piemonte", "verified": false, "name": "Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 307, "tweet_count": 501, "listed_count": 0}, "username": "_Serjito_", "id": "4186351282"}, {"location": "Telegram:", "verified": false, "name": "\u23f0", "public_metrics": {"followers_count": 6078, "following_count": 255, "tweet_count": 22178, "listed_count": 19}, "username": "Oprimide", "id": "969453365959774208"}, {"location": "barcelona", "verified": false, "name": "jesus fernandez RiTA", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 123, "tweet_count": 1694, "listed_count": 1}, "username": "jfaleixandri", "id": "2326161909"}, {"verified": false, "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}, {"verified": false, "name": "Redna", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 4995, "tweet_count": 159099, "listed_count": 15}, "username": "ander_the_table", "id": "203320228"}, {"verified": false, "name": "Xabi", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 142, "tweet_count": 43467, "listed_count": 7}, "username": "CasanovaXabi", "id": "2175699183"}, {"verified": false, "name": "Veronica Stigger", "public_metrics": {"followers_count": 4668, "following_count": 912, "tweet_count": 16255, "listed_count": 63}, "username": "veronicastigger", "id": "63252159"}, {"verified": false, "name": "Suellen Antunes", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 131, "tweet_count": 23959, "listed_count": 0}, "username": "SuellenAntunes_", "id": "103158537"}, {"location": "El Palmar, Murcia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Femere\u00f1as", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1506, "tweet_count": 8716, "listed_count": 11}, "username": "femerenas", "id": "1089219928912211969"}, {"verified": false, "name": "Cacao", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 1366, "tweet_count": 978, "listed_count": 0}, "username": "missbot2020", "id": "2231622888"}, {"location": "Sur De Chile", "verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 1468, "tweet_count": 27108, "listed_count": 0}, "username": "Rajab_Chile", "id": "1076274670918422528"}, {"verified": false, "name": "vick\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 236, "tweet_count": 13506, "listed_count": 0}, "username": "victhoriachagas", "id": "420269529"}, {"verified": false, "name": "foster", "public_metrics": {"followers_count": 2449, "following_count": 2972, "tweet_count": 347698, "listed_count": 3}, "username": "kawslayer", "id": "1182031990016622592"}, {"location": "estp", "verified": false, "name": "emy", "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 663, "tweet_count": 50632, "listed_count": 14}, "username": "emyzkk", "id": "4572935482"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Shiro", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 320, "tweet_count": 6657, "listed_count": 0}, "username": "dhevia132", "id": "1060592037232291840"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Wagner Terzi \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3726, "following_count": 5000, "tweet_count": 238558, "listed_count": 2}, "username": "WagnerTerzi", "id": "932620493294833664"}, {"location": "Per\u00fa ", "verified": false, "name": "Gerardo Aliaga", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 2264, "tweet_count": 144542, "listed_count": 26}, "username": "GerardoaliagaA", "id": "232328365"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "El Comercio", "public_metrics": {"followers_count": 1026433, "following_count": 418, "tweet_count": 317743, "listed_count": 1426}, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "verified": false, "name": "T\u00e2nia13 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1193, "tweet_count": 20399, "listed_count": 10}, "username": "taniaalba", "id": "85500362"}, {"location": "Gran Canaria/Espa\u00f1a ", "verified": false, "name": "Claudia#Canarias\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2480, "following_count": 2927, "tweet_count": 16164, "listed_count": 3}, "username": "ClaudiaSC2003", "id": "4485532816"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "anna 13", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 347, "tweet_count": 12317, "listed_count": 0}, "username": "annajufl", "id": "956521638341894145"}, {"verified": false, "name": "namorada do neymar", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 359, "tweet_count": 27129, "listed_count": 1}, "username": "juliacclaudino", "id": "723692195581169664"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Em luto pelo povo brasileiro \ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 328, "tweet_count": 6235, "listed_count": 0}, "username": "mayacgalito", "id": "2900006908"}, {"verified": false, "name": "OirVerCallar", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 4879, "tweet_count": 193751, "listed_count": 5}, "username": "13reinas13", "id": "728618050208055296"}, {"location": "moaland ", "verified": false, "name": "hoon", "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 2973, "tweet_count": 25349, "listed_count": 9}, "username": "qblueyeol", "id": "931649675710681090"}, {"location": " Para\u00edba - Brasil", "verified": false, "name": "Roseana Meira", "public_metrics": {"followers_count": 6169, "following_count": 2375, "tweet_count": 94545, "listed_count": 22}, "username": "Rosemeira", "id": "167222422"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Luis Paoli Junior", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 1599, "tweet_count": 1895, "listed_count": 0}, "username": "PaoliSchiff", "id": "731974223204356096"}, {"verified": false, "name": "Gleydson Ranyere", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 398, "tweet_count": 4765, "listed_count": 1}, "username": "Granyere", "id": "1205670644"}, {"verified": false, "name": "Anjo da Paz", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 8, "tweet_count": 311, "listed_count": 0}, "username": "croque56", "id": "1166876694348738572"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Leo Fagundes", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 494, "tweet_count": 12078, "listed_count": 0}, "username": "leofagundesadv", "id": "1176552497655275520"}, {"location": "Xix\u00f3n-Asturies", "verified": false, "name": "Nord\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 387, "tweet_count": 127667, "listed_count": 34}, "username": "Nordes1979", "id": "586382294"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "J", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1050, "tweet_count": 4268, "listed_count": 2}, "username": "kintoelement", "id": "43970704"}, {"location": "Gij\u00f3n , Asturias", "verified": false, "name": "Edgar Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 2006, "tweet_count": 51210, "listed_count": 13}, "username": "ragde_1990", "id": "229519610"}, {"location": "Ca\u00e7apava do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Paulo Martin Marques Sit\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 2091, "tweet_count": 37083, "listed_count": 0}, "username": "SitoPaulo", "id": "988849357259706368"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd38", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1250, "tweet_count": 48730, "listed_count": 5}, "username": "me1gad1a", "id": "304339834"}, {"verified": false, "name": "BorealC", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 179, "tweet_count": 10372, "listed_count": 1}, "username": "Boreal_C", "id": "110522404"}, {"location": "\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "verified": false, "name": "\u304f\u308a\u3059\ud83c\udf5c\ud83d\udc2f", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 4270, "tweet_count": 462639, "listed_count": 17}, "username": "Christen_Gato_A", "id": "732441208941887488"}, {"verified": false, "name": "Rocky Grimm", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 688, "tweet_count": 4995, "listed_count": 4}, "username": "RockyGrimm", "id": "539839267"}, {"location": "sevilla-espa\u00f1a", "verified": false, "name": "jose alberto", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 2022, "tweet_count": 46019, "listed_count": 27}, "username": "madelman1970", "id": "449179483"}, {"location": "madrid \u00a0", "verified": false, "name": "elena", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 503, "tweet_count": 37024, "listed_count": 10}, "username": "elenvtst", "id": "450807626"}, {"location": "chile lindo", "verified": false, "name": "pedro vergara", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 2551, "tweet_count": 31694, "listed_count": 9}, "username": "hutchence11973", "id": "818317657"}, {"location": "gv", "verified": false, "name": "castro\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 396, "tweet_count": 10222, "listed_count": 0}, "username": "gcastro_sousa", "id": "810681933457932292"}, {"location": "gv", "verified": false, "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 600, "tweet_count": 37763, "listed_count": 0}, "username": "maluvsr", "id": "750465848318525440"}, {"location": "Nos afluentes do Mi\u00f1o, Galicia", "verified": false, "name": "O tareco a\u00ednda \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 2320, "tweet_count": 60836, "listed_count": 14}, "username": "jonvazcoral", "id": "219945609"}, {"location": "trans rights", "verified": false, "name": "john \ud83c\udf49", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 124, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}, "username": "pwula_", "id": "1203508373368520705"}, {"location": "092", "verified": false, "name": "\uaab6\u200b\uaa8a\u200b\ud835\ude2c\u200b\uaa96\u200b \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udef9\ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 3471, "tweet_count": 21604, "listed_count": 0}, "username": "mydearlluu", "id": "1000049371763957760"}, {"location": "Abc, Brasil", "verified": false, "name": "Will M. Guimar\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 381, "tweet_count": 4371, "listed_count": 0}, "username": "GUIMARAESWILL", "id": "311177047"}, {"location": "Port\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "wiliam\ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 113, "tweet_count": 2261, "listed_count": 0}, "username": "vulgo_japaah", "id": "1153430440839196676"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "murilu", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 319, "tweet_count": 9121, "listed_count": 0}, "username": "Murilo66075583", "id": "998694671303041025"}, {"verified": false, "name": "juancasaenz1976", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 233, "tweet_count": 10051, "listed_count": 0}, "username": "juancasaenz1976", "id": "1151995868125569032"}, {"location": "Tenerife - Islas Canarias", "verified": false, "name": "AFES Salud Mental", "public_metrics": {"followers_count": 4172, "following_count": 2269, "tweet_count": 20605, "listed_count": 117}, "username": "saludmentalafes", "id": "199408931"}, {"location": "Galiza, Espanha", "verified": false, "name": "Meiga", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 1304, "tweet_count": 54972, "listed_count": 76}, "username": "MeigaVioleta", "id": "1952029057"}, {"location": "Galicia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Laura Redondo", "public_metrics": {"followers_count": 44062, "following_count": 2790, "tweet_count": 49228, "listed_count": 241}, "username": "LauraRdondo", "id": "726103075988066304"}, {"verified": false, "name": "Roberto L.", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 582, "tweet_count": 52231, "listed_count": 0}, "username": "rlazo81", "id": "843926418627219456"}, {"verified": false, "name": "ale", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 120, "tweet_count": 190, "listed_count": 0}, "username": "ale82836297", "id": "1127585243421192193"}, {"location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "verified": false, "name": "Xavi Cassanyes \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 3690, "tweet_count": 82327, "listed_count": 23}, "username": "xcassanyes", "id": "121862745"}, {"verified": false, "name": "Antoni Aceves", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 681, "tweet_count": 107792, "listed_count": 13}, "username": "Antoni_Aceves", "id": "187560699"}, {"verified": false, "name": "Llu\u00eds M\u00aa Bassas", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 684, "tweet_count": 143079, "listed_count": 0}, "username": "LluisMaBassas", "id": "484727074"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Dilmar Meira", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 765, "tweet_count": 26301, "listed_count": 0}, "username": "dilmarmeira", "id": "198230912"}, {"verified": false, "name": "Bruno Lima", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 834, "tweet_count": 8985, "listed_count": 0}, "username": "Brunaorjlima", "id": "56521587"}, {"location": "Arica 399 Miraflores", "verified": false, "name": "Patricia Arte y Cafe", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 14, "tweet_count": 3497, "listed_count": 0}, "username": "parteycafe", "id": "1702448354"}, {"location": "Coyhaique", "verified": false, "name": "Lorelai Gilmore", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 432, "tweet_count": 17171, "listed_count": 4}, "username": "LorelaiPatagona", "id": "119164668"}, {"location": "Rechazo, Chile", "verified": false, "name": "Alex Zander \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6143, "following_count": 6521, "tweet_count": 27223, "listed_count": 0}, "username": "AlexZanderTula", "id": "1189327269187194883"}, {"verified": false, "name": "Juliano F\u00e1varo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3399, "following_count": 0, "tweet_count": 7290, "listed_count": 1}, "username": "Juliano22140593", "id": "1106536620663209986"}, {"verified": false, "name": "Juan Cabrera", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 192, "tweet_count": 1469, "listed_count": 0}, "username": "jcco2019", "id": "118561260"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Josefina Solari", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 669, "tweet_count": 4158, "listed_count": 0}, "username": "josesolari", "id": "109017162"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Rodrigo Mas", "public_metrics": {"followers_count": 3842, "following_count": 4998, "tweet_count": 91957, "listed_count": 21}, "username": "rodmasf", "id": "205737695"}, {"location": "\"Rep\u00fablica\" Argentina", "verified": false, "name": "Javier \"or\u00e1culo\" Smaldone", "public_metrics": {"followers_count": 33846, "following_count": 1548, "tweet_count": 122818, "listed_count": 0}, "username": "mis2centavos", "id": "209310616"}, {"location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "verified": false, "name": "\ud835\udc13\ud835\udc21\ud835\udc1e \ud835\udc11\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d \ud835\udc28\ud835\udc1f \ud835\udc14\ud835\udc2c", "public_metrics": {"followers_count": 9543, "following_count": 1668, "tweet_count": 16727, "listed_count": 33}, "username": "therestofus5", "id": "1067486060970598400"}, {"location": "Temuco, Chile", "verified": false, "name": "Erika carvajal", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 707, "tweet_count": 7389, "listed_count": 0}, "username": "Erikantonia_", "id": "253305812"}, {"verified": false, "name": "Thali", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 81, "tweet_count": 1073, "listed_count": 0}, "username": "Tali_vitoriam", "id": "1106243247964413953"}, {"location": "Itaja\u00ed SC", "verified": false, "name": "deeh", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 290, "tweet_count": 2997, "listed_count": 0}, "username": "damarisdr_", "id": "928316802819592194"}, {"verified": false, "name": "silvia", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 319, "tweet_count": 19615, "listed_count": 0}, "username": "silviamq3", "id": "2798799047"}, {"location": "Tenerife", "verified": false, "name": "Javi Benedict", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 309, "tweet_count": 91489, "listed_count": 20}, "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171"}, {"verified": false, "name": "Israel", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 565, "tweet_count": 6737, "listed_count": 0}, "username": "IsraelOro", "id": "109713744"}, {"location": "Maring\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Tiamatgeo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 3442, "following_count": 4999, "tweet_count": 234256, "listed_count": 4}, "username": "Simonefilo", "id": "967437384135692288"}, {"location": "08330", "verified": false, "name": "La iaia diu PROU", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 710, "tweet_count": 45633, "listed_count": 1}, "username": "MasipAbad", "id": "1074075113132302341"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Gui \ud83d\udc14\u26ab\u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 999, "tweet_count": 11949, "listed_count": 1}, "username": "GuilhermeLB14", "id": "2604773942"}, {"location": "localiza ai ben\u00e7a", "verified": false, "name": "Felipe Machado \u00c9 Lula 13!", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 2167, "tweet_count": 31096, "listed_count": 32}, "username": "machadofelipe", "id": "22069883"}, {"verified": false, "name": "Margareth", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 719, "tweet_count": 1051, "listed_count": 0}, "username": "MargarethCabra1", "id": "461327719"}, {"verified": false, "name": "S\u00edlvia\u25cfNI OBLIT NI PERD\u00d3\u25cf", "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 1342, "tweet_count": 515188, "listed_count": 38}, "username": "s_valls", "id": "2536695988"}, {"verified": false, "name": "Sincer \u00c0cid", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 534, "tweet_count": 73995, "listed_count": 5}, "username": "Vitriolico", "id": "278317177"}, {"location": "It\u00e1lia", "verified": false, "name": "mauro ciro", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 84, "tweet_count": 4165, "listed_count": 0}, "username": "ciromau", "id": "184461064"}, {"location": "Italia", "verified": true, "name": "Maurizio Pistocchi", "public_metrics": {"followers_count": 185342, "following_count": 685, "tweet_count": 88922, "listed_count": 501}, "username": "pisto_gol", "id": "2762840061"}, {"verified": false, "name": "Roney Mendon\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 50, "tweet_count": 574, "listed_count": 0}, "username": "MendoncaRoney", "id": "3652452497"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Rub\u00e9n Espuelas\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 443, "tweet_count": 171124, "listed_count": 12}, "username": "Ruteoes", "id": "573953241"}, {"location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "Hernan Pe\u00f1aloza", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1067, "tweet_count": 11417, "listed_count": 0}, "username": "PealozaHernan", "id": "797462744"}, {"location": "Barquisimeto, Venezuela", "verified": false, "name": "RJAS", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 872, "tweet_count": 67292, "listed_count": 0}, "username": "renadansuar0412", "id": "2957150421"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Francisco.", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 2663, "tweet_count": 5691, "listed_count": 0}, "username": "OliveiraOrlan", "id": "2476648337"}, {"verified": false, "name": "Rossana Perez", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 372, "tweet_count": 10060, "listed_count": 0}, "username": "_rossanaperez", "id": "1711500824"}, {"location": "Catalunya. ", "verified": false, "name": "Quim Aldavert", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 532, "tweet_count": 31281, "listed_count": 0}, "username": "qaldavert", "id": "912316780256821253"}, {"verified": false, "name": "Manuel R.F", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 38, "tweet_count": 333, "listed_count": 0}, "username": "ManuelRF19", "id": "2423724728"}, {"verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"location": "brasil, am\u00e9rica latina", "verified": false, "name": "adriano bolo \ud83c\udf82\ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83c\udfb1", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 2627, "tweet_count": 41085, "listed_count": 14}, "username": "adrianobolo", "id": "2432385827"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "miqueias 13", "public_metrics": {"followers_count": 3504, "following_count": 3993, "tweet_count": 77091, "listed_count": 0}, "username": "miqueiasufes", "id": "50494584"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "J C.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 209, "tweet_count": 19788, "listed_count": 0}, "username": "JC73081816", "id": "2230430013"}, {"verified": false, "name": "edgardo romero", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 221, "tweet_count": 22032, "listed_count": 0}, "username": "edgardo_ro", "id": "182211537"}, {"verified": false, "name": "dolors7777777", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 819, "tweet_count": 214667, "listed_count": 0}, "username": "dolors77777771", "id": "1011916616861470720"}, {"verified": false, "name": "paola", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 301, "tweet_count": 15988, "listed_count": 0}, "username": "paolataborda_", "id": "729027624400457728"}, {"verified": false, "name": "Jaumeport", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 1598, "tweet_count": 63312, "listed_count": 1}, "username": "Jaume37206496", "id": "909526770688385024"}, {"verified": false, "name": "Cecy", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 886, "tweet_count": 18869, "listed_count": 0}, "username": "Cecy54816291", "id": "1087718916036747264"}, {"location": "Gravata\u00ed", "verified": false, "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 558, "tweet_count": 38134, "listed_count": 0}, "username": "droparei_", "id": "3393089139"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Maria 1\u20e3 3\u20e3\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3559, "following_count": 3570, "tweet_count": 52388, "listed_count": 0}, "username": "silmariah1988", "id": "1053458650046623839"}, {"location": "Gv", "verified": false, "name": "gabryell", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 537, "tweet_count": 5067, "listed_count": 0}, "username": "gabryellp22", "id": "1014234065665511425"}, {"location": "Governador Valadares, Brasil", "verified": false, "name": "Peaga", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 231, "tweet_count": 4775, "listed_count": 0}, "username": "PedroHMA15", "id": "824735082149801984"}, {"verified": false, "name": "Jordi Rossell \ud83c\udf97\u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 329, "tweet_count": 39924, "listed_count": 2}, "username": "PaterRoadKing", "id": "72638097"}, {"location": "El Vendrell, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Antonio Garcia Leal", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 2574, "tweet_count": 26079, "listed_count": 3}, "username": "tatarlak2", "id": "1121724703775838208"}, {"location": "Varginha - MG", "verified": false, "name": "RenatoTavolieriFilho", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 119, "tweet_count": 126557, "listed_count": 3}, "username": "renatotf", "id": "28878672"}, {"verified": false, "name": "Ramontt", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 237, "tweet_count": 139473, "listed_count": 1}, "username": "r4m0ntt", "id": "908348501918187521"}, {"verified": false, "name": "paula villaseca", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 193, "tweet_count": 18829, "listed_count": 0}, "username": "44guerrera", "id": "526373545"}, {"verified": false, "name": "Rossyvic", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 839, "tweet_count": 35490, "listed_count": 0}, "username": "rossyvic", "id": "146947143"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Jordi Grau Rami\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 5176, "following_count": 2249, "tweet_count": 249795, "listed_count": 110}, "username": "jordigraur", "id": "253616471"}, {"location": "Isla de Maipo, Chile", "verified": false, "name": "Littr\u00e9 Medina O.", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 1715, "tweet_count": 46596, "listed_count": 0}, "username": "littremedina", "id": "323803372"}, {"location": "Barcelona, Catalunya ", "verified": false, "name": "Alfonso Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 4421, "following_count": 4533, "tweet_count": 52490, "listed_count": 2}, "username": "verdu_alfonso", "id": "913000785910353920"}, {"location": "Tarragona, C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda ", "verified": false, "name": "Rafa Rom\u00e1n\ud83c\udf08\u270c\ufe0f\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1853, "tweet_count": 113515, "listed_count": 38}, "username": "rrafaroman", "id": "3083793295"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Vale Extra", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 137, "tweet_count": 1059, "listed_count": 0}, "username": "ValeExtra", "id": "1042533907722391554"}, {"location": "\u00dcT: 41.393502,2.167572", "verified": false, "name": "Emili Vi\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1447, "tweet_count": 54533, "listed_count": 8}, "username": "EmiliVinya", "id": "81674922"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Sonia", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 409, "tweet_count": 6494, "listed_count": 4}, "username": "sinfusa", "id": "1274384347"}, {"verified": true, "name": "\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1082549, "following_count": 4188, "tweet_count": 30832, "listed_count": 4470}, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}, {"location": "La Coma. (Rep\u00fablica Cat.)", "verified": false, "name": "gabriel pineda", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 855, "tweet_count": 73451, "listed_count": 0}, "username": "gabrielpineda29", "id": "2270853515"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Marcelo Quintao", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1669, "tweet_count": 54373, "listed_count": 1}, "username": "marceloqes", "id": "584400447"}, {"verified": false, "name": "Lilium \u2640 \u200f", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 454, "tweet_count": 2516, "listed_count": 0}, "username": "Lilium_nyx", "id": "718850546963259392"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "luis vinuesa", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 4006, "tweet_count": 16579, "listed_count": 5}, "username": "lvinbus", "id": "124731742"}, {"location": "Santiago", "verified": false, "name": "Sandra \u00c1lvarez Ru\u00edz", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1473, "tweet_count": 34465, "listed_count": 9}, "username": "numir3", "id": "539476350"}, {"verified": false, "name": "After Dark 66", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 337, "tweet_count": 13034, "listed_count": 0}, "username": "After_dark66", "id": "105532820"}, {"location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jules", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 3144, "tweet_count": 19618, "listed_count": 1}, "username": "Jules_Ocnl", "id": "3381847978"}, {"location": "Comunidad Valenciana", "verified": false, "name": "Kesibarita", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 657, "tweet_count": 34784, "listed_count": 0}, "username": "KESIBARITA", "id": "1565278674"}, {"verified": false, "name": "Stars wars related n", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 2, "tweet_count": 217473, "listed_count": 2}, "username": "Rogue1movie", "id": "776791021460025344"}, {"location": "18 | eng/pt-br", "verified": false, "name": "lari.", "public_metrics": {"followers_count": 2529, "following_count": 1856, "tweet_count": 70511, "listed_count": 32}, "username": "LIVSCARLSEN", "id": "858781272176566272"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 SpeK07\ud83e\udd5b\u2660\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \u2605\u5f61\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 452, "tweet_count": 12817, "listed_count": 0}, "username": "SpeK_WS84", "id": "1165567162528018432"}, {"verified": false, "name": "manuel fuster", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 441, "tweet_count": 7820, "listed_count": 0}, "username": "manuelfuster4", "id": "1097615730755932160"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "CATaronja_sencera II*II", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1761, "tweet_count": 95641, "listed_count": 11}, "username": "CATaronja", "id": "1275243368"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "NewsMondo", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 33, "tweet_count": 36543, "listed_count": 4}, "username": "news_mondo_h24", "id": "1098971007434588160"}, {"verified": false, "name": "Anthony Edwards", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 2815, "tweet_count": 71987, "listed_count": 3}, "username": "LordAnthony48", "id": "743313953116192769"}, {"location": "Girona, Catalunya", "verified": false, "name": "Bernhard Bauer", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 49, "tweet_count": 12352, "listed_count": 0}, "username": "Beba09620359", "id": "1096868366386716673"}, {"verified": false, "name": "VAMOS CATO\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 529, "tweet_count": 23118, "listed_count": 3}, "username": "macaferrarie", "id": "170912914"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Lacalle", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 2854, "tweet_count": 66438, "listed_count": 29}, "username": "shggabriel1", "id": "3091671616"}, {"location": "Vigo", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Manuel Brea", "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 980, "tweet_count": 25950, "listed_count": 65}, "username": "xoselbrea", "id": "581240541"}, {"location": "Recife", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9 Livio operarius primum", "public_metrics": {"followers_count": 14197, "following_count": 14272, "tweet_count": 46581, "listed_count": 35}, "username": "livio2020", "id": "474069375"}, {"verified": false, "name": "Carolina \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 127, "tweet_count": 1943, "listed_count": 0}, "username": "carolinazamorae", "id": "1099467948660539393"}, {"location": "BCN (CAT)", "verified": false, "name": "V\u00edc \ud83d\udd3b\ud83c\udf97\ufe0f||*|| 011017", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 599, "tweet_count": 33722, "listed_count": 3}, "username": "vicmegi", "id": "285511942"}, {"location": "Puerto Rico", "verified": false, "name": "Makima simp", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 546, "tweet_count": 95237, "listed_count": 6}, "username": "___turningpage", "id": "1062012576"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas Rubia Rull", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 3122, "tweet_count": 34323, "listed_count": 1}, "username": "rubia_rull", "id": "911181765288620032"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Miquel Rovira", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 4994, "tweet_count": 435732, "listed_count": 157}, "username": "mirovira75", "id": "273631657"}, {"location": "\u00a0520/ 1891014/71427321893/", "verified": false, "name": "let", "public_metrics": {"followers_count": 29983, "following_count": 27415, "tweet_count": 281776, "listed_count": 30}, "username": "giveuperror", "id": "469686455"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "Francesc X. Sanmarti", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 357, "tweet_count": 648, "listed_count": 0}, "username": "FX_Sanmarti", "id": "757323886874755073"}, {"verified": false, "name": "Sergio Pedemonte", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 1950, "tweet_count": 20439, "listed_count": 0}, "username": "Srdan94652580", "id": "1198743397881782272"}, {"location": "033", "verified": false, "name": "\ud83c\udf6fga\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 642, "tweet_count": 3770, "listed_count": 0}, "username": "MelgacoThales14", "id": "1054086347907088384"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "F14_TOM_CAT", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 693, "tweet_count": 68962, "listed_count": 1}, "username": "F14_TOM_CAT", "id": "48346654"}, {"verified": false, "name": "Pepita Flores", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 255, "tweet_count": 72006, "listed_count": 0}, "username": "PepitaF15751531", "id": "820328592869654528"}, {"verified": false, "name": "Milo", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 540, "tweet_count": 5469, "listed_count": 2}, "username": "Doncami24", "id": "362238451"}, {"verified": false, "name": "Esther M", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 158, "tweet_count": 22092, "listed_count": 2}, "username": "emorellagramunt", "id": "712215561669885953"}, {"location": "Socorro - SP", "verified": false, "name": "lucia bortolazzo", "public_metrics": {"followers_count": 16285, "following_count": 16259, "tweet_count": 157494, "listed_count": 25}, "username": "luciabortolazzo", "id": "107529978"}, {"location": "Baix Llobregat", "verified": false, "name": "Josep Garcia Barrio", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 2940, "tweet_count": 83789, "listed_count": 0}, "username": "pepegarbarrio", "id": "913761220141953025"}, {"verified": false, "name": "Yohana Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1772, "tweet_count": 42662, "listed_count": 4}, "username": "unicagocha", "id": "158426320"}, {"location": "Nordeste", "verified": false, "name": "\u24dfarmerista\ud83d\udc37\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 534, "tweet_count": 58060, "listed_count": 11}, "username": "jfelipebv", "id": "490571293"}, {"location": "Barriada filos\u00f3fica", "verified": false, "name": "El Ant\u00eddoto", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 3767, "tweet_count": 74199, "listed_count": 28}, "username": "PIbarrondo", "id": "409808586"}, {"location": "Sainte-Perp\u00e9tue, Qu\u00e9bec", "verified": false, "name": "Ester Mart\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 3443, "following_count": 5001, "tweet_count": 429809, "listed_count": 173}, "username": "estermartia", "id": "203824276"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf1e)\ud83e\udd68(\ud83c\udf1b", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 389, "tweet_count": 17064, "listed_count": 0}, "username": "XAVIER_TI", "id": "220267880"}, {"verified": false, "name": "Calsojorn10", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 417, "tweet_count": 554023, "listed_count": 52}, "username": "calsojorn10", "id": "1142422082"}], "tweets": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "id": "1203302976489689090", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "author_id": "1185446319772569600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203645083653947392"], "created_at": "2019-12-08T11:58:45.000Z", "text": "Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica Maduro como um conservador e ao mesmo tempo se diz p\u00f3s graduado em rela\u00e7\u00f5es internacionais. Ou matou aula pra tomar chopp, ou \u00e9 mal car\u00e1ter de raiz.", "id": "1203645083653947392", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 450, "like_count": 6500, "quote_count": 103}, "author_id": "2401917402"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/7xRuMxybtW", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1203320759914876931", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203397641624834048"], "created_at": "2019-12-07T19:35:30.000Z", "text": "Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7xRuMxybtW", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203320759914876931"}], "id": "1203397641624834048", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 74, "like_count": 2436, "quote_count": 35}, "author_id": "135269423"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/GE6x5I9AZd", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html", "display_url": "elcomercio.es/gijon/fallece-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203637010143072257"], "created_at": "2019-12-08T11:26:40.000Z", "text": "Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. Ten\u00eda 17 a\u00f1os y toda la vida por delante. Dej\u00f3 una nota de despedida. \n\nEn Espa\u00f1a cada dos horas y media una persona se suicida. \nhttps://t.co/GE6x5I9AZd", "id": "1203637010143072257", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 35, "like_count": 470, "quote_count": 15}, "author_id": "1119190474525421568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.7979, "type": "Other", "normalized_text": "hellcife"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 76, "tag": "hellcife"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203470023492349952"], "created_at": "2019-12-08T00:23:07.000Z", "text": "TROQUE UMA PALAVRA DO NOME DE UM FILME POR \u201cCALOR\u201d \nusem a hashtag #hellcife", "id": "1203470023492349952", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 180, "like_count": 161, "quote_count": 17}, "author_id": "500077425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.7201, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioFunes"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353759453184"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353751052289"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353759436800"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 69, "tag": "MauricioFunes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203643359442743296"], "created_at": "2019-12-08T11:51:54.000Z", "text": "En realidad ninguno del @FMLNoficial tiene amistad con #MauricioFunes su relaci\u00f3n es nomas de negocios y \u201csilencio\u201d rec\u00edproco; hoy le mintieron con la falsa informaci\u00f3n del comando suicida que iba a secuestrarlo y tarde o temprano esa amistad se romper\u00e1 por el hilo mas delgado https://t.co/95pqfWBqTI", "id": "1203643359442743296", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 14, "like_count": 106, "quote_count": 2}, "author_id": "43773522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.6457, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5618, "type": "Place", "normalized_text": "Vigo"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "H\u00e9roes"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wNWGx8m9vi", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/", "display_url": "policiah50.com/policias-nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/"}], "mentions": [{"start": 269, "end": 280, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 239, "tag": "H\u00e9roes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203386711323140096"], "created_at": "2019-12-07T18:52:04.000Z", "text": "Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el puerto de Vigo.\nEvitaron que el hombre suicida falleciera irremediablemente ahogado, arriesgando sus propias vidas. #H\u00e9roes  https://t.co/wNWGx8m9vi v\u00eda @policiah50", "id": "1203386711323140096", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 14, "like_count": 420, "quote_count": 4}, "author_id": "2325467407"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ze2s6PWYKz", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/12\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html?ssm=TW_CM"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 255, "username": "BrunaHusky", "id": "92415862"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203640868336492545"], "created_at": "2019-12-08T11:42:00.000Z", "text": "\"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos antes el sobrepeso que el cambio clim\u00e1tico. Hay que sacar a ese 80% de ni\u00f1os a la calle antes de que sea tarde\". Por @BrunaHusky https://t.co/ze2s6PWYKz", "id": "1203640868336492545", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 8, "like_count": 181, "quote_count": 4}, "author_id": "7996082"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203331408737030144"], "created_at": "2019-12-07T15:12:19.000Z", "text": "Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vivir como quiere.\nLa culpa es del feminismo, y adem\u00e1s, es tt el insulto con el que nos se\u00f1alan\nHistorias contadas por hombres en las que la mujer es la bruja\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1203331408737030144", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 6, "like_count": 189, "quote_count": 0}, "author_id": "1133367760673824768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203613491975933952"], "created_at": "2019-12-08T09:53:13.000Z", "text": "\u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no es que la ignorancia/estulticia suicida lleve a la casta al caos, es que nos arrastra a todos", "id": "1203613491975933952", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 8, "like_count": 291, "quote_count": 5}, "author_id": "46065971"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Congreso 2020"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/Pk1VmkcJfd", "expanded_url": "https://twitter.com/magalyzapata/status/1203588162586644481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pk1VmkcJfd", "media_key": "3_1203588157457018880"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 77, "tag": "tarjetaroja"}, {"start": 152, "end": 159, "tag": "maga32"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203588162586644481"], "created_at": "2019-12-08T08:12:34.000Z", "text": "Y aqu\u00ed no pasa NADA\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f @Solidaridad_PSN en el Congreso 2020 - #tarjetaroja a la IMPUNIDAD pregunto: \u00bfcolaboraci\u00f3n o colisi\u00f3n eficaz? Marca el SOL \u2600\ufe0f #maga32 https://t.co/Pk1VmkcJfd", "id": "1203588162586644481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "58098498"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203640776510656512"], "created_at": "2019-12-08T11:41:38.000Z", "text": "Quiz\u00e1 me equivoque y estando muy claro que la persona que suicida lo est\u00e1 pasando muy mal y es la primera v\u00edctima sus allegados tambi\u00e9n pueden sentirse mal o estar muy traumatizados", "id": "1203640776510656512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "280091270"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/44jLiFF1zA", "expanded_url": "https://twitter.com/MlqJuniin/status/1203323835107479552", "display_url": "twitter.com/MlqJuniin/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203332656437616640"], "created_at": "2019-12-07T15:17:16.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/44jLiFF1zA", "id": "1203332656437616640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "785577544279953409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/XxvHJqvZWa", "expanded_url": "https://twitter.com/yaleite1/status/1203507245583089664", "display_url": "twitter.com/yaleite1/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203516475354599431"], "created_at": "2019-12-08T03:27:42.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \u2014 certeza q foi por pena\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/XxvHJqvZWa", "id": "1203516475354599431", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1098517255669854208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203652452203081730"], "created_at": "2019-12-08T12:28:02.000Z", "text": "4 - \"Se voc\u00ea suicidar, vou sentir sua falta, mas entendo sua vontade de querer acabar essa dor\": Nunca, eu disse NUNCA diga isso. N\u00e3o diga que \"entende\" a vontade de se matar, isso n\u00e3o \u00e9 compreens\u00edvel, certo ou justo. Foi a coisa mais cruel que ouvi. E j\u00e1 ouvi de 3 pessoas (+)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203651304708554752"}], "id": "1203652452203081730", "in_reply_to_user_id": "115419938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115419938"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1203607406376300544"], "created_at": "2019-12-08T09:29:02.000Z", "text": "I see a lot of abuse aimed at artists online. Why can\u2019t everyone just concentrate on the artists they like and if you don\u2019t have anything nice to say about artists you may not like , well just keep your mouth shut \ud83e\udd10", "id": "1203607406376300544", "public_metrics": {"retweet_count": 51154, "reply_count": 7177, "like_count": 170390, "quote_count": 10644}, "author_id": "105119490"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.6091, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Trip"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Gil"}, {"start": 152, "end": 164, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Gomes"}, {"start": 201, "end": 205, "probability": 0.9252, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}, {"start": 219, "end": 220, "probability": 0.9297, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/TSB3PsjiBF", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1098641026045087745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TSB3PsjiBF", "media_key": "3_1098641017732063234"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1098641026045087745"], "created_at": "2019-02-21T17:50:07.000Z", "text": "De verdade, fiquei ultra emocionado de ser capa da Revista Trip e ter um texto escrito pelo  craque Felipe Gil, editor da revista, e fotos tiradas pelo Marcelo Gomes. Foi uma entrevista longa. Falo de S\u00edria, da vida em NY, do litoral norte e da minha fam\u00edlia. J\u00e1 est\u00e1 nas bancas!! https://t.co/TSB3PsjiBF", "id": "1098641026045087745", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 2627, "like_count": 17069, "quote_count": 186}, "author_id": "45409867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/t2wxIxWXyx", "expanded_url": "https://twitter.com/allynewsbra/status/1203380428469657601/video/1", "display_url": "twitter.com/allynewsbra/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203622111014719492"], "created_at": "2019-12-08T10:27:28.000Z", "text": "A ALLY BROOKE LEVANDO UMA BICUDA \ud83d\udde3https://t.co/t2wxIxWXyx", "id": "1203622111014719492", "public_metrics": {"retweet_count": 780, "reply_count": 370, "like_count": 5555, "quote_count": 830}, "author_id": "788794760764985344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 108, "probability": 0.6009, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.5008, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.897, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.6527, "type": "Person", "normalized_text": "Bernardo"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/KruHKWn4m1", "expanded_url": "https://twitter.com/correio/status/1203636095663124480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KruHKWn4m1", "media_key": "3_1203636081473859584"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 29, "username": "correio", "id": "67150902"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203636095663124480"], "created_at": "2019-12-08T11:23:02.000Z", "text": "Bom dia, leitores! O @correio deste domingo destaca que, em tempo recorde, exame realizado pela Pol\u00edcia Civil do DF constatou que cad\u00e1ver encontrado na Bahia \u00e9 mesmo do menino Bernardo. https://t.co/KruHKWn4m1", "id": "1203636095663124480", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 4}, "author_id": "67150902"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4037, "type": "Person", "normalized_text": "Kash"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.6165, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/h2DFLTtRp0", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1203207785984356352", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 63, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203310793338417153"], "created_at": "2019-12-07T13:50:24.000Z", "text": "Pocos c\u00f3mplices le van quedando a la se\u00f1ora Kash @KeikoFujimori \nNunca pudo emular al suicida AG, pero vaya que lo ha intentado junt\u00e1ndose con cuanta lacra se cruz\u00f3 en su camino. https://t.co/h2DFLTtRp0", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203207785984356352"}], "id": "1203310793338417153", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "1080527243754000385"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203625895673683968"], "created_at": "2019-12-08T10:42:30.000Z", "text": "hoje \u00e9 um grande dia \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "id": "1203625895673683968", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 21, "like_count": 488, "quote_count": 2}, "author_id": "911268427817525248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/96zCnKhyjp", "expanded_url": "https://twitter.com/geysaalv/status/1203501165020930048", "display_url": "twitter.com/geysaalv/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203532427395784704"], "created_at": "2019-12-08T04:31:05.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 (s\u00f3 por causa do teatro)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/96zCnKhyjp", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203501165020930048"}], "id": "1203532427395784704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "109711939"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9138, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9045, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 205, "end": 215, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Evans"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/fWqtaihbro", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1203506452062777345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fWqtaihbro", "media_key": "3_1203506443372154880"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203506452062777345"], "created_at": "2019-12-08T02:47:52.000Z", "text": "Que filme maravilhoso que \u00e9 Knives Out, aqui no Brasil \u201cEntre facas e segredos\u201d e t\u00e1 nos cinemas. Pra quem gosta de suspense e ficar se perguntando quem matou pro amigo do lado, esse filme \u00e9 perfeito. \n\nO Chris Evans me surpreendeu viu? https://t.co/fWqtaihbro", "id": "1203506452062777345", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 9, "like_count": 413, "quote_count": 11}, "author_id": "500290601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Llt7VRom4l", "expanded_url": "https://twitter.com/gabecrismar/status/1203503958809034752", "display_url": "twitter.com/gabecrismar/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203642048034803713"], "created_at": "2019-12-08T11:46:41.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Llt7VRom4l", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203503958809034752"}], "id": "1203642048034803713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "2192725075"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203649095006638080"], "created_at": "2019-12-08T12:14:41.000Z", "text": "Lo de llamarle asesino, en caso de que la historia sea verdad (porque hay gente que la tacha de invent) supongo que \u00e9l sabe que fue culpa suya y le pesar\u00e1 en la conciencia, ten\u00eda 13 a\u00f1os cuando pas\u00f3 y tal, llamarle asesino es un poco pasarse xdd", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203649090405490689"}], "id": "1203649095006638080", "in_reply_to_user_id": "463992338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463992338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202556536117235712"], "created_at": "2019-12-05T11:53:15.000Z", "text": "La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesitan ir a \u00c1frica, atraparlos con redes y venderlos en subasta p\u00fablica. Ahora el viaje suicida se lo pagan los propios africanos y muchos mueren en el intento.", "id": "1202556536117235712", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 5}, "author_id": "524589593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Q9qopyOjXm", "expanded_url": "https://t.co/Q9qopyOjXm", "display_url": "t.co/Q9qopyOjXm"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203499958864949249"], "created_at": "2019-12-08T02:22:04.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea ja fez: ESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso da sala\u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\nnamorou \u2705\nbeijou \u2705\nfoi pego beijando\u2705 kkkkkkkk https://t.co/Q9qopyOjXm", "id": "1203499958864949249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "author_id": "835501597232857088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.7952, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.7014, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 120, "end": 138, "probability": 0.667, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.6664, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 199, "end": 221, "probability": 0.5873, "type": "Other", "normalized_text": "CriseNasInfinitasTerras"}, {"start": 232, "end": 240, "probability": 0.4948, "type": "Other", "normalized_text": "Manhattan"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.7448, "type": "Other", "normalized_text": "Watchmen"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9WBCbA1GAo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1203484579732115458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9WBCbA1GAo", "media_key": "16_1203484565903462400"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 77, "tag": "WonderWoman1984"}, {"start": 159, "end": 166, "tag": "CCXP19"}, {"start": 198, "end": 222, "tag": "CriseNasInfinitasTerras"}, {"start": 270, "end": 279, "tag": "Watchmen"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203484579732115458"], "created_at": "2019-12-08T01:20:58.000Z", "text": "Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman e O Esquadr\u00e3o Suicida no painel da WB na #CCXP19 \n- Primeira parte do crossover #CriseNasInfinitasTerras\n- Doutor Manhattan aparecendo no epis\u00f3dio 8 de #Watchmen https://t.co/9WBCbA1GAo", "id": "1203484579732115458", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 5, "like_count": 252, "quote_count": 5}, "author_id": "1076671335953297408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.6131, "type": "Person", "normalized_text": "light"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.6916, "type": "Person", "normalized_text": "naomi"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203648694085672961"], "created_at": "2019-12-08T12:13:06.000Z", "text": "realmente eh da for\u00e7a tarefa e da o nome verdadeiro dela pq light diz q ela seria \u00f3tima na equipe e so precisa do nome dela para dar indica\u00e7\u00e3o ao L, naomi ao inv\u00e9s de falar \"fala pro L q sou a agente q ajudou ele a resolver caso X\" ela da a CNH dela mesmo e fodase", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203648687664222210"}], "id": "1203648694085672961", "in_reply_to_user_id": "805573134569054209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805573134569054209"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203647410637070336"], "created_at": "2019-12-08T12:08:00.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c", "id": "1203647410637070336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3991312516"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4204, "type": "Other", "normalized_text": "GAME"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.5568, "type": "Other", "normalized_text": "LEGO BATMAN 3"}, {"start": 153, "end": 165, "probability": 0.7481, "type": "Other", "normalized_text": "Black Panther"}, {"start": 202, "end": 213, "probability": 0.7351, "type": "Other", "normalized_text": "Infinity War"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/CaWGXz4zdy", "expanded_url": "https://www.game.es/buscar/lego", "display_url": "game.es/buscar/lego"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/NYGnAQMliz", "expanded_url": "https://twitter.com/VideojuegosGAME/status/1203353726234349571/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NYGnAQMliz", "media_key": "3_1202614314730954752"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 89, "username": "WBGamesSpain", "id": "596295061"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203353726234349571"], "created_at": "2019-12-07T16:41:00.000Z", "text": "Hazte con tus t\u00edtulos de LEGO favoritos en GAME y te llevas DLC de regalo \ud83c\udf81 @WBGamesSpain \n\nLEGO BATMAN 3 \u27a1 Pack Escuadr\u00f3n Suicida.\nLEGO AVENGERS \u27a1 Pack Black Panther.\nLEGO MARVEL SUPER HEROES 2 \u27a1 Pack Infinity War.\n\n\u00a1Y muchos m\u00e1s! \ud83d\udc47\nhttps://t.co/CaWGXz4zdy https://t.co/NYGnAQMliz", "id": "1203353726234349571", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "15243058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6746, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/hLiLDe3nIu", "expanded_url": "https://www.diarioinformacion.com/sucesos/2019/12/07/matrimonio-suicida-despues-marido-le/2213876.html", "display_url": "diarioinformacion.com/sucesos/2019/1\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203645677085102081"], "created_at": "2019-12-08T12:01:06.000Z", "text": "Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/hLiLDe3nIu", "id": "1203645677085102081", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "92002486"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 270, "end": 280, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203095152102739969"], "created_at": "2019-12-06T23:33:31.000Z", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru ...,o sea \u00b4castigo divino\u00b4,...no nos alegrar\u00edamos pero a ver si diosito manda que te caigas de \u00b4hocico\u00b4para que dejes de hacer comentarios llenos de veneno tratando de salvar \u00b4la imagen\u00b4 del \u00b4cobarde ladr\u00f3n y suicida\u00b4 ah, y doctor bamba Alan Garcia .", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202056274713677826"}], "id": "1203095152102739969", "in_reply_to_user_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "744867732793896960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/veOMJ8qV2V", "expanded_url": "https://twitter.com/EzequielSalasOk/status/1203463794921529344", "display_url": "twitter.com/EzequielSalasO\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203601033353662464"], "created_at": "2019-12-08T09:03:42.000Z", "text": "Mucho da\u00f1o neuronal ah\u00ed...mucho mucho...\n\nHay que gastar un poco m\u00e1s y comprar productos de calidad...siempre lo digo..las tinturas baratas hacen mal\n\nAh\u00ed est\u00e1....\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44 https://t.co/veOMJ8qV2V", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203463794921529344"}], "id": "1203601033353662464", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 40, "like_count": 142, "quote_count": 14}, "author_id": "4144776443"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/YVMYhiufsO", "expanded_url": "https://twitter.com/fezani/status/1203059011974770688/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YVMYhiufsO", "media_key": "7_1203058924976590848"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203059011974770688"], "created_at": "2019-12-06T21:09:54.000Z", "text": "fico pensando em que tipo de psicopata cria um brinquedo desse https://t.co/YVMYhiufsO", "id": "1203059011974770688", "public_metrics": {"retweet_count": 13306, "reply_count": 2087, "like_count": 62735, "quote_count": 15464}, "author_id": "52379439"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203522662120730629"], "created_at": "2019-12-08T03:52:17.000Z", "text": "Prefiro  discuss\u00e3o com  bolsominion,  a ter um pretenso suicida na minha  timeline,  e sempre  aparece,  a\u00ed pra variar vou l\u00e1  salvar a criatura,  as vezes  xingam de volta , o pior  \u00e9  que  tem  gente  se suicidando  de verdade  !", "id": "1203522662120730629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1175523724063334400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 162, "probability": 0.512, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mayenazol", "id": "220093636"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "MidisPeru", "id": "1848663270"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203384718315659264"], "created_at": "2019-12-07T18:44:09.000Z", "text": "@mayenazol @MidisPeru A @KarlaCalle la dignidad le es esquiva, se sabe con mucha honra pero nada m\u00e1s lejano que su pobre y triste realidad. Fanatica del suicida AG. sabiendo todos los delitos cometidos por el panz\u00f3n, aun as\u00ed lo santifica. Podemos adivinar que valores pregona...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203343908756840448"}], "id": "1203384718315659264", "in_reply_to_user_id": "220093636", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "289038106"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203454609194393600"], "created_at": "2019-12-07T23:21:52.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:  \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "id": "1203454609194393600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "993500633092317184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.6246, "type": "Place", "normalized_text": "SanMiguel"}, {"start": 148, "end": 159, "probability": 0.5364, "type": "Place", "normalized_text": "La Margarita"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/59nru7Xlb2", "expanded_url": "https://twitter.com/C_Lobato/status/1202259965945233410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/59nru7Xlb2", "media_key": "3_1202259958395473925"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 144, "username": "Imss_Pue", "id": "2216210492"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "NoticiaEnMovimiento"}, {"start": 47, "end": 57, "tag": "SanMiguel"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "custodia"}, {"start": 96, "end": 104, "tag": "suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202259965945233410"], "created_at": "2019-12-04T16:14:47.000Z", "text": "#NoticiaEnMovimiento \ud83d\ude94 | Interno del CERESO de #SanMiguel que se encontraba bajo #custodia,  se #suicida en los ba\u00f1os del hospital del @Imss_Pue de La Margarita. https://t.co/59nru7Xlb2", "id": "1202259965945233410", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "185628585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EdwinSanchez_18", "id": "150430685"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "JuMaJaRa", "id": "99845052"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203411520094375937"], "created_at": "2019-12-07T20:30:39.000Z", "text": "@EdwinSanchez_18 @JuMaJaRa Ser polic\u00eda en Colombia es un acto suicida, se carga un arma de dotaci\u00f3n que nunca se puede usar", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203401589832192007"}], "id": "1203411520094375937", "in_reply_to_user_id": "150430685", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "61598926"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203312050874802176"], "created_at": "2019-12-07T13:55:24.000Z", "text": "@Alejand87998825 Complejo... Adultos con 0 empat\u00eda, 0 resiliencia, 0 tolerancia a la frustraci\u00f3n. S\u00famale violentos, agresivos. La generaci\u00f3n suicida... Creo yo...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203311352229576705"}], "id": "1203312050874802176", "in_reply_to_user_id": "1190665617273171969", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 104, "quote_count": 2}, "author_id": "1185446319772569600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/dwcC8FUJ1z", "expanded_url": "https://twitter.com/luiza_canossa/status/1203527843981991939", "display_url": "twitter.com/luiza_canossa/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203530077310459904"], "created_at": "2019-12-08T04:21:45.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2753\nse popularizou:\u2753\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274cputs https://t.co/dwcC8FUJ1z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203527843981991939"}], "id": "1203530077310459904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "854764792166461440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 170, "end": 172, "probability": 0.5099, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Villaran"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 265, "end": 269, "probability": 0.7508, "type": "Person", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}, {"start": 272, "end": 274, "probability": 0.4453, "type": "Person", "normalized_text": "OAS"}, {"start": 278, "end": 286, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203379967276601345"], "created_at": "2019-12-07T18:25:16.000Z", "text": "@DraGonzalez @MilagrosLeivaG La doctora es experto en culpar de todo a Keiko  sin haber sido gobierno. Su odio  al fujomorismo no tiene limites y por negocios piensa que PPK,Vizcarra,Villaran,Humala, son honestos, cuando en realidad son unos delincuentes,igual que Gra\u00f1a, OAS y Odebrecht.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203345327102685184"}], "id": "1203379967276601345", "in_reply_to_user_id": "1026865180729323520", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "1123421888993165313"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203615086767673344"], "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 38, "username": "vilma95823176", "id": "995238744436477952"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-12-08T09:59:33.000Z", "text": "@AlexGorrieri @LisadaCa @vilma95823176 @matteosalvinimi Perch\u00e9 sto governo non si suicida in massa ci sarebbe meno inquinamento", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203467218434043905"}], "id": "1203615086767673344", "in_reply_to_user_id": "1179930854337994756", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176916063885365248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/4lZTC4ur4H", "expanded_url": "https://twitter.com/eugaoliver/status/1203500875798499328", "display_url": "twitter.com/eugaoliver/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203503958809034752"], "created_at": "2019-12-08T02:37:58.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/4lZTC4ur4H", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203500875798499328"}], "id": "1203503958809034752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 6}, "author_id": "712309589077848065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7062, "type": "Person", "normalized_text": "Dianne"}, {"start": 9, "end": 13, "probability": 0.6548, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/jEsz4a2lyA", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1575747053", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1575747053"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203398538404732928"], "created_at": "2019-12-07T19:39:04.000Z", "text": "Dianne y Jaime, juntos hasta en la muerte: ella se suicida con su marido, muy enfermo de c\u00e1ncer https://t.co/jEsz4a2lyA", "id": "1203398538404732928", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "2905232597"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6739, "type": "Other", "normalized_text": "spray"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203498033972961280"], "created_at": "2019-12-08T02:14:25.000Z", "text": "- Spravato: esketamine en spray nasal para depresi\u00f3n resistente e ideaci\u00f3n suicida, no se recomienda en monoterapia. Resuelve el problema de la ketamina que a pesar de ofrecer efecto antidepresivo es de alto costo y dif\u00edcil manejo por uso restringido al ser un anest\u00e9sico.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203498030449733632"}], "id": "1203498033972961280", "in_reply_to_user_id": "142152819", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "142152819"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/w8dlOvIAOu", "expanded_url": "https://twitter.com/reporterlacerda/status/1203449772784472064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8dlOvIAOu", "media_key": "3_1203449764827795457"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1203449772784472064"], "created_at": "2019-12-07T23:02:39.000Z", "text": "https://t.co/w8dlOvIAOu", "id": "1203449772784472064", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 58, "like_count": 541, "quote_count": 9}, "author_id": "152462302"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 119, "probability": 0.6487, "type": "Person", "normalized_text": "max"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/fZu90stHR5", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2018/11/09/eps/1541778249_396721.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2018/11\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1555134342900465666/FV8U6xS3?format=jpg&name=orig", "width": 720, "height": 377}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1555134342900465666/FV8U6xS3?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "A amarga vida das filhas de Marx", "description": "Jenny morreu jovem. Laura e Eleanor suicidaram-se. Viveram \u00e0 sombra dos homens, sem d\u00favida em um s\u00e9culo equivocado.", "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2018/11/09/eps/1541778249_396721.html"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203151733268066304"], "created_at": "2019-12-07T03:18:21.000Z", "text": "@roxmo Esse cara casou -se com uma mulher rica, tirou toda fortuna dela, e uma das filhas se matou pela desgra\u00e7a que max trouxe, tem gente que nem sabe o que defendo...https://t.co/fZu90stHR5 pra aqueles que acham que estou mentindo, eu tiro meu chap\u00e9u...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203131563564847105"}], "id": "1203151733268066304", "in_reply_to_user_id": "17752026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "1058514619042533376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "id": "1068451125681143808", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6745, "type": "Person", "normalized_text": "konan"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "konan"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/O3qaBYGq60", "expanded_url": "https://t.co/O3qaBYGq60", "display_url": "t.co/O3qaBYGq60"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1024484044363444224"], "created_at": "2018-08-01T02:36:44.000Z", "text": "konan n\u00e3o venceu por causa de:\n\n- mijo dos uchiha\n- se obito morresse n\u00e3o ia ter mais guerra nem nada\n\nkonan mto injusti\u00e7ada sim mas pelo menos quase matou o bagaceiro https://t.co/O3qaBYGq60", "id": "1024484044363444224", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "4572935482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.7855, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vsfLddp8X4", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/peru/la-libertad/feminicidio-en-la-libertad-policia-mata-de-un-disparo-a-su-esposa-tambien-agente-y-luego-se-suicida-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/peru/la-libert\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/peru/la-libertad/estamoshartas-feminicidio-en-la-libertad-policia-mata-de-un-disparo-a-su-esposa-tambien-agente-y-luego-se-suicida-noticia/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203451457565011968"], "created_at": "2019-12-07T23:09:21.000Z", "text": "Feminicidio en La Libertad: polic\u00eda mata de un disparo a su esposa, tambi\u00e9n agente, y luego se suicida https://t.co/vsfLddp8X4", "id": "1203451457565011968", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "author_id": "233033221"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ZQaZnKmiud", "expanded_url": "https://twitter.com/pedroodutra/status/1203323882981199872", "display_url": "twitter.com/pedroodutra/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203447161138102273"], "created_at": "2019-12-07T22:52:16.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez\nESCOLA\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: sim \nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: kkkkkk de lei\npegou algu\u00e9m no banheiro: sim https://t.co/ZQaZnKmiud", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203323882981199872"}], "id": "1203447161138102273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "723692195581169664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.7428, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Jos\u00e9"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.8935, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VladimirAras", "id": "19126035"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203501382902468608"], "created_at": "2019-12-08T02:27:44.000Z", "text": "@VladimirAras Ele t\u00e1 ficando gag\u00e1 ent\u00e3o.\nO pacto de S\u00e3o Jos\u00e9 da Costa Rica estabelece o tr\u00e2nsito em julgado e \u00e9 norma supralegal. A CF estabelece a culpa somente ap\u00f3s tr\u00e2nsito em julgado.\nA pris\u00e3o do 312 \u00e9 cautelar. J\u00e1 a pris\u00e3o de 2 grau pressup\u00f5e culpa e, se revertida, ensejar\u00e1 indeniza\u00e7\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203434726960353283"}], "id": "1203501382902468608", "in_reply_to_user_id": "19126035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1176552497655275520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.8309, "type": "Other", "normalized_text": "Uncanny X-Force"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.6827, "type": "Other", "normalized_text": "Remender"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.6303, "type": "Other", "normalized_text": "Ope\u00f1a"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6241, "type": "Other", "normalized_text": "Ribic-Noto"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.4944, "type": "Other", "normalized_text": "Rob"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/SoNTaHBl8y", "expanded_url": "https://twitter.com/RockyGrimm/status/1203260001663488000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SoNTaHBl8y", "media_key": "3_1203259988417957888"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/SoNTaHBl8y", "expanded_url": "https://twitter.com/RockyGrimm/status/1203260001663488000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SoNTaHBl8y", "media_key": "3_1203259988459884546"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/SoNTaHBl8y", "expanded_url": "https://twitter.com/RockyGrimm/status/1203260001663488000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SoNTaHBl8y", "media_key": "3_1203259988459819009"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/SoNTaHBl8y", "expanded_url": "https://twitter.com/RockyGrimm/status/1203260001663488000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SoNTaHBl8y", "media_key": "3_1203259988459900928"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "20dias20comicsXXI"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203260001663488000"], "created_at": "2019-12-07T10:28:34.000Z", "text": "#20dias20comicsXXI\n\nD\u00eda 10: Uncanny X-Force de Remender-Ope\u00f1a-Ribic-Noto, otro reboot de una obra de Rob!, una serie que recoge conceptos y personajes de comics mutis de los 90, para desarrollar una de las mejores etapas mutis de los 2 miles. https://t.co/SoNTaHBl8y", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202926492780552192"}], "id": "1203260001663488000", "in_reply_to_user_id": "539839267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "539839267"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/H3QM6A5YEZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MelgacoThales14/status/1203479420499038209", "display_url": "twitter.com/MelgacoThales1\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203516335684235270"], "created_at": "2019-12-08T03:27:09.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/H3QM6A5YEZ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203479420499038209"}], "id": "1203516335684235270", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "750465848318525440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/nTMHQxeB95", "expanded_url": "https://twitter.com/cruel_lucas/status/1203352651619979264", "display_url": "twitter.com/cruel_lucas/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203369268949200902"], "created_at": "2019-12-07T17:42:45.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/nTMHQxeB95", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203352651619979264"}], "id": "1203369268949200902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 8}, "author_id": "1000049371763957760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203579647000293376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}]}, "created_at": "2019-12-08T07:38:43.000Z", "text": "@suicida_roots @Rafael_alvsan Foi combinado", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203377798854918145"}], "id": "1203579647000293376", "in_reply_to_user_id": "373708174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "998694671303041025"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202976670044610561"], "created_at": "2019-12-06T15:42:43.000Z", "text": "Pues bien estudios como Ibrahim&amp;cols(2016) encuentran no aceptaci\u00f3n social y familiar con autoagresiones e ideaci\u00f3n suicida. Y se cree causal. Cuando el malestar aumenta pero est\u00e1 ah\u00ed. De hecho el malestar cl\u00ednico es significativo. Debe recibirse ATENCI\u00d3N ESPECIALIZADA SIN DUDA.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202976668371030017"}], "id": "1202976670044610561", "in_reply_to_user_id": "726103075988066304", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 111, "quote_count": 1}, "author_id": "726103075988066304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.6979, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/QuLkmVV7BH", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17666/lula-da-silva-e-suas-derrotas-morais-apos-deixar-o-xilindro-veja-o-video.amp?__twitter_impression=true", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17666\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203635353242001409"], "created_at": "2019-12-08T11:20:05.000Z", "text": "\u00c9 \u201csuspeito\u201d (kkkk) de ser mandante do assassinato de Celso Daniel, robou, matou (corrup\u00e7\u00e3o mata), dividiu a sociedade e destilou \u00f3dio a todos que se opunham ao seu projeto de poder. Triste fim? S\u00f3 se for para ele. \u00c9 um fim mais que merecido.  https://t.co/QuLkmVV7BH", "id": "1203635353242001409", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1106536620663209986"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/JfD0CuHtQE", "expanded_url": "https://twitter.com/mis2centavos/status/1203462243972714498/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JfD0CuHtQE", "media_key": "7_1203462094408040448"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203462243972714498"], "created_at": "2019-12-07T23:52:12.000Z", "text": "Estoy llorando de la risa. https://t.co/JfD0CuHtQE", "id": "1203462243972714498", "public_metrics": {"retweet_count": 4076, "reply_count": 722, "like_count": 16987, "quote_count": 3679}, "author_id": "209310616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/fe9Uh83FCR", "expanded_url": "https://twitter.com/melaniecampest1/status/1203167112082145281", "display_url": "twitter.com/melaniecampest\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203482144099782656"], "created_at": "2019-12-08T01:11:17.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\n\u2022ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/fe9Uh83FCR", "id": "1203482144099782656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "928316802819592194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.7893, "type": "Person", "normalized_text": "Clark"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.7321, "type": "Person", "normalized_text": "Lois"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.5623, "type": "Person", "normalized_text": "Chloe"}, {"start": 152, "end": 163, "probability": 0.8175, "type": "Person", "normalized_text": "Slade Wilson"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.7269, "type": "Person", "normalized_text": "Hawkman"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/YH1ZV1LLMs", "expanded_url": "https://twitter.com/JaviBenedict/status/1203618242809470977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YH1ZV1LLMs", "media_key": "3_1203618112605687808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203618242809470977"], "created_at": "2019-12-08T10:12:05.000Z", "text": "\u00cdcaro (10x11). Un episodio bastante intenso. Clark le pide matrimonio a Lois, \"vuelve\" Chloe y el gobierno empieza a dar caza a los h\u00e9roes con ayuda de Slade Wilson y tristemente Hawkman cae en combate. En general bastante bien. https://t.co/YH1ZV1LLMs", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203454602953285635"}], "id": "1203618242809470977", "in_reply_to_user_id": "1916995171", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1916995171"}, {"geo": {"place_id": "0af3b7ebabdf70af"}, "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/Jg7FSl7chv", "expanded_url": "https://twitter.com/DAZN_IT/status/1203432407409610752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jg7FSl7chv", "media_key": "13_1203431481986732032"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203611323000655872"], "created_at": "2019-12-08T09:44:36.000Z", "text": "Questa \u00e8  l\u2019Arte del Calcio https://t.co/Jg7FSl7chv", "id": "1203611323000655872", "public_metrics": {"retweet_count": 500, "reply_count": 157, "like_count": 3112, "quote_count": 85}, "author_id": "2762840061"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7214, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.4184, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 228, "end": 244, "probability": 0.7403, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio mutis"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203317967217410049"], "created_at": "2019-12-07T14:18:54.000Z", "text": "Me gustar\u00eda saber qu\u00e9 pas\u00f3 entre El Comercio y Vizcarra para que s\u00fabitamente el diario se d\u00e9 cuenta de todas las -por decir algo- irregularidades en las que est\u00e1 sumergido el accesitario. Se ven\u00eda hablado de eso durante meses y El Comercio mutis. \u00bfQu\u00e9 se rompi\u00f3 y por qu\u00e9?", "id": "1203317967217410049", "public_metrics": {"retweet_count": 466, "reply_count": 350, "like_count": 1590, "quote_count": 41}, "author_id": "19729967"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/3o1weZH0Fm", "expanded_url": "https://twitter.com/MelgacoThales14/status/1203479420499038209", "display_url": "twitter.com/MelgacoThales1\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203625198110597120"], "created_at": "2019-12-08T10:39:44.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/3o1weZH0Fm", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203479420499038209"}], "id": "1203625198110597120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "824735082149801984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/uXPrNu5Jzr", "expanded_url": "https://t.co/uXPrNu5Jzr", "display_url": "t.co/uXPrNu5Jzr"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203314285256069120"], "created_at": "2019-12-07T14:04:16.000Z", "text": "Libertad es vivir sin miedo.\nUn hilo terrible, que deber\u00eda leer todo el mundo. https://t.co/uXPrNu5Jzr", "id": "1203314285256069120", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 127, "like_count": 833, "quote_count": 74}, "author_id": "482389606"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9621, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 47, "end": 58, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Rian Johnson"}, {"start": 91, "end": 116, "probability": 0.8941, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars: Os \u00daltimos Jedi"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.5038, "type": "Other", "normalized_text": "whodunnit"}, {"start": 258, "end": 272, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Christie"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/8AZ8cWXHVF", "expanded_url": "https://twitter.com/lovrmarsh/status/1203628750073712641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8AZ8cWXHVF", "media_key": "3_1203628737255923718"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203628750073712641"], "created_at": "2019-12-08T10:53:51.000Z", "text": "\u2014 Knives Out (2019) foi escrito e dirigido por Rian Johnson, conhecido por seu trabalho em Star Wars: Os \u00daltimos Jedi (2017). O filme se encaixa no g\u00eanero de mist\u00e9rio de assassinato \u201cquem matou?\u201d/\u201cwhodunnit\u201d e \u00e9 tamb\u00e9m uma esp\u00e9cie de \u201chomenagem\u201d \u00e0s obras de Agatha Christie. https://t.co/8AZ8cWXHVF", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203628728493989888"}], "id": "1203628750073712641", "in_reply_to_user_id": "858781272176566272", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "858781272176566272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203628728493989888"], "created_at": "2019-12-08T10:53:45.000Z", "text": "\u21b3 esta thread N\u00c3O conter\u00e1 qualquer spoiler do filme, apenas informa\u00e7\u00f5es sobre o mesmo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203628726157762561"}], "id": "1203628728493989888", "in_reply_to_user_id": "858781272176566272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "858781272176566272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/kTGafkRVDH", "expanded_url": "https://t.co/kTGafkRVDH", "display_url": "t.co/kTGafkRVDH"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203479420499038209"], "created_at": "2019-12-08T01:00:28.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/kTGafkRVDH", "id": "1203479420499038209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "author_id": "1054086347907088384"}], "places": [{"full_name": "Las Condes, Chile", "id": "00c4b64e7affea25"}, {"full_name": "Pueblo Esther, Argentina", "id": "0077c1d3713424e5"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Novo Hamburgo, Brasil", "id": "3b8667e69cb2797f"}, {"full_name": "Port\u00e3o, Brasil", "id": "6de84e0ea8c5921e"}, {"full_name": "Contagem, Brasil", "id": "46bda2f68abcc7d2"}]}, "errors": [{"value": "1203430496455151617", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203430496455151617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203430496455151617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "168506275", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [168506275].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "168506275", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203390111607595008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203390111607595008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203390111607595008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1100389623187025922", "value": "1100389623187025922", "detail": "User has been suspended: [1100389623187025922].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203452614131748866", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203452614131748866", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203452614131748866].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "115725695", "value": "115725695", "detail": "User has been suspended: [115725695].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203409123615936518", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203409123615936518", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203409123615936518].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1203656062173401088", "oldest_id": "1203623756498948098", "result_count": 471, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfj2cq4dqkbrwg3qx9yhpdyvvr1"}}