{"data": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163975571845656576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163975571845656576", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "161057114"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163975562148421632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163964788730466304"}], "id": "1163975562148421632", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lolaferreira", "id": "15523423"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:46:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaferreira: Willian tinha 20 anos, uma fam\u00edlia estruturada e... depress\u00e3o. Um bicho que a gente n\u00e3o fala sobre, mas que fica \u00e0 esprei\u2026", "author_id": "1079463234690793472"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163975555403923456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163975555403923456", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1458462828"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/JDF5A9T2wW", "expanded_url": "https://twitter.com/favelanewsrj/status/1163962762336329728", "display_url": "twitter.com/favelanewsrj/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163975546679771136"], "id": "1163975546679771136", "created_at": "2019-08-21T00:46:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Aaaaaaah vtmnc, FDP! Exclui essa porra de \"p\u00e1gina\". Tu j\u00e1 est\u00e1 enchendo o saco. O cara comemorou a salva\u00e7\u00e3o de 37 pessoas dentro do \u00f4nibus. Tudo pra vcs \u00e9 errado. Daqui a pouco v\u00e3o criticar at\u00e9 o atirador q matou o cara. Na moral... Vcs tem tudo q se foder com quem vcs defendem! https://t.co/JDF5A9T2wW", "author_id": "768266388838445057"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163975540136665088"], "id": "1163975540136665088", "created_at": "2019-08-21T00:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estou chocada, um pai matou o filho de dois anos enforcado e se matou em seguida, motivo: a esposa estava pensando em se separar. Tem que estar muito doente psicologicamente para chegar em um est\u00e1gio de maldade assim. Um casal super tranquilo. Ningu\u00e9m imaginava. Cidade parou.", "author_id": "2871443750"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163975533799063552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163975533799063552", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "983811250239963137"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163975390437793799"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163975390437793799", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "910980104335056901"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163975387354980352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163975387354980352", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:45:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "325636638"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163975310951538693"], "id": "1163975310951538693", "created_at": "2019-08-21T00:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meu hamster \u00e9 suicida v\u00e9i queria se jogar da cama", "author_id": "985689029759946752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163975303531827201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163975303531827201", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1382691816"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163975301598240769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163975301598240769", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "4898606925"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163975276474372096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163964788730466304"}], "id": "1163975276474372096", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lolaferreira", "id": "15523423"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaferreira: Willian tinha 20 anos, uma fam\u00edlia estruturada e... depress\u00e3o. Um bicho que a gente n\u00e3o fala sobre, mas que fica \u00e0 esprei\u2026", "author_id": "1007013977098989568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163975262905741312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163975262905741312", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "101631825"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163975237978984448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163975237978984448", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:44:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "author_id": "1096845599880740866"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163975228042678272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163975228042678272", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:44:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1010149893938335744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163975223567364096"], "id": "1163975223567364096", "created_at": "2019-08-21T00:44:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "ta dif\u00edcil nego entender q foi falho sim pq o sequestrador morreu. ok, nenhum ref\u00e9m morto/ferido, talvez, qm sabe, por causa do tiro q matou. mas comemorar como ele fez, como se estivesse ca\u00e7ando num safari? no fim das contas n querem proteger a popula\u00e7\u00e3o, s\u00f3 qrem puxar o gatilho", "author_id": "3312624683"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163975222090973186"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163975222090973186", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:44:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "599716433"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163975171864178689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163975171864178689", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1105628545609535488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163975167007219712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163975167007219712", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:44:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1150430191858180097"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163975155074383872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163975155074383872", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:44:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2488746152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163975128226701312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163963097293475843"}], "id": "1163975128226701312", "created_at": "2019-08-21T00:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Franmarques0419: \u201cSe um ladr\u00e3o for pego em flagrante arrombando uma casa e for ferido e morto no confronto, a pessoa que matou o ladr\u00e3o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Franmarques0419", "id": "1077694776156307456"}]}, "author_id": "864661820329660416"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1163975112573407232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163948084054745089"}], "id": "1163975112573407232", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.2585, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 98, "end": 103, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:44:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u7d04\u675f\u306e\u5730\uff58\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306e\u5fa9\u5e30\uff58\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u30c0\u30a6\u30f3\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6700\u8fd1\u3001\u5fa9\u5e30\u306e\u5642\u304c\u591a\u3044 #\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0 \u3002\n\u3042\u3068\u306f\u30bf\u30a4\u30df\u30f3\u30b0\u6b21\u7b2c\u306a\u306e\u304b\uff1f\n #\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f \u306e\u7d04\u675f\u304c\u679c\u305f\u3055\u308c\u308b\u3053\u3068\u306b\u671f\u5f85\u3057\u305f\u3044\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\u3002\n\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\u2026", "author_id": "902337290483122177"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163975029513740288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163975029513740288", "created_at": "2019-08-21T00:44:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "2917972127"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163974986824130565"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163915408879030273"}], "id": "1163974986824130565", "created_at": "2019-08-21T00:43:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SozinhaSolita: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SozinhaSolita", "id": "3387628131"}]}, "author_id": "1045895538359627776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/sT0IrgP2WE", "expanded_url": "https://twitter.com/davidoleitao/status/1163974963486965766/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sT0IrgP2WE", "media_key": "3_1163974954423128064"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.6195, "type": "Person", "normalized_text": "Leon Trotsky"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163974963486965766"], "id": "1163974963486965766", "created_at": "2019-08-21T00:43:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "79 anos do Assassinato de Leon Trotsky. Foi o maior opositor do regime estalinista que o matou, a IV internacional mant\u00e9m se de p\u00e9 eternizada nas suas teses, o contributo que deu \u00e0 luta socialista \u00e9 enorme. https://t.co/sT0IrgP2WE", "author_id": "858631392342814720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163974960156762112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163974960156762112", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "33913221"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163974878493642754"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163915408879030273"}], "id": "1163974878493642754", "created_at": "2019-08-21T00:43:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SozinhaSolita: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SozinhaSolita", "id": "3387628131"}]}, "author_id": "943657848466223106"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163974877004648449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163974877004648449", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:43:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1022627402491551745"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163974842317758465"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163974842317758465", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "4193755113"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163974837104185345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163974837104185345", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1135435208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163974790937501696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818376327651330"}], "id": "1163974790937501696", "created_at": "2019-08-21T00:43:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @naferreira: se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "naferreira", "id": "38212171"}]}, "author_id": "771519301396365312"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163974782104285185"], "id": "1163974782104285185", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.4484, "type": "Other", "normalized_text": "maria"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.5701, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.579, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.6565, "type": "Other", "normalized_text": "marcia"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:43:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esperem la alguem que me explique pq \u00e9 que andam a dizer que ahora maria matou a marta e que a marta afinal se chama marcia, estou deveras confusa", "author_id": "4365264077"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163974762957287426"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163974762957287426", "created_at": "2019-08-21T00:43:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "731176577178963973"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163974725397307393"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163943742820274176"}], "id": "1163974725397307393", "created_at": "2019-08-21T00:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CallegariAlbert: Qu\u00e9 l\u00e1stima llegar a los 66 y dar pena. \u00bfEs necesario decir estupideces no acordes a futbolista de su calibre? \u00bfEs nec\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CallegariAlbert", "id": "177309262"}]}, "author_id": "576465330"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163974718929756162"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163974718929756162", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:42:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1162863846501027840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163974683189899264"], "id": "1163974683189899264", "created_at": "2019-08-21T00:42:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Es una impotencia enorme que dos de las personas que m\u00e1s amas tengan tendencia suicida, se la pasen diciendo que lo har\u00e1n y tu ya no sabes que hacer para ayudarlos.", "author_id": "2926059782"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163974670162497537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163974670162497537", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:42:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "825423214885138433"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163974667645923333"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163974667645923333", "created_at": "2019-08-21T00:42:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "2730385690"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163974664760233985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163974664760233985", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:42:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "723934690172911616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163974640605306880"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163974518978859008"}], "id": "1163974640605306880", "created_at": "2019-08-21T00:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Carmonesco Oye q no q son videos de gente suicida y muertes callate", "in_reply_to_user_id": "927409144344215552", "author_id": "1259362710"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163974626063605760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163974626063605760", "created_at": "2019-08-21T00:42:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "360998762"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163974603993243650"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163686629938204672"}], "id": "1163974603993243650", "created_at": "2019-08-21T00:42:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carlosgaleano26: Y realmente, solo la gente d\u00e9bil se suicida no te podes liquidar por una carrera o una pareja no podes quererte tan po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosgaleano26", "id": "808134192"}]}, "author_id": "2456893286"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163974521029832704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163613854657601537"}], "id": "1163974521029832704", "created_at": "2019-08-21T00:42:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blxckgirls: e se vcs lerem a letra da pra ver que ela claramente nao queria ter feito aquilo e so matou pra se defender \nnao acho que d\u2026", "author_id": "1438910688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163974497235550208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163933732698578945"}], "id": "1163974497235550208", "created_at": "2019-08-21T00:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HadBrunstein: La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa id\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HadBrunstein", "id": "243719541"}]}, "author_id": "757728085093576704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163974473957199872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163974473957199872", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:41:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "986832660"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163974470438199296"], "id": "1163974470438199296", "created_at": "2019-08-21T00:41:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un solo pensamiento de conducta suicida es suficiente.", "author_id": "80410548"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163974465346297857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163974465346297857", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "389253990"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163974446354485249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163974446354485249", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:41:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "114176910"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163974444072820736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163974444072820736", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:41:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1045053851718635521"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163974441250033665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163964788730466304"}], "id": "1163974441250033665", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lolaferreira", "id": "15523423"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:41:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaferreira: Willian tinha 20 anos, uma fam\u00edlia estruturada e... depress\u00e3o. Um bicho que a gente n\u00e3o fala sobre, mas que fica \u00e0 esprei\u2026", "author_id": "170561475"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163974418898530304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}], "id": "1163974418898530304", "created_at": "2019-08-21T00:41:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "author_id": "316260686"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163974350560813056"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163961024590073857"}], "id": "1163974350560813056", "created_at": "2019-08-21T00:41:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@heldon23 \u00c9 uma gaja psicopata que se matou e sequestrou a \u201cnamorada\u201d", "in_reply_to_user_id": "1109920351474147330", "author_id": "4727990199"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163974327970066432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163966309601693696"}], "id": "1163974327970066432", "created_at": "2019-08-21T00:41:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CRANSTON_BLACK @lustgirl El punto es el suicida, si afect\u00f3 a uno o a cientos no es tan relevante si consideramos que esa persona no vio otro camino ubotra soluci\u00f3n. A veces parece que discutimos con una pared \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "201978341", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CRANSTON_BLACK", "id": "201978341"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "lustgirl", "id": "15486688"}]}, "author_id": "45161109"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163974301445439488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163974301445439488", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:41:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "4749575536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163974287272923136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163974287272923136", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:41:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "829092028155887616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163974263327612934"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163974263327612934", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1396157622"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163974234386894848"], "id": "1163974234386894848", "created_at": "2019-08-21T00:40:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "T\u00f4 me sentindo t\u00e3o mal de saber que uma conhecida se suicidou \ud83d\ude14", "author_id": "2858693404"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163974233652961280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163974233652961280", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:40:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1159829821674938370"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163974204326318081"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163974204326318081", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1589682248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163974199444221952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163974199444221952", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "156378091"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163974185917530112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163823536382681089"}], "id": "1163974185917530112", "created_at": "2019-08-21T00:40:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbosaFtn: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barbosaftn", "id": "1445453449621950468"}]}, "author_id": "1137842478613180421"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163974184726347776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163974184726347776", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:40:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1112671000456503296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163974156880416768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163974156880416768", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:40:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "463506299"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163974108301922304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163974108301922304", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:40:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "706291064609619972"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163974102341865473"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163974102341865473", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:40:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "760944593370226688"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163974080946720768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163974080946720768", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:40:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "100201674"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163974049573326849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163934496418390016"}], "id": "1163974049573326849", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.5275, "type": "Organization", "normalized_text": "internet"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andreamzayas", "id": "2845513020"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:40:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Andreamzayas: Entro a redes sociales, internet, \"J\u00d3VEN SE SUICIDA\" \ud83d\ude2d actualmente somos una juventud tan lastimada y d\u00e9bil de alma \ud83d\ude14", "author_id": "614526846"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163974048059219969"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163974048059219969", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:40:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "43935704"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163974040048078850"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163974040048078850", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "50419472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/aiJEs34e2H", "expanded_url": "https://madero.cl/femicida-se-suicida-a-horas-de-saber-sentencia/", "display_url": "madero.cl/femicida-se-su\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/RMB30lvXUf", "expanded_url": "https://twitter.com/madero_cl/status/1163973993197645825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RMB30lvXUf", "media_key": "3_1163803108276940800"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.434, "type": "Place", "normalized_text": "LaSerena"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "Coquimbo"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "LaSerena"}, {"start": 85, "end": 94, "tag": "Coquimbo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163973993197645825"], "id": "1163973993197645825", "created_at": "2019-08-21T00:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Femicida en #LaSerena se suicida a horas de saber sentencia https://t.co/aiJEs34e2H\n\n#Coquimbo https://t.co/RMB30lvXUf", "author_id": "237437716"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163973953456607236"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163973953456607236", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "830444797383077888"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163973864390647808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163973864390647808", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:39:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "781276766"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163973847059750912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163973847059750912", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1461234967"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163973830060204032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163973830060204032", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:39:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2990028262"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163973825660444678"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163973825660444678", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:39:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "931697515400921090"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163973800985268225"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163840284758876161"}], "id": "1163973800985268225", "created_at": "2019-08-21T00:39:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brunin77DKX: Meu tio morreu assim.\n\nAssaltando um \u00f4nibus. \n\nSe eu acho que o cara que matou ele tava errado em atirar? N\u00e3o !\n\nSe eu fiq\u2026", "author_id": "1001593259146252288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163973782039670784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163973782039670784", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:39:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "778028535265067010"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163973769595170817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163964788730466304"}], "id": "1163973769595170817", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lolaferreira", "id": "15523423"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:39:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaferreira: Willian tinha 20 anos, uma fam\u00edlia estruturada e... depress\u00e3o. Um bicho que a gente n\u00e3o fala sobre, mas que fica \u00e0 esprei\u2026", "author_id": "1028997507131600901"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163973729644371968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163836988883197952"}], "id": "1163973729644371968", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.2305, "type": "Place", "normalized_text": "Sata"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.5921, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Mnsje para el cobarde suicida,llegar\u00e1 a la morada d don Sata,domicilio dl esp\u00edritu chocarrero de Alan. Fiscal\u00eda de Miraflores\u2026", "author_id": "1029200583188729856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163973728209899520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163973728209899520", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "867373724"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163973653417140224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163973653417140224", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:38:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2968121674"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163973642042187778"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163964965268705280"}], "id": "1163973642042187778", "created_at": "2019-08-21T00:38:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LutaDeClassesBR: @curtaramiro @LulaOficial Miro se diz crist\u00e3o luterano...\n\n(Foi gente assim que matou o cristianismo)\n\nhttps://t.co/G1\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LutaDeClassesBR", "id": "49636805"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "curtaramiro", "id": "68868337"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "author_id": "759296702"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163973634341425153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163973634341425153", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:38:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1654024760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163973587050483713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163973587050483713", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:38:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "4400306301"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/OK5zTO4G97", "expanded_url": "https://twitter.com/Graciel30734518/status/1163973576074117123/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OK5zTO4G97", "media_key": "3_1163973567593275393"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163973576074117123"], "id": "1163973576074117123", "created_at": "2019-08-21T00:38:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Esto votaste? M\u00e1s que \u201cdesencantado\u201d sos suicida https://t.co/OK5zTO4G97", "author_id": "1120165760696037382"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163973526510034944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163973526510034944", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:38:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "696112194891735040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163973520268943360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163973520268943360", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "3307616110"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163973509787332613"], "id": "1163973509787332613", "created_at": "2019-08-21T00:38:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"El dese\u00f3 es rendici\u00f3n y la rendici\u00f3n es poder\" \n Flashee escuadr\u00f3n suicida.", "author_id": "986544455858688000"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163973499582603264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163973499582603264", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:38:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "4887126586"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163973494197104640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163973494197104640", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:38:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "93397675"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163973494171930624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163973494171930624", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:38:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "451737082"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163973457031376897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163973457031376897", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:37:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "4624514073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/6S5OAX8jlA", "expanded_url": "https://twitter.com/wizonecam/status/1143578075268993024/video/1", "display_url": "twitter.com/wizonecam/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "imjiminssi", "id": "1027248437132230662"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163973454649016330"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163936292528414720"}], "id": "1163973454649016330", "created_at": "2019-08-21T00:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@imjiminssi macho n\u00e3o presta nega pq n\u00e3o matou? se quiser eu ajudo amoo https://t.co/6S5OAX8jlA", "in_reply_to_user_id": "1027248437132230662", "author_id": "726102960560857088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163973446646272001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163973446646272001", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:37:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "3435015777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163973412731011072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163961187773505536"}], "id": "1163973412731011072", "created_at": "2019-08-21T00:37:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CRANSTON_BLACK @lustgirl No mames, opinas desde tu m\u00f3vil sin entender la posici\u00f3n del suicida. \u00bfY si esa fue la \u00fanica forma efectiva de quitarse la vida que le era asequible? Creo que el egoismo es notorio en ti.", "in_reply_to_user_id": "201978341", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CRANSTON_BLACK", "id": "201978341"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "lustgirl", "id": "15486688"}]}, "author_id": "45161109"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163973405403688960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163896633756704770"}], "id": "1163973405403688960", "created_at": "2019-08-21T00:37:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @YngritOstapchuk: Saben el por qu\u00e9 algunos medios no publican cuando una persona se suicida? \u201cPorque eso causa una psicosis colectiva\u201d.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "YngritOstapchuk", "id": "1315264038"}]}, "author_id": "476358823"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163973377352175616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163794860140355585"}], "id": "1163973377352175616", "created_at": "2019-08-21T00:37:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modofabiomax: mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da man\u2026", "author_id": "765694431391539200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163973377238999040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163962133769596928"}], "id": "1163973377238999040", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.7249, "type": "Other", "normalized_text": "Cecilia Brahm"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.4195, "type": "Other", "normalized_text": "XXIX"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8649, "type": "Place", "normalized_text": "Psiquia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DBTChile", "id": "1001880798964928512"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "DBTChile", "id": "1001880798964928512"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:37:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DBTChile: El pasado 2 de agosto, Cecilia Brahm, Directora del Grupo @DBTChile present\u00f3 en la XXIX Jornada de Actualizaciones en Psiquia\u2026", "author_id": "173267816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163973336130609162"], "id": "1163973336130609162", "created_at": "2019-08-21T00:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O veio morreu na novela e a v\u00f3 se matou rindo kkkkkkkkk tadinha \u00e9 surda e n\u00e3o tava entendendo nada e todo mundo aqui em casa falando \"v\u00f3 o veio morreu\" e ela bem s\u00e9ria morreu !? Ah km", "author_id": "1053777596624920583"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163973317143027712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163934496418390016"}], "id": "1163973317143027712", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.5275, "type": "Organization", "normalized_text": "internet"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andreamzayas", "id": "2845513020"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Andreamzayas: Entro a redes sociales, internet, \"J\u00d3VEN SE SUICIDA\" \ud83d\ude2d actualmente somos una juventud tan lastimada y d\u00e9bil de alma \ud83d\ude14", "author_id": "448879806"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Q7HJZsaEOx", "expanded_url": "http://excelsior.com.mx/periodico/flip-dinero/07-11-2012/portada.pdf", "display_url": "excelsior.com.mx/periodico/flip\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Ort\u00edz"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 63, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163973242174017536"], "id": "1163973242174017536", "created_at": "2019-08-21T00:37:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Ning\u00fan pa\u00eds se suicida\", dec\u00eda Guillermo Ort\u00edz. @lopezobrador_  es la clara excepci\u00f3n a esa percepci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/Q7HJZsaEOx", "author_id": "58889520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163973240517255168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163639053037776896"}], "id": "1163973240517255168", "created_at": "2019-08-21T00:37:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ruuthfiorela: Dem\u00e1s me duele la gente que se suicida a causa de la depresi\u00f3n, les juro que me duele demasiado, habiendo tanta gente luc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ruuthfiorela", "id": "1114377614"}]}, "author_id": "1338038262"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163973207122227201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163973207122227201", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:36:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2906465099"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163973206941798400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "id": "1163973206941798400", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:36:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "author_id": "2562007698"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163973065568636933"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163973065568636933", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:36:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1206532303"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163973049563131907"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163973049563131907", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:36:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "500729770"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163973037378682883"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163973037378682883", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:36:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "3312624683"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163973021637468161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163973021637468161", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "3418986899"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163973005195841538"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163973005195841538", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1047589091737587715"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163973000905072640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163973000905072640", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1918419608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163972963131166721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163972963131166721", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:35:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "128042093"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163972951169019909"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163972951169019909", "created_at": "2019-08-21T00:35:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "350425758"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163972937885597697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163972937885597697", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:35:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "4098876081"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163972876036378624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163912612003926018"}], "id": "1163972876036378624", "created_at": "2019-08-21T00:35:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Barretinho_GB: Eu acho engra\u00e7ado o atirador matou o sequestrador e comemorou a sua miss\u00e3o cumprida e o povo t\u00e1 falando varias merda pq\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Barretinho_GB", "id": "768275939197382656"}]}, "author_id": "1138441799557668864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163972868071469056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}], "id": "1163972868071469056", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:35:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026", "author_id": "1090820335321186305"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163972795430244352"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163972081505185794"}], "id": "1163972795430244352", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7848, "type": "Person", "normalized_text": "Hatice"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7552, "type": "Person", "normalized_text": "Hatice"}, {"start": 146, "end": 147, "probability": 0.4684, "type": "Organization", "normalized_text": "SL"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.682, "type": "Person", "normalized_text": "Hatice"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_byeolsk", "id": "40903245"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:35:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_byeolsk Ya me dan ganas de poner que nosotros no teniamos planeado tener a Hatice, y eso que Hatice parece normal. Quizas solo la tiene para la SL y despues se escribe que Hatice se suicida", "in_reply_to_user_id": "40903245", "author_id": "113444623"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/zf8XIRUDCz", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11920", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11920", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11920"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "yusayusa525", "id": "2539964221"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1163972748416151553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163917549794316288"}], "id": "1163972748416151553", "created_at": "2019-08-21T00:35:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yusayusa525: \u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u7d04\u675f\u306e\u5730\uff58\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306e\u5fa9\u5e30\uff58\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u30c0\u30a6\u30f3 https://t.co/zf8XIRUDCz", "author_id": "1066289168475508737"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163972742749855751"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163972742749855751", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:35:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2659568658"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163972735770529793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163972735770529793", "created_at": "2019-08-21T00:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "1247702054"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163972697963077632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163972697963077632", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:34:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "117868927"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163972667004858369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163972190611607557"}], "id": "1163972667004858369", "created_at": "2019-08-21T00:34:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Thiagosilavas2: A\u00ed nego enche a cara dele d tiro vai sair na reportagem falando q matou um trabalhador do bem isso e aquilo tem q se fu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Thiagosilavas2", "id": "933088310465122305"}]}, "author_id": "795458612558778368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163972648235360263"], "id": "1163972648235360263", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:34:39.000Z", "geo": {"place_id": "062364f1745605a7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "a pol\u00eamica do dia \u00e9 um bandido que sequestrou um \u00f4nibus e foi morto pela pol\u00edcia\n\nTAQUIPARIU BRASIL, V\u00c3O SE FODER\n\n\u00e9 legal comemorar morte? N\u00c3O\no bandido merecia morrer? N\u00c3O\nexistia outra sa\u00edda f\u00e1cil? N\u00c3O\nalgum inocente saiu ferido? N\u00c3O\n\nent\u00e3o pronto\n\nmatou quem amea\u00e7ou", "author_id": "1007364357561507841"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163972609601654789"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163972609601654789", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:34:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1669074486"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163972571311824901"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163972571311824901", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:34:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "947658490100830208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163972566152830977"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163862818116067329"}], "id": "1163972566152830977", "created_at": "2019-08-21T00:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "amoo, conhe\u00e7o j\u00e1 faz um tempinho, considero demaiss e tenho saudades da \u00e9poca que voc\u00ea vinha aqui em casa pra gente assistir uns filmes \ud83d\ude02 esquadr\u00e3o suicida toda vez kkkkk", "in_reply_to_user_id": "893275095745036289", "author_id": "893275095745036289"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163972553049825280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163972553049825280", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:34:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1152819470756392960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/qX2UiuW8qw", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/syebMU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/syebMU"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163972499115249664"], "id": "1163972499115249664", "created_at": "2019-08-21T00:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/qX2UiuW8qw", "author_id": "1117939200047947781"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163972489090863105"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163972489090863105", "created_at": "2019-08-21T00:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "842758518017024001"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163972477619515392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163972477619515392", "created_at": "2019-08-21T00:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "713450031358025728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163972471969763328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163972471969763328", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:33:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "723794514"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163972387316146177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163972387316146177", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:33:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1083777663406428162"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163972380110311424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163972380110311424", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:33:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "850018219876380672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/t8jeag7wbY", "expanded_url": "https://twitter.com/Pablotfirme/status/1163972367267389441/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/t8jeag7wbY", "media_key": "7_1163972317329989632"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163972367267389441"], "id": "1163972367267389441", "created_at": "2019-08-21T00:33:32.000Z", "geo": {"place_id": "c1430b24da8e9229"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Rolezin suicida https://t.co/t8jeag7wbY", "author_id": "14418755"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163972352738320386"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163972352738320386", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:33:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "322837612"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163972331003424774"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163969687673364486"}], "id": "1163972331003424774", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lembro que na empresa antiga glr fez uma c\u00f3pia da placa com o nome da Marielle e eu tirei foto sorrindo com ela\n\nFiquei pensando por um tempo se n\u00e3o era desrespeitoso da minha parte, mas quer saber? Quem matou ela com ctz n\u00e3o queria me ver sorrindo.\n\nE isso tbm \u00e9 resist\u00eancia :)", "in_reply_to_user_id": "710821732878254080", "author_id": "710821732878254080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163972327136288768"], "id": "1163972327136288768", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8347, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "A filha do Kurt tinha 2 anos quando ele se matou e agora ela tem a idade que ele tinha, imagina como deve ser louco essa mulher ouvir nirvana agora sabendo que aquele cara \u00e9 o pai dela kkkkkkkkk", "author_id": "2390104824"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163972220416331776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163972220416331776", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:32:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "897143910136524801"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163972206340321290"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163972206340321290", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:32:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "238399307"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/SylIz1NIF9", "expanded_url": "https://twitter.com/FavelaCaiunoFC/status/1163612854496501760", "display_url": "twitter.com/FavelaCaiunoFC\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163972190611607557"], "id": "1163972190611607557", "created_at": "2019-08-21T00:32:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A\u00ed nego enche a cara dele d tiro vai sair na reportagem falando q matou um trabalhador do bem isso e aquilo tem q se fuder esse FDP https://t.co/SylIz1NIF9", "author_id": "933088310465122305"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1163972185330839552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163948084054745089"}], "id": "1163972185330839552", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.2585, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 98, "end": 103, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u7d04\u675f\u306e\u5730\uff58\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306e\u5fa9\u5e30\uff58\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u30c0\u30a6\u30f3\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6700\u8fd1\u3001\u5fa9\u5e30\u306e\u5642\u304c\u591a\u3044 #\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0 \u3002\n\u3042\u3068\u306f\u30bf\u30a4\u30df\u30f3\u30b0\u6b21\u7b2c\u306a\u306e\u304b\uff1f\n #\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f \u306e\u7d04\u675f\u304c\u679c\u305f\u3055\u308c\u308b\u3053\u3068\u306b\u671f\u5f85\u3057\u305f\u3044\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\u3002\n\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\u2026", "author_id": "1090952133367615489"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163972150904205316"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163972150904205316", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:32:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "925800620753346561"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163972132914679808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163972132914679808", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:32:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1077719961668325377"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163972126598193161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163972126598193161", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "600294562"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163972098274070528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163972098274070528", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:32:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "482297778"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163972014736105472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163972014736105472", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "214183085"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163971979923337217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}], "id": "1163971979923337217", "created_at": "2019-08-21T00:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "author_id": "711193147"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163971973871001600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163971973871001600", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:31:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "161859001"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163971972512063491"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163971972512063491", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:31:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "67067279"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/AnfnZuwne5", "expanded_url": "https://twitter.com/unep_espanol/status/1163925245960605698", "display_url": "twitter.com/unep_espanol/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.5341, "type": "Other", "normalized_text": "crisisclim\u00e1tica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "laurarocha", "id": "22285286"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 89, "tag": "crisisclim\u00e1tica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163971925015769089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163969809907888142"}], "id": "1163971925015769089", "created_at": "2019-08-21T00:31:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laurarocha: Somos la \u00fanica especie que se suicida. Sigan con lo suyo #crisisclim\u00e1tica https://t.co/AnfnZuwne5", "author_id": "144935788"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163971891251634176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163971891251634176", "created_at": "2019-08-21T00:31:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "author_id": "42595321"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163971799899607040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "id": "1163971799899607040", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:31:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "author_id": "84592732"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163971712519757824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163971712519757824", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:30:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "220765960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163971702780506113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163971702780506113", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:30:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "831668900513333248"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163971694693900289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "id": "1163971694693900289", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:30:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "author_id": "1112671000456503296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163971665652604928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163971466876112899"}], "id": "1163971665652604928", "created_at": "2019-08-21T00:30:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O que matou ele, foi o fato dele se adequar cada vez mais ao ambiente (perigoso) em volta. N\u00e3o vendo que aquela incapacidade de decidir quando pular fora tiraria sua vida.\n\nAgora adivinha:\n\nQuem somos o sapo?\n\nE quem \u00e9 a panela com a \u00e1gua fervendo?", "in_reply_to_user_id": "108926973", "author_id": "108926973"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163971646467772421"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163971646467772421", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:30:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "742449673965817856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163971629183066112"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162894484360880134"}], "id": "1163971629183066112", "created_at": "2019-08-21T00:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@meiermq Cuatro meses sin ese cerdo ladr\u00f3n de cuatro suelas, SUICIDA COBARDE", "in_reply_to_user_id": "281769300", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "author_id": "876790878836322305"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163971623956996097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163971623956996097", "created_at": "2019-08-21T00:30:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "2336952760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163971592138973190"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163971592138973190", "created_at": "2019-08-21T00:30:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "243207015"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163971581464514561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163971581464514561", "created_at": "2019-08-21T00:30:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "author_id": "1381823659"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163971481803599872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163971481803599872", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "865689282400460800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163971460597198848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163971460597198848", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:29:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1002658606725165057"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163971427311194115"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163971427311194115", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:29:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "3413093464"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163971281592770560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163937935781236736"}], "id": "1163971281592770560", "created_at": "2019-08-21T00:29:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bbourne_: hoje o sniper que matou o sequestrador deu entrevista assim na TV, se isso n\u00e3o te assusta ou enoja vc precisa rever urgenteme\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bbourne_", "id": "67736844"}]}, "author_id": "799374129866637313"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163971245047783430"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163970561200066560"}], "id": "1163971245047783430", "created_at": "2019-08-21T00:29:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@roztomilyyyy Ent\u00e3o, supostamente ela teve uma rela\u00e7\u00e3o c uma gaja psicopata que se matou na frente dela. Essa gaja tinha namorado com o ex dela (???) e ela diz q o ex n\u00e3o batia bem tamb\u00e9m e fazia bu\u00e9 chantagem psicol\u00f3gica... mas est\u00e1 mais a parecer que a psicopata \u00e9 ela mm", "in_reply_to_user_id": "1118840863134756864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "roztomilyyyy", "id": "1118840863134756864"}]}, "author_id": "1610720072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Ry1YP1TwPq", "expanded_url": "https://twitter.com/Jv_Briito/status/1163886265357484033", "display_url": "twitter.com/Jv_Briito/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163971238802460672"], "id": "1163971238802460672", "created_at": "2019-08-21T00:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o chegou a fazer nada mas amea\u00e7ou, ningu\u00e9m ia saber que a arma era falsa , se fosse algu\u00e9m inocente n\u00e3o estaria l\u00e1 amea\u00e7ando pessoas por dinheiro, e sim ele estaria em casa , e n\u00e3o venham com essa de negro ningu\u00e9m o matou por ser negro ou pobre e sim pq ele amea\u00e7ou vidas. https://t.co/Ry1YP1TwPq", "author_id": "1057692084713459714"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/daq17VoB2O", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1163862005767270400", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 107, "probability": 0.5023, "type": "Other", "normalized_text": "Ratomanocu"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163971177326493696"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163862005767270400"}], "id": "1163971177326493696", "created_at": "2019-08-21T00:28:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se matou durante anos, quase caiu, foi zoado p crc e agr que recolhe os frutos tem q dividir????? Ratomanocu https://t.co/daq17VoB2O", "author_id": "960601542452830210"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163971131033997313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163971131033997313", "created_at": "2019-08-21T00:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "1124494607235059718"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163971117234761729"], "id": "1163971117234761729", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.7129, "type": "Other", "normalized_text": "ed f\u00edsica"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:28:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "eu hoje de manh\u00e3 : se algu\u00e9m me ver na rua me atropela logo pfvr\n\n*a tarde voltando da ed f\u00edsica e o carro quase me matou\neu tbm : obg senhor por esse livramento", "author_id": "945090327328776193"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163971117037563904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163971117037563904", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:28:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "2821056450"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163971081734098944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163971081734098944", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "187090085"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163971080907886592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163971080907886592", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "609718443"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163971029062094848"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163869866014728192"}], "id": "1163971029062094848", "created_at": "2019-08-21T00:28:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "pensa em um menino que d\u00e1 trabalho kkkkk \nquase me matou do cora\u00e7\u00e3o quando se envolveu naquela briga (nunca mais fa\u00e7a isso por favor \ud83e\udd7a)\nmuito gatinho, o mais estiloso que conhe\u00e7o\nps: vai me ajudar a escolher minha primeira tatto haha", "in_reply_to_user_id": "816349304776523784", "author_id": "816349304776523784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163971021885628417"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163971021885628417", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "949437509301350400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163971005456539648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163971005456539648", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:28:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "4098313102"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163970992328155136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163970992328155136", "created_at": "2019-08-21T00:28:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "author_id": "399995430"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163970984082333697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163970984082333697", "created_at": "2019-08-21T00:28:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "1023184208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163970971834839040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "id": "1163970971834839040", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:27:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "author_id": "1899427333"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163970964247535616"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163970686454575107"}], "id": "1163970964247535616", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.6622, "type": "Person", "normalized_text": "c\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "shibazaky", "id": "1065248458993483776"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:27:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@shibazaky a mi\u00fada do c\u00e3o morto e namorada suicida", "in_reply_to_user_id": "1065248458993483776", "author_id": "318661784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163970875504451585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163798723924832256"}], "id": "1163970875504451585", "created_at": "2019-08-21T00:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ANANKA63: Pero quien toma en serio a este impresentable, un tipo que ha demostrado ser un inepto,dos leyes en 12 a\u00f1os?\nUn triste infeli\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}]}, "author_id": "1140825098313764865"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163970825042767873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "id": "1163970825042767873", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "author_id": "339693447"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/WuLc1AgrnS", "expanded_url": "https://twitter.com/laraggf/status/1163752101757038592", "display_url": "twitter.com/laraggf/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163970803521720322"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163752101757038592"}], "id": "1163970803521720322", "created_at": "2019-08-21T00:27:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Encima duermo m\u00e1s en el colegio que en mi casa terrible mision suicida https://t.co/WuLc1AgrnS", "author_id": "886788656584957953"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163970789164691461"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "id": "1163970789164691461", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:27:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "author_id": "2738699555"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163970777466773504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163970777466773504", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2195033027"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163970758428831745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163970758428831745", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:27:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1936055300"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163970729047724033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163933732698578945"}], "id": "1163970729047724033", "created_at": "2019-08-21T00:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HadBrunstein: La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa id\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HadBrunstein", "id": "243719541"}]}, "author_id": "129629939"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163970686232276993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163970686232276993", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:26:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "471938001"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163970661162897408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163970661162897408", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "172061398"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163970599435325442"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163970599435325442", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:26:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "237021519"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163970582440030214"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163970582440030214", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:26:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "2626788429"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163970568770740224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163970568770740224", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:26:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "141365885"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163970566342303745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}], "id": "1163970566342303745", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:26:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "author_id": "281942664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163970560155684873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163970560155684873", "created_at": "2019-08-21T00:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "1095099122607144961"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163970487506100224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163933732698578945"}], "id": "1163970487506100224", "created_at": "2019-08-21T00:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HadBrunstein: La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa id\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HadBrunstein", "id": "243719541"}]}, "author_id": "964455276479950849"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163970476449914880"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163970476449914880", "created_at": "2019-08-21T00:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AdrianRavier Un suicida y sinverguenzas se puede decir la mitad del pa\u00eds y muchos bolivianos q esperan ser mantenidos por \u00e9l gobierno el argentino no tiene moral no comprendo c\u00f3mo colocar una delincuente @CFKArgentina en \u00e9l gobierno \ud83e\udd14 caso de estudio", "in_reply_to_user_id": "400253569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}, {"start": 205, "end": 218, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}]}, "author_id": "135588519"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163970414755946496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "id": "1163970414755946496", "created_at": "2019-08-21T00:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1042376657401634817"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163970409173327872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163970409173327872", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:25:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "130861388"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163970392870051841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163970392870051841", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:25:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "427098419"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163970375367217152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163970375367217152", "created_at": "2019-08-21T00:25:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "211900410"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163970301014810624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163966858632019968"}], "id": "1163970301014810624", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.6639, "type": "Person", "normalized_text": "Eric"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5164, "type": "Person", "normalized_text": "Luiza"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:25:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @booliveirastan: Eric e Luiza. Hip\u00f3critas ao extremo, o casalzinho n\u00e3o eram personagens bons nem sozinhos, o resultado de quando se junt\u2026", "author_id": "950498997248118785"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163970297562828800"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163946240146583554"}], "id": "1163970297562828800", "created_at": "2019-08-21T00:25:19.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CapitanBetoF Pero est\u00e1 muy mal. Pobre se suicida en unos d\u00edas!!", "in_reply_to_user_id": "1151232307531059200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CapitanBetoF", "id": "1151232307531059200"}]}, "author_id": "429969383"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163970286166974465"], "id": "1163970286166974465", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.5335, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:25:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "CARALHOOOO um cara se matou pq sofria bullying por ter uma namorada trans e sair c ela na rua como \u00e9 p fazer pqp....", "author_id": "972243472286650368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163970261542199296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163970261542199296", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:25:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "19425863"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163970260485189633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163970260485189633", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:25:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "163731494"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163970233264201728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163970233264201728", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "736561771012608000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163970206047383552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163970206047383552", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:24:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "339172805"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163970163592564736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}], "id": "1163970163592564736", "created_at": "2019-08-21T00:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "author_id": "995657337393287168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163970121066582022"], "id": "1163970121066582022", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4826, "type": "Person", "normalized_text": "Torpe"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:24:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Torpe, como suicida sin vocaci\u00f3n", "author_id": "220595002"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163970074253975555"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163970074253975555", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:24:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "181342917"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163970067526311937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163970067526311937", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:24:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "911785972471406592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163970028900950017"], "id": "1163970028900950017", "created_at": "2019-08-21T00:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Aff que policiais t\u00f3xicos matou o cara por \"nada\" s\u00f3 pq ele queria explodir um \u00f4nibus cheio de gente\ud83d\ude12\ud83d\ude44  porra esse povo sem no\u00e7\u00e3o queria ver se fosse eles la como ref\u00e9ns", "author_id": "913052111956520961"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163970015105822720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818990122045440"}], "id": "1163970015105822720", "created_at": "2019-08-21T00:24:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @erickbrunu: Os cara podendo pegar esse fogo todinho e tacar nos racista, mas n\u00e3o, vai queimar a amazonas pq ser humano \u00e9 bicho suicida.\u2026", "author_id": "1032090296866299904"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969975469641728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "id": "1163969975469641728", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "author_id": "459245009"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969974475665411"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163969974475665411", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "815952106142179328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969954703663104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163969954703663104", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "700450369512599552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969905332490240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163969905332490240", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:23:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "735562987"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969903776415744"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163925776783335426"}], "id": "1163969903776415744", "created_at": "2019-08-21T00:23:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Androth_Ur Eita emtaum foi uma a\u00e7\u00e3o suicida?", "in_reply_to_user_id": "1019099418853855232", "author_id": "4098161115"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969890866348032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163969890866348032", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:23:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2961063034"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969885900300293"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163969885900300293", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:23:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "290678749"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163969872453341185"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163969872453341185", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:23:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "4795201692"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969861007171586"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163969861007171586", "created_at": "2019-08-21T00:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "971367328054210561"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/AnfnZuwne5", "expanded_url": "https://twitter.com/unep_espanol/status/1163925245960605698", "display_url": "twitter.com/unep_espanol/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.6365, "type": "Other", "normalized_text": "crisisclim\u00e1tica"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "crisisclim\u00e1tica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163969809907888142"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163925245960605698"}], "id": "1163969809907888142", "created_at": "2019-08-21T00:23:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "Somos la \u00fanica especie que se suicida. Sigan con lo suyo #crisisclim\u00e1tica https://t.co/AnfnZuwne5", "author_id": "22285286"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163969800684675073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}], "id": "1163969800684675073", "created_at": "2019-08-21T00:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "author_id": "442450584"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969800055513088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163969800055513088", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "911776884308021249"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969793030066177"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163969365475319809"}], "id": "1163969793030066177", "created_at": "2019-08-21T00:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ttiago1893 Uma gaja q se suicidou", "in_reply_to_user_id": "740468734108815360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ttiago1893", "id": "740468734108815360"}]}, "author_id": "2578491794"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969725895983110"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163964788730466304"}], "id": "1163969725895983110", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lolaferreira", "id": "15523423"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaferreira: Willian tinha 20 anos, uma fam\u00edlia estruturada e... depress\u00e3o. Um bicho que a gente n\u00e3o fala sobre, mas que fica \u00e0 esprei\u2026", "author_id": "24725029"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969644388073474"], "id": "1163969644388073474", "created_at": "2019-08-21T00:22:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A morte de um \"suicida\" alimentou a sede de sangue daqueles que acham que a sociedade se divide em bandidos e mocinhos... Mas cuidado, o pr\u00f3ximo a surtar pode ser vc !!! \u270c\ud83c\udffe\ud83d\ude0e", "author_id": "2539084055"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969632149147648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163969632149147648", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "741820162723225600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163969613811638272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163969613811638272", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:22:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1052667121715556353"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969611026579456"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163818920131719169"}], "id": "1163969611026579456", "created_at": "2019-08-21T00:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "@Desesquerdizada @samiabomfim O policial n\u00e3o matou o criminoso, ele agiu em estrito cumprimento do dever legal, bem como, em leg\u00edtima defesa de terceiros.\nPara voc\u00ea que \u00e9 ignorante no assunto, isto representa duas EXCLUDENTES DE ILICITUDE. Voc\u00eas t\u00eam que come\u00e7ar a se acostumar com isso.", "in_reply_to_user_id": "758519817578086400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "author_id": "1694998459"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163969601753026560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163969601753026560", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:22:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "4925422750"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969601639571457"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163969078672928772"}], "id": "1163969601639571457", "created_at": "2019-08-21T00:22:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lopes_im @black_angel17rf AI Q ESTUPIDO AHAHAH PRA J\u00c1 A GAJA MATOU SE NO FIM LAMENTO N SOU EU \ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "1053361215957843968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lopes_im", "id": "910329277157187584"}]}, "author_id": "884382405796220928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969595415420929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163969595415420929", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:22:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "64772803"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969587983069184"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163968898020102144"}], "id": "1163969587983069184", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.518, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.542, "type": "Other", "normalized_text": "Luna"}, {"start": 213, "end": 216, "probability": 0.5779, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "beaa__b", "id": "4123078581"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:22:29.000Z", "geo": {"place_id": "e0649871bd10d9cf"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@beaa__b Ok amiga, a minha teoria tava mal, a Marta/Luna n\u00e3o sei! Apareceu antes ! Credo c 13 anos j\u00e1 tinha estado c uma mi\u00fada q lhe matou o c\u00e3o q se matou a frente dela e ficou sozinha em casa mais d 4 dias? Meu deus", "in_reply_to_user_id": "4123078581", "author_id": "810983298247880704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163969514192719873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163969514192719873", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "65097004"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969496341762050"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163969496341762050", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:22:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "3731196616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969489794424833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163969489794424833", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:22:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "86130544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969484488658944"], "id": "1163969484488658944", "created_at": "2019-08-21T00:22:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00e9 \u00f3bvio que o cara merecia um acordo, passar uns anos na cadeia pra aprender e tentar mudar de vida. A pol\u00edcia ofereceu isso pra ele, ele mesmo se matou quando negou", "author_id": "834099127520751617"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969465521975310"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163969465521975310", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:22:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "330967960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163969437860618241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163969437860618241", "created_at": "2019-08-21T00:21:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "214183085"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969397817532416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163969397817532416", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "750449594"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969322865369088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163843373767299072"}], "id": "1163969322865369088", "created_at": "2019-08-21T00:21:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @camabap: @wilsonwitzel Um \u201csequestrador\u201d p\u00e9 de chinelo, claramente suicida (Saia do \u00f4nibus o tempo todo e mostrou a cara), movimentou t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "camabap", "id": "33466829"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "author_id": "807007735250296832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163969316162850822"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163969316162850822", "created_at": "2019-08-21T00:21:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "555433278"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969247606910976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163964788730466304"}], "id": "1163969247606910976", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lolaferreira", "id": "15523423"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:21:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaferreira: Willian tinha 20 anos, uma fam\u00edlia estruturada e... depress\u00e3o. Um bicho que a gente n\u00e3o fala sobre, mas que fica \u00e0 esprei\u2026", "author_id": "227004483"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163969209698852870"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163963876121165825"}], "id": "1163969209698852870", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.5832, "type": "Person", "normalized_text": "Melco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Danielin203", "id": "1140271306681831424"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "carod2015", "id": "3490873162"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "domingocavallo", "id": "33575100"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "rlopezmurphy", "id": "83719928"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "Kicillofok", "id": "2953955753"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Danielin203 @carod2015 @domingocavallo @rlopezmurphy @Kicillofok Coincido con lo de Melco, con lo otro no. Suicida es no hacer el ajuste lo antes posible, la emp\u00edrea demuestra que los ajustes de shock fueron la mayor\u00eda de las veces expansivos.", "in_reply_to_user_id": "1140271306681831424", "author_id": "161871030"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969152962506757"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163969152962506757", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:20:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "215803919"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969098830819328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163969098830819328", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "290006475"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969094212890626"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163969094212890626", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "488016405"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969094099636224"], "id": "1163969094099636224", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6974, "type": "Person", "normalized_text": "Tichina Arnold"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano s\u00e9rio q a Tichina Arnold se suicidou hj? Se sim vou ficar muito triste", "author_id": "728692871113609216"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969093994766336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163969093994766336", "created_at": "2019-08-21T00:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "900887131555590145"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969040689356800"], "id": "1163969040689356800", "created_at": "2019-08-21T00:20:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "primeira temporada ela apanhava do marido matou o marido depois ajudo a aprender o bandido fod\u00e3o depois se torno o bandido fod\u00e3o fez tudo isso pela filha e ela teve essa morte e nem se despediu da filha MDS DO C\u00c9U", "author_id": "1046448962562076673"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969009257189376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163969009257189376", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:20:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "author_id": "327519448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ouwOLcpk13", "expanded_url": "http://informativotv.mx/noticias/4145/con-una-soga-en-el-cuello-se-suicida-hombre-de-25-anos-en-huaquechula", "display_url": "informativotv.mx/noticias/4145/\u2026"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/oPWaGELdMn", "expanded_url": "https://twitter.com/lnformativoTV/status/1163969006727917568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oPWaGELdMn", "media_key": "3_1163969004374859776"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "TonyStark"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 10, "end": 21, "tag": "Lamentable"}, {"start": 121, "end": 131, "tag": "TonyStark"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163969006727917568"], "id": "1163969006727917568", "created_at": "2019-08-21T00:20:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Ent\u00e9rate #Lamentable \ud83d\udea8\ud83d\udea8Con una soga en el cuello se suicida hombre de 25 a\u00f1os en Huaquechula\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nhttps://t.co/ouwOLcpk13\n#TonyStark https://t.co/oPWaGELdMn", "author_id": "869611300988624898"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163968912393981953"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163943703339311105"}], "id": "1163968912393981953", "created_at": "2019-08-21T00:19:48.000Z", "geo": {"place_id": "91642dc58bca5c5e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tesoureirosdoJB @leandroruschel Ser\u00e1 que ele entendeu uma das met\u00e1foras do filme nos primeiros 3 ?!\n\nN\u00e3o cont\u00e9m para ele sen\u00e3o ele se suicida...", "in_reply_to_user_id": "1071408436531904512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tesoureirosdoJB", "id": "721906177790107648"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "author_id": "45281728"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163968911936839681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163968911936839681", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:19:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "920766497865306114"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163968878650757121"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163964788730466304"}], "id": "1163968878650757121", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lolaferreira", "id": "15523423"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaferreira: Willian tinha 20 anos, uma fam\u00edlia estruturada e... depress\u00e3o. Um bicho que a gente n\u00e3o fala sobre, mas que fica \u00e0 esprei\u2026", "author_id": "4505024307"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163968870526476289"], "id": "1163968870526476289", "created_at": "2019-08-21T00:19:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "moralistas me chamam de suicida, eu vivo pra eternidade, eles vivem pra vida", "author_id": "1100927350676570112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163968860455915520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163968860455915520", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1153497774073294849"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163968849290682368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163968849290682368", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "167627334"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163968805380530177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163968805380530177", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:19:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "869702216394969090"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163968800116621312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163968800116621312", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:19:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "740350122974937088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163968782802608128"], "id": "1163968782802608128", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8876, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:19:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "nossa tentando terminar de assistir esquadr\u00e3o suicida que filme ruim meu deus do c\u00e9u", "author_id": "1462683175"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163968742205919232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163968742205919232", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:19:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "308220746"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163968737944514561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163968737944514561", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "233775953"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163968737848041472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163968737848041472", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "567722683"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163968706797625344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163968706797625344", "created_at": "2019-08-21T00:18:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "187735859"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163968701651177472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163968701651177472", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:18:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1032448043524734976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163968680398639104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163968680398639104", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:18:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1597329390"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163968666284777476"], "id": "1163968666284777476", "created_at": "2019-08-21T00:18:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O cara no onibus \u201cse suicidou\u201d, era depressivo... e as pessoas comemorando a morte dele na ponte ... voces me dao nojo", "author_id": "1150890471746617349"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163968652103815168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163968652103815168", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:18:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1628382379"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163968614753607680"], "id": "1163968614753607680", "created_at": "2019-08-21T00:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00ea \u00e9 suicida se pensa que vai me tirar do topo", "author_id": "1186917404"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163968540539588610"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163968540539588610", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:18:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "3407463820"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163968462802366464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163968462802366464", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:18:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "799098572083957760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163968367830716416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163964788730466304"}], "id": "1163968367830716416", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lolaferreira", "id": "15523423"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:17:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaferreira: Willian tinha 20 anos, uma fam\u00edlia estruturada e... depress\u00e3o. Um bicho que a gente n\u00e3o fala sobre, mas que fica \u00e0 esprei\u2026", "author_id": "76094339"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163968339754008577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163968339754008577", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:17:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "147478080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163968327401783297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163968327401783297", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1026921988701474816"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163968316844773376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163968316844773376", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1362488743"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163968234317602816"], "id": "1163968234317602816", "created_at": "2019-08-21T00:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "umas semanas atr\u00e1s, uma mo\u00e7a se suicidou pq tavam falando que ela tava fazendo marketing", "author_id": "2992507041"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163968188482297858"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163968188482297858", "created_at": "2019-08-21T00:16:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "430735441"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163968158526582790"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163964788730466304"}], "id": "1163968158526582790", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lolaferreira", "id": "15523423"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaferreira: Willian tinha 20 anos, uma fam\u00edlia estruturada e... depress\u00e3o. Um bicho que a gente n\u00e3o fala sobre, mas que fica \u00e0 esprei\u2026", "author_id": "353191719"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163968153950588928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163968153950588928", "created_at": "2019-08-21T00:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "912078522130337792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163968130466680832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163968130466680832", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:16:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1158136235971555329"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163968122182938624"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163953788799135755"}], "id": "1163968122182938624", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9296, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:16:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@cynaramenezes Pelo que se est\u00e1 noticiando, o sequestrador parece ter bolado um plano suicida e o Witzel fez como planejado...", "in_reply_to_user_id": "74763991", "author_id": "32712812"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163968105141407745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163964788730466304"}], "id": "1163968105141407745", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lolaferreira", "id": "15523423"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:16:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaferreira: Willian tinha 20 anos, uma fam\u00edlia estruturada e... depress\u00e3o. Um bicho que a gente n\u00e3o fala sobre, mas que fica \u00e0 esprei\u2026", "author_id": "799241651541655552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163968102335492096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163968102335492096", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:16:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "192760696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163968056856629248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163968056856629248", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:16:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "55343208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163968027068686336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163968027068686336", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "738027504305311746"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163967969552216064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163967969552216064", "created_at": "2019-08-21T00:16:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "466527900"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163967956365299713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163967956365299713", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "555433278"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163967939122479104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163967939122479104", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "author_id": "1058459169521631232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163967927206522882"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163967927206522882", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:15:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "88511373"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163967841504301056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163967841504301056", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:15:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "830215909893664769"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163967830032826369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163967830032826369", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:15:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "886015798711549957"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163967755122544640"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163794718456799233"}], "id": "1163967755122544640", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.5717, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FlavioBolsonaro", "id": "40053694"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FlavioBolsonaro Se tivessem feito isso no caso Elo\u00e1 ela estaria viva e o maldito que a matou morto.", "in_reply_to_user_id": "40053694", "author_id": "65998127"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163967751167369216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163964788730466304"}], "id": "1163967751167369216", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lolaferreira", "id": "15523423"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaferreira: Willian tinha 20 anos, uma fam\u00edlia estruturada e... depress\u00e3o. Um bicho que a gente n\u00e3o fala sobre, mas que fica \u00e0 esprei\u2026", "author_id": "2825577350"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163967704535093249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163967704535093249", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "748256793189552128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163967615963947013"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163967615963947013", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1072606872228823047"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163967599216140289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163967599216140289", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:14:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "987796489417248768"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163967538197401600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163967538197401600", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:14:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2863148591"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163967526860201984"], "id": "1163967526860201984", "created_at": "2019-08-21T00:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\"Gente, n\u00e3o entendo... literalmente!!! Se algu\u00e9m puder me explicar ficarei grato! \nQual o motivo das cr\u00edticas a um policial que matou um SEQUESTRADOR, que agiu em plena luz do dia, que criou um puta caos na ponte, atrasou a vida de centenas de pessoas...\" \ud83d\udc4d\ud83d\ude1c", "author_id": "3219685869"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163967503451774976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163967503451774976", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:14:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "364350389"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163967488746577920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163967488746577920", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "910549511742922754"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163967373973606400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163967373973606400", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:13:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "54633694"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163967304683728896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163965702933532673"}], "id": "1163967304683728896", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RhayFelixx", "id": "874361284090880005"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RhayFelixx: Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... p\u2026", "author_id": "1056877905135984641"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163967292906098690"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163967292906098690", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:13:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "50775239"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163967276468584448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163964788730466304"}], "id": "1163967276468584448", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lolaferreira", "id": "15523423"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:13:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaferreira: Willian tinha 20 anos, uma fam\u00edlia estruturada e... depress\u00e3o. Um bicho que a gente n\u00e3o fala sobre, mas que fica \u00e0 esprei\u2026", "author_id": "146433647"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163967251537649664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163913133959864322"}], "id": "1163967251537649664", "created_at": "2019-08-21T00:13:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jfgamarraq: Hay que darle importancia a la salud mental. Es necesaria que se le dee un trato de emergencia ya que en lo que va del a\u00f1o,\u2026", "author_id": "455076265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/lpiPiTDd4w", "expanded_url": "https://twitter.com/Yoku_SM/status/1163967220243947520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpiPiTDd4w", "media_key": "3_1163967212052451328"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "steve"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163967220243947520"], "id": "1163967220243947520", "created_at": "2019-08-21T00:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Si steve estuviera con nosotros y viera esto neta que yo creo que se suicida https://t.co/lpiPiTDd4w", "author_id": "884282498108215296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163967211666595841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "id": "1163967211666595841", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:13:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "author_id": "303954943"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163967196000903168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163967196000903168", "created_at": "2019-08-21T00:12:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "1013791242189230080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163967190258896896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163613854657601537"}], "id": "1163967190258896896", "created_at": "2019-08-21T00:12:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blxckgirls: e se vcs lerem a letra da pra ver que ela claramente nao queria ter feito aquilo e so matou pra se defender \nnao acho que d\u2026", "author_id": "963887820959043584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163967178007334913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163967178007334913", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:12:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1126714549"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163967123250716677"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163967123250716677", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:12:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "947267526630703109"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163967094054146049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163801618372059142"}], "id": "1163967094054146049", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JorHoLa: El tacticismo barato de Podemos, que no vacila en publicar una proposici\u00f3n que se anticipa imprudentemente a la propuesta soci\u2026", "author_id": "1130472545185095680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163967070935166977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163967070935166977", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:12:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "author_id": "56007762"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163967047656792064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163967047656792064", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:12:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "95197470"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163967014215585792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163967014215585792", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "754316079300837376"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163966994712072194"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163923927128858625"}], "id": "1163966994712072194", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6688, "type": "Person", "normalized_text": "sniper"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Ernesto91565846", "id": "860187421991948289"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:12:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ernesto91565846: Me esclare\u00e7am se eu estiver errado. O sniper deu 5 tiros pra acertar um. E comemorou? \nE o hipop\u00f3tamo saltitante, esta\u2026", "author_id": "720972858286018560"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163966982682808326"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163966982682808326", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "295155524"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163966982150135808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163964788730466304"}], "id": "1163966982150135808", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lolaferreira", "id": "15523423"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaferreira: Willian tinha 20 anos, uma fam\u00edlia estruturada e... depress\u00e3o. Um bicho que a gente n\u00e3o fala sobre, mas que fica \u00e0 esprei\u2026", "author_id": "77310920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163966900562472960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163966900562472960", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:11:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "389021917"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163966886654238723"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163966886654238723", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:11:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "300806529"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163966871110127616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "id": "1163966871110127616", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "author_id": "1066843801619177472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/I4F4fQyg7P", "expanded_url": "https://twitter.com/booliveirastan/status/1163966858632019968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I4F4fQyg7P", "media_key": "3_1163966853967990796"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5669, "type": "Person", "normalized_text": "Eric"}, {"start": 7, "end": 11, "probability": 0.4621, "type": "Person", "normalized_text": "Luiza"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163966858632019968"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163963152754782208"}], "id": "1163966858632019968", "created_at": "2019-08-21T00:11:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Eric e Luiza. Hip\u00f3critas ao extremo, o casalzinho n\u00e3o eram personagens bons nem sozinhos, o resultado de quando se juntavam ent\u00e3o, era cat\u00e1strofico. Mas \u00e9 aquilo n\u00e9, quem nunca desconfiou que o seu marido matou a ex, ou ent\u00e3o sentiu ci\u00fames de algu\u00e9m que n\u00e3o era a sua esposa? \ud83d\ude0d https://t.co/I4F4fQyg7P", "in_reply_to_user_id": "1499530664", "author_id": "1499530664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163966832971341826"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163966832971341826", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:11:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "154633772"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163966824310071296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163962133769596928"}], "id": "1163966824310071296", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.7249, "type": "Other", "normalized_text": "Cecilia Brahm"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.4195, "type": "Other", "normalized_text": "XXIX"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8649, "type": "Place", "normalized_text": "Psiquia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DBTChile", "id": "1001880798964928512"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "DBTChile", "id": "1001880798964928512"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DBTChile: El pasado 2 de agosto, Cecilia Brahm, Directora del Grupo @DBTChile present\u00f3 en la XXIX Jornada de Actualizaciones en Psiquia\u2026", "author_id": "561349517"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163966760644743170"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163964788730466304"}], "id": "1163966760644743170", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lolaferreira", "id": "15523423"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:11:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaferreira: Willian tinha 20 anos, uma fam\u00edlia estruturada e... depress\u00e3o. Um bicho que a gente n\u00e3o fala sobre, mas que fica \u00e0 esprei\u2026", "author_id": "59880609"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163966757419323392"], "id": "1163966757419323392", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.6264, "type": "Other", "normalized_text": "Marta"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:11:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Algu\u00e9m que me explique essa cena da Marta que se suicidou ou l\u00e1 o que \u00e9", "author_id": "1001078884815855617"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163966750846857222"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163966750846857222", "created_at": "2019-08-21T00:11:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "author_id": "229574638"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163966731418836997"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163966731418836997", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:11:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "912078522130337792"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163966718978469889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163966718978469889", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:11:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1422102000"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163966672421687303"], "id": "1163966672421687303", "created_at": "2019-08-21T00:10:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Deu pena da foquinha, nadou um bocado pra se alimentar, qnd se alimentou e foi voltar pro seu habitat morreu pra um tubar\u00e3o. E agora um tubar\u00e3o matou outro tubar\u00e3o. Ngm \u00e9 amigo de ngm", "author_id": "1097323049316163585"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163966671280836608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163964788730466304"}], "id": "1163966671280836608", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lolaferreira", "id": "15523423"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:10:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaferreira: Willian tinha 20 anos, uma fam\u00edlia estruturada e... depress\u00e3o. Um bicho que a gente n\u00e3o fala sobre, mas que fica \u00e0 esprei\u2026", "author_id": "714488052652109824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163966651710263297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "id": "1163966651710263297", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "author_id": "1140081435795251201"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163966599591866376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163966599591866376", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:10:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "3697168995"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163966522672459781"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163966522672459781", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:10:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2364186029"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163966512765554688"], "id": "1163966512765554688", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:10:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@HugoP36045754 En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!", "in_reply_to_user_id": "1130840454713487360", "author_id": "720307692"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163966511083597824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163966511083597824", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:10:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1026117774962245632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163966509858938883"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "id": "1163966509858938883", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:10:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "author_id": "1901522485"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163966458411540486"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163966458411540486", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1537545014"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163966262470483968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163966262470483968", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:09:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1120165760696037382"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163966244766265344"], "id": "1163966244766265344", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7451, "type": "Person", "normalized_text": "Clarke"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.7106, "type": "Person", "normalized_text": "Josephine"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se vingar do que inferno Clarke ta viva e ainda matou o anjo da Josephine to de luto desde ontem", "author_id": "56874003"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163966216337285122"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163966216337285122", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1124893269656207361"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163966216190533638"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163966216190533638", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "author_id": "2859658679"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163966216102391808"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163889423928438784"}], "id": "1163966216102391808", "created_at": "2019-08-21T00:09:06.000Z", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@davcarretta Perci\u00f2 sto ripetendo da giorni che la MOZIONE \u00e8 SUICIDA e ITALICIDA.\n-Presentata \"a freddo\",\n-CONTRO il PROPRIO GOVERNO,\ne l'alleato al 33%,\n-a ridosso di scadenze importanti per Italia e Italiani\n-con trattative di lavoro in corso e -con le ONG in fila,\n\u00e8 un LETALE AUTOGOL!", "in_reply_to_user_id": "297884272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "davcarretta", "id": "297884272"}]}, "author_id": "717894055405961216"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163966149282979840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163966149282979840", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:08:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "406511103"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163966148465102849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "id": "1163966148465102849", "created_at": "2019-08-21T00:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "author_id": "1097998860969041921"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163966104835940352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163966104835940352", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2946382283"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163966092739526656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163966092739526656", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "711400821741772805"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163966053933821952"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163965833456082944"}], "id": "1163966053933821952", "created_at": "2019-08-21T00:08:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "nao to falando do caso do sequestrador\n\nmas tipo todo dia quase sai a noticia q a pm matou mais um preto. Ai mostra a familia chorando e tudo mais, vcs se veem naquele lugar? eu n\u00e3o consigo n\u00e3o me ver ali. Ou algum amigo meu", "in_reply_to_user_id": "3230855128", "author_id": "3230855128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163966035810238464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163966035810238464", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "80953378"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163966018412306432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163966018412306432", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "307607994"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163965993384853506"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "id": "1163965993384853506", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:08:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "author_id": "595097636"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163965990528573442"], "id": "1163965990528573442", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 140, "probability": 0.5986, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:08:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A \u00fanica lente de contato que usei a vida toda foi descontinuada e agora o que ser\u00e1 de minha vida e se eu n\u00e3o gostar de nenhuma outra \nJohnson &amp; Johnson pq me matou", "author_id": "64776673"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163965973067702273"], "id": "1163965973067702273", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.8303, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:08:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O presidente comemorou a opera\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia que MATOU uma pessoa e simplesmente se calou para os 16 dias de queimada CONSTANTE da Amaz\u00f4nia. A Amaz\u00f4nia...queimando...sem parar.", "author_id": "59624629"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163965932793933825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163965932793933825", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:07:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "19695551"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163965909876301824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163965909876301824", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:07:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "114834786"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163965908873809921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163965908873809921", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "987460285119246336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163965885071200258"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163801618372059142"}], "id": "1163965885071200258", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:07:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JorHoLa: El tacticismo barato de Podemos, que no vacila en publicar una proposici\u00f3n que se anticipa imprudentemente a la propuesta soci\u2026", "author_id": "1707552476"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163965882118397957"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163965882118397957", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:07:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "276184365"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163965881430487041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163965881430487041", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:07:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2617959879"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163965876422533120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163965876422533120", "created_at": "2019-08-21T00:07:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "920054623410454529"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163965853890764802"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163965853890764802", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:07:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2229016886"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163965799842877443"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163965799842877443", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:07:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "223545537"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163965736269885440"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163965235629305856"}], "id": "1163965736269885440", "created_at": "2019-08-21T00:07:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@hevertonfutebol Isso a\u00ed \u00e9 uma diretoria su\u00edcida", "in_reply_to_user_id": "64269811", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hevertonfutebol", "id": "64269811"}]}, "author_id": "233976064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163965723728908288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163965723728908288", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "author_id": "58246122"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163965702933532673"], "id": "1163965702933532673", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:07:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie.", "author_id": "874361284090880005"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163965667483312134"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163965667483312134", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:06:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "965376278"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163965520594526213"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163965520594526213", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:06:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1358251555"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163965515309690880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163965515309690880", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1588408310"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163965407771987969"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163964889926422528"}], "id": "1163965407771987969", "created_at": "2019-08-21T00:05:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lucasouzaffc @glichtt_ Nisso sim mas me refiro que comemorar que se matou uma pessoa n\u00e3o \u00e9 certo pois isso s\u00f3 aumenta o n\u00famero de pessoas que acreditam que \"bandido bom \u00e9 bandido morto\"", "in_reply_to_user_id": "220070890", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lucasouzaffc", "id": "220070890"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "glichtt_", "id": "938771898837753858"}]}, "author_id": "1027693407811129344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163965401853759489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163965401853759489", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "975079101596921857"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163965368215527430"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163963097293475843"}], "id": "1163965368215527430", "created_at": "2019-08-21T00:05:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Franmarques0419: \u201cSe um ladr\u00e3o for pego em flagrante arrombando uma casa e for ferido e morto no confronto, a pessoa que matou o ladr\u00e3o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Franmarques0419", "id": "1077694776156307456"}]}, "author_id": "714558669606793217"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163965349446017024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163965349446017024", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:05:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "author_id": "1127335561113501696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163965310120157184"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163949619291860993"}], "id": "1163965310120157184", "created_at": "2019-08-21T00:05:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MonicaSeixas @samiabomfim @MarceloFreixo Vai chupa uma ROLA BANDO DE HIP\u00d3CRITAS FILHOS DA PUTA , tinha que morrer mesmo sequestrador e fazer um churrasco pras v\u00edtimas e os snippers que mataram esse desgra\u00e7ado FODAMMMMMMMMMMMM SE , A PROPRIA FAMILIA DEU GRACAS A DEUS QUE MORREU E NAO MATOU NINGUEM INOCENTE", "in_reply_to_user_id": "69370960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MonicaSeixas", "id": "69370960"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "author_id": "1090239696670810114"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163965287697440768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163965287697440768", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:05:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "720307692"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163965271884914691"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163965271884914691", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:05:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "809201057360465921"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/Kg9YVZxiS1", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1Z7-ZphcLh/?igshid=11i0m52lt9kfw", "display_url": "instagram.com/p/B1Z7-ZphcLh/\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 62, "probability": 0.6841, "type": "Place", "normalized_text": "Nova Floresta"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.8136, "type": "Place", "normalized_text": "Patos de Minas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163965252578492416"], "id": "1163965252578492416", "created_at": "2019-08-21T00:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pai mata o filho de dois anos e suicida no bairro Nova Floresta em Patos de Minas \nA m\u00e3e chegou do trabalho em casa e deparou com a\u2026 https://t.co/Kg9YVZxiS1", "author_id": "1450103538"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163965186329501696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163965186329501696", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "942535107767922689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/IEpnhzDzTN", "expanded_url": "https://twitter.com/diogosj/status/1163783948151009282", "display_url": "twitter.com/diogosj/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163965101487140866"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163965101487140866", "created_at": "2019-08-21T00:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Desculpem, mas eu n\u00e3o vi ele comemorando porque matou o sequestrador e sim porque salvou v\u00e1rias vidas. \u00c9 hip\u00f3crita ver pessoas criticando o ato sendo que se o cara tivesse matado todos os ref\u00e9ns iriam postar \"luto\" e dizer que a pol\u00edcia n\u00e3o fez nada quando podia... https://t.co/IEpnhzDzTN", "author_id": "557492387"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163965063490932736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163965063490932736", "created_at": "2019-08-21T00:04:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "2973841653"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163965043169484801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163965043169484801", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:04:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "910256737"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163965040892022784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "id": "1163965040892022784", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "author_id": "54133101"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/G1iWTDbsA3", "expanded_url": "https://twitter.com/curtaramiro/status/1163864792622391297?s=20", "display_url": "twitter.com/curtaramiro/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "curtaramiro", "id": "68868337"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163964965268705280"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163864792622391297"}, {"type": "replied_to", "id": "1163864792622391297"}], "id": "1163964965268705280", "created_at": "2019-08-21T00:04:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@curtaramiro @LulaOficial Miro se diz crist\u00e3o luterano...\n\n(Foi gente assim que matou o cristianismo)\n\nhttps://t.co/G1iWTDbsA3", "in_reply_to_user_id": "68868337", "author_id": "49636805"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163964938102202368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "id": "1163964938102202368", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:04:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "author_id": "346204762"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163964929608769536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163964929608769536", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "3018093838"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163964919848607744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "id": "1163964919848607744", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:03:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "author_id": "1163651387563094016"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163964909165715456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163964909165715456", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:03:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "201853826"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163964906527440896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163964906527440896", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "100208157"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163964896154914816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163964896154914816", "created_at": "2019-08-21T00:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "3035955383"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163964840056111109"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163639053037776896"}], "id": "1163964840056111109", "created_at": "2019-08-21T00:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ruuthfiorela: Dem\u00e1s me duele la gente que se suicida a causa de la depresi\u00f3n, les juro que me duele demasiado, habiendo tanta gente luc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ruuthfiorela", "id": "1114377614"}]}, "author_id": "394147055"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163964826093273088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163964826093273088", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "author_id": "1159091769788772353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/mUCfjXCc3E", "expanded_url": "http://bit.ly/2zaosa7", "display_url": "bit.ly/2zaosa7", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2zaosa7"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163964788730466304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163902608702169089"}], "id": "1163964788730466304", "created_at": "2019-08-21T00:03:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 25, "like_count": 95, "quote_count": 7}, "text": "Willian tinha 20 anos, uma fam\u00edlia estruturada e... depress\u00e3o. Um bicho que a gente n\u00e3o fala sobre, mas que fica \u00e0 espreita e pode dar em casos bizarros, como a atitude suicida do rapaz hoje. Fica a reflex\u00e3o. A gente tem muito a avan\u00e7ar. https://t.co/mUCfjXCc3E", "in_reply_to_user_id": "15523423", "author_id": "15523423"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163964784523522048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163892909768347649"}], "id": "1163964784523522048", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "pstu", "id": "26250547"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:03:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pstu: Enquanto Bolsonaro faz piada com o meio ambiente, persegue institutos de pesquisa e defende o fim das florestas e o garimpo, noss\u2026", "author_id": "165273726"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163964718098370561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163964718098370561", "created_at": "2019-08-21T00:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "1005593299506417664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/FcrT8osBHO", "expanded_url": "https://twitter.com/OALNC_/status/1163963522075807745", "display_url": "twitter.com/OALNC_/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163964628700934145"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163963522075807745"}], "id": "1163964628700934145", "created_at": "2019-08-21T00:02:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "O vosso problema \u00e9 usarem todos os problemas dos outros para rir, uma cena \u00e9 gozarem minimamente com uma hist\u00f3ria de merda outra coisa \u00e9 come\u00e7arem a dar Expose em bue merdas e inventarem q ela matou ou raptou. A vida dos outros n\u00e3o \u00e9 motivo de risota, se queres rir vai no circo https://t.co/FcrT8osBHO", "author_id": "1077283617259298819"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163964485956247552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163964485956247552", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:02:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "author_id": "2281110529"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163964483565477890"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163964483565477890", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:02:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "43262280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163964447012134917"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163964447012134917", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "847914239608193024"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163964445502164992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163964445502164992", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "author_id": "2262211856"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163964431254085632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163964431254085632", "created_at": "2019-08-21T00:02:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "174851336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163964430134272001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163964430134272001", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:02:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "728221853949431811"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163964394646233089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163964394646233089", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:01:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "468586347"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163964382814101504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163964382814101504", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:01:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "183833664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163964370201784323"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163964370201784323", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:01:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "770040181902700544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/TYBy8TJFG8", "expanded_url": "https://glo.bo/30f5VoR", "display_url": "glo.bo/30f5VoR"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.387, "type": "Person", "normalized_text": "Sniper"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163964355672715266"], "id": "1163964355672715266", "created_at": "2019-08-21T00:01:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sniper que matou sequestrador se camuflou em cima de caminh\u00e3o dos bombeiros https://t.co/TYBy8TJFG8", "author_id": "291729405"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163964294423293952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163948253097922561"}], "id": "1163964294423293952", "created_at": "2019-08-21T00:01:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ffcfontes: quando uma fam\u00edlia negra \u00e9 alvejada por 80 tiros o governador nem se quer pronuncia, quando \u00e9 um jovem negro indo treinar ta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ffcfontes", "id": "786697702281191424"}]}, "author_id": "805219904995598336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163964259451191296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "id": "1163964259451191296", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "author_id": "782310114"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163964233471733760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163964233471733760", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "902693712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163964211103449089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163964211103449089", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "179765312"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163964201108459521"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163964201108459521", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:01:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1084029259004432384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163964139502546946"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163964139502546946", "created_at": "2019-08-21T00:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "author_id": "941045811298865152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163964120309338112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163964120309338112", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "3359440300"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163964056140537856"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163949615026266113"}], "id": "1163964056140537856", "created_at": "2019-08-21T00:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@palidofuego111 Eso demuestra que fuera de esa escuela no califica nada m\u00e1s que para un troll. Esos eran los preferidos del suicida.", "in_reply_to_user_id": "281913797", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "author_id": "249011026"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163964055469613056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163931755222618112"}], "id": "1163964055469613056", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DivaNascim", "id": "1129431726403608577"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DivaNascim: Quem \u00e9 Willian ?\nOu \"Quem foi\" ?\nVc s\u00f3 saberia, de fato, se estivesse tantas horas no \u00f4nibus com gasolina na cabe\u00e7a. \nSinto\u2026", "author_id": "4330925001"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163964025845297153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163964025845297153", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2245647957"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163964006073327616"], "id": "1163964006073327616", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9012, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:00:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "assisti esquadr\u00e3o suicida, que filma\u00e7o!!! n\u00e3o sabia q era assim t\u00e3o bom", "author_id": "795739281654431744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163963985927921664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163963985927921664", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:00:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "author_id": "1389658172"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163963924108238850"], "id": "1163963924108238850", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.8917, "type": "Person", "normalized_text": "sylvia plath"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:59:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se eu terminar a vida como a sylvia plath\n\nse iludiu por uns e sofreu por outros\ncasou com um bosta e teve filhos\nse suicidou enfiando a cabe\u00e7a no forno com o g\u00e1s ligado", "author_id": "740279255825829888"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163963892088922112"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163871259056312322"}], "id": "1163963892088922112", "created_at": "2019-08-20T23:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "@sweet_pjjm @L_Dornelles Pois \u00e9.\nO que percebi, \u00e9 que o sequestrador era um suicida, mas n\u00e3o queria morrer s\u00f3, queria levar um monte gente com ele... Ainda bem pros ref\u00e9ns que os atiradores foram eficientes.", "in_reply_to_user_id": "1104888489668214789", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "L_Dornelles", "id": "46397893"}]}, "author_id": "537708174"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163963876121165825"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163955806536122371"}], "id": "1163963876121165825", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.2656, "type": "Place", "normalized_text": "melconian"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Felii_N", "id": "161871030"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "carod2015", "id": "3490873162"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "domingocavallo", "id": "33575100"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "rlopezmurphy", "id": "83719928"}, {"start": 50, "end": 61, "username": "Kicillofok", "id": "2953955753"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Felii_N @carod2015 @domingocavallo @rlopezmurphy @Kicillofok Deberia haber puesto a melconian al frente de hacienda desde un principio y dejarse de vueltas. Pero igual eso es historia antigua y lo unico que queda es aguantar al traspaso de mando. Hacer ahora un ajuste con este nivel de recesion, es suicida. No termina bien jamas.", "in_reply_to_user_id": "161871030", "author_id": "1140271306681831424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163963873910755329"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163963873910755329", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "417896158"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163963852222058496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163963852222058496", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2908628321"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163963840884858880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163963840884858880", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:59:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "41851739"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163963830902362113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163963830902362113", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:59:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2312838670"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163963805703053317"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163963805703053317", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:59:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "63755221"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163963777689239552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163963777689239552", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:59:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "63831616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163963772807069696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163963772807069696", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:59:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "754500998438223873"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163963744038391808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163963744038391808", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:59:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "715296488553840641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163963733191929857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163963733191929857", "created_at": "2019-08-20T23:59:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "37084117"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163963693643653120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163963693643653120", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:59:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "174416954"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163963668176035840"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163798918834130944"}], "id": "1163963668176035840", "created_at": "2019-08-20T23:58:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pablocollada Mas el suicida que se hizo explotar en una boda el domingo \ud83d\ude22", "in_reply_to_user_id": "63801144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pablocollada", "id": "63801144"}]}, "author_id": "24643271"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163963642506817537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163963642506817537", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:58:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1051276979692023808"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163963568569667589"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163963568569667589", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:58:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "963120104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163963526001713152"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163962991341182978"}], "id": "1163963526001713152", "created_at": "2019-08-20T23:58:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Sarafi25 Basicamente foi uma gaja do tt q contou uma hist\u00f3ria em q ela estava com uma menina psicopata q se trancou numa casa com ela e dps se matou", "in_reply_to_user_id": "3296393211", "author_id": "765613355386175489"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163963524344926209"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163963524344926209", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:58:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "155660525"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163963510734372864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "id": "1163963510734372864", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:58:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "author_id": "316946162"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163963500454191104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163963500454191104", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:58:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "558902183"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163963434532315142"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163963434532315142", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:58:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "925125952702681089"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163963424549888002"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "id": "1163963424549888002", "created_at": "2019-08-20T23:58:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "author_id": "145122888"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163963395965689857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "id": "1163963395965689857", "created_at": "2019-08-20T23:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "921106616967147521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163963387602227200"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163959209190481921"}], "id": "1163963387602227200", "created_at": "2019-08-20T23:57:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@soycarlanicole Hay que tener ovarios! Si bien es un tanto suicida lo que hiciste me encanta que te hayas animado.", "in_reply_to_user_id": "412396386", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "soycarlanicole", "id": "412396386"}]}, "author_id": "533270893"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163963384301334528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163963384301334528", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:57:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1025493784296079360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/2OzJbdXC37", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1163629508576055296", "display_url": "twitter.com/dinamicamentem\u2026"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 68, "tag": "YoMeComprometo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163963377879789571"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163629508576055296"}], "id": "1163963377879789571", "created_at": "2019-08-20T23:57:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Signos y s\u00edntomas de alerta de una conducta suicida. #YoMeComprometo https://t.co/2OzJbdXC37", "author_id": "92965989"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163963291976327169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163963291976327169", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "818473236"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163963264264544256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163963264264544256", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:57:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2683251583"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163963209260425216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163963209260425216", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:57:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1106384540136812544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163963097293475843"], "id": "1163963097293475843", "created_at": "2019-08-20T23:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "\u201cSe um ladr\u00e3o for pego em flagrante arrombando uma casa e for ferido e morto no confronto, a pessoa que matou o ladr\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 culpada de homic\u00eddio.\n\u00caxodo 22:2", "author_id": "1077694776156307456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163963060488409088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163963060488409088", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "941109582398664705"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163963029014360064"], "id": "1163963029014360064", "created_at": "2019-08-20T23:56:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se todo mundo que crer e se arrepende verdadeiramente ta salvo e ningu\u00e9m perde salva\u00e7\u00e3o COMO QUE MINHA M\u00c3E DIZ QUE SUICIDA N\u00c3O VAI PRO C\u00c9U DE JEITO NENHUM", "author_id": "2253733010"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163962967060373504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163962967060373504", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "4222093720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163962924651700224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163962924651700224", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:56:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "90243072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163962783228145671"], "id": "1163962783228145671", "created_at": "2019-08-20T23:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Beleza atropelei o cara no jogo e ele se teleportou e me matou \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "author_id": "988939944503730179"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163962736897875975"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163962735094358016"}], "id": "1163962736897875975", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9239, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.5196, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.7031, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:55:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nem eu, com Esquadr\u00e3o Suicida dizia que o filme seria ruim, a \u00fanica coisa que eu disse que n\u00e3o iria gostar era do Jared Leto como Coringa e realmente foi a \u00fanica atua\u00e7\u00e3o que eu n\u00e3o curti muito e olha que eu sei que o Jared \u00e9 um \u00f3timo ator! Mas n\u00e3o fiquei flopando ele ou o filme!", "in_reply_to_user_id": "76174696", "author_id": "76174696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163962707164508165"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163962707164508165", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "952557175146246144"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163962652823044096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163962652823044096", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:54:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "3799760723"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163962605712658432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163962459931205632"}], "id": "1163962605712658432", "created_at": "2019-08-20T23:54:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CoeAug_ \u00e9 que esse m\u00eas fez um ano q minha amiga se matou", "in_reply_to_user_id": "1111076047297146880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CoeAug_", "id": "1111076047297146880"}]}, "author_id": "755501084295168000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163962575278792705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}], "id": "1163962575278792705", "created_at": "2019-08-20T23:54:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "author_id": "981928954910126080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163962539316846592"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163961686086340619"}], "id": "1163962539316846592", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5564, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}, {"start": 238, "end": 242, "probability": 0.5761, "type": "Person", "normalized_text": "Andre"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.5875, "type": "Person", "normalized_text": "Andre"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MariaSequeira24 E a tal marta suicidou se e matou a cadela da maria :,) pronto MAS AGR O TEA a clandestina (uma conta aqui do tt vai procurar n tenho paci\u00eancia) desmascarou a bicha e AGR TURNS OUT tmb ha outra bicha metida :,) um tal de Andre (????) quem ser o Andre?", "in_reply_to_user_id": "1082008674313428993", "author_id": "1082008674313428993"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163962535512612864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163962535512612864", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:54:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "256113276"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163962527946104842"], "id": "1163962527946104842", "created_at": "2019-08-20T23:54:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mas outra coisa interessante \u00e9 que as pessoas s\u00f3 se preocupam com a depress\u00e3o quando a pessoa se suicida. Enquanto estamos no processo de luta contra isso, lutando contra todas as coisas que nos atormentam, ningu\u00e9m se importa. Ningu\u00e9m faz quest\u00e3o de compreender+", "author_id": "241753720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163962485508050944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163962485508050944", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:54:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "2766869051"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163962437021917184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163962437021917184", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "179616417"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163962365802700803"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163962365802700803", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:53:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "162745775"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163962353425289217"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163901371952893953"}], "id": "1163962353425289217", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 83, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel Barbosa"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FlamengaoCRF", "id": "716910583"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "marcosbrazrio", "id": "460343731"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "jorgejesusJJ", "id": "1138174637593059329"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FlamengaoCRF @marcosbrazrio @jorgejesusJJ O que me preocupa n\u00e3o \u00e9 o Gabriel Barbosa e sim o Modo Suicida do Jorge Jesus.", "in_reply_to_user_id": "716910583", "author_id": "4638085523"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163962346840215552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163962346840215552", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "743274552642379776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163962280767344643"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "id": "1163962280767344643", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:53:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "author_id": "2781462524"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163962255094009856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163962255094009856", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "320306602"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163962189738336256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163962189738336256", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:53:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "131197124"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163962170960490497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163962170960490497", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "author_id": "513589773"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/fgy6awl9gh", "expanded_url": "https://t.co/fgy6awl9gh", "display_url": "t.co/fgy6awl9gh"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.723, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "Peter"}, {"start": 219, "end": 221, "probability": 0.7999, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163962153122062336"], "id": "1163962153122062336", "created_at": "2019-08-20T23:52:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "c\u00eas tem no\u00e7\u00e3o q o motivo pra Ultimato ter acontecido simplesmente n existe mais?\n(Tony s\u00f3 se sentiu motivado para fazer a \"viagem no tempo\" por causa da culpa pela morte de Peter) \ne agr q n existe mais homem aranha no MCU...\nresumo: homem de ferro se matou atoa\nKKKKKKKKKKKKK \ud83d\ude2d https://t.co/fgy6awl9gh", "author_id": "982572524"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/xBcTPSM6dJ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1Z6kLpp7xz/?igshid=zrwlu4xfub2k", "display_url": "instagram.com/p/B1Z6kLpp7xz/\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6805, "type": "Place", "normalized_text": "Limeira"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.9369, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 41, "tag": "plant\u00e3oapoiopol\u00edciamilitar"}, {"start": 188, "end": 193, "tag": "samu"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163962152966901761"], "id": "1163962152966901761", "created_at": "2019-08-20T23:52:57.000Z", "geo": {"place_id": "1ed0d68d50dc35c1", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-47.4075, -22.5737]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "EM LIMEIRA\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\n#plant\u00e3oapoiopol\u00edciamilitar \n\nNoite triste em Limeira/SP, adolescente de 12 anos tira a pr\u00f3pria vida.\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\n\nInforma\u00e7\u00f5es apuradas, o adolescente se enforcou, foi socorrido pelo #samu at\u00e9 a Santa Casa de\u2026 https://t.co/xBcTPSM6dJ", "author_id": "57698788"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/VT8T86J5ov", "expanded_url": "https://twitter.com/DBTChile/status/1163962133769596928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VT8T86J5ov", "media_key": "3_1163962071517716481"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/VT8T86J5ov", "expanded_url": "https://twitter.com/DBTChile/status/1163962133769596928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VT8T86J5ov", "media_key": "3_1163962086499770371"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.7811, "type": "Other", "normalized_text": "Cecilia Brahm"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "XXIX"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 67, "username": "DBTChile", "id": "1001880798964928512"}, {"start": 136, "end": 148, "username": "uvalpochile", "id": "38785249"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 221, "tag": "SuicidePrevention"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163962133769596928"], "id": "1163962133769596928", "created_at": "2019-08-20T23:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "El pasado 2 de agosto, Cecilia Brahm, Directora del Grupo @DBTChile present\u00f3 en la XXIX Jornada de Actualizaciones en Psiquiatr\u00eda de la @uvalpochile.  \"Abordaje Psicoterap\u00e9utico de la Ideaci\u00f3n Suicida\". #SuicidePrevention https://t.co/VT8T86J5ov", "author_id": "1001880798964928512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163962130246393857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163962130246393857", "created_at": "2019-08-20T23:52:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "929510286989676544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163962078719369217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163962078719369217", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:52:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1679227038"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163962073887510530"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163962073887510530", "created_at": "2019-08-20T23:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "1329759374"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163962018807898113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163962018807898113", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:52:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "933499706138865666"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163962017805479942"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163962017805479942", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:52:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1103409426457915396"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163962008636669954"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163962008636669954", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:52:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1097992673821110273"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163961936444362752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163961936444362752", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:52:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "862470015756496896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163961880257454080"], "id": "1163961880257454080", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9179, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Feelsbad"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Facebook hj me mostrou uma img de um meme da \u00e9poca do ensino m\u00e9dio com um mlk da turma. Esse mlk se suicidou esse ano. Feelsbad", "author_id": "173533251"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163961875341742080"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163804615688839170"}], "id": "1163961875341742080", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.8917, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RenataAlves_C Nos anos 90 teve um caso tamb\u00e9m de sequestro de \u00f4nibus n Rio, foi desastroso o policial matou a ref\u00e9m c tiro n nuca , se fosse um snipir n\u00e3o teria acontecido o acidente.", "in_reply_to_user_id": "1038446708110372864", "author_id": "1081010899220086785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/dklzilKaqg", "expanded_url": "https://twitter.com/vkngbld_/status/1163961576694714368", "display_url": "twitter.com/vkngbld_/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163961862821687298"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163961576694714368"}], "id": "1163961862821687298", "created_at": "2019-08-20T23:51:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "a ver soy un suicida mi plat\u00f3nico es arturito con eso digo todo. https://t.co/dklzilKaqg", "author_id": "1070654585625346048"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163961858589675520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163961858589675520", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "721795040369094664"}], "includes": {"users": [{"username": "sil_lazz", "name": "Silvia", "id": "161057114", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1958, "tweet_count": 49970, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "AdrianRavier", "name": "Adrian Ravier", "id": "400253569", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}, "verified": false}, {"username": "andressaawwn", "name": "cristal de paci\u00eancia", "id": "1079463234690793472", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 208, "tweet_count": 26381, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lolaferreira", "name": "Lola Ferreira", "id": "15523423", "location": "Rio", "public_metrics": {"followers_count": 26729, "following_count": 2255, "tweet_count": 47929, "listed_count": 130}, "verified": true}, {"username": "docwotho", "name": "gabi", "id": "1458462828", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 237, "tweet_count": 19268, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "diogosj", "name": "Diogo Santos", "id": "178937349", "location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MaiquiAmarante", "name": "MM\ud83d\udc51\ud83d\udca5", "id": "768266388838445057", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 188, "tweet_count": 35735, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mlmudou", "name": "Man\u00f4 Lobo", "id": "2871443750", "location": "10.07 \u2022 22.04 \u2022 M", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 553, "tweet_count": 27182, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "galvao_jo", "name": "Lul\u00edssima \ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "983811250239963137", "public_metrics": {"followers_count": 6991, "following_count": 6705, "tweet_count": 16680, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "cudegalinha2001", "name": "fernandinha", "id": "910980104335056901", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 298, "tweet_count": 20439, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ruthynhaa_", "name": "RUTH RAMOS \ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "325636638", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1092, "tweet_count": 82750, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nbdyyesdr", "name": "patri", "id": "985689029759946752", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 218, "tweet_count": 4832, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "bitchdoamor", "name": "kamila \u2b50", "id": "1382691816", "public_metrics": {"followers_count": 2570, "following_count": 2266, "tweet_count": 131109, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "carlito60322427", "name": "Carlos  Vegetti", "id": "4898606925", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 526, "tweet_count": 75485, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "AnaMatutando", "name": "Matutando", "id": "1007013977098989568", "location": "Republica da Opera Bufa ", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 468, "tweet_count": 41891, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sheisher25", "name": "xuli", "id": "101631825", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 559, "tweet_count": 4143, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "naldosanguebom", "name": "Naldo", "id": "1096845599880740866", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5540, "following_count": 4574, "tweet_count": 28113, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "filipebarrost", "name": "Filipe Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "225925013", "public_metrics": {"followers_count": 749216, "following_count": 935, "tweet_count": 5791, "listed_count": 950}, "verified": true}, {"username": "ro_drug", "name": "CORINTHIANO E SOFREDOR GRA\u00c7AS A DEUS", "id": "1010149893938335744", "location": "Jaguar\u00e9, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 416, "tweet_count": 19571, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jabberjys", "name": "camila", "id": "3312624683", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 972, "tweet_count": 84704, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "wellitsmeJulia", "name": "Jules", "id": "599716433", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 794, "tweet_count": 39405, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "thmottar", "name": "Thalita Motta", "id": "1105628545609535488", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 68, "tweet_count": 62, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GuidoRuiz007", "name": "Guido Ruiz", "id": "1150430191858180097", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 166, "tweet_count": 9496, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lamentaacoes", "name": "Frodo bolsista", "id": "2488746152", "location": "plastic beach", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 542, "tweet_count": 29994, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ysteycesnts", "name": "moana \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d \u2720", "id": "864661820329660416", "location": "no castelo ", "public_metrics": {"followers_count": 4605, "following_count": 3785, "tweet_count": 64370, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Franmarques0419", "name": "Francielle M.", "id": "1077694776156307456", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 395, "tweet_count": 8328, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EqNFtyrSnGHD1jI", "name": "\u660e", "id": "902337290483122177", "location": "\u65e5\u672c", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 482, "tweet_count": 76144, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "emily_lessa", "name": "emily lessa", "id": "2917972127", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 220, "tweet_count": 27008, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "bellaffc_", "name": "beLLa", "id": "2963171511", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 359, "tweet_count": 88280, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "fm_cah", "name": "carenzinha", "id": "1045895538359627776", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 162, "tweet_count": 7367, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SozinhaSolita", "name": "Sozinha, solit\u00e1ria e vazia.", "id": "3387628131", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20824, "following_count": 6627, "tweet_count": 57399, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "davidoleitao", "name": "David Ferreira", "id": "858631392342814720", "location": "Oeiras, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 883, "tweet_count": 19987, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "pamago", "name": "Paulo", "id": "33913221", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1032, "tweet_count": 1732, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "exhaustedon", "name": "\ud835\udd87\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd90\ud835\udd88_\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd93 \u2728", "id": "943657848466223106", "location": "na puta q pariu", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 427, "tweet_count": 13867, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sofialo18613005", "name": "sofia lopes", "id": "1022627402491551745", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 996, "tweet_count": 15726, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cristinaalamino", "name": "cristinaalamino@cuen", "id": "4193755113", "public_metrics": {"followers_count": 7262, "following_count": 7988, "tweet_count": 98839, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MsIceWomen", "name": "Ice Women", "id": "1135435208", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1139, "tweet_count": 328104, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "Dmngs14", "name": "Domingues", "id": "771519301396365312", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 110, "tweet_count": 15434, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "naferreira", "name": "nat ferreira \u24df", "id": "38212171", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 415, "tweet_count": 13313, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "_ressu04", "name": "Ressu", "id": "4365264077", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 366, "tweet_count": 18554, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gusjav21", "name": "GJ. XLI xciento", "id": "731176577178963973", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 282, "tweet_count": 13235, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Winston_Dunhill", "name": "Winston", "id": "1114590254", "location": "Buenos Aires, Peronia", "public_metrics": {"followers_count": 180628, "following_count": 2254, "tweet_count": 43545, "listed_count": 298}, "verified": false}, {"username": "GonzaloMondillo", "name": "Gonzalo Mondillo", "id": "576465330", "location": "Puerto Madryn", "public_metrics": {"followers_count": 3737, "following_count": 1023, "tweet_count": 23916, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "CallegariAlbert", "name": "Alberto Pablo Callegari", "id": "177309262", "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6065, "following_count": 324, "tweet_count": 135748, "listed_count": 96}, "verified": false}, {"username": "BLOONGX", "name": "BLONG", "id": "1162863846501027840", "location": "bxd", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 49, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dianacaldelas5", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc8c\ud835\udc98\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc8c\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc8a", "id": "2926059782", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 350, "tweet_count": 3601, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlvesMabe", "name": "Quiero Rep\u00fablica ya", "id": "825423214885138433", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 312, "tweet_count": 37720, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mcarolinalh", "name": "maria carolina", "id": "2730385690", "location": "rua nice", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 106, "tweet_count": 8910, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rsgomes1971", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9RICARDO GOMES\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "723934690172911616", "location": "Volta Redonda - RJ - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8822, "following_count": 8821, "tweet_count": 199801, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "Sabrinika14", "name": "Sabri", "id": "1259362710", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 701, "tweet_count": 19620, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Carmonsssss", "name": "Honestly, Nevermind", "id": "927409144344215552", "location": "Cornell\u00e0 de Llobregat, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 326, "tweet_count": 51072, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SomosRuanda", "name": "Yo soy La Comadreha de Ruanda \ud83c\udf7a", "id": "360998762", "location": "Loreto, Baja California Sur", "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 3151, "tweet_count": 42902, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "joakoalfonso", "name": "Joaquin \ud83d\udd25", "id": "2456893286", "location": "Villa Maria", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 503, "tweet_count": 44001, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "carlosgaleano26", "name": "Ra\u00fal", "id": "808134192", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 409, "tweet_count": 55736, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "TheRafael25", "name": "solly \ud83c\udf38\ud83d\udc3c", "id": "1438910688", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1082, "tweet_count": 27090, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "beatxriz", "name": "bibia 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "2986170484", "public_metrics": {"followers_count": 17902, "following_count": 4320, "tweet_count": 338981, "listed_count": 102}, "verified": false}, {"username": "damanoldor", "name": "\ud83d\udd25\u2694\ufe0f*Noldolandia*\u2694\ufe0f\ud83d\udd25", "id": "757728085093576704", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4*Colombia*\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 1742, "tweet_count": 68865, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "HadBrunstein", "name": "Hadhara Brunstein", "id": "243719541", "location": "Luque, Paraguay.", "public_metrics": {"followers_count": 3453, "following_count": 1919, "tweet_count": 11986, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "catalalor", "name": "Cata Lalor", "id": "986832660", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 455, "tweet_count": 28294, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DutraPetta", "name": "Camila", "id": "80410548", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 1848, "tweet_count": 31264, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "mellinesantos", "name": "Melline \ud83c\udf2a\ufe0f", "id": "389253990", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 350, "tweet_count": 33188, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vanessagcaixeta", "name": "cessa", "id": "114176910", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1191, "tweet_count": 19365, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "laurenbairros", "name": "Lauren", "id": "1045053851718635521", "location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 502, "tweet_count": 3939, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "patys_nunes", "name": "Pathy Nunes", "id": "170561475", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1855, "tweet_count": 39530, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "carlosacostamnz", "name": "Carlos Acosta Mu\u00f1oz", "id": "316260686", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 3879, "tweet_count": 67625, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "franibar10", "name": "Francisco Ibarra", "id": "115762625", "public_metrics": {"followers_count": 23879, "following_count": 934, "tweet_count": 35912, "listed_count": 344}, "verified": false}, {"username": "afonsoluigi123", "name": "afonso", "id": "4727990199", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 579, "tweet_count": 19275, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AlxElder", "name": "AlxElder", "id": "45161109", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 760, "tweet_count": 34324, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "CRANSTON_BLACK", "name": "ERICK CRANSTON", "id": "201978341", "location": "Mexico D.F", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 339, "tweet_count": 501, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EdmondoGDante", "name": "Edmond Dantes 2.0", "id": "4749575536", "location": "Gorilandia", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 1991, "tweet_count": 71917, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Mari_Rocker_", "name": "Mari Rocker", "id": "829092028155887616", "location": "Cachoeira do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 298, "tweet_count": 8065, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lanusenses", "name": "Vecino de lan\u00fas", "id": "1396157622", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 984, "tweet_count": 21861, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "karenalvescard1", "name": "Karen Alves", "id": "2858693404", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 397, "tweet_count": 5011, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "crismirtabarra1", "name": "Cris 3ra cuenta. No podr\u00e1n! #NoVuelvenM\u00e1s", "id": "1159829821674938370", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 146, "tweet_count": 30108, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "deslizanobilau", "name": "fenanda", "id": "1589682248", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 176, "tweet_count": 135000, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "dlarriera", "name": "Daniel Larriera", "id": "156378091", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 369, "tweet_count": 24299, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Skullzeera", "name": "Emanuel", "id": "1137842478613180421", "location": "Pinhais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 31, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "barboysa021", "name": "barboysa", "id": "1004104401932443650", "location": "your heart", "public_metrics": {"followers_count": 16515, "following_count": 99, "tweet_count": 6721, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "nandukinha", "name": "Fernanda Paschoal", "id": "1112671000456503296", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 462, "tweet_count": 21011, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fuckingpeters", "name": "vitinho", "id": "463506299", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 661, "tweet_count": 145145, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "fernnanndarg", "name": "Fernanda G. \ud83d\udc77\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\udf0d\ud83d\udcd0", "id": "706291064609619972", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 2016, "tweet_count": 25568, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "thmvp_", "name": "tor\u00f3", "id": "760944593370226688", "location": "BAIXADA CRUEL", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 786, "tweet_count": 96204, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "donairene13", "name": "Dona Irene", "id": "100201674", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 43658, "following_count": 17028, "tweet_count": 53191, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "MilaRuizDiaz", "name": "Mila Ru\u00edz D\u00edaz \ud83d\udc51", "id": "614526846", "location": "Sajonia - Paraguay \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 1369, "tweet_count": 53130, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Andreamzayas", "name": "Andrea Zayas", "id": "2845513020", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 475, "tweet_count": 6561, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "flavita74", "name": "flavita74", "id": "43935704", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1328, "tweet_count": 27521, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bulletfruit", "name": "\ud83c\udf35", "id": "50419472", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 92, "tweet_count": 20297, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "madero_cl", "name": "Madero CL", "id": "237437716", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 18871, "following_count": 5156, "tweet_count": 119011, "listed_count": 105}, "verified": false}, {"username": "EocomLdeLINDA", "name": "cadelinha da fatima e da sueli", "id": "830444797383077888", "location": "Na cama com o Fred ", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1003, "tweet_count": 26510, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "falsocomunista", "name": "erick 13", "id": "781276766", "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 154, "tweet_count": 86062, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Sir_Jarry", "name": "\ud835\udce2\ud835\udcf2\ud835\udcfb \ud835\udcd9\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udd02, \ud835\udcee\ud835\udcf5 \ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf9\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcea", "id": "1461234967", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 11033, "following_count": 11236, "tweet_count": 134236, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "fuckmehoffman", "name": "AK", "id": "2990028262", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 134, "tweet_count": 36648, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "silvinabs22", "name": "Silvi22 \ud83d\udcaa\u2764\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "931697515400921090", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7065, "following_count": 6347, "tweet_count": 631537, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "digitalstacy", "name": "stacy", "id": "1001593259146252288", "location": "minha cabe\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 600, "tweet_count": 31227, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "bruninnng", "name": "bigodinx", "id": "197935593", "location": "Niteroi/BXD", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 593, "tweet_count": 26049, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ceciteal", "name": "ceciteal", "id": "778028535265067010", "location": "Wiki caf\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 530, "tweet_count": 81178, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "venefiicus", "name": "\u277e\u00be\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc14\ud835\udc12", "id": "1028997507131600901", "public_metrics": {"followers_count": 9084, "following_count": 9152, "tweet_count": 148738, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "DelChuman", "name": "Mariadecollantes1", "id": "1029200583188729856", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 228, "tweet_count": 101674, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "OsoNoemi", "name": "Noem\u00ed Osso", "id": "867373724", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 527, "tweet_count": 28473, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "crlgean", "name": "LULA 13", "id": "2968121674", "location": "Rio, MANGUEIRA", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 406, "tweet_count": 39269, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DraIracema_", "name": "#DitaduraNuncaMais \ud83c\udf35\ud83e\udd85", "id": "759296702", "location": "Arraial d\u2019Ajuda Paradise", "public_metrics": {"followers_count": 14314, "following_count": 8866, "tweet_count": 288182, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "LutaDeClassesBR", "name": "Luta de classes contra os pobres \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udd98 \ud83d\udc0d\ud83e\udda9\ud83d\udc36\ud83e\udd40", "id": "49636805", "public_metrics": {"followers_count": 7544, "following_count": 8136, "tweet_count": 196823, "listed_count": 52}, "verified": false}, {"username": "Dreamtiti95A", "name": "Esther A.", "id": "1654024760", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 676, "tweet_count": 47836, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mystcfail", "name": "d-lito", "id": "4400306301", "location": "esalq - usp ", "public_metrics": {"followers_count": 27884, "following_count": 22908, "tweet_count": 69210, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "Graciel30734518", "name": "Graciela Beatriz Varela\ud83e\udd8a#SoyDel41%", "id": "1120165760696037382", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 2767, "tweet_count": 190578, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "capituleviana", "name": "broa de academia agroperson", "id": "696112194891735040", "location": "Franca, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 163, "tweet_count": 14328, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "geibrielquesada", "name": "G.Q.", "id": "3307616110", "location": "Club Atletico Boca Juniors", "public_metrics": {"followers_count": 20404, "following_count": 20502, "tweet_count": 25893, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Guadalu02054749", "name": "Guadalupe Leguizamon", "id": "986544455858688000", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 72, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "almazgrazi", "name": "Deception", "id": "4887126586", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 319, "tweet_count": 55383, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DidioSiqueira", "name": "Giovane Siqueira", "id": "93397675", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 975, "tweet_count": 63347, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "re_lembrar", "name": "Cris", "id": "451737082", "location": "Videira, SC", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 596, "tweet_count": 51222, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lud_cappuccino", "name": "Styx \ud81a\udd10", "id": "4624514073", "location": "No fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 2350, "tweet_count": 45987, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "springxbts", "name": "\u0618\u200d", "id": "726102960560857088", "location": "busan; 1995", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 0, "tweet_count": 10784, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "imjiminssi", "name": "webdudA\u2077", "id": "1027248437132230662", "public_metrics": {"followers_count": 11812, "following_count": 10180, "tweet_count": 54460, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "pagabyt", "name": "PabloGY", "id": "3435015777", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 2518, "tweet_count": 56982, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "paobaeez", "name": "\u03c1\u03b1\u03c3\u2113\u03b1 \u0432\u00e1\u0454z\ud83d\udc3a", "id": "476358823", "location": "Ayolas-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 1469, "tweet_count": 28375, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "YngritOstapchuk", "name": "Yngrit Ostapchuk \ud83c\udf38", "id": "1315264038", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 137, "tweet_count": 32254, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MariSantos31107", "name": "Mari Santos\ud83d\udc8b", "id": "765694431391539200", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 2902, "tweet_count": 651, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maxizimdacasa7", "name": "MEU \ud83e\udd5a", "id": "995746617306288128", "location": "Cocoric\u00f3, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 12379, "following_count": 295, "tweet_count": 14321, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "JuvenalRiosLeal", "name": "Juvenal R\u00edos Leal, M.D., Ph.D. \ud83c\udf0e", "id": "173267816", "location": "La Reina, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2681, "following_count": 4999, "tweet_count": 17317, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "DBTChile", "name": "Grupo DBT Chile", "id": "1001880798964928512", "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 187, "tweet_count": 237, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JeniferMillene1", "name": "Jenifer Lucas", "id": "1053777596624920583", "location": "S\u00e3o Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 346, "tweet_count": 1385, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lm7075", "name": "Lau Marin\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "448879806", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 999, "tweet_count": 48874, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "dreduphd", "name": "Dr. Edu \ud83d\udc3e", "id": "58889520", "location": "/usr/local/sbin:/usr/local/bin", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 440, "tweet_count": 89404, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "joha_1506", "name": "Johana", "id": "1338038262", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 345, "tweet_count": 5943, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ruuthfiorela", "name": "Fio", "id": "1114377614", "public_metrics": {"followers_count": 2816, "following_count": 980, "tweet_count": 95748, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "FalaeMaria", "name": "maria cristina", "id": "2906465099", "location": "Ituporanga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3446, "following_count": 2809, "tweet_count": 85050, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "FeimperioLima", "name": "FePonto -Em 22 escolha bem para o Congresso", "id": "2562007698", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 2815, "tweet_count": 30840, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "brasilaomeio", "name": "JoaoPacheco\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1095298459069022208", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6076, "following_count": 6130, "tweet_count": 9882, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maria_travel", "name": "La imbecilidad es la madre...", "id": "1206532303", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 238, "tweet_count": 66822, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "caroliner_silva", "name": "carolinda", "id": "500729770", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 1168, "tweet_count": 64864, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DablyuBfr", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 wl do bronx \u2605\u5f61 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "3418986899", "location": "Taquara, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2917, "following_count": 1566, "tweet_count": 234846, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "EsfingeModerna", "name": "lost", "id": "1047589091737587715", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 567, "tweet_count": 38070, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mandscristina3", "name": "juridico lestat", "id": "1918419608", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 1342, "tweet_count": 107207, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "claudiabetty02", "name": "claudia  b. berger", "id": "128042093", "location": "Monte Grande, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 655, "tweet_count": 33785, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "daniladeltufo", "name": "Danila \ud83e\udd2b", "id": "350425758", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1495, "tweet_count": 32067, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Marisa5060", "name": "Marisa", "id": "4098876081", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 979, "tweet_count": 26055, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "milly_xsx", "name": "\ud835\udc11\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc21\ud835\udc1a \ud83d\udc51", "id": "1138441799557668864", "location": "parcerias via dm \ud83d\udc8c", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 585, "tweet_count": 10054, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Barretinho_GB", "name": "Barretinho", "id": "768275939197382656", "location": "complexo do balne\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 1644, "tweet_count": 20306, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cheliuxa", "name": "A. \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "id": "1090820335321186305", "location": "Granada, y San Juan.", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 132, "tweet_count": 28661, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Corporacion540", "name": "Radio Corporaci\u00f3n", "id": "946769784116535303", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 100010, "following_count": 638, "tweet_count": 18117, "listed_count": 138}, "verified": false}, {"username": "Denizler_4", "name": "Mili", "id": "113444623", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 432, "tweet_count": 76862, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "_byeolsk", "name": "\ud835\ude82\ud835\ude9e\ud835\udea3\ud835\udea2 \ud83d\udd2e", "id": "40903245", "location": "s\u1d1b\u1d0f\u0280\u028f\u0299\u0280\u1d0f\u1d0f\u1d0b\u1d07 \u1d0d\u1d00\u0131\u0274\u1d07 & \u1d1b\u029c\u1d07 \u1d1b\u1d00\u0280\u1d05\u0131s", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 459, "tweet_count": 44462, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "NEWJAPAN315", "name": "\u30d7\u30ed\u7537", "id": "1066289168475508737", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 722, "tweet_count": 9447, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "yusayusa525", "name": "\u307f\u3093\u307f:GO ACE!", "id": "2539964221", "location": "\u8328\u57ce \u77f3\u5ca1\u5e02", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 1247, "tweet_count": 562, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "grilorangel", "name": "Miro Roj\u00e3o \ud83e\udd97", "id": "2659568658", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 399, "tweet_count": 21890, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "martnes_", "name": "natalia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1247702054", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 630, "tweet_count": 36839, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vncsiu", "name": "vini", "id": "117868927", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 466, "tweet_count": 41175, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "LSlerda", "name": "\ud835\udcd5\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcea \u2728", "id": "795458612558778368", "public_metrics": {"followers_count": 5248, "following_count": 1549, "tweet_count": 58091, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Thiagosilavas2", "name": "Thiago", "id": "933088310465122305", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 1013, "tweet_count": 1225, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joaoguilherm3gb", "name": "j\u00e3o", "id": "1007364357561507841", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 410, "tweet_count": 17660, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luizverso", "name": "13 Luiz In\u00e1cio Lula da Silva", "id": "1669074486", "location": "em casa", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 1120, "tweet_count": 85328, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "isa_d_anjos", "name": "Isabella", "id": "947658490100830208", "location": "rj, bxd", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 563, "tweet_count": 47411, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "isaavitr", "name": "isaaa", "id": "893275095745036289", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 197, "tweet_count": 4789, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SantiClai", "name": "Santiago Claidermann", "id": "1152819470756392960", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 243, "tweet_count": 23247, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "PaoloTarantola", "name": "Paolo Tarantola", "id": "1117939200047947781", "location": "Cava Manara, Pavia, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 683, "tweet_count": 7821, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cont20XY", "name": "Haydee More", "id": "842758518017024001", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 203, "tweet_count": 19994, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eaimile", "name": "mi", "id": "713450031358025728", "location": "hell de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 830, "tweet_count": 67090, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "SandraBMart", "name": "SandraB.", "id": "723794514", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 5509, "following_count": 5175, "tweet_count": 47439, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Yoan4Smith89", "name": "monje", "id": "1083777663406428162", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 568, "tweet_count": 25148, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ducaralho1", "name": "\ud835\udd724\ud835\udd6d1\ud83d\udcab", "id": "850018219876380672", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 441, "tweet_count": 5158, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pablotfirme", "name": "Pablo Teodoro Firme", "id": "14418755", "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 2345, "tweet_count": 17607, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "Mcapeleto", "name": "Mariana Capeleto", "id": "322837612", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 181, "tweet_count": 7041, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "shukeban", "name": "PhotoShup de Cebolinha na Marmita", "id": "710821732878254080", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 806, "tweet_count": 58016, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "BartoFontenele", "name": "Sin(phony)", "id": "2390104824", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 455, "tweet_count": 5493, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Joseradunz1", "name": "Joseradunz", "id": "897143910136524801", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 1858, "tweet_count": 166291, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ottovay", "name": "\ud83d\udea9 Otto", "id": "238399307", "location": "Niter\u00f3i/RJ - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1155, "tweet_count": 18324, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "hiromu05131", "name": "hiromu0513", "id": "1090952133367615489", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 247, "tweet_count": 794, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lautarovidencia", "name": "Lautaro    periodist", "id": "925800620753346561", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 907, "tweet_count": 137604, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nortithejackal", "name": "Nortinho \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "1077719961668325377", "location": "Lomba Pinheiro, Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 1244, "tweet_count": 105756, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "moaramora", "name": "moara", "id": "600294562", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 206, "tweet_count": 15227, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "bonjouradora", "name": "mari", "id": "482297778", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 676, "tweet_count": 65180, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "elimir59", "name": "elizabeth  lopez", "id": "214183085", "location": "Lan\u00fas, Pcia Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1448, "tweet_count": 84475, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Azuraafnbr", "name": "Azura", "id": "711193147", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 37, "tweet_count": 26068, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "NELLYMONTENEGRO", "name": "nelly  haydee", "id": "161859001", "location": "santiago del estero", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1530, "tweet_count": 99390, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "queenthellen", "name": "T", "id": "67067279", "location": "Vale da Sombra da Morte", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 497, "tweet_count": 83510, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Siwisi", "name": "Fernanda S\u00e1ndez", "id": "144935788", "location": "Rep\u00fablica de Las Violetas", "public_metrics": {"followers_count": 5026, "following_count": 5431, "tweet_count": 50603, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "laurarocha", "name": "Laura Rocha", "id": "22285286", "public_metrics": {"followers_count": 16760, "following_count": 2249, "tweet_count": 37678, "listed_count": 387}, "verified": true}, {"username": "nenerio", "name": "Spin Doctor #NoGreenPass#", "id": "42595321", "location": "Tapanuli Utara, Sumatera Utara", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1240, "tweet_count": 26946, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "VittorioSgarbi", "name": "Vittorio Sgarbi", "id": "201658727", "location": "mai nello stesso luogo", "public_metrics": {"followers_count": 873226, "following_count": 396, "tweet_count": 13065, "listed_count": 1338}, "verified": true}, {"username": "lexdilima", "name": "B\ud83c\udde7\ud83c\uddf7R\ud83c\uddf7\ud83c\uddfaI\ud83c\uddee\ud83c\uddf3C\ud83c\udde8\ud83c\uddf3S\ud83c\uddff\ud83c\udde6+ (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7,\ud83c\uddee\ud83c\uddf7)", "id": "84592732", "location": "Balne\u00e1rio Camburiu", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 243, "tweet_count": 90901, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "believeinudemi", "name": "thalia", "id": "220765960", "public_metrics": {"followers_count": 5856, "following_count": 5177, "tweet_count": 132898, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "cruzsgabriel", "name": "gabriel", "id": "831668900513333248", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 131, "tweet_count": 8252, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rerodiogo", "name": "not a creative username", "id": "108926973", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 352, "tweet_count": 16170, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Tickie18", "name": "Aurelia Lalande", "id": "742449673965817856", "public_metrics": {"followers_count": 4858, "following_count": 4982, "tweet_count": 392485, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Cesarin70711537", "name": "Cesarin", "id": "876790878836322305", "location": "Cercado De Lima", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 241, "tweet_count": 12896, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "meiermq", "name": "martha meier m.q", "id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 94742, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "verified": false}, {"username": "nogwlc", "name": "Wallace Nogueira", "id": "2336952760", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 374, "tweet_count": 19297, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuuliaMoreiraa", "name": "Jubs", "id": "243207015", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 776, "tweet_count": 18712, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "IMicelli", "name": "Riccardo Micelli", "id": "1381823659", "location": "Lecce, Puglia", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 131, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "izadorafreiitas", "name": "izadora", "id": "865689282400460800", "location": "cg", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 662, "tweet_count": 129519, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AleenLezama", "name": "Thomas Shelby", "id": "1002658606725165057", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1808, "tweet_count": 13864, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "susyarapi", "name": "Susana Arapi", "id": "3413093464", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 2594, "tweet_count": 49126, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "caloreblog", "name": "beatr\u00edz", "id": "799374129866637313", "location": "\u200f\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 898, "tweet_count": 31311, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "bbourne_", "name": "m\u00e3e de grogu", "id": "67736844", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 1210, "tweet_count": 38926, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "carollzaraujo", "name": "Aria", "id": "1610720072", "location": "Set\u00fabal, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 628, "tweet_count": 83219, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "roztomilyyyy", "name": "Milyy", "id": "1118840863134756864", "public_metrics": {"followers_count": 6189, "following_count": 570, "tweet_count": 181869, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ramox_daniii", "name": "DANI", "id": "1057692084713459714", "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 424, "tweet_count": 7057, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BielMirandaGB", "name": "Gabriel Morningstar", "id": "960601542452830210", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 173, "tweet_count": 14531, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "geglobo", "name": "ge", "id": "10842792", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6114270, "following_count": 370, "tweet_count": 386193, "listed_count": 9223}, "verified": true}, {"username": "iamBelchorzinha", "name": "Eduarda", "id": "1124494607235059718", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 129, "tweet_count": 4887, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vrslira", "name": "jasmine", "id": "945090327328776193", "location": "Imperatriz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 141, "tweet_count": 9806, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anaRombo", "name": "Ana Mar\u00eda Rombol\u00e1", "id": "2821056450", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 176, "tweet_count": 30233, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "cazzodivita", "name": "Lisbeth Latina - 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 NESSA PORRA", "id": "187090085", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 423, "tweet_count": 9056, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marielarivero25", "name": "ver", "id": "609718443", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 389, "tweet_count": 5026, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "whygabih", "name": "gabi", "id": "816349304776523784", "location": "goi\u00e1s | minas gerais ", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 946, "tweet_count": 21991, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carolschh1", "name": "Caroline", "id": "949437509301350400", "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 63, "tweet_count": 1512, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "debizando", "name": "debinha", "id": "4098313102", "location": "Garopaba", "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 1249, "tweet_count": 48072, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Gfbrt", "name": "Ciamus", "id": "399995430", "location": "Turim, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1093, "tweet_count": 25607, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "crferikaxx", "name": "erika regatinha", "id": "1023184208", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 559, "tweet_count": 74914, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "JorgeTC23", "name": "jorge Tinoco Curazi", "id": "1899427333", "location": "Huacho, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1420, "tweet_count": 65432, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "palidofuego111", "name": "Juan Manuel Robles \ud83c\udff3", "id": "281913797", "location": "New York / Lima", "public_metrics": {"followers_count": 37961, "following_count": 4020, "tweet_count": 24228, "listed_count": 166}, "verified": false}, {"username": "fcknslayer", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd9f", "id": "318661784", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3732, "following_count": 410, "tweet_count": 74582, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "shibazaky", "name": "Ivo", "id": "1065248458993483776", "location": "Torres Vedras, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 136, "tweet_count": 13182, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ValePeriquino", "name": "Periqui\u00f1oVale", "id": "1140825098313764865", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 43, "tweet_count": 12517, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ANANKA63", "name": "FREDDA MERCEDES", "id": "280527618", "location": "PERU/LIMA/Callao ", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1008, "tweet_count": 38855, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "marlydubowski", "name": "marly dubowski", "id": "339693447", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 324, "tweet_count": 9288, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "santii_magri", "name": "Tisan \ud83e\udd20", "id": "886788656584957953", "location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 814, "tweet_count": 9038, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "laraggf", "name": "lola \u2661*:\uff65\uff9f\u2727", "id": "885369319982608384", "location": "la 12 tuitera ", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 520, "tweet_count": 7052, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jairmejiaguerr1", "name": "Poder Popular", "id": "2738699555", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 4998, "tweet_count": 121687, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "pinheiro14thais", "name": "Thais Pinheiro", "id": "2195033027", "location": "S\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 597, "tweet_count": 34355, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "itslarrylandia", "name": "\u2661 mary targaryen \u2661", "id": "1936055300", "location": "one direction demi lovato game of thrones", "public_metrics": {"followers_count": 2657, "following_count": 878, "tweet_count": 56628, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "marchipili", "name": "Marchipili\ud83c\udf77\ud83d\udc07", "id": "129629939", "location": "Idiocracy", "public_metrics": {"followers_count": 4257, "following_count": 2450, "tweet_count": 101070, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "sadtogruta", "name": "Targaryen Depressivo & 13", "id": "471938001", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 203, "tweet_count": 10186, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jesspossentis", "name": "jess", "id": "172061398", "location": "Cascavel, Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 597, "tweet_count": 68908, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "juanitzcovitz", "name": "Juan Martin", "id": "237021519", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 255, "tweet_count": 15085, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Bolsonarita56", "name": "BolsonaritA", "id": "2626788429", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 2727, "tweet_count": 50817, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "gracelandc", "name": "Grace", "id": "141365885", "location": "Rosario Sta Fe", "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 3498, "tweet_count": 141034, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "sugarhell", "name": "In\u00eas", "id": "281942664", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 54, "tweet_count": 203303, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "__badandboujee_", "name": "\ud835\udc35\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc52 \u263d", "id": "1000405177877360640", "location": "vialonga ", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1040, "tweet_count": 34189, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "bryanmpaz", "name": "\u00c9oBraia", "id": "1095099122607144961", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 398, "tweet_count": 4367, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AguilarJ_Liz", "name": "Liz Aguilar", "id": "964455276479950849", "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 828, "tweet_count": 8368, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "diazleopoldo", "name": "Leopoldo D", "id": "135588519", "location": "All places", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 909, "tweet_count": 46597, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "smygshine", "name": "\ud835\ude7d\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a\u2077", "id": "1042376657401634817", "location": "(d)ela", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 69, "tweet_count": 16544, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jnflesch", "name": "Jos\u00e9 Norberto Flesch", "id": "26426132", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 386166, "following_count": 616, "tweet_count": 160447, "listed_count": 633}, "verified": true}, {"username": "frodrigues013", "name": "Ferr Rodrigues", "id": "130861388", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 318, "tweet_count": 69267, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Ro_Critica", "name": "Si votar a un pol\u00edtico servir\u00eda estar\u00eda PROHIBIDO", "id": "427098419", "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 480, "tweet_count": 309044, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Lari_Fernandes7", "name": "Lari Fernandes \ud83c\udf40", "id": "211900410", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 358, "tweet_count": 29661, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Benehenderson", "name": "Anth\u00f4ninha", "id": "950498997248118785", "location": "CBI, sacramento ", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 945, "tweet_count": 40314, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "pittylmix", "name": "tay \u2728", "id": "1499530664", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 435, "tweet_count": 62202, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "xamano1968", "name": "Maximiliano Costa", "id": "429969383", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1183, "tweet_count": 45311, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "linaalvess", "name": "lina", "id": "972243472286650368", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 194, "tweet_count": 12085, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mfwashere", "name": "maria fernanda est\u00e1 cansada", "id": "19425863", "location": "elsewhere", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 552, "tweet_count": 45250, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JOSE_FINAOK", "name": "Joseta", "id": "163731494", "location": "Mendoza,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 725, "tweet_count": 165059, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "sorayaamoreira", "name": "Soraya Moreira \ud83c\udff9", "id": "736561771012608000", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 850, "tweet_count": 62816, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "martacaprichosa", "name": "martita caprichosa", "id": "339172805", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 3252, "tweet_count": 153046, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Luciano06815942", "name": "Luciano", "id": "995657337393287168", "location": "Veneto, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 786, "tweet_count": 159910, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "max_ronchi", "name": "m@verick", "id": "2884530100", "public_metrics": {"followers_count": 5117, "following_count": 4626, "tweet_count": 39596, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "brujacornejo", "name": "facundo cornejo", "id": "220595002", "location": "Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 3191, "tweet_count": 4527, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "adl29", "name": "Ariel Loyola", "id": "181342917", "location": "La Rioja Capital", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 996, "tweet_count": 24506, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juditchenau", "name": "NOS VERAN VOLVER", "id": "911785972471406592", "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 6395, "following_count": 6956, "tweet_count": 92039, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "poha_Larissa", "name": "Larissa\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "913052111956520961", "location": "arrastando o chifre no asfalto", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1428, "tweet_count": 16488, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "_veriss", "name": "Kak\u00e1", "id": "1032090296866299904", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 462, "tweet_count": 7517, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brunindograu", "name": "erick", "id": "1135600695502147585", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 276, "tweet_count": 9881, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AntroReality", "name": "AntroReality Renault \ud83c\udf7e\ud83c\udf35", "id": "459245009", "location": "Em algum Lugar...do Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 1159, "tweet_count": 487928, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "jolealoeza", "name": "Julayzinha \ud80c\udc21", "id": "815952106142179328", "location": "BR", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 100, "tweet_count": 20939, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marianaub_", "name": "mari\ud83d\udc06", "id": "700450369512599552", "location": "rj, zn ", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 766, "tweet_count": 22173, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "beatlezgirl", "name": "lulu \ud83e\udd91", "id": "735562987", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 724, "tweet_count": 76565, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "andersonsoberan", "name": "anderson luiz\ud83d\udd34\u26aa\u26ab", "id": "4098161115", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 843, "tweet_count": 9350, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "camilaa_tx", "name": "Camila \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "2961063034", "location": "Cavalhada, Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 580, "tweet_count": 92640, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "blasfemea__", "name": "Rebecca \ud83e\udd91\u2b50", "id": "290678749", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 747, "tweet_count": 19883, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "clucci39", "name": "Clucci", "id": "4795201692", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3116, "following_count": 4572, "tweet_count": 52881, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "binaffc", "name": "sabrina", "id": "971367328054210561", "location": "cefet/rj", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 1766, "tweet_count": 29950, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "unep_espanol", "name": "Programa ONU Medio Ambiente", "id": "1853773886", "location": "Global", "public_metrics": {"followers_count": 160138, "following_count": 842, "tweet_count": 9244, "listed_count": 1286}, "verified": true}, {"username": "vinierm", "name": "VINCENZO IERMIERI", "id": "442450584", "location": "en la sociedad equivocada", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 2041, "tweet_count": 94997, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "intenserainboww", "name": "Bi", "id": "911776884308021249", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 95, "tweet_count": 6545, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sofsmagno", "name": "sophia \ud83c\udf41", "id": "2578491794", "location": "Matosinhos, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 1832, "tweet_count": 153535, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ttiago1893", "name": "\ud835\udd4b\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd58\ud835\udd60", "id": "740468734108815360", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 878, "tweet_count": 61145, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Luanarrr", "name": "Luana", "id": "24725029", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1062, "tweet_count": 123924, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "marciofcjf", "name": "Marcio Costa \u26aa\u26ab\ud83d\udd2d\ud83d\udd2c\ud83e\uddea\ud83d\udcda", "id": "2539084055", "location": "BH, JF, MG, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 2776, "tweet_count": 1947, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lineanttunes", "name": "cansada", "id": "741820162723225600", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 303, "tweet_count": 13374, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Estelamaryarna2", "name": "sol de enero", "id": "1052667121715556353", "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 3265, "tweet_count": 53164, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "joaohnmoreira", "name": "Jo\u00e3o Henrique", "id": "1694998459", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 138, "tweet_count": 2524, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Desesquerdizada", "name": "Caneta | DerrotarLula.com", "id": "758519817578086400", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 292494, "following_count": 24, "tweet_count": 15225, "listed_count": 375}, "verified": false}, {"username": "KaruCiffoni", "name": "Karu Ciffoni", "id": "4925422750", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 200, "tweet_count": 5361, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mxrta1712", "name": "marta", "id": "884382405796220928", "location": "yonaguni", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 187, "tweet_count": 32093, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lopxsss", "name": "lopes \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "id": "1053361215957843968", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 199, "tweet_count": 4810, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nathhammes", "name": "tiete de urna eletr\u00f4nica", "id": "64772803", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 128, "tweet_count": 9661, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ericac04", "name": "ERY\ud83d\udc9c", "id": "810983298247880704", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 194, "tweet_count": 5117, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "beaa__b", "name": "Bea \u2728", "id": "4123078581", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 480, "tweet_count": 10841, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gigi_Mizrahi", "name": "Te Calm\u00e1s! \u270b", "id": "65097004", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 764, "tweet_count": 4871, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "bonniessouza", "name": "bonnie vota 13 e \u00e9 bi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "3731196616", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 688, "tweet_count": 47095, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "82taborda", "name": "Taborda Lula da Silva", "id": "86130544", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 945, "tweet_count": 141165, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Rebeca_reissss", "name": "\u25e6\u2022\u25cf\u25c9\u273f \ud835\udcf5z \u273f\u25c9\u25cf\u2022\u25e6", "id": "834099127520751617", "location": "mg/rj", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 173, "tweet_count": 29773, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ediiaa", "name": "EDIA", "id": "330967960", "location": "Salvador -Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 2363, "tweet_count": 515323, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "lauhcouto", "name": "da capital do sert\u00e3o", "id": "750449594", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 911, "tweet_count": 46744, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Miraporto", "name": "Sem utopias", "id": "807007735250296832", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 235, "tweet_count": 3646, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "camabap", "name": "Marcelo Baptista \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a", "id": "33466829", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1577, "tweet_count": 68606, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "LIANAORLANDONI", "name": "Liana Orlandoni 41 %", "id": "555433278", "location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 6956, "following_count": 5822, "tweet_count": 190422, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "cfbrisa", "name": "Carol Fernandes \ud83d\udea9", "id": "227004483", "location": "Americana - SP", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 2632, "tweet_count": 7162, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Felii_N", "name": "Felipe N\u00fa\u00f1ez \ud83e\udd85", "id": "161871030", "public_metrics": {"followers_count": 10902, "following_count": 341, "tweet_count": 26300, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "Danielin203", "name": "Danielin20", "id": "1140271306681831424", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 103, "tweet_count": 2763, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ramariiw", "name": "Ramary\ud83d\udc1a", "id": "215803919", "location": "Sarah.\u2661\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 967, "tweet_count": 32863, "listed_count": 73}, "verified": false}, {"username": "l4rrypotter", "name": "becky\ud83d\udc1e", "id": "290006475", "location": "writer", "public_metrics": {"followers_count": 3514, "following_count": 2749, "tweet_count": 116470, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "mgmtdays", "name": "DRL \u2b50", "id": "488016405", "location": "Porto Alegre ", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 720, "tweet_count": 121899, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "letvedo", "name": "Vedo", "id": "728692871113609216", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 403, "tweet_count": 26480, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "is4vito", "name": "isa", "id": "900887131555590145", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 332, "tweet_count": 23677, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "queziamullerr", "name": "qu\u00e9ziota", "id": "1046448962562076673", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 274, "tweet_count": 9026, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pimentel1962", "name": "Jos\u00e9 Arag\u00e3o Pimentel Filho", "id": "327519448", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 4258, "tweet_count": 84026, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "lnformativoTV", "name": "Informativo TV", "id": "869611300988624898", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 393, "tweet_count": 9044, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "naval_rj", "name": "Jos\u00e9 E. F. Jesus", "id": "45281728", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 934, "tweet_count": 52393, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "tesoureiros", "name": "tesoureiro", "id": "1071408436531904512", "public_metrics": {"followers_count": 198365, "following_count": 1303, "tweet_count": 90897, "listed_count": 622}, "verified": false}, {"username": "Yago0215", "name": "hazardinho", "id": "920766497865306114", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1046, "tweet_count": 145853, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "cris_agatha2", "name": "agatha", "id": "4505024307", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 842, "tweet_count": 42307, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "orangebyocean", "name": "orangebyocean", "id": "1100927350676570112", "location": "M.A.A.d City ", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 0, "tweet_count": 17208, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "max46717400", "name": "Black \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1153497774073294849", "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 455, "tweet_count": 1489, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Santi_ABASCAL", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "260788584", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "verified": true}, {"username": "arizaaraujo", "name": "Marceline\u22c6", "id": "167627334", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 435, "tweet_count": 26457, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "camisroccha", "name": "Camila", "id": "869702216394969090", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 305, "tweet_count": 3259, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SoyMarite45", "name": "Teresa Maria Moyano", "id": "740350122974937088", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 112, "tweet_count": 72928, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "kelismilkshakee", "name": "k", "id": "1462683175", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 706, "tweet_count": 41911, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "negosamurai", "name": ".", "id": "308220746", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 734, "tweet_count": 146419, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "DjRamosADV7", "name": "Dj Ramos", "id": "233775953", "location": "porto alegre", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 1127, "tweet_count": 130844, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "_gppaulino", "name": "Gustavo Brand\u00e3o", "id": "567722683", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 542, "tweet_count": 59444, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TayssiRocha", "name": "Tayssi", "id": "187735859", "location": "Rio De Janeiro.", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 305, "tweet_count": 3597, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Reina91077157", "name": "Reina", "id": "1032448043524734976", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 385, "tweet_count": 2501, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alecal051", "name": "Jamas K", "id": "1597329390", "location": "Pilar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3958, "following_count": 3292, "tweet_count": 474186, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "n4scimentolucas", "name": "crmnl influencer", "id": "1150890471746617349", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 184, "tweet_count": 6022, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Kelapereira", "name": "Kela", "id": "1628382379", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 324, "tweet_count": 57111, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Thupsmcrf", "name": "Thuane", "id": "1186917404", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 985, "tweet_count": 39166, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DontWorryPJimin", "name": "\u0cc3*\u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0\u27ed\u27ecLua\u2077\u221e*\u0cc3ot\u00b2\u00b3", "id": "3407463820", "location": "Salvador, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 2221, "tweet_count": 69920, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "jheni_fajardo", "name": "Jheni #13 \u2b50\ufe0f", "id": "799098572083957760", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1099, "tweet_count": 31162, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "juliana_jubs", "name": "Meu Presidente \u00e9 Luiz In\u00e1cio LULA da Silva", "id": "76094339", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 226, "tweet_count": 31546, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MaxiARomero", "name": "Maximiliano Romero", "id": "147478080", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1165, "tweet_count": 7230, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "cuantacosa2nd", "name": "Cuantacosa", "id": "1026921988701474816", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 412, "tweet_count": 15907, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MatiasContra", "name": "Matias", "id": "1362488743", "location": "Bah\u00eda Blanca-Pedro Luro", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 273, "tweet_count": 4052, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fandelavale", "name": "reh \ud83c\udf52\ud83d\udc7b", "id": "2992507041", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 871, "tweet_count": 94637, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Sebafenix75", "name": "y tu que has ganado?", "id": "430735441", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 275, "tweet_count": 112317, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "gabrielgarol", "name": "gabs", "id": "353191719", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 244, "tweet_count": 92657, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "god_undertaker", "name": "lacrimosa", "id": "912078522130337792", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 575, "tweet_count": 34381, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "ItsMe49939211", "name": "GeorKW", "id": "1158136235971555329", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 117, "tweet_count": 2374, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brisadelirilium", "name": "Alien Superstar \ud83d\udc7d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4", "id": "32712812", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 139, "tweet_count": 10057, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "cynaramenezes", "name": "cynara menezes", "id": "74763991", "public_metrics": {"followers_count": 328072, "following_count": 11380, "tweet_count": 285549, "listed_count": 1180}, "verified": true}, {"username": "benperto", "name": "porq tu quer saber meu nome", "id": "799241651541655552", "location": "012", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 378, "tweet_count": 28348, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HEROIAL", "name": "HEROIAL LULA", "id": "192760696", "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 4999, "tweet_count": 91276, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "Larakillers", "name": "Lara", "id": "55343208", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 382, "tweet_count": 105577, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "BLINKK_MOOMOO", "name": "BLACKPINK\u2764\u2764", "id": "738027504305311746", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1813, "tweet_count": 119035, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Desencripta2", "name": "Desencriptados", "id": "466527900", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 8, "tweet_count": 75780, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AntnioF28161629", "name": "Ant\u00f4nio F.", "id": "1058459169521631232", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 754, "tweet_count": 5172, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TayZquad1D", "name": "Tay \ud83e\udd81/ Lula 13\u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "88511373", "location": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 4174, "following_count": 5001, "tweet_count": 299109, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "arthurmarvim", "name": "mv", "id": "830215909893664769", "location": "Costas do Cristo", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 865, "tweet_count": 84175, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luizaa_gz", "name": "luizaa \ud83e\udda6", "id": "886015798711549957", "location": "ela/dela ", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 185, "tweet_count": 8840, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "humbertoallves", "name": "Humberto A. Pereira", "id": "65998127", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 46, "tweet_count": 344, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FlavioBolsonaro", "name": "Flavio Bolsonaro #B22", "id": "40053694", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2239926, "following_count": 1232, "tweet_count": 17861, "listed_count": 2651}, "verified": true}, {"username": "MilaBelitardo", "name": "Emilia Andrade Belitardo", "id": "2825577350", "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 866, "tweet_count": 194926, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "victoraevv", "name": "Coburza", "id": "748256793189552128", "location": "Florencio Varela, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 483, "tweet_count": 32205, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JaovaljaoR", "name": "Neon Genesis \u0252\u029c\u1d0ei\u019ao\u10b1\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "id": "1072606872228823047", "location": "Numbria", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 629, "tweet_count": 30817, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gui_saanto", "name": "G", "id": "987796489417248768", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 631, "tweet_count": 9424, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vihsantx", "name": "Vih", "id": "2863148591", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 2109, "tweet_count": 134762, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "capshawxxx", "name": "lav\u00ednia", "id": "3219685869", "location": "na lage ", "public_metrics": {"followers_count": 5656, "following_count": 5662, "tweet_count": 109107, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "Pooxabrenda_", "name": "Princesa Brenda", "id": "364350389", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 736, "tweet_count": 83193, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "comunistela", "name": "estela", "id": "910549511742922754", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 488, "tweet_count": 13621, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carlosscomazzon", "name": "Carlos Scomazzon", "id": "54633694", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 3612, "tweet_count": 8439, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "DuNazaa_", "name": "B O R E L\u00b0", "id": "1056877905135984641", "location": "RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 337, "tweet_count": 3590, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RhayFelixx", "name": "Felix\ud83d\udc51", "id": "874361284090880005", "location": "Mag\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 1874, "tweet_count": 8486, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "felipe_goiano", "name": "Felipe Aires", "id": "50775239", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 391, "tweet_count": 341, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NathanPaluch", "name": "DEUSforest Buckner & DEUSrius Leonard", "id": "146433647", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 629, "tweet_count": 181564, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "chiararuggilo", "name": "Chiara Ruggilo", "id": "455076265", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 321, "tweet_count": 45058, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jfergo86", "name": "Fergo\ud83c\udf0e", "id": "617675801", "location": "Denver, CO", "public_metrics": {"followers_count": 38822, "following_count": 7915, "tweet_count": 52817, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Yoku_SM", "name": "Yoku Sashida", "id": "884282498108215296", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 466, "tweet_count": 4163, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dornelasmarcos", "name": "Marcos Dornelas\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "303954943", "location": "Brasil - Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 5738, "following_count": 5996, "tweet_count": 114329, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Larasouzadss", "name": "Lara Souza", "id": "1013791242189230080", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 163, "tweet_count": 2065, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lapislwzuli", "name": "d", "id": "963887820959043584", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1546, "tweet_count": 75603, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ella_leivanail", "name": "ella \ud83d\ude3a\ud83d\ude3b", "id": "1126714549", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 591, "tweet_count": 63214, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "xasmini", "name": "amor de que", "id": "947267526630703109", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 977, "tweet_count": 5020, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aso_roca", "name": "Jasok", "id": "1130472545185095680", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 4911, "tweet_count": 48492, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JorHoLa", "name": "JHL \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764", "id": "107744879", "location": "Espa\u00f1a - Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 2254, "tweet_count": 39889, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Baraldi_Renato", "name": "Renato Baraldi", "id": "56007762", "location": "Rio, Rj, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1073, "tweet_count": 2824, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fabbade", "name": "F\u00e1bio", "id": "95197470", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4650, "following_count": 4137, "tweet_count": 55335, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chenqinig", "name": "ana", "id": "754316079300837376", "location": "fefe\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 215, "tweet_count": 51691, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "VitorSchnapps", "name": "Vitor Schnapps", "id": "720972858286018560", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 183, "tweet_count": 797, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ernesto91565846", "name": "Ernesto Sierra", "id": "860187421991948289", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 408, "tweet_count": 10329, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vstorxa", "name": "vit\u00f3ria", "id": "295155524", "location": "Piripiri, Piau\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 375, "tweet_count": 42178, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hinnnmchr", "name": "gabi", "id": "77310920", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 516, "tweet_count": 318546, "listed_count": 133}, "verified": false}, {"username": "CorretorDino", "name": "EM OUTUBRO \u00c9 ESPERAN\u00c7A OU RETROCESSO", "id": "389021917", "location": "Sao Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3147, "following_count": 2495, "tweet_count": 125991, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "VevedeAlmeida", "name": "A Daydreamer :)", "id": "300806529", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 222, "tweet_count": 31012, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Juan_Porras_", "name": "Juan Porras Condori", "id": "1066843801619177472", "location": "Cusco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 457, "tweet_count": 10442, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nestse", "name": "NESTSE", "id": "154633772", "location": "REPUBLICA DE MENDOZA", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 243, "tweet_count": 9675, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "matcorrear", "name": "Mat\u00edas Correa-Ram\u00edrez \ud83d\udc32", "id": "561349517", "location": "Cardiff, Wales", "public_metrics": {"followers_count": 3141, "following_count": 2943, "tweet_count": 7698, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "baamartinez", "name": "ba\u00e1rbara martinez", "id": "59880609", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1122, "tweet_count": 87914, "listed_count": 64}, "verified": false}, {"username": "jonyeltroti", "name": "Jo\u00e3o", "id": "1001078884815855617", "location": "3700", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 203, "tweet_count": 7580, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "neothehackerV2", "name": "\ud83c\udd5d\ud83c\udd54\ud83c\udd5e\ud83c\udd63\ud83c\udd57\ud83c\udd54\ud83c\udd57\ud83c\udd50\ud83c\udd52\ud83c\udd5a\ud83c\udd54\ud83c\udd61", "id": "229574638", "location": "Germany", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 459, "tweet_count": 18747, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mnllrn", "name": "\u2728", "id": "1422102000", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 365, "tweet_count": 10767, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "reidoebano", "name": "K iu levanta", "id": "1097323049316163585", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 156, "tweet_count": 958, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fabiana_lano", "name": "FABIANA", "id": "714488052652109824", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 341, "tweet_count": 4274, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BetoSilva963", "name": "Beto Silva", "id": "1140081435795251201", "location": "\ud83d\udcccLaranjal \ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 1104, "tweet_count": 13928, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CinthiaSantia11", "name": "Cinthia Santiago", "id": "3697168995", "location": "RJ/SP", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 472, "tweet_count": 3724, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MorganaSOficial", "name": "Morgana Salvatore \u270d Est\u00e1 escrevendo", "id": "2364186029", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 253, "tweet_count": 14598, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pedrotellus", "name": "Pedro Tellus", "id": "720307692", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 333, "tweet_count": 6594, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HugoPierri", "name": "Hugo Pierri", "id": "1130840454713487360", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 111, "tweet_count": 493, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "whytrick2", "name": "Ptk", "id": "1026117774962245632", "location": "Paci\u00eancia, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3527, "following_count": 284, "tweet_count": 14707, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "YEscardo", "name": "MonicaRS #AmericaIsBack", "id": "1901522485", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1026, "tweet_count": 31400, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marcelomermaid", "name": "marcelove", "id": "1537545014", "location": "aonde o 99 nao entra", "public_metrics": {"followers_count": 3750, "following_count": 785, "tweet_count": 155706, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "bruunacezario", "name": "13runa", "id": "56874003", "location": "Daily Planet - Metropolis", "public_metrics": {"followers_count": 4212, "following_count": 375, "tweet_count": 492566, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "tddyperkins", "name": "eloisa", "id": "1124893269656207361", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 161, "tweet_count": 68006, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sandrammont1", "name": "Sandra Monteiro", "id": "2859658679", "location": "Alagoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1013, "tweet_count": 8536, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rosy87234986", "name": "Rosy", "id": "717894055405961216", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50988, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "davcarretta", "name": "David Carretta", "id": "297884272", "location": "Brussels", "public_metrics": {"followers_count": 47514, "following_count": 1044, "tweet_count": 48111, "listed_count": 559}, "verified": true}, {"username": "angela_aba", "name": "ficaemcasa", "id": "406511103", "location": "PORTO ALEGRE-RS-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 186, "tweet_count": 12874, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nancy66dc", "name": "Nancy Dom\u00ednguez C", "id": "1097998860969041921", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1315, "tweet_count": 45416, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "claudiacisneros", "name": "claudia cisneros", "id": "32532614", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 642386, "following_count": 5974, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "verified": false}, {"username": "katiawithk", "name": "K\u00e1tia \u270c\ud83c\udffe", "id": "2946382283", "location": "Santa Maria/RS", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 616, "tweet_count": 15453, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "fadaacreana", "name": "Clara", "id": "711400821741772805", "location": "Recife, PE", "public_metrics": {"followers_count": 2201, "following_count": 235, "tweet_count": 36229, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "sigurdsnake", "name": "mr rodman", "id": "3230855128", "location": "Eu quero mais eh q vcs se foda", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 450, "tweet_count": 78314, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "yomi_child", "name": "Sebastiana.", "id": "80953378", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 886, "tweet_count": 31656, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "amandampalma", "name": "amanda", "id": "307607994", "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1050, "tweet_count": 24669, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "soniaprezzotto", "name": "S\u00f4nia Prezzotto\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f", "id": "595097636", "location": "Algarve -PT.     ", "public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 1484, "tweet_count": 119390, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Crissrc", "name": "CHRISS", "id": "977505629660213248", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16663, "following_count": 7602, "tweet_count": 32615, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "_rafaelfraga", "name": "Rafael \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "64776673", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, MA", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 143, "tweet_count": 17034, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "mattsoeiro", "name": "matt soeiro", "id": "59624629", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 975, "tweet_count": 136819, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "brumeba", "name": "Bruna Novellino", "id": "19695551", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 384, "tweet_count": 22416, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "luanachavess_", "name": "luana", "id": "114834786", "location": "\u2652\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 625, "tweet_count": 74255, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "silaluciocornel", "name": "Lucio Cornelio Sila", "id": "987460285119246336", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 120, "tweet_count": 6103, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "emiliagon10", "name": "Emilia Gonzalez/\u2764", "id": "1707552476", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 575, "tweet_count": 313870, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "migeroli", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Mar\u00eda In\u00e9s\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "276184365", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6110, "following_count": 4313, "tweet_count": 388907, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SANTOSdiary", "name": "P\u00ea Hag\u00e1", "id": "2617959879", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 888, "tweet_count": 57457, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "julinhaflaa", "name": "j\u00falia tetra", "id": "920054623410454529", "location": "ES/MG", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 942, "tweet_count": 75982, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "paulorpcoutinho", "name": "rupaula", "id": "2229016886", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 875, "tweet_count": 7948, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "paleblued_t", "name": "mai", "id": "223545537", "location": "stan loona", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 575, "tweet_count": 41523, "listed_count": 119}, "verified": false}, {"username": "viniibala", "name": "Vini", "id": "233976064", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 659, "tweet_count": 38860, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "hevertonfutebol", "name": "Heverton Guimar\u00e3es", "id": "64269811", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 380843, "following_count": 2121, "tweet_count": 152742, "listed_count": 383}, "verified": true}, {"username": "potedeconserva", "name": "Pote de conserva", "id": "58246122", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 335, "tweet_count": 85456, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "martimarilyn", "name": "Marilyn Marti \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "965376278", "public_metrics": {"followers_count": 5395, "following_count": 2106, "tweet_count": 409477, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "rvaldez48", "name": "rita Ramona Valdez", "id": "1358251555", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 133, "tweet_count": 34736, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "giiigirafa", "name": "giogio", "id": "1588408310", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 478, "tweet_count": 4675, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "potteramanda7", "name": "Potter", "id": "1027693407811129344", "location": "Ros\u00e1rio do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 3631, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lucasouzaffc", "name": "caslu", "id": "220070890", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 616, "tweet_count": 97533, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "adrianasabaduc1", "name": "adriana sabaducci", "id": "975079101596921857", "location": "La Calera, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 616, "tweet_count": 7225, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Laissiqueira22", "name": "L A \u00cd Z I N H A", "id": "714558669606793217", "location": "Manilha city", "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 637, "tweet_count": 70214, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "CndidaCarvalho4", "name": "C\u00e2ndida BolsOlavo Carvalho 15/03 EU FUI", "id": "1127335561113501696", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 856, "tweet_count": 101940, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Marcosv18561052", "name": "Guts", "id": "1090239696670810114", "location": "Sao paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 27, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MonicaSeixas", "name": "Monica das Pretas. Vote 13", "id": "69370960", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 33128, "following_count": 1255, "tweet_count": 9418, "listed_count": 141}, "verified": true}, {"username": "evellenkk", "name": "Evellen1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "809201057360465921", "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 699, "tweet_count": 31686, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pol_noticias", "name": "PATROC\u00cdNIO ONLINE", "id": "1450103538", "location": "PATROCINIO MG", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 79, "tweet_count": 24966, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "milsfton19", "name": ",", "id": "942535107767922689", "public_metrics": {"followers_count": 4902, "following_count": 5328, "tweet_count": 54443, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dieni_rupertti", "name": "Diemma Teller Rupertti \ud83d\udc06", "id": "557492387", "location": "Z$ \u00c9 GR\u00caMIO ", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 753, "tweet_count": 19250, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Kariinadias415", "name": "Karina Dias \ud83c\udf3b\ud83c\udf47", "id": "2973841653", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 955, "tweet_count": 16796, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DouglasNader", "name": "Central de apoio a Rhaenyra", "id": "910256737", "location": "cidade das latas ", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 361, "tweet_count": 14012, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rafa1956", "name": "Rafael Albornoz", "id": "54133101", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 241, "tweet_count": 9186, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "curtaramiro", "name": "Ramiro Ros\u00e1rio", "id": "68868337", "location": "Porto Alegre, RS, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7857, "following_count": 2193, "tweet_count": 18719, "listed_count": 62}, "verified": true}, {"username": "SoniaLaparra", "name": "\ud83c\udf97S\u00f2nia Laparra", "id": "346204762", "location": "BCN", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 342, "tweet_count": 27691, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Miguel__Lorente", "name": "Miguel Lorente", "id": "523357260", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 27604, "following_count": 953, "tweet_count": 112073, "listed_count": 363}, "verified": false}, {"username": "BeaRodryguez", "name": "Bea", "id": "3018093838", "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1178, "tweet_count": 37389, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "William28656186", "name": "William Gallegos", "id": "1163651387563094016", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 22, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carol_santaanaa", "name": "carol_santaanaa", "id": "201853826", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 518, "tweet_count": 57346, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "chblaserena", "name": "CHB\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Patriota", "id": "100208157", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3862, "following_count": 4122, "tweet_count": 92984, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "_DaniPedrosa_", "name": "dani \u00e9 TETRA\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "3035955383", "location": "RJ-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 666, "tweet_count": 25924, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AndreaTellz", "name": "Andrea", "id": "394147055", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 176, "tweet_count": 10858, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CyntiaBautista1", "name": "Cyntia Bautista G", "id": "1159091769788772353", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 214, "tweet_count": 2982, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AdrianoEspind", "name": "Adriano Esp\u00edndola Cavalheiro", "id": "165273726", "location": "Uberaba/MG - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 2631, "tweet_count": 15618, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "pstu", "name": "PSTU", "id": "26250547", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18917, "following_count": 413, "tweet_count": 14970, "listed_count": 398}, "verified": true}, {"username": "Ney_souza13", "name": "Ney So\u00fcza\u1da0\u1da0\u1d9c \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "id": "1005593299506417664", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 4988, "tweet_count": 111801, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_naocrlh", "name": "Mariana", "id": "1077283617259298819", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 961, "tweet_count": 49875, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OALNC_", "name": "Si.l.vestre \ud83d\udd2a", "id": "2823444459", "location": "ig:ondealuznaochega", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 306, "tweet_count": 55836, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "DaleteBonini", "name": "Fora Socialismo 15/03 EU FUI", "id": "2281110529", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 134, "tweet_count": 219499, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "SoyTuMomia", "name": "Es un momio", "id": "43262280", "public_metrics": {"followers_count": 3185, "following_count": 1964, "tweet_count": 140394, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "nego_vinicius22", "name": "Vin\u00edcius", "id": "847914239608193024", "location": "rj/z.o", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 931, "tweet_count": 89771, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "y_palazzo", "name": "Yara C Palazzo", "id": "2262211856", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 83, "tweet_count": 591, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GeovanaLourdes", "name": "Geovana", "id": "174851336", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 467, "tweet_count": 28951, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "catriel224", "name": "Marilu", "id": "728221853949431811", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 237, "tweet_count": 83161, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "taivilas", "name": "Tainan", "id": "468586347", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 1286, "tweet_count": 25029, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "belamerisio", "name": "bela belinha", "id": "183833664", "location": "ES, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 249, "tweet_count": 32460, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "laetificat_", "name": "lelelelelele", "id": "770040181902700544", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 109, "tweet_count": 9252, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FlorianoWilson", "name": "WILSON JOSE FLORIANO", "id": "291729405", "location": "MARINGA", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 17, "tweet_count": 4006, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vidalffc", "name": "mateusin 13", "id": "805219904995598336", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 401, "tweet_count": 61878, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ffcfontes", "name": "ex-pitico", "id": "786697702281191424", "location": "Pist\u00e3o Z.O nas costa do cristo", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 518, "tweet_count": 55444, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Dansofari", "name": "Diel Ar\u00e9v L", "id": "782310114", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1222, "tweet_count": 23923, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "shesbushed", "name": "Yas \ud83c\udf3b", "id": "902693712", "location": "Food", "public_metrics": {"followers_count": 2790, "following_count": 1221, "tweet_count": 82596, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "oisoupotter", "name": "anyaht", "id": "179765312", "public_metrics": {"followers_count": 4462, "following_count": 3807, "tweet_count": 109320, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "LavalleMar", "name": "Mar\u00eda \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa #18DAalCongresoTodos", "id": "1084029259004432384", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 0, "tweet_count": 5239, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LibroAperto1977", "name": "Andrea", "id": "941045811298865152", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 69, "tweet_count": 1725, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sandybg1502", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc9a \ud835\udc74\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc94 \ud83d\udc9e \ud83d\udc9e", "id": "3359440300", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4172, "following_count": 3041, "tweet_count": 385388, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jvelac", "name": "JavierVC", "id": "249011026", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 258, "tweet_count": 13763, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nilvaacg", "name": "Nilva Gimenes", "id": "4330925001", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 2502, "tweet_count": 28236, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DivaNascim", "name": "Diva S Nascimento", "id": "1129431726403608577", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9098, "following_count": 8600, "tweet_count": 58337, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "bazpeachy", "name": "beca", "id": "2245647957", "location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 9020, "following_count": 7981, "tweet_count": 132011, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "nayarasouzzz", "name": "nayara \u2728", "id": "795739281654431744", "location": "Maca\u00e9 RJ", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1333, "tweet_count": 52161, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sofii___55", "name": "Sofia\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "id": "1389658172", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 141, "tweet_count": 9297, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_AWaffle", "name": "Atomic Raccoon", "id": "96487057", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1152, "tweet_count": 6823, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "camarx_", "name": "\ud835\udc50\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc5a\ud835\udc52 \ud835\udc5d\ud835\udc4e\ud835\udc60\ud835\udc60\ud835\udc56\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc59", "id": "740279255825829888", "location": "\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud835\ude95\ud835\ude9e\ud835\udea3 \ud835\ude8d\ud835\ude98 \ud835\ude95\ud835\ude9e\ud835\ude8a\ud835\ude9b", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 212, "tweet_count": 26540, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mgramos6", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94 \ud835\udd7b\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd9d", "id": "537708174", "location": "Lugar, Nenhum", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 4042, "tweet_count": 4772, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "vincent_phibes", "name": "Vincent Phibes", "id": "417896158", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 919, "tweet_count": 17837, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "geogutti", "name": "g\u00ea", "id": "2908628321", "location": "rio", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 826, "tweet_count": 56311, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "wenkedmsa", "name": "Matheus Santos", "id": "41851739", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1200, "tweet_count": 4948, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anacosta_s", "name": "Naclara", "id": "2312838670", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 195, "tweet_count": 23104, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "raayssag", "name": "Rayssa Guimar\u00e3es", "id": "63755221", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 721, "tweet_count": 9303, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "cis29", "name": "cis29", "id": "63831616", "location": "mundo", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1548, "tweet_count": 23273, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "eemilia61", "name": "Emilia61\ud83d\udc96\ud83c\udfb6\ud83c\udf05\ud83c\udfd6\ud83c\udf31\ud83d\udc8b\ud83d\udd25Mi mundo", "id": "754500998438223873", "location": "C.A.B.A. ARGENTINA ", "public_metrics": {"followers_count": 4484, "following_count": 5002, "tweet_count": 109292, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "bellmmartinez", "name": "Bell", "id": "715296488553840641", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 102, "tweet_count": 36487, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "laubrus", "name": "Silvia", "id": "37084117", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 869, "tweet_count": 76603, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pescau41", "name": "F\u00e9lix E. Irastorza", "id": "174416954", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 618, "tweet_count": 79733, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mayalene", "name": "Mayalen E \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "24643271", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 3745, "following_count": 1183, "tweet_count": 22506, "listed_count": 71}, "verified": false}, {"username": "pablocollada", "name": "Pablo Collada", "id": "63801144", "location": "De M\u00e9xico a Chile y viceversa", "public_metrics": {"followers_count": 11666, "following_count": 3902, "tweet_count": 17773, "listed_count": 175}, "verified": false}, {"username": "andressajst", "name": "Andressa Schuindt", "id": "1051276979692023808", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 393, "tweet_count": 9787, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thay_tps", "name": "thayonce", "id": "963120104", "location": "Rio de Janeiro, ZN", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1250, "tweet_count": 76280, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mirandacrlja", "name": "Miranda", "id": "765613355386175489", "location": "Almada, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3313, "following_count": 979, "tweet_count": 54809, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mrspushover", "name": "Larissa", "id": "155660525", "location": "Limeira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 921, "tweet_count": 47509, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Esparappkausas", "name": "An\u00f3nimo\ud83c\udf15............", "id": "316946162", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 5003, "tweet_count": 123919, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "CGB50", "name": "El Flaco", "id": "558902183", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6944, "following_count": 6552, "tweet_count": 18425, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Natiteixeira8", "name": "2 0 0 1 \ud83d\udd49\ufe0f", "id": "925125952702681089", "location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1251, "tweet_count": 7538, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "natasha_e1", "name": "Natasha", "id": "145122888", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 210, "tweet_count": 23239, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "good37405813", "name": "good", "id": "921603884744957954", "location": "CITY BELL,Country Club EdeLP", "public_metrics": {"followers_count": 16141, "following_count": 16146, "tweet_count": 29455, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "tipsgukkg", "name": "s", "id": "921106616967147521", "location": "she|her", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 2197, "tweet_count": 80641, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ferm2702", "name": "Fernando Medina", "id": "533270893", "location": "Benito Juarez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 2726, "tweet_count": 27465, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Claudia34193996", "name": "Claudia M", "id": "1025493784296079360", "public_metrics": {"followers_count": 2552, "following_count": 3040, "tweet_count": 68258, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maricelaluna", "name": "Maricela Luna", "id": "92965989", "public_metrics": {"followers_count": 9131, "following_count": 2570, "tweet_count": 79212, "listed_count": 86}, "verified": false}, {"username": "dinamicamentemx", "name": "Din\u00e1micamente", "id": "774453643248488448", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 402, "tweet_count": 1099, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anamirtafra", "name": "ana fra", "id": "818473236", "public_metrics": {"followers_count": 4021, "following_count": 4975, "tweet_count": 123252, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ramosrafaelaa", "name": "LLL Linda, Louca e Lesada", "id": "2683251583", "location": "021 BXD", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 689, "tweet_count": 48112, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SusanaG88047385", "name": "Susana Garcia", "id": "1106384540136812544", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 369, "tweet_count": 27520, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sammy321a", "name": "SilviaT \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\ud83d\ude42\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "941109582398664705", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 13661, "following_count": 13294, "tweet_count": 364678, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "mediataria", "name": "al \u263d\u263e", "id": "2253733010", "location": "Arm\u00e1rio com a porta aberta", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 421, "tweet_count": 29634, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "volgomir", "name": "JAVLU", "id": "4222093720", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 36, "tweet_count": 6386, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "tomeiantipatia", "name": "Louise G. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "90243072", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 229, "tweet_count": 11447, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "anacllarasilv", "name": "aninhaa", "id": "988939944503730179", "location": "Paranava\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 409, "tweet_count": 7794, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "amanda_allonso", "name": "Amanda Alonso \uea00 | \ud83d\udcd6: Uma Detetive para o CEO", "id": "76174696", "location": "Meny do padababy! :D | TT:  si", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 467, "tweet_count": 60780, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "slobogirl", "name": "jul\u00a1a do analloween \ud83e\udd40\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83e\ude9e", "id": "952557175146246144", "location": "enfj | ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 380, "tweet_count": 29889, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nairane__", "name": "nairane. \ud83e\udea9", "id": "3799760723", "location": "Porto \u0336A\u0336l\u0336e\u0336g\u0336r\u0336e (triste) R$", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 312, "tweet_count": 32217, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "httpsmarvls", "name": "maria luisa", "id": "755501084295168000", "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11716, "following_count": 12299, "tweet_count": 31313, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "CoeAug_", "name": "\u0188\u025b\u029f\u0268\u057c", "id": "1111076047297146880", "location": "na sua", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1039, "tweet_count": 8943, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ECruz99705878", "name": "E Cruz", "id": "981928954910126080", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1221, "tweet_count": 47407, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jcamposasensi", "name": "Jorge Campos Asensi", "id": "2380699632", "location": "Mallorca - Baleares - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 15315, "following_count": 1396, "tweet_count": 13979, "listed_count": 87}, "verified": false}, {"username": "wholeoc", "name": "leonor", "id": "1082008674313428993", "location": "On a plane", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 126, "tweet_count": 27307, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Griselda1952Gri", "name": "DefensoresDeMauricioMacri #PorSiempreNISMAN\ud83c\udf31\ud83d\ude3a", "id": "256113276", "location": " Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 16101, "following_count": 13649, "tweet_count": 331373, "listed_count": 58}, "verified": false}, {"username": "afthayou", "name": "tia thay", "id": "241753720", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 106, "tweet_count": 11968, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maitenafirulai", "name": "AntiK\ud83d\ude9c", "id": "2766869051", "public_metrics": {"followers_count": 2884, "following_count": 1673, "tweet_count": 289149, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "pauli_perello", "name": "paulina", "id": "179616417", "location": "Mendoza-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 516, "tweet_count": 19070, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jperezpt13", "name": "JORGE PEREZ", "id": "162745775", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4704, "following_count": 5140, "tweet_count": 39435, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "FlavinhoDaGavea", "name": "Solebac", "id": "4638085523", "location": "Arax\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 239, "tweet_count": 3722, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FlamengaoCRF", "name": "CAMPE\u00c3O DA COPA DO BRASIL 2022 \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "716910583", "public_metrics": {"followers_count": 8760, "following_count": 3771, "tweet_count": 84764, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "lucasgoncr", "name": "lucax", "id": "743274552642379776", "location": "RJ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 646, "tweet_count": 67769, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SerMax14", "name": "Sergio Gallegos", "id": "2781462524", "location": "Tarapoto, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 4046, "tweet_count": 8234, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "viejoFritz", "name": "Julio Agosto", "id": "320306602", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 5003, "tweet_count": 39566, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "guidorezende", "name": "Guido Rezende", "id": "131197124", "location": "Itaja\u00ed, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 13336, "following_count": 10124, "tweet_count": 259840, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VM_Caceres", "name": "VM Caceres", "id": "513589773", "location": "Per\u00fa - South America", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 90, "tweet_count": 15714, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "csantoss06", "name": "cau\u00e3 \u1d9c\u02b3\u1da0 TETRA", "id": "982572524", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 884, "tweet_count": 11075, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cacoferry", "name": "Caco Ferry Dj", "id": "57698788", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 168, "tweet_count": 21973, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "kethelenmouraa", "name": "Keth", "id": "929510286989676544", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 137, "tweet_count": 12141, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AnaBeRodrigues", "name": "Ana", "id": "1679227038", "location": "San Francisco, CA", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 556, "tweet_count": 49203, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RuuthyNicacio", "name": "afropaty", "id": "1329759374", "location": "s\u00e3o gon\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 334, "tweet_count": 27768, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "robertotebotre", "name": "beto", "id": "933499706138865666", "public_metrics": {"followers_count": 2924, "following_count": 3437, "tweet_count": 18992, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Ed61897233", "name": "Luto pelo Brasil #ForaBolsonaro", "id": "1103409426457915396", "public_metrics": {"followers_count": 4112, "following_count": 4930, "tweet_count": 87842, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "claralorenzi_", "name": "branquinho", "id": "1097992673821110273", "location": "niter\u00f3i, rj", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 360, "tweet_count": 2718, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sampaio_naira", "name": "\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd26\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud83d\udc09", "id": "862470015756496896", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 204, "tweet_count": 18117, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nachoscaoticus", "name": "Leon", "id": "173533251", "location": "Campo Grande, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1048, "tweet_count": 196030, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Pedro68681750", "name": "Pedro", "id": "1081010899220086785", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 581, "tweet_count": 3507, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ixnhoghender", "name": "I\u1d00\u0274.", "id": "1070654585625346048", "location": "Oslo, Noruega", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 109, "tweet_count": 6741, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "vkngbld_", "name": "ake entre fantasmas.", "id": "904818199987982338", "location": "fake account", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 145, "tweet_count": 37206, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "cxrlicebridg", "name": "icarla", "id": "721795040369094664", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 206, "tweet_count": 84034, "listed_count": 1}, "verified": false}], "tweets": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"], "id": "1163778682592346112", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!", "author_id": "400253569"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/mUCfjXCc3E", "expanded_url": "http://bit.ly/2zaosa7", "display_url": "bit.ly/2zaosa7", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2zaosa7"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163964788730466304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163902608702169089"}], "id": "1163964788730466304", "created_at": "2019-08-21T00:03:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 25, "like_count": 95, "quote_count": 7}, "text": "Willian tinha 20 anos, uma fam\u00edlia estruturada e... depress\u00e3o. Um bicho que a gente n\u00e3o fala sobre, mas que fica \u00e0 espreita e pode dar em casos bizarros, como a atitude suicida do rapaz hoje. Fica a reflex\u00e3o. A gente tem muito a avan\u00e7ar. https://t.co/mUCfjXCc3E", "in_reply_to_user_id": "15523423", "author_id": "15523423"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"], "id": "1163783948151009282", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m.", "author_id": "178937349"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163641283476410369"], "id": "1163641283476410369", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "created_at": "2019-08-20T02:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 791, "like_count": 6703, "quote_count": 103}, "text": "Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen \u00e9 gay?\n\nExtremamente desrespeitoso com a Ministra que foi abusada sexualmente durante a inf\u00e2ncia e quase se suicidou por isso. \n\nVoc\u00ea n\u00e3o precisa disso, Frota.", "author_id": "225925013"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163963097293475843"], "id": "1163963097293475843", "created_at": "2019-08-20T23:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "\u201cSe um ladr\u00e3o for pego em flagrante arrombando uma casa e for ferido e morto no confronto, a pessoa que matou o ladr\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 culpada de homic\u00eddio.\n\u00caxodo 22:2", "author_id": "1077694776156307456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Emo25KCPgp", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11920", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11920", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11920"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8561, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.1988, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 63, "tag": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 82, "end": 87, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1163948084054745089"], "id": "1163948084054745089", "created_at": "2019-08-20T22:57:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 113, "quote_count": 0}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u7d04\u675f\u306e\u5730\uff58\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306e\u5fa9\u5e30\uff58\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u30c0\u30a6\u30f3\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6700\u8fd1\u3001\u5fa9\u5e30\u306e\u5642\u304c\u591a\u3044 #\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0 \u3002\n\u3042\u3068\u306f\u30bf\u30a4\u30df\u30f3\u30b0\u6b21\u7b2c\u306a\u306e\u304b\uff1f\n #\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f \u306e\u7d04\u675f\u304c\u679c\u305f\u3055\u308c\u308b\u3053\u3068\u306b\u671f\u5f85\u3057\u305f\u3044\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\u3002\n\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/Emo25KCPgp", "author_id": "878344857734987776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163791971208650753"], "id": "1163791971208650753", "created_at": "2019-08-20T12:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 19, "like_count": 2476, "quote_count": 113}, "text": "Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com vidas de ref\u00e9m em risco. Mas eu nunca vou comemorar uma morte. NUNCA.", "author_id": "2963171511"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163915408879030273"], "id": "1163915408879030273", "created_at": "2019-08-20T20:47:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "author_id": "3387628131"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163818376327651330"], "id": "1163818376327651330", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4373, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:21:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 18, "like_count": 376, "quote_count": 4}, "text": "se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido! NUNCAAAAA", "author_id": "38212171"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163791047400595456"], "id": "1163791047400595456", "created_at": "2019-08-20T12:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 29, "like_count": 2453, "quote_count": 13}, "text": "Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Ministro.", "author_id": "1114590254"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8NcMn1gjts", "expanded_url": "https://twitter.com/infobaedeportes/status/1163901284858023936", "display_url": "twitter.com/infobaedeporte\u2026"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 241, "probability": 0.5929, "type": "Person", "normalized_text": "Mascherano"}, {"start": 258, "end": 265, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "De Rossi"}, {"start": 272, "end": 275, "probability": 0.8788, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163943742820274176"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163901284858023936"}], "id": "1163943742820274176", "created_at": "2019-08-20T22:39:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "Qu\u00e9 l\u00e1stima llegar a los 66 y dar pena. \u00bfEs necesario decir estupideces no acordes a futbolista de su calibre? \u00bfEs necesario ganar un rato de atenci\u00f3n dando esta imagen? \u00bfUn \"5\" que va al suelo comete pecado al hacerlo? \u00bfSe suicida Mascherano? \u00bfNo conoc\u00eda a De Rossi? Ay, Beto... https://t.co/8NcMn1gjts", "author_id": "177309262"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163686629938204672"], "id": "1163686629938204672", "created_at": "2019-08-20T05:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 6}, "text": "Y realmente, solo la gente d\u00e9bil se suicida no te podes liquidar por una carrera o una pareja no podes quererte tan poco pero bueno", "author_id": "808134192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163613854657601537"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163610625018404865"}], "id": "1163613854657601537", "created_at": "2019-08-20T00:48:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 76, "quote_count": 2}, "text": "e se vcs lerem a letra da pra ver que ela claramente nao queria ter feito aquilo e so matou pra se defender \nnao acho que deveria ter virado o meme que virou", "in_reply_to_user_id": "2986170484", "author_id": "2986170484"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163933732698578945"], "id": "1163933732698578945", "created_at": "2019-08-20T22:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "text": "La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa ideaci\u00f3n suicida es su complicaci\u00f3n m\u00e1s severa y se est\u00e1 llevando a demasiadas almas en todos los \u00e1mbitos laborales y educativos.\n\nLa sociedad est\u00e1 enferma \ud83d\ude14", "author_id": "243719541"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163640794852528130"], "id": "1163640794852528130", "created_at": "2019-08-20T02:35:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 13, "like_count": 137, "quote_count": 9}, "text": "Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "author_id": "115762625"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163966309601693696"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163963221604257792"}], "id": "1163966309601693696", "created_at": "2019-08-21T00:09:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lustgirl @AlxElder el punto es que afect\u00f3 a mucha gente y de eso se est\u00e1n quejando y de eso estamos opinando digo hay gente que lo compadece y habemos gente que no nos pareci\u00f3 en donde lo hizo, esos son los dos puntos amiga si tuvo padecimientos o no eso no lo sabemos", "in_reply_to_user_id": "15486688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lustgirl", "id": "15486688"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "AlxElder", "id": "45161109"}]}, "author_id": "201978341"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163823536382681089"], "id": "1163823536382681089", "created_at": "2019-08-20T14:42:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 224, "quote_count": 3}, "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "author_id": "1004104401932443650"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163934496418390016"], "id": "1163934496418390016", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.5116, "type": "Organization", "normalized_text": "internet"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Entro a redes sociales, internet, \"J\u00d3VEN SE SUICIDA\" \ud83d\ude2d actualmente somos una juventud tan lastimada y d\u00e9bil de alma \ud83d\ude14", "author_id": "2845513020"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840284758876161"], "id": "1163840284758876161", "created_at": "2019-08-20T15:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "text": "Meu tio morreu assim.\n\nAssaltando um \u00f4nibus. \n\nSe eu acho que o cara que matou ele tava errado em atirar? N\u00e3o !\n\nSe eu fiquei feliz com meu tio morto? Menos ainda. \n\nO problema \u00e9 transformar isso td em espetaculo e palco de governador cuzao, o tiro foi legitimo a comemoracao n\u00e3o!", "author_id": "197935593"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163836988883197952"], "id": "1163836988883197952", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.2451, "type": "Other", "normalized_text": "Sata"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.4445, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.5781, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}], "mentions": [{"start": 184, "end": 200, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "text": "Mnsje para el cobarde suicida,llegar\u00e1 a la morada d don Sata,domicilio dl esp\u00edritu chocarrero de Alan. Fiscal\u00eda de Miraflores ARCHIV\u00d3 DENUNCIA Q PRESENT\u00d3 EL DIFUNTO,quien acus\u00f3 al Gob @MartinVizcarraC d interceptar sus conversaciones tlf\u00f3nicas,no se encontraron pruebas d chuponeo", "author_id": "282155394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/G1iWTDbsA3", "expanded_url": "https://twitter.com/curtaramiro/status/1163864792622391297?s=20", "display_url": "twitter.com/curtaramiro/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "curtaramiro", "id": "68868337"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163964965268705280"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163864792622391297"}, {"type": "replied_to", "id": "1163864792622391297"}], "id": "1163964965268705280", "created_at": "2019-08-21T00:04:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@curtaramiro @LulaOficial Miro se diz crist\u00e3o luterano...\n\n(Foi gente assim que matou o cristianismo)\n\nhttps://t.co/G1iWTDbsA3", "in_reply_to_user_id": "68868337", "author_id": "49636805"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163961187773505536"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163959961367433216"}], "id": "1163961187773505536", "created_at": "2019-08-20T23:49:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AlxElder @lustgirl Obviamente sabe que si se quita la vida en las v\u00edas del tren van a tener que parar los trenes para recogerlo, por qu\u00e9 no se suicido en su casa cort\u00e1ndose las venas o tomando pastillas o ahorc\u00e1ndose o de alguna otra forma, los comentarios no son ego\u00edstas son realistas", "in_reply_to_user_id": "45161109", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AlxElder", "id": "45161109"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "lustgirl", "id": "15486688"}]}, "author_id": "201978341"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163896633756704770"], "id": "1163896633756704770", "created_at": "2019-08-20T19:32:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Saben el por qu\u00e9 algunos medios no publican cuando una persona se suicida? \u201cPorque eso causa una psicosis colectiva\u201d.", "author_id": "1315264038"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163794860140355585"], "id": "1163794860140355585", "created_at": "2019-08-20T12:48:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 1, "like_count": 100, "quote_count": 4}, "text": "mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da manh\u00e3 pra ir garantir no sustento da fam\u00edlia vc tem s\u00e9rios problemas mentais.", "author_id": "995746617306288128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/VT8T86J5ov", "expanded_url": "https://twitter.com/DBTChile/status/1163962133769596928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VT8T86J5ov", "media_key": "3_1163962071517716481"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/VT8T86J5ov", "expanded_url": "https://twitter.com/DBTChile/status/1163962133769596928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VT8T86J5ov", "media_key": "3_1163962086499770371"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.7811, "type": "Other", "normalized_text": "Cecilia Brahm"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "XXIX"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 67, "username": "DBTChile", "id": "1001880798964928512"}, {"start": 136, "end": 148, "username": "uvalpochile", "id": "38785249"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 221, "tag": "SuicidePrevention"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163962133769596928"], "id": "1163962133769596928", "created_at": "2019-08-20T23:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "El pasado 2 de agosto, Cecilia Brahm, Directora del Grupo @DBTChile present\u00f3 en la XXIX Jornada de Actualizaciones en Psiquiatr\u00eda de la @uvalpochile.  \"Abordaje Psicoterap\u00e9utico de la Ideaci\u00f3n Suicida\". #SuicidePrevention https://t.co/VT8T86J5ov", "author_id": "1001880798964928512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163639053037776896"], "id": "1163639053037776896", "created_at": "2019-08-20T02:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Dem\u00e1s me duele la gente que se suicida a causa de la depresi\u00f3n, les juro que me duele demasiado, habiendo tanta gente luchando en los hospitales por tener una oportunidad m\u00e1s de vida. DUELE \ud83d\ude2d\ud83d\udc94", "author_id": "1114377614"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163929841860788225"], "id": "1163929841860788225", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.5365, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.5886, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.4427, "type": "Organization", "normalized_text": "News"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 7, "like_count": 327, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as queimadas e o desmatamento provavelmente.\nMas o gado prefere morrer envenenado e continuar servindo aos interesses dos ricos.\nUma esp\u00e9cie de burrice suicida.", "author_id": "1095298459069022208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163912612003926018"], "id": "1163912612003926018", "entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 245, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-20T20:36:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Eu acho engra\u00e7ado o atirador matou o sequestrador e comemorou a sua miss\u00e3o cumprida e o povo t\u00e1 falando varias merda pq ele comemorou agora se fosse o sequestrador que tivesse matado algum refem o povo iria cagar n\u00e3o ia falar nada O mal do Brasil e o brasileiro", "author_id": "768275939197382656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/5vPZ4kq9Tj", "expanded_url": "https://twitter.com/Corporacion540/status/1163857593632251905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5vPZ4kq9Tj", "media_key": "3_1163857592030023680"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 59, "probability": 0.8216, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Urgente"}, {"start": 109, "end": 122, "tag": "AsiComoSuena"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163857593632251905"], "id": "1163857593632251905", "created_at": "2019-08-20T16:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 15, "like_count": 175, "quote_count": 47}, "text": "#Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSuena https://t.co/5vPZ4kq9Tj", "author_id": "946769784116535303"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163972081505185794"], "id": "1163972081505185794", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Hatice"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:32:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Creo que en lo que escrib\u00ed sobre Hatice deb\u00ed poner que se hab\u00eda suicidado. Pero que es que pens\u00e9 que si pon\u00eda que estaba esquizofr\u00e9nica no preguntar\u00eda m\u00e1s por ella.", "author_id": "40903245"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/zf8XIRUDCz", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11920", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11920", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11920"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8154, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1163917549794316288"], "id": "1163917549794316288", "created_at": "2019-08-20T20:55:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u7d04\u675f\u306e\u5730\uff58\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306e\u5fa9\u5e30\uff58\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u30c0\u30a6\u30f3 https://t.co/zf8XIRUDCz", "author_id": "2539964221"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/SylIz1NIF9", "expanded_url": "https://twitter.com/FavelaCaiunoFC/status/1163612854496501760", "display_url": "twitter.com/FavelaCaiunoFC\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163972190611607557"], "id": "1163972190611607557", "created_at": "2019-08-21T00:32:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A\u00ed nego enche a cara dele d tiro vai sair na reportagem falando q matou um trabalhador do bem isso e aquilo tem q se fuder esse FDP https://t.co/SylIz1NIF9", "author_id": "933088310465122305"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163862818116067329"], "id": "1163862818116067329", "created_at": "2019-08-20T17:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\nfav esse tweet e irei postar uma indireta pra voc\u00ea, curte qual vc achar que foi pra voc\u00ea \n\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c", "author_id": "893275095745036289"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969687673364486"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163969518185721861"}], "id": "1163969687673364486", "created_at": "2019-08-21T00:22:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "[e sim, \u00e9 muito importante focar no \u00c0S VEZES. Nada muda se a gente num queimar uns pr\u00e9dios na Esplanada de vez em quando hue]", "in_reply_to_user_id": "710821732878254080", "author_id": "710821732878254080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/AnfnZuwne5", "expanded_url": "https://twitter.com/unep_espanol/status/1163925245960605698", "display_url": "twitter.com/unep_espanol/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.6365, "type": "Other", "normalized_text": "crisisclim\u00e1tica"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "crisisclim\u00e1tica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163969809907888142"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163925245960605698"}], "id": "1163969809907888142", "created_at": "2019-08-21T00:23:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "Somos la \u00fanica especie que se suicida. Sigan con lo suyo #crisisclim\u00e1tica https://t.co/AnfnZuwne5", "author_id": "22285286"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 148, "end": 158, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "LaPresse_news", "id": "295535267"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "askanews_ita", "id": "248176574"}, {"start": 188, "end": 201, "username": "stampasgarbi", "id": "2164988132"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "nino_ippolito", "id": "205960198"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163829998538625025"], "id": "1163829998538625025", "created_at": "2019-08-20T15:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 253, "like_count": 1920, "quote_count": 26}, "text": "#crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @Libero_official @Agenzia_Ansa @Adnkronos @LaPresse_news @askanews_ita @stampasgarbi @nino_ippolito", "author_id": "201658727"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163971466876112899"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163971309128310785"}], "id": "1163971466876112899", "created_at": "2019-08-21T00:29:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quando a \u00e1gua estivesse fervendo, ele estaria t\u00e3o exausto pelos ajustes feitos que n\u00e3o conseguiria saltar para fora, ou seja, morreria cozido sem nem perceber que estava morrendo. \n\nAlguns diriam que o que matou o sapo foi a \u00e1gua fervendo.", "in_reply_to_user_id": "108926973", "author_id": "108926973"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/PkJT3E7ceA", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1162894484360880134/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PkJT3E7ceA", "media_key": "3_1162894478593732608"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5703, "type": "Other", "normalized_text": "EnElDolorPERUANOS"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 103, "tag": "EnElDolorPERUANOS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162894484360880134"], "id": "1162894484360880134", "created_at": "2019-08-18T01:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 516, "like_count": 510, "quote_count": 112}, "text": "Cuatro meses sin esa sonrisa y el pa\u00eds es una incertidumbre y crece la desesperanza. #EnElDolorPERUANOS https://t.co/PkJT3E7ceA", "author_id": "281769300"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/ILlxvaxJFV", "expanded_url": "https://twitter.com/bbourne_/status/1163937935781236736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ILlxvaxJFV", "media_key": "3_1163937928273436672"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163937935781236736"], "id": "1163937935781236736", "created_at": "2019-08-20T22:16:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "hoje o sniper que matou o sequestrador deu entrevista assim na TV, se isso n\u00e3o te assusta ou enoja vc precisa rever urgentemente seus conceitos https://t.co/ILlxvaxJFV", "author_id": "67736844"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163970561200066560"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163970273554685952"}], "id": "1163970561200066560", "created_at": "2019-08-21T00:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@carollzaraujo Oh explica-me que raio de hist\u00f3ria \u00e9 essa ? Anda tudo a falar disso \ud83d\udc40", "in_reply_to_user_id": "1610720072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carollzaraujo", "id": "1610720072"}]}, "author_id": "1118840863134756864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/yXdXd71SAu", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1163862005767270400/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yXdXd71SAu", "media_key": "13_1163849092407209985"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9773, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.9372, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 136, "end": 153, "probability": 0.743, "type": "Person", "normalized_text": "Aydano Andr\u00e9 Motta"}, {"start": 181, "end": 182, "probability": 0.4542, "type": "Organization", "normalized_text": "GE"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 170, "tag": "Reda\u00e7\u00e3oSporTV"}, {"start": 171, "end": 179, "tag": "Futebol"}, {"start": 180, "end": 183, "tag": "GE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163862005767270400"], "id": "1163862005767270400", "created_at": "2019-08-20T17:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 2001, "like_count": 1746, "quote_count": 1305}, "text": "\"O Flamengo devia se preocupar em ajudar financeiramente os times do Rio, porque a desigualdade n\u00e3o \u00e9 boa para ningu\u00e9m\". Concorda com o Aydano Andr\u00e9 Motta? #Reda\u00e7\u00e3oSporTV #Futebol #GE https://t.co/yXdXd71SAu", "author_id": "10842792"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163869866014728192"], "id": "1163869866014728192", "created_at": "2019-08-20T17:46:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 61, "like_count": 88, "quote_count": 0}, "text": "\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\nfav este tweet que irei postar uma indireta pra vc, me manda na dm qual voc\u00ea achar q \u00e9 pra ti \u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c", "author_id": "816349304776523784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163949615026266113"], "id": "1163949615026266113", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9456, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 47, "like_count": 504, "quote_count": 7}, "text": "Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"escuela\" del indultador de narcos (una entidad que, por cierto, sigue haciendo apolog\u00eda del delincuente suicida). \n\nSu respuesta: llamarme indio y afeminado.", "author_id": "281913797"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RaE2emCPhv", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMiopinion1943/status/1163791152635621377", "display_url": "twitter.com/ElMiopinion194\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163798723924832256"], "id": "1163798723924832256", "created_at": "2019-08-20T13:03:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "Pero quien toma en serio a este impresentable, un tipo que ha demostrado ser un inepto,dos leyes en 12 a\u00f1os?\nUn triste infeliz que bota toda la frustraci\u00f3n que tiene entre pecho y espalda,sabe que es don nadie,ya no tiene al suicida para que siga parasitando,tiene que trabajar https://t.co/RaE2emCPhv", "author_id": "280527618"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163752101757038592"], "id": "1163752101757038592", "created_at": "2019-08-20T09:58:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19873, "reply_count": 26, "like_count": 17232, "quote_count": 357}, "text": "no puede ser que me guste TANTO dormir", "author_id": "885369319982608384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163818996405157892"], "id": "1163818996405157892", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 3, "like_count": 259, "quote_count": 16}, "text": "imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma o tempo todo, ela \u00e9 que matou o c\u00e3o e ela \u00e9 que se \u201cesfaqueou\u201d a si mesma ?? oh juro isto ta tipo filme ya \ud83e\udd2f\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39", "author_id": "1000405177877360640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163605347812200450"], "id": "1163605347812200450", "created_at": "2019-08-20T00:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 1742, "like_count": 2769, "quote_count": 925}, "text": "Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou para conseguir, povo implorou, volta um ano depois.", "author_id": "26426132"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/I4F4fQyg7P", "expanded_url": "https://twitter.com/booliveirastan/status/1163966858632019968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I4F4fQyg7P", "media_key": "3_1163966853967990796"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5669, "type": "Person", "normalized_text": "Eric"}, {"start": 7, "end": 11, "probability": 0.4621, "type": "Person", "normalized_text": "Luiza"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163966858632019968"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163963152754782208"}], "id": "1163966858632019968", "created_at": "2019-08-21T00:11:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Eric e Luiza. Hip\u00f3critas ao extremo, o casalzinho n\u00e3o eram personagens bons nem sozinhos, o resultado de quando se juntavam ent\u00e3o, era cat\u00e1strofico. Mas \u00e9 aquilo n\u00e9, quem nunca desconfiou que o seu marido matou a ex, ou ent\u00e3o sentiu ci\u00fames de algu\u00e9m que n\u00e3o era a sua esposa? \ud83d\ude0d https://t.co/I4F4fQyg7P", "in_reply_to_user_id": "1499530664", "author_id": "1499530664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163846341782433792"], "id": "1163846341782433792", "created_at": "2019-08-20T16:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 16, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "text": "Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "author_id": "2884530100"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/jRuScndXpR", "expanded_url": "https://twitter.com/erickbrunu/status/1163818990122045440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jRuScndXpR", "media_key": "3_1163818975538470912"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/jRuScndXpR", "expanded_url": "https://twitter.com/erickbrunu/status/1163818990122045440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jRuScndXpR", "media_key": "3_1163818980533927936"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/jRuScndXpR", "expanded_url": "https://twitter.com/erickbrunu/status/1163818990122045440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jRuScndXpR", "media_key": "3_1163818986057809920"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 139, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 140, "tag": "PrayforAmazonia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163818990122045440"], "id": "1163818990122045440", "created_at": "2019-08-20T14:24:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "text": "Os cara podendo pegar esse fogo todinho e tacar nos racista, mas n\u00e3o, vai queimar a amazonas pq ser humano \u00e9 bicho suicida. #PrayforAmazonia https://t.co/jRuScndXpR", "author_id": "1135600695502147585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hTRpotiYhn", "expanded_url": "https://twitter.com/ONUMedioAmb/status/1163925245960605698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hTRpotiYhn", "media_key": "3_1163925235688759296"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Islandia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Islandia"}, {"start": 37, "end": 45, "tag": "glaciar"}, {"start": 266, "end": 278, "tag": "ActuarAhora"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163925245960605698"], "id": "1163925245960605698", "created_at": "2019-08-20T21:26:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 696, "reply_count": 44, "like_count": 886, "quote_count": 39}, "text": "#Islandia organiz\u00f3 un funeral por un #glaciar.\n\nEn la placa conmemorativa, elaborada como una \"carta para el futuro\", se lee: \n\n\"Este monumento es para reconocer que sabemos lo que est\u00e1 sucediendo y lo que hay que hacer. Solo t\u00fa sabes si lo hicimos\".\n \n\u00a1Necesitamos #ActuarAhora! https://t.co/hTRpotiYhn", "author_id": "1853773886"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969365475319809"], "id": "1163969365475319809", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.3848, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 32, "end": 43, "probability": 0.5647, "type": "Other", "normalized_text": "turnodanoite"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 44, "tag": "turnodanoite"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mas afinal quem \u00e9 a Marta crl? #turnodanoite", "author_id": "740468734108815360"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163818920131719169"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163804402697822208"}], "id": "1163818920131719169", "created_at": "2019-08-20T14:23:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 697, "reply_count": 132, "like_count": 10707, "quote_count": 14}, "text": "@samiabomfim Sociopata \u00e9 gente como voc\u00ea que defende bandido! Pol\u00edcia matando sequestrador \u00e9 solu\u00e7\u00e3o de problema, trag\u00e9dia seria se o seu amado criminoso tivesse matado algum ref\u00e9m.", "in_reply_to_user_id": "27703690", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "author_id": "758519817578086400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969078672928772"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163968964915019779"}], "id": "1163969078672928772", "created_at": "2019-08-21T00:20:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mxrta1712 @black_angel17rf n\u00e3o mas n\u00e3o duvido q sejas tu a psicopata", "in_reply_to_user_id": "884382405796220928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mxrta1712", "id": "884382405796220928"}]}, "author_id": "1053361215957843968"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163968898020102144"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163968523644887045"}], "id": "1163968898020102144", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.6415, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ericac04", "id": "810983298247880704"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:19:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ericac04 Pqp que confus\u00e3o, quero ver no que isto d\u00e1, pq o suposto Andr\u00e9 j\u00e1 apareceu aqui no tt \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "810983298247880704", "author_id": "4123078581"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843373767299072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163802341302255623"}], "id": "1163843373767299072", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 145, "probability": 0.9557, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 146, "tag": "RJ"}, {"start": 248, "end": 264, "tag": "SOSRiodeJaneiro"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:00:58.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@wilsonwitzel Um \u201csequestrador\u201d p\u00e9 de chinelo, claramente suicida (Saia do \u00f4nibus o tempo todo e mostrou a cara), movimentou toda a pol\u00edcia do #RJ e parou a cidade por 3h, morreu um e o caos continua na seguran\u00e7a p\u00fablica carioca, nada a comemorar! #SOSRiodeJaneiro", "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "author_id": "33466829"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163963876121165825"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163955806536122371"}], "id": "1163963876121165825", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.2656, "type": "Place", "normalized_text": "melconian"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Felii_N", "id": "161871030"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "carod2015", "id": "3490873162"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "domingocavallo", "id": "33575100"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "rlopezmurphy", "id": "83719928"}, {"start": 50, "end": 61, "username": "Kicillofok", "id": "2953955753"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Felii_N @carod2015 @domingocavallo @rlopezmurphy @Kicillofok Deberia haber puesto a melconian al frente de hacienda desde un principio y dejarse de vueltas. Pero igual eso es historia antigua y lo unico que queda es aguantar al traspaso de mando. Hacer ahora un ajuste con este nivel de recesion, es suicida. No termina bien jamas.", "in_reply_to_user_id": "161871030", "author_id": "1140271306681831424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163943703339311105"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163942485711904768"}], "id": "1163943703339311105", "created_at": "2019-08-20T22:39:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 92, "quote_count": 0}, "text": "@leandroruschel Que fixa\u00e7\u00e3o \u00e9 essa querido? Relaxa um pouco a\u00ed.", "in_reply_to_user_id": "174818242", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "author_id": "1071408436531904512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "id": "1162761917909413891", "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "author_id": "260788584"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163953788799135755"], "id": "1163953788799135755", "entities": {"annotations": [{"start": 239, "end": 250, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "jos\u00e9 padilha"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:19:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 22, "like_count": 212, "quote_count": 1}, "text": "curioso: o sequestro de hoje praticamente reescreve a hist\u00f3ria do sequestro do \u00f4nibus 174 em 2000, agora colocando o bope como her\u00f3i. \nno de 2000, a ref\u00e9m foi baleada e o sequestrador n\u00e3o (depois foi asfixiado por policiais no cambur\u00e3o).\n\njos\u00e9 padilha levou a hist\u00f3ria aos cinemas", "author_id": "74763991"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/taO98Zm6qC", "expanded_url": "https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1163794718456799233/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/taO98Zm6qC", "media_key": "7_1163794670729814016"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9582, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163794718456799233"], "id": "1163794718456799233", "created_at": "2019-08-20T12:47:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1843, "reply_count": 2063, "like_count": 18985, "quote_count": 245}, "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2620\u2620\u2620\nO resgate da autoridade no Brasil est\u00e1 acontecendo.\nRespeitem os cidad\u00e3os ordeiros, respeitem nossos Policiais! https://t.co/taO98Zm6qC", "author_id": "40053694"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163965702933532673"], "id": "1163965702933532673", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:07:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie.", "author_id": "874361284090880005"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/kaXysEu165", "expanded_url": "http://itapuanoticias.tv/joven-se-suicida-en-el-circuito-comercial-de-encarnacion/", "display_url": "itapuanoticias.tv/joven-se-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 221, "username": "ItapuaNoticias", "id": "2354590694"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163913133959864322"], "id": "1163913133959864322", "created_at": "2019-08-20T20:38:10.000Z", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 4}, "text": "Hay que darle importancia a la salud mental. Es necesaria que se le dee un trato de emergencia ya que en lo que va del a\u00f1o, los casos de suicidios aumentaron considerablemente. \nhttps://t.co/kaXysEu165 v\u00eda @ItapuaNoticias", "author_id": "617675801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/tuDWjLDCSO", "expanded_url": "https://twitter.com/666olga/status/1163790997417070593", "display_url": "twitter.com/666olga/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9322, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 266, "end": 273, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163801618372059142"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163790997417070593"}], "id": "1163801618372059142", "created_at": "2019-08-20T13:15:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El tacticismo barato de Podemos, que no vacila en publicar una proposici\u00f3n que se anticipa imprudentemente a la propuesta socialista, no hace mas que confirmar que Iglesias y sus secuaces siguen en una fuga suicida hacia adelante.\nEsta es la discreci\u00f3n que proclama Iglesias... https://t.co/tuDWjLDCSO", "author_id": "107744879"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163923927128858625"], "id": "1163923927128858625", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.3047, "type": "Person", "normalized_text": "sniper"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:21:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Me esclare\u00e7am se eu estiver errado. O sniper deu 5 tiros pra acertar um. E comemorou? \nE o hipop\u00f3tamo saltitante, estava comemorando o que? \nMatou um desequilibrado com uma arma de brinquedo?\nA que ponto chegarmos.", "author_id": "860187421991948289"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/2Q6QypHfN3", "expanded_url": "https://twitter.com/booliveirastan/status/1163963152754782208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Q6QypHfN3", "media_key": "3_1163963150133334019"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163963152754782208"], "id": "1163963152754782208", "created_at": "2019-08-20T23:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "text": "Venham negos \ud83d\udd25 (resumindo, curtam este cacete) https://t.co/2Q6QypHfN3", "author_id": "1499530664"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163889423928438784"], "id": "1163889423928438784", "created_at": "2019-08-20T19:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 425, "reply_count": 123, "like_count": 1248, "quote_count": 34}, "text": "Tra 4 giorni c\u2019\u00e8 un G7. Chi andr\u00e0 a rappresentare l\u2019Italia?\n\nEntro 6 giorni bisogna nominare il commissario europeo italiano. Quale governo lo designer\u00e0?\n\nTra un mese che la Nota di Aggiornamento del Def, base della legge di bilancio, da approvare. Chi lo far\u00e0?\n\n#scatoloni", "entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 273, "tag": "scatoloni"}]}, "author_id": "297884272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 82, "tag": "SraKaos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163610796041134080"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}], "id": "1163610796041134080", "created_at": "2019-08-20T00:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 23, "like_count": 507, "quote_count": 6}, "text": "El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-golpe-de-estado https://t.co/7huYQfVEq2", "author_id": "32532614"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163965833456082944"], "id": "1163965833456082944", "created_at": "2019-08-21T00:07:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "to em duvida, a galera q eh negra\n\nquando vcs veem a not\u00edcia de alguem negro sendo executado pela pm na tv voc\u00ea se imaginam naquele lugar? pq tipo, todos n\u00f3s poderiamos estar ali facilmente", "author_id": "3230855128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163874356407230464"], "id": "1163874356407230464", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 40, "like_count": 449, "quote_count": 15}, "text": "Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os peixes por cumplicidade? \ud83e\udd14\nEle me bloqueou!", "author_id": "977505629660213248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/jfioOflejr", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1163962680199319552", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.8842, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163965235629305856"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163962680199319552"}], "id": "1163965235629305856", "created_at": "2019-08-21T00:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 53, "like_count": 374, "quote_count": 2}, "text": "Diretoria do Flu t\u00e1 brincando com coisa s\u00e9ria. https://t.co/jfioOflejr", "author_id": "64269811"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163964889926422528"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163964269475635206"}], "id": "1163964889926422528", "created_at": "2019-08-21T00:03:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@potteramanda7 @glichtt_ Nao comemora o livramento de 31 pessoas da m\u00e3o de um marginal?", "in_reply_to_user_id": "1027693407811129344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "potteramanda7", "id": "1027693407811129344"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "glichtt_", "id": "938771898837753858"}]}, "author_id": "220070890"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/P6KgyAaruZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFreixo/status/1163888310231674886?s=20", "display_url": "twitter.com/MarceloFreixo/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}, {"start": 222, "end": 236, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163949619291860993"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163888310231674886"}, {"type": "replied_to", "id": "1163918972263309312"}], "id": "1163949619291860993", "created_at": "2019-08-20T23:03:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 122, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "text": "@samiabomfim Independente do desfecho, celebrar uma morte nunca \u00e9 o caminho! \nEspecialmente por parte de um agente do poder p\u00fablico que deveria estar preocupado em prevenir esse tipo de epis\u00f3dio tr\u00e1gico. \nComo bem colocou @MarceloFreixo \n\nhttps://t.co/P6KgyAaruZ", "in_reply_to_user_id": "27703690", "author_id": "69370960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Jvx0rCOjVg", "expanded_url": "https://twitter.com/curtaramiro/status/1163864792622391297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jvx0rCOjVg", "media_key": "3_1163864769415323648"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.8542, "type": "Person", "normalized_text": "LulaRumoA5000"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 80, "tag": "500DiasDeJusti\u00e7a"}, {"start": 81, "end": 95, "tag": "LulaRumoA5000"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163864792622391297"], "id": "1163864792622391297", "created_at": "2019-08-20T17:26:04.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 155, "like_count": 1022, "quote_count": 52}, "text": "Parab\u00e9ns, @LulaOficial! J\u00e1 s\u00e3o 500 dias sem roubar ningu\u00e9m!\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n#500DiasDeJusti\u00e7a #LulaRumoA5000 https://t.co/Jvx0rCOjVg", "author_id": "68868337"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163502688191037442"], "id": "1163502688191037442", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4215, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8403, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:27:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 23, "like_count": 224, "quote_count": 5}, "text": "M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xVG,y dice q una madre (en trat.psiqui\u00e1trico) mat\u00f3 a su hijo d\u00edas antes.Tras el homicidio xVG en Madrid,como no hay \u201cotro caso\u201d, calla y no acude al minuto silencio", "author_id": "523357260"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.5054, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163609633140985861"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}], "id": "1163609633140985861", "created_at": "2019-08-20T00:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 78, "like_count": 709, "quote_count": 10}, "text": "La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hacer la banda presidencial del golpe que est\u00e1n complotando. https://t.co/7huYQfVEq2", "author_id": "32532614"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/YNxPJIdgx0", "expanded_url": "https://twitter.com/lolaferreira/status/1163902522349764610", "display_url": "twitter.com/lolaferreira/s\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1163902608702169089"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163902522349764610"}, {"type": "replied_to", "id": "1163858320739880962"}], "id": "1163902608702169089", "created_at": "2019-08-20T19:56:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/YNxPJIdgx0", "in_reply_to_user_id": "15523423", "author_id": "15523423"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/szAVGfKrPJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pstu/status/1163892909768347649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/szAVGfKrPJ", "media_key": "3_1163892898137563144"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163892909768347649"], "id": "1163892909768347649", "created_at": "2019-08-20T19:17:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "Enquanto Bolsonaro faz piada com o meio ambiente, persegue institutos de pesquisa e defende o fim das florestas e o garimpo, nossas vidas v\u00e3o sendo colocadas em risco por esse capitalismo suicida (suicida mas que vai matar primeiro os pobres) https://t.co/szAVGfKrPJ", "author_id": "26250547"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/yUsMjF1LNF", "expanded_url": "https://twitter.com/flokig6gmg/status/1163961784937713665", "display_url": "twitter.com/flokig6gmg/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163963522075807745"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163961784937713665"}], "id": "1163963522075807745", "created_at": "2019-08-20T23:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "E que? D\u00e1 para rir! S\u00e3o s\u00f3 seguidores wtf n\u00e3o est\u00e1 a encher os bolsos \ud83e\udd14 https://t.co/yUsMjF1LNF", "author_id": "2823444459"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163948253097922561"], "id": "1163948253097922561", "created_at": "2019-08-20T22:57:43.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "quando uma fam\u00edlia negra \u00e9 alvejada por 80 tiros o governador nem se quer pronuncia, quando \u00e9 um jovem negro indo treinar tamb\u00e9m ele n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed, mas matou um sequestrador \u00e9 a melhor pol\u00edcia do mundo own lindo sem defeitos, tnc pra l\u00e1", "author_id": "786697702281191424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/1WnmeJdv93", "expanded_url": "https://twitter.com/DivaNascim/status/1163931755222618112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1WnmeJdv93", "media_key": "3_1163931752030756865"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/J5wLiSXlQf", "expanded_url": "https://twitter.com/erikakokay/status/1163855770250817536", "display_url": "twitter.com/erikakokay/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.4611, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.7767, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163931755222618112"], "id": "1163931755222618112", "created_at": "2019-08-20T21:52:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Quem \u00e9 Willian ?\nOu \"Quem foi\" ?\nVc s\u00f3 saberia, de fato, se estivesse tantas horas no \u00f4nibus com gasolina na cabe\u00e7a. \nSinto por vc que n\u00e3o teve esta oportunidade de pedir aut\u00f3grafo \nAgora muda o disco Marielle e coloca, quem matou Willian https://t.co/1WnmeJdv93 https://t.co/J5wLiSXlQf", "author_id": "1129431726403608577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163518126232866816"], "id": "1163518126232866816", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 82, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 6, "like_count": 1047, "quote_count": 19}, "text": "Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluci\u00f3n no fue hablar de buscar ayuda, de los profesionales que deber\u00edan estar a disposici\u00f3n, ni de la Salud mental misma. Anda morirte otro lado ac\u00e1 no", "author_id": "96487057"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163955806536122371"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163955075838095367"}], "id": "1163955806536122371", "created_at": "2019-08-20T23:27:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "@Danielin203 @carod2015 @domingocavallo @rlopezmurphy Era la \u00fanica bala que le quedaba, no dije que le iba a dar en el blanco.\nClaramente la batalla es cultural, si @Kicillofok fue electo con aprox el 50% de los votos siendo comunista y el peor Ministro de econom\u00eda de la historia, tenemos un problema de desconocimiento importante.", "in_reply_to_user_id": "1140271306681831424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Danielin203", "id": "1140271306681831424"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "carod2015", "id": "3490873162"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "domingocavallo", "id": "33575100"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "rlopezmurphy", "id": "83719928"}, {"start": 165, "end": 176, "username": "Kicillofok", "id": "2953955753"}]}, "author_id": "161871030"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163798918834130944"], "id": "1163798918834130944", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:04:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "En el 100 aniversario de la independencia de Afganist\u00e1n, grupos terroristas detonaron bombas en 14 plazas/mercados del pa\u00eds. M\u00e1s de 120 personas fueron heridas de gravedad. \n\nEso no estar\u00e1 hoy en los titulares de los grandes medios occidentales.", "author_id": "63801144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/l4SYdMC03b", "expanded_url": "https://twitter.com/good37405813/status/1163660459163226112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l4SYdMC03b", "media_key": "3_1163660435096313856"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163660459163226112"], "id": "1163660459163226112", "created_at": "2019-08-20T03:54:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 145, "quote_count": 2}, "text": "mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJARE....  tengo 1 buen vino y  SOLO BRINDARE\nporque se Murio. https://t.co/l4SYdMC03b", "author_id": "921603884744957954"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/WI6NKieFvK", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1163629508576055296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WI6NKieFvK", "media_key": "7_1163629476451893248"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 163, "tag": "YoMeComprometo"}, {"start": 164, "end": 180, "tag": "C\u00f3moPuedoAyudar"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163629508576055296"], "id": "1163629508576055296", "created_at": "2019-08-20T01:51:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "text": "\u270b Existen se\u00f1ales de alerta de una conducta suicida, a veces pueden parecer peque\u00f1as, pero notarlas puede hacer la diferencia en la vida a alguien.\n#YoMeComprometo\n#C\u00f3moPuedoAyudar https://t.co/WI6NKieFvK", "author_id": "774453643248488448"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163962735094358016"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163962733274025986"}], "id": "1163962735094358016", "created_at": "2019-08-20T23:55:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que saco! Qualquer cr\u00edtico que ESTUDOU PARA ISSO primeiro ASSISTE AO FILME pra dizer se foi bom ou n\u00e3o e voc\u00eas a\u00ed, sem nem assistir j\u00e1 falando que vai ser uma bosta! Puta que pariu velho, v\u00ea se cresce um pouco e para com essa infantilidade!", "in_reply_to_user_id": "76174696", "author_id": "76174696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163962459931205632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163962283955015680"}], "id": "1163962459931205632", "created_at": "2019-08-20T23:54:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@httpsmarvls se quiser conversa c sabe q t\u00f4 aqui ne", "in_reply_to_user_id": "755501084295168000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "httpsmarvls", "id": "755501084295168000"}]}, "author_id": "1111076047297146880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/oleTr7nBdE", "expanded_url": "https://twitter.com/voxbaleares/status/1163419931867852800", "display_url": "twitter.com/voxbaleares/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 45, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}, {"start": 194, "end": 208, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163435005688893445"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163419931867852800"}], "id": "1163435005688893445", "created_at": "2019-08-19T12:58:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 7, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "text": "Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fondos p\u00fablicos a los colaboradores de las mafias que trafican con personas @openarms_fund ? https://t.co/oleTr7nBdE", "author_id": "2380699632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163961686086340619"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163960910572085249"}], "id": "1163961686086340619", "entities": {"annotations": [{"start": 254, "end": 258, "probability": 0.3858, "type": "Person", "normalized_text": "marta"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:51:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MariaSequeira24 Basicamente:,) Uma bicha aleg\u00f3rica virou se do nada a dizer que se apaixonou por uma gaja que tinha conhecido na net e dps convidou a para a casa dos tios delas :,) pronto tava td bem na primeira noite mas dps a bicha (dada pelo nome de marta) tornou se possessiva", "in_reply_to_user_id": "1000466299275894786", "author_id": "1082008674313428993"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163901371952893953"], "id": "1163901371952893953", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}, {"start": 155, "end": 165, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Sem Gabigol \u00e9 uma perda grande, a gente viu os jogos sem ele como foi, \u00e9 um cara muito importante, o pior ainda e n\u00e3o ter substituto. Ter\u00e1 que improvisar. Jorge Jesus tanto pediu outro centroavante.", "author_id": "716910583"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/0aMvLNTx4s", "expanded_url": "https://twitter.com/ixnhoghender/status/1163961216844337152", "display_url": "twitter.com/ixnhoghender/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163961576694714368"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163961216844337152"}], "id": "1163961576694714368", "created_at": "2019-08-20T23:50:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Por qu\u00e9 te haces esto a ti mismo. https://t.co/0aMvLNTx4s", "author_id": "904818199987982338"}], "places": [{"full_name": "Ponta Grossa, Brasil", "id": "062364f1745605a7"}, {"full_name": "Lisboa, Portugal", "id": "c1430b24da8e9229"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Amadora, Portugal", "id": "e0649871bd10d9cf"}, {"full_name": "Maca\u00e9, Brasil", "id": "91642dc58bca5c5e"}, {"full_name": "Potenza, Basilicata", "id": "c30da1083db5ef42"}, {"full_name": "Limeira, Brasil", "id": "1ed0d68d50dc35c1"}]}, "errors": [{"resource_id": "1163974518978859008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163974518978859008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163974518978859008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1109920351474147330", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1109920351474147330].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1109920351474147330", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163961024590073857", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163961024590073857].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163961024590073857", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163936292528414720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163936292528414720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163936292528414720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163970686454575107", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163970686454575107].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163970686454575107", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1151232307531059200", "value": "1151232307531059200", "detail": "User has been suspended: [1151232307531059200].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163946240146583554", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163946240146583554", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163946240146583554].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1019099418853855232", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1019099418853855232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1019099418853855232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163925776783335426", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163925776783335426].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163925776783335426", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1104888489668214789", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1104888489668214789].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1104888489668214789", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163871259056312322", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163871259056312322].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163871259056312322", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3296393211", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3296393211].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3296393211", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163962991341182978", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163962991341182978].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163962991341182978", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "412396386", "value": "412396386", "detail": "User has been suspended: [412396386].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163959209190481921", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163959209190481921", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163959209190481921].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1038446708110372864", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1038446708110372864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1038446708110372864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163804615688839170", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163804615688839170].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163804615688839170", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1163975571845656576", "oldest_id": "1163961858589675520", "result_count": 484, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zush28nfacbjadzn92btw79g1p"}}