{"data": [{"id": "1201432220222840832", "text": "@DavesRadar @sergiomegom S\u00f3lo espero que alg\u00fan d\u00eda se juzgue a los padres, por exponer a esta ni\u00f1a a todo este circo medi\u00e1tico y tambi\u00e9n a un viaje suicida por el Atl\u00e1ntico en \u00e9poca de temporales. Una persona con Asperger dif\u00edcilmente puede soportar toda esta presi\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "173987328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201428831413952512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DavesRadar", "id": "703563386261540864"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "sergiomegom", "id": "66405474"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8413, "type": "Place", "normalized_text": "Atl\u00e1ntico"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.4082, "type": "Person", "normalized_text": "Asperger"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201432220222840832"], "in_reply_to_user_id": "703563386261540864", "created_at": "2019-12-02T09:25:37.000Z"}, {"id": "1201432036977905664", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "294067215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201432036977905664"], "created_at": "2019-12-02T09:24:53.000Z"}, {"id": "1201431989750042629", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "272699714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201431989750042629"], "created_at": "2019-12-02T09:24:42.000Z"}, {"id": "1201431977079033857", "text": "RT @Josu_ke: Portada del primer tomo de Kleopatra Und Eisernes Kreuz \n\nUn manga donde Cleopatra se suicida para no ser atrapada por los rom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1875575527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201257697380913153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Josu_ke", "id": "392860199"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Kleopatra"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "Eisernes Kreuz"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201431977079033857"], "created_at": "2019-12-02T09:24:39.000Z"}, {"id": "1201431652708143104", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1064314629101420544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201431652708143104"], "created_at": "2019-12-02T09:23:22.000Z"}, {"id": "1201431472529391616", "text": "Quem tr\u00e1s mala da TMN para a escola \u00e9 bombista suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1010700408443023360", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.3255, "type": "Organization", "normalized_text": "TMN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201431472529391616"], "created_at": "2019-12-02T09:22:39.000Z"}, {"id": "1201430601947058177", "text": "RT @izanildosabino: Quero ver se a Globo tem coragem de perguntar ao Moro qual rela\u00e7\u00e3o da excludente de ilicitude que pode isentar agentes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "197138645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201317690796843009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201430601947058177"], "created_at": "2019-12-02T09:19:11.000Z"}, {"id": "1201430357775663104", "text": "RT @Josu_ke: Portada del primer tomo de Kleopatra Und Eisernes Kreuz \n\nUn manga donde Cleopatra se suicida para no ser atrapada por los rom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1056183820221890560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201257697380913153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Josu_ke", "id": "392860199"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Kleopatra"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "Eisernes Kreuz"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201430357775663104"], "created_at": "2019-12-02T09:18:13.000Z"}, {"id": "1201430176665616388", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1038517113022029825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201430176665616388"], "created_at": "2019-12-02T09:17:30.000Z"}, {"id": "1201430150480564225", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4045324043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201395639491403784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.8768, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201430150480564225"], "created_at": "2019-12-02T09:17:24.000Z"}, {"id": "1201430030607376384", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "64768118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201430030607376384"], "created_at": "2019-12-02T09:16:55.000Z"}, {"id": "1201429963079143424", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "435718820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201429963079143424"], "created_at": "2019-12-02T09:16:39.000Z"}, {"id": "1201429899531169792", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1187257446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201429899531169792"], "created_at": "2019-12-02T09:16:24.000Z"}, {"id": "1201429754513113088", "text": "@claumatut @PhiltheGil Es el feto suicida y rapero! https://t.co/TXxmCTRTVF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "104237289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201276461862334465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201429754513113088"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/TXxmCTRTVF", "expanded_url": "https://twitter.com/aetherhero/status/1201429754513113088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TXxmCTRTVF", "media_key": "3_1201429752055238656"}]}, "in_reply_to_user_id": "762835535278727169", "created_at": "2019-12-02T09:15:49.000Z"}, {"id": "1201429658736168960", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "29763005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201429658736168960"], "created_at": "2019-12-02T09:15:26.000Z"}, {"id": "1201429377344393216", "text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab\u3068\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u306e\u524d\u54e8\u6226\u306b\u201c\u71b1\u91cf\u201d\u3092\u611f\u3058\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531 https://t.co/nPfhxeeETC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "578529652", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}, {"start": 9, "end": 11, "probability": 0.4271, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/nPfhxeeETC", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13052", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13052"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201429377344393216"], "created_at": "2019-12-02T09:14:19.000Z"}, {"id": "1201429065523171328", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "246875077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201429065523171328"], "created_at": "2019-12-02T09:13:05.000Z"}, {"id": "1201428454949961728", "text": "@DGTes En Valladolid es algo suicida coger la bici. Hay un tramo a mi trabajo en el que estoy vendida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "903340216282476545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201425854770950145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "DGTes", "id": "405039749"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201428454949961728"], "in_reply_to_user_id": "405039749", "created_at": "2019-12-02T09:10:39.000Z"}, {"id": "1201428313044135937", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "45487215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201428313044135937"], "created_at": "2019-12-02T09:10:05.000Z"}, {"id": "1201428177421246465", "text": "Terracina, uomo si suicida impiccandosi sotto un\u00a0ponte https://t.co/3OfUNdMauz https://t.co/5S6Pi8E0Ft", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "128860907", "edit_history_tweet_ids": ["1201428177421246465"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/3OfUNdMauz", "expanded_url": "https://www.ilcorrieredellacitta.com/gaeta-e-terracina/terracina-uomo-si-suicida-impiccandosi-sotto-un-ponte.html", "display_url": "ilcorrieredellacitta.com/gaeta-e-terrac\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/5S6Pi8E0Ft", "expanded_url": "https://twitter.com/CorriereCitta/status/1201428177421246465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5S6Pi8E0Ft", "media_key": "3_1201428175844196352"}]}, "created_at": "2019-12-02T09:09:33.000Z"}, {"id": "1201427959413952512", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3189464231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201427959413952512"], "created_at": "2019-12-02T09:08:41.000Z"}, {"id": "1201427460010774529", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3433653245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201427460010774529"], "created_at": "2019-12-02T09:06:42.000Z"}, {"id": "1201427380713246720", "text": "RT @izanildosabino: Quero ver se a Globo tem coragem de perguntar ao Moro qual rela\u00e7\u00e3o da excludente de ilicitude que pode isentar agentes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "211489456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201317690796843009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201427380713246720"], "created_at": "2019-12-02T09:06:23.000Z"}, {"id": "1201427125166841856", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1057624693019164673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201427125166841856"], "created_at": "2019-12-02T09:05:22.000Z"}, {"id": "1201426335543046145", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "100317141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201426335543046145"], "created_at": "2019-12-02T09:02:14.000Z"}, {"id": "1201426080730689537", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1016722302812213248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201426080730689537"], "created_at": "2019-12-02T09:01:13.000Z"}, {"id": "1201425782788239361", "text": "Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, ya se ha matado en vida: es un suicida en pie. Su existencia consistir\u00e1 en una perpetua fuga de la \u00fanica realidad que pod\u00eda ser (Jos\u00e9 Ortega y Gasset) #frases #verdades #dichos #refranes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3068713546", "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 207, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Ortega"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Gasset"}], "hashtags": [{"start": 219, "end": 226, "tag": "frases"}, {"start": 227, "end": 236, "tag": "verdades"}, {"start": 237, "end": 244, "tag": "dichos"}, {"start": 245, "end": 254, "tag": "refranes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201425782788239361"], "created_at": "2019-12-02T09:00:02.000Z"}, {"id": "1201425777734098944", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "73176131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201425777734098944"], "created_at": "2019-12-02T09:00:01.000Z"}, {"id": "1201424969953099776", "text": "@Mauriciomulder @Cuarto_Poder @lucianolopez27 Tranquilo: guau, guau, ya te van a llevar ricocan....!!!\nPeor seria llevar a E.Reyna el abogado de tu difunto amo y suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "556207845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201325282738810880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "lucianolopez27", "id": "3313603574"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.3766, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.3507, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.8451, "type": "Person", "normalized_text": "E.Reyna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201424969953099776"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-12-02T08:56:48.000Z"}, {"id": "1201423848626892803", "text": "#Uccise la #fidanzata e vag\u00f2 con il #cadavere in auto per tutta la notte, si suicida dopo condanna a 30 anni https://t.co/6vUkb5nfIf di @repubblica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "335241668", "entities": {"mentions": [{"start": 136, "end": 147, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/6vUkb5nfIf", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/12/01/news/friuli_si_suicida_dopo_condanna_a_30_anni_per_femminicidio-242342461/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/12/01/news/friuli_si_suicida_dopo_condanna_a_30_anni_per_femminicidio-242342461/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Uccise"}, {"start": 11, "end": 21, "tag": "fidanzata"}, {"start": 36, "end": 45, "tag": "cadavere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201423848626892803"], "created_at": "2019-12-02T08:52:21.000Z"}, {"id": "1201423619026493440", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Uccise la fidanzata, si suicida dopo la condanna in appello #ANSA https://t.co/KDCHucJcNK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3030533474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201403168090968064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/KDCHucJcNK", "expanded_url": "http://ow.ly/WnwN50xoJj5", "display_url": "ow.ly/WnwN50xoJj5", "unwound_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2019/12/01/-uccise-la-fidanzata-si-suicida-dopo-la-condanna-in-appello-_6b64cf49-4a64-4e90-a26d-5619697a1ce6.html"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 83, "tag": "ANSA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201423619026493440"], "created_at": "2019-12-02T08:51:26.000Z"}, {"id": "1201423457411579904", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "712767863115755521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201423457411579904"], "created_at": "2019-12-02T08:50:48.000Z"}, {"id": "1201423158294827009", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/bNK7HWbQGZ v\u00eda @elpais_inter", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "194639409", "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 95, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.7446, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/bNK7HWbQGZ", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201423158294827009"], "created_at": "2019-12-02T08:49:36.000Z"}, {"id": "1201423136656384000", "text": "RT @_Agencia6: Dos polic\u00edas nacionales de Benidorm salvan in extremis y \"en calzoncillos\" a un joven suicida en las aguas de la Playa de Le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "835783078975008768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178302343948967937"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6944, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8882, "type": "Place", "normalized_text": "Playa de Le"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201423136656384000"], "created_at": "2019-12-02T08:49:31.000Z"}, {"id": "1201422404125376512", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1044794717429526528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201422404125376512"], "created_at": "2019-12-02T08:46:37.000Z"}, {"id": "1201422271866380288", "text": "RT @LaStampa: Uccise la fidanzata e vag\u00f2 con il cadavere in auto, si suicida dopo la condanna a 30 anni https://t.co/pe9IOLRfct https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "539110886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201057486179946497"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/pe9IOLRfct", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKRyVF", "display_url": "dlvr.it/RKRyVF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201422271866380288"], "created_at": "2019-12-02T08:46:05.000Z"}, {"id": "1201422003724541952", "text": "Una mujer se suicida en Madrid cuando iba a ser desahuciada L\u00e9elo en: @cronicaglobal https://t.co/YyRJOcezDC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "274578505", "entities": {"mentions": [{"start": 70, "end": 84, "username": "cronicaglobal", "id": "81081065"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9147, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.4585, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9elo"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/YyRJOcezDC", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-suicida-madrid-desahuciada_202474_102.html", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-sui\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201422003724541952"], "created_at": "2019-12-02T08:45:01.000Z"}, {"id": "1201421856647122944", "text": "RT @izanildosabino: Quero ver se a Globo tem coragem de perguntar ao Moro qual rela\u00e7\u00e3o da excludente de ilicitude que pode isentar agentes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "58989130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201317690796843009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201421856647122944"], "created_at": "2019-12-02T08:44:26.000Z"}, {"id": "1201421810123841536", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "100242637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201421810123841536"], "created_at": "2019-12-02T08:44:15.000Z"}, {"id": "1201421725579264000", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2990644817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201421725579264000"], "created_at": "2019-12-02T08:43:55.000Z"}, {"id": "1201421512202276871", "text": "Nel 2010, una dozzina di operai si suicida per le brutali condizioni di lavoro della fabbrica cinese in cui erano stati assunti per produrre #iPhone , #iPad e computer #Hp https://t.co/OEqax7NMnh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "702901779512610816", "edit_history_tweet_ids": ["1201421512202276871"], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/OEqax7NMnh", "expanded_url": "https://trib.al/QqidOY1", "display_url": "trib.al/QqidOY1"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 148, "tag": "iPhone"}, {"start": 151, "end": 156, "tag": "iPad"}, {"start": 168, "end": 171, "tag": "Hp"}]}, "created_at": "2019-12-02T08:43:04.000Z"}, {"id": "1201421371311607809", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2168391156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201421371311607809"], "created_at": "2019-12-02T08:42:30.000Z"}, {"id": "1201421246749184005", "text": "RT @Josu_ke: Portada del primer tomo de Kleopatra Und Eisernes Kreuz \n\nUn manga donde Cleopatra se suicida para no ser atrapada por los rom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4197229935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201257697380913153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Josu_ke", "id": "392860199"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Kleopatra"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "Eisernes Kreuz"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201421246749184005"], "created_at": "2019-12-02T08:42:01.000Z"}, {"id": "1201420474229624832", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4571661033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201420474229624832"], "created_at": "2019-12-02T08:38:57.000Z"}, {"id": "1201418997268393984", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "138627969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201395639491403784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.8768, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201418997268393984"], "created_at": "2019-12-02T08:33:04.000Z"}, {"id": "1201418898811305984", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "28878672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201418898811305984"], "created_at": "2019-12-02T08:32:41.000Z"}, {"id": "1201417256996986880", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab\u3068\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u306e\u524d\u54e8\u6226\u306b\u201c\u71b1\u91cf\u201d\u3092\u611f\u3058\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\nTwitter\u3067\u76ee\u306b\u3057\u305f\u524d\u54e8\u6226\u306b\u7dca\u5f35\u611f\u3092\u611f\u3058\u306a\u3044\u3068\u3044\u3046\u3064\u3076\u3084\u304d\u3002\n\u306a\u305c\u3001\u7dca\u5f35\u611f\u3092\u611f\u3058\u306a\u3044\u306e\u304b\u8003\u3048\u3066\u307f\u307e\u3057\u305f\u3002\n\nhttps://t.co/jRFO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201264703890055168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.7776, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.4379, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.6351, "type": "Product", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201417256996986880"], "created_at": "2019-12-02T08:26:09.000Z"}, {"id": "1201416932018266112", "text": "RT @Referencianerd: CCXP2019: Por que choras SDCC? Os estantes da Warner prontinhos pra fazer a alegria da galera. James Gun deixou no ar q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2274803700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201262413183672325"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Referencianerd", "id": "930071123143921666"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7122, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP2019"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.5494, "type": "Organization", "normalized_text": "SDCC"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9323, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "James Gun"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201416932018266112"], "created_at": "2019-12-02T08:24:52.000Z"}, {"id": "1201416838644670464", "text": "RT @censitati: \"Espero que dentro de la campa\u00f1a de lucha contra el HIV informen en los colegios (ESI)  que, siendo los homosexuales el 3% d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "837134281692561409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201326855850213376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "censitati", "id": "1022991550421381121"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "HIV"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.3777, "type": "Organization", "normalized_text": "ESI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201416838644670464"], "created_at": "2019-12-02T08:24:30.000Z"}, {"id": "1201416325886881792", "text": "RT @aulapc_es: \u00bfHacia qu\u00e9 clase de sociedad nos lleva el modelo capitalista neoliberal consumista?\n\u00a1Este modelo de grandes corporaciones ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "300969248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201209006242639873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aulapc_es", "id": "712312848"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201416325886881792"], "created_at": "2019-12-02T08:22:27.000Z"}, {"id": "1201415211850371072", "text": "RT @ariasvicente431: C's est\u00e1 condenado a desaparecer si los que se han quedado optan por seguir el camino suicida, servil y carente de cri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "940597017738448898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201406745622523904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ariasvicente431", "id": "4694531323"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7446, "type": "Person", "normalized_text": "cri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201415211850371072"], "created_at": "2019-12-02T08:18:02.000Z"}, {"id": "1201414462827302912", "text": "S\u00e9rio n\u00e3o sei como esse guri n\u00e3o se matou ainda, pulando com um instrumento capaz de cair quebrar uma pena https://t.co/EjBgsKw3TW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1011267638213992448", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201414050036551682"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201414462827302912"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/EjBgsKw3TW", "expanded_url": "https://twitter.com/o_dzamu/status/1201414050036551682", "display_url": "twitter.com/o_dzamu/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T08:15:03.000Z"}, {"id": "1201413750127022080", "text": "Creo que nac\u00ed masoquista porque ahorita estoy leyendo L\u00ednea suicida, no estoy bien", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1147682658761269248", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.7971, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00ednea suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201413750127022080"], "created_at": "2019-12-02T08:12:13.000Z"}, {"id": "1201413687841632257", "text": "No se suicid\u00f3, a ella LA MATARON, LA VIOLARON!!! https://t.co/PWFLM7HpvG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "436308148", "edit_history_tweet_ids": ["1201413687841632257"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/PWFLM7HpvG", "expanded_url": "https://noticierosenlinea.com/se-suicida-estudiante-de-guanajuato/", "display_url": "noticierosenlinea.com/se-suicida-est\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T08:11:59.000Z"}, {"id": "1201412859105861632", "text": "Y ojo a los esquemas patriarcales en la prensa: que cuando una mujer se suicida con sus hijos no la suele llamar asesina.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "15299344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201412054072082432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201412859105861632"], "in_reply_to_user_id": "15299344", "created_at": "2019-12-02T08:08:41.000Z"}, {"id": "1201412701756506112", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1211146730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201412701756506112"], "created_at": "2019-12-02T08:08:03.000Z"}, {"id": "1201412581187035137", "text": "RT @SandraSanMag: @deltanmd #OsFilhosDeJanuario s\u00f3 'gente do bem' \ud83d\ude44 \u201cEles pressionaram tanto o Ricardo Khury que ele entrou em depress\u00e3o e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "768872221058170880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200850940812767232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SandraSanMag", "id": "187837782"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 107, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Khury"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 47, "tag": "OsFilhosDeJanuario"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201412581187035137"], "created_at": "2019-12-02T08:07:35.000Z"}, {"id": "1201412469924782081", "text": "@GilletteAgros @tuuentytuuo22 @MengoWzk N leite , ele matou se mm a si pr\u00f3prio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "815356152905076736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201298023273418754"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201412469924782081"], "in_reply_to_user_id": "1104379972624543744", "created_at": "2019-12-02T08:07:08.000Z"}, {"id": "1201412353927131137", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4370247615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201412353927131137"], "created_at": "2019-12-02T08:06:40.000Z"}, {"id": "1201411861478068226", "text": "@Anchebiondi Tu eres un ejemplo de la falta de inteligencia, sigues y defiendes a Keiko, que no ha ganado nada, tiene un club de fans, defiendes a un suicida, a m\u00ed me parece cosas de locos, pero t\u00fa sigues con la misma cojudes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "780953961066921984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201356336497352704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Anchebiondi", "id": "1129760998255210497"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201411861478068226"], "in_reply_to_user_id": "1129760998255210497", "created_at": "2019-12-02T08:04:43.000Z"}, {"id": "1201411495785041920", "text": "#Uccise la fidanzata, suicida dopo condanna in Appello\u00a0 https://t.co/yG904hr6fc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "438885932", "edit_history_tweet_ids": ["1201411495785041920"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/yG904hr6fc", "expanded_url": "https://ift.tt/2R65pYA", "display_url": "ift.tt/2R65pYA"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Uccise"}]}, "created_at": "2019-12-02T08:03:16.000Z"}, {"id": "1201411492861632512", "text": "PRATOLA PELIGNA: 54ENNE SI SUICIDA MENTRE ERA AI DOMICILIARI  https://t.co/KhMF2gFPo2 #abruzzo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "74864318", "edit_history_tweet_ids": ["1201411492861632512"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/KhMF2gFPo2", "expanded_url": "https://ift.tt/34Glvfw", "display_url": "ift.tt/34Glvfw"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 94, "tag": "abruzzo"}]}, "created_at": "2019-12-02T08:03:15.000Z"}, {"id": "1201411364180447233", "text": "Agenzia_Ansa \"Uccise la fidanzata, si suicida dopo la condanna in appello #ANSA https://t.co/Nf7zs2eByr\" - Via C_Randieri #Randieri https://t.co/FGTJi9qE5J", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1940230142", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201403168090968064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201411364180447233"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Nf7zs2eByr", "expanded_url": "http://ow.ly/WnwN50xoJj5", "display_url": "ow.ly/WnwN50xoJj5"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/FGTJi9qE5J", "expanded_url": "https://twitter.com/Agenzia_Ansa/status/1201403168090968064", "display_url": "twitter.com/Agenzia_Ansa/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 79, "tag": "ANSA"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "Randieri"}]}, "created_at": "2019-12-02T08:02:45.000Z"}, {"id": "1201411070038020097", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "977667446579650561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201411070038020097"], "created_at": "2019-12-02T08:01:34.000Z"}, {"id": "1201411068695703553", "text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab\u3068\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u306e\u524d\u54e8\u6226\u306b\u201c\u71b1\u91cf\u201d\u3092\u611f\u3058\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531 https://t.co/G6ZpIp94PM\n\u30d6\u30c3\u30af\u306b\u3057\u304b\u611f\u3058\u305a\u3001\u30a2\u30c9\u30ea\u30d6\u306e\u7121\u3044\u8a66\u5408\u3067\u7f8e\u8ac7\u306b\u7d42\u308f\u3089\u305b\u308b\u304b\u3089\u3067\u3057\u3087 \u5fc5\u6b7b\u3055\u304c\u4f1d\u308f\u3063\u3066\u3053\u306a\u3044\n\u30ec\u30d5\u30a7\u30ea\u30fc\u306e\u52d5\u304d\u306f\u3044\u3089\u306a\u3044\n\u6bb4\u308a\u5408\u3044\u98db\u3073\u6280\u3070\u304b\u308a\u3067\u30ec\u30b9\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u306a\u3044", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "784020055579254784", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8809, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}, {"start": 9, "end": 11, "probability": 0.4306, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/G6ZpIp94PM", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13052", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13052", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13052"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201411068695703553"], "created_at": "2019-12-02T08:01:34.000Z"}, {"id": "1201410896653946881", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "898611080645292032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201410896653946881"], "created_at": "2019-12-02T08:00:53.000Z"}, {"id": "1201410849384083457", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "210210903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201410849384083457"], "created_at": "2019-12-02T08:00:42.000Z"}, {"id": "1201409642003410944", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "87323900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201409642003410944"], "created_at": "2019-12-02T07:55:54.000Z"}, {"id": "1201409623963529216", "text": "@_dustykeyboard i cant wait for utamaro to debut in nxt and mauro to yell MAMA MIA IT'S UTAMARO UMAZAKI THE NINE TAILED FOX UMA PLATA TOPE SUICIDA JAY Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "en", "author_id": "763291388733566976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201409058760253441"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.368, "type": "Other", "normalized_text": "utamaro"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.8192, "type": "Organization", "normalized_text": "nxt"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.3986, "type": "Other", "normalized_text": "mauro"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.5115, "type": "Other", "normalized_text": "MAMA MIA"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.6113, "type": "Other", "normalized_text": "UTAMARO UMAZAKI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201409623963529216"], "in_reply_to_user_id": "816032850982092801", "created_at": "2019-12-02T07:55:50.000Z"}, {"id": "1201409266579582976", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "633322343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201409266579582976"], "created_at": "2019-12-02T07:54:24.000Z"}, {"id": "1201409076317609984", "text": "RT @ariasvicente431: C's est\u00e1 condenado a desaparecer si los que se han quedado optan por seguir el camino suicida, servil y carente de cri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "113876192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201406745622523904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ariasvicente431", "id": "4694531323"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7446, "type": "Person", "normalized_text": "cri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201409076317609984"], "created_at": "2019-12-02T07:53:39.000Z"}, {"id": "1201408804174340096", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2882817201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201408804174340096"], "created_at": "2019-12-02T07:52:34.000Z"}, {"id": "1201408722100215808", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "859984396929159169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201408722100215808"], "created_at": "2019-12-02T07:52:15.000Z"}, {"id": "1201408665850384386", "text": "@bluepearlff \u00bfHm? No, no. *le pilla algo de sorpresa esa extra\u00f1a duda, pero no tarda en negar.* A ver, yo tambi\u00e9n estoy maldito, sin embargo, me refiero a Pumba y Matoaka. El primero en caer fue Pumba, y el amor que le profesa Kida fue lo que llev\u00f3 a Kida a un viaje suicida en busca de +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1101100124154064897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201283520133574656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bluepearlff", "id": "903745691536809984"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 159, "probability": 0.3436, "type": "Other", "normalized_text": "Pumba"}, {"start": 163, "end": 169, "probability": 0.4595, "type": "Other", "normalized_text": "Matoaka"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.3449, "type": "Other", "normalized_text": "Pumba"}, {"start": 227, "end": 230, "probability": 0.4438, "type": "Other", "normalized_text": "Kida"}, {"start": 251, "end": 254, "probability": 0.4649, "type": "Other", "normalized_text": "Kida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201408665850384386"], "in_reply_to_user_id": "903745691536809984", "created_at": "2019-12-02T07:52:01.000Z"}, {"id": "1201408607889346560", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "471090694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201408607889346560"], "created_at": "2019-12-02T07:51:47.000Z"}, {"id": "1201408399696695296", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "81876601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201408399696695296"], "created_at": "2019-12-02T07:50:58.000Z"}, {"id": "1201408374140784640", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "218452021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201408374140784640"], "created_at": "2019-12-02T07:50:52.000Z"}, {"id": "1201407592490250241", "text": "RT @ariasvicente431: C's est\u00e1 condenado a desaparecer si los que se han quedado optan por seguir el camino suicida, servil y carente de cri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "16376156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201406745622523904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ariasvicente431", "id": "4694531323"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7446, "type": "Person", "normalized_text": "cri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201407592490250241"], "created_at": "2019-12-02T07:47:45.000Z"}, {"id": "1201406745622523904", "text": "C's est\u00e1 condenado a desaparecer si los que se han quedado optan por seguir el camino suicida, servil y carente de criterio de Rivera y en mi opini\u00f3n nos har\u00e1n un gran favor a tod@s los que anteponemos los derechos y libertades al dinero y la codicia. https://t.co/VoDIgIrnqt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4694531323", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201405281139351554"}], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/VoDIgIrnqt", "expanded_url": "https://twitter.com/Sentid2016Comun/status/1201405281139351554", "display_url": "twitter.com/Sentid2016Comu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201406745622523904"], "created_at": "2019-12-02T07:44:23.000Z"}, {"id": "1201406133585547264", "text": "RT @nicoporfavor: Relatos gratis y novelas de mujeres que aman a otras mujeres y nadie muere ni se suicida ni es castigada por ser lesbiana\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "57667904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201372948658999297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nicoporfavor", "id": "2775185159"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201406133585547264"], "created_at": "2019-12-02T07:41:57.000Z"}, {"id": "1201405790223044608", "text": "@christian_nziem @kazadi_peter Vous \u00eates des amn\u00e9siques au FCC, le cas Dolly Makambo n'est comparable \u00e0 celui de Matou.\nDolly Makambo y a eu mort d'h\u00f4 avec incitation des  militaires. En fait, qu'en est il de votre ministre qui se masturber dans son bureau avec la photo de votre autorit\u00e9  SHINA RAMBO derri\u00e8re?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "1090874156", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201123955538636800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "christian_nziem", "id": "956582312648441856"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "kazadi_peter", "id": "2286563040"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201405790223044608"], "in_reply_to_user_id": "956582312648441856", "created_at": "2019-12-02T07:40:36.000Z"}, {"id": "1201405204555395072", "text": "Hace unos meses que por la depresi\u00f3n y tendencia suicida empec\u00e9 a usar de nuevo Twitter, hoy tengo el doble de seguidores, personas que sin conocerme me dieron follow. Gracias. Quiero salir adelante, mi piedra angular es \"BE NICE\" por favor seamos emp\u00e1ticos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "190834858", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.6405, "type": "Other", "normalized_text": "BE NICE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201405204555395072"], "created_at": "2019-12-02T07:38:16.000Z"}, {"id": "1201405121198018561", "text": "@redetelecine @MargotRobbie Como voc\u00ea desceveria o arco da Harley de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e0 Aves de Rapina? - Beatriz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "66794573", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200421656101044225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "redetelecine", "id": "1296132514122211330"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.3249, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.4377, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.6082, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "Beatriz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201405121198018561"], "in_reply_to_user_id": "12330502", "created_at": "2019-12-02T07:37:56.000Z"}, {"id": "1201404898992107520", "text": "@Amancayabrilll's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1042124709461143554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199883034952118272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201404898992107520"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-12-02T07:37:03.000Z"}, {"id": "1201404264838418437", "text": "Weno voy a seguir leyendo el manga donde salgo yo depresivo y suicida con mi novia asesina serial...\n\n;v\n\nWenas noches", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "436423116", "edit_history_tweet_ids": ["1201404264838418437"], "created_at": "2019-12-02T07:34:32.000Z"}, {"id": "1201403168090968064", "text": "Uccise la fidanzata, si suicida dopo la condanna in appello #ANSA https://t.co/KDCHucJcNK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "it", "author_id": "150725695", "edit_history_tweet_ids": ["1201403168090968064"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/KDCHucJcNK", "expanded_url": "http://ow.ly/WnwN50xoJj5", "display_url": "ow.ly/WnwN50xoJj5", "unwound_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2019/12/01/-uccise-la-fidanzata-si-suicida-dopo-la-condanna-in-appello-_6b64cf49-4a64-4e90-a26d-5619697a1ce6.html"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 65, "tag": "ANSA"}]}, "created_at": "2019-12-02T07:30:10.000Z"}, {"id": "1201402946195472384", "text": "Me voy leyendo como 15 libros ya de la biblioteca de mi amiga. \nTengo miedo de dec\u00edrselo porque es re celosa de sus cosas.\nMenos mal que no se me da por sacar de sus cajitas originales las miniaturas de star wars jajajaja. Creo que ah\u00ed s\u00ed me suicida y que parezca un accidente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4450130722", "entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 211, "probability": 0.9465, "type": "Other", "normalized_text": "star wars"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201402946195472384"], "created_at": "2019-12-02T07:29:18.000Z"}, {"id": "1201402022194565122", "text": "Sempre al mig de totes les trinxeres\nl'entusiasme del su\u00efcida resisteix,\ngris i oreg totes les envestides\ncom qui busca oceans en el desert", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "ca", "author_id": "565856316", "edit_history_tweet_ids": ["1201402022194565122"], "created_at": "2019-12-02T07:25:37.000Z"}, {"id": "1201401833341755394", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1097698130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201401833341755394"], "created_at": "2019-12-02T07:24:52.000Z"}, {"id": "1201401831928344577", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "85212649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201401831928344577"], "created_at": "2019-12-02T07:24:52.000Z"}, {"id": "1201401447385944064", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "125151091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201401447385944064"], "created_at": "2019-12-02T07:23:20.000Z"}, {"id": "1201401445989388288", "text": "Mi personaje favorito de \"Escuadr\u00f3n Suicida\" es Will Smith", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "259331360", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9671, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201401445989388288"], "created_at": "2019-12-02T07:23:20.000Z"}, {"id": "1201401439320494080", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "427768853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201401439320494080"], "created_at": "2019-12-02T07:23:18.000Z"}, {"id": "1201400919126167552", "text": "Francesco Mazzega, condannato a 30 anni per la morte di Nadia Orlando, si \u00e8 suicidato. Venerd\u00ec in appello era stata... https://t.co/30CZ1usenW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "65875053", "edit_history_tweet_ids": ["1201400919126167552"], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/30CZ1usenW", "expanded_url": "http://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2019/12/01/uccise-fidanzata-si-suicida-dopo-condanna-in-appello_fcea2781-6d9a-4be3-b7d7-9e79e0638f04.html", "display_url": "ansa.it/friuliveneziag\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T07:21:14.000Z"}, {"id": "1201400573762908160", "text": "@elperiodico Cada vez que alguien pone tele 5, un libro se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "923315804539641856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201112730998054912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "tele 5"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201400573762908160"], "in_reply_to_user_id": "198829810", "created_at": "2019-12-02T07:19:52.000Z"}, {"id": "1201399587455541248", "text": "Nego, ko ono obesi Predsednika u Informeru? Ili je bio pokusaj suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "240606182", "edit_history_tweet_ids": ["1201399587455541248"], "created_at": "2019-12-02T07:15:57.000Z"}, {"id": "1201398857843826688", "text": "RT @HistoriaFotBog: La foto para el Recuerdo desde la Piedra del suicida, Salto del Tequendama a mediados de los 40. https://t.co/sgpvUKjccf", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "988140649139593216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201131837592154114"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriaFotBog", "id": "1025714615739723776"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Piedra del suicida"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "Salto del Tequendama"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sgpvUKjccf", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaFotBog/status/1201131837592154114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgpvUKjccf", "media_key": "3_1201131831791378432"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201398857843826688"], "created_at": "2019-12-02T07:13:03.000Z"}, {"id": "1201398846850576384", "text": "@malditaternura Es un libro para todos los sic\u00f3logos para que puedan entender la mente de una persona egoc\u00e9ntrica y suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "780953961066921984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201150604485242885"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201398846850576384"], "in_reply_to_user_id": "261955501", "created_at": "2019-12-02T07:13:00.000Z"}, {"id": "1201398822687166465", "text": "2do acto suicida del a\u00f1o en breve.  Acabo de decidir presentarme a rendir filosof\u00eda y me levant\u00e9 a estudiar. Rindo en 4 horas \u2702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "334303546", "edit_history_tweet_ids": ["1201398822687166465"], "created_at": "2019-12-02T07:12:54.000Z"}, {"id": "1201397746219069443", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "245441979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201397746219069443"], "created_at": "2019-12-02T07:08:38.000Z"}, {"id": "1201396518755938306", "text": "RT @JLRatton: 9 mortes provocadas pela PM paulista em Parais\u00f3polis. A PM do Rio nunca matou tanto. O prefeito de Santar\u00e9m afirma que houve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "993921012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201300964797403137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JLRatton", "id": "49979506"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.7409, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.6378, "type": "Place", "normalized_text": "Santar\u00e9m"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201396518755938306"], "created_at": "2019-12-02T07:03:45.000Z"}, {"id": "1201396051590238208", "text": "RT @aulapc_es: \u00bfHacia qu\u00e9 clase de sociedad nos lleva el modelo capitalista neoliberal consumista?\n\u00a1Este modelo de grandes corporaciones ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2847490636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201209006242639873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aulapc_es", "id": "712312848"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201396051590238208"], "created_at": "2019-12-02T07:01:54.000Z"}, {"id": "1201395717346144257", "text": "RT @PollyTwitta: O Yagiz Egemen \u00e9 adotado (pai adotivo matou seu pai biol\u00f3gico)s\u00f3 descobre no \u00faltimo cap\u00edtulo\n\nE ainda assim \u00e9 o filho pref\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "917073132162289664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188159570637664256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "Yagiz Egemen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201395717346144257"], "created_at": "2019-12-02T07:00:34.000Z"}, {"id": "1201395639491403784", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/ixcr6nU0wJ", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 256, "end": 274, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/ixcr6nU0wJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1201395639491403784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ixcr6nU0wJ", "media_key": "3_1201395633699147776"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 255, "end": 275, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201395639491403784"], "created_at": "2019-12-02T07:00:15.000Z"}, {"id": "1201394890397143040", "text": "RT @zampajuegos: Y otro estreno..poniendonos en la piel de unos pilotos de aviones en plena guerra, en la que nos han derribado en un ataqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "15244758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201248093116731394"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "zampajuegos", "id": "960158522842509312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201394890397143040"], "created_at": "2019-12-02T06:57:17.000Z"}, {"id": "1201394562071179264", "text": "@jdoriajr Nada construiu pra periferia, enquanto prefeito. Matou gente pobre soterrada. Agora, eleito governador, manda a PM invadir a periferia TODA SEMANA pra MATAR. N\u00e3o se fa\u00e7a de desentendido, seu canalha! A ordem pra matar os filhos das trabalhadoras paulistanas \u00e9 TUA, desgra\u00e7ado!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "38704010", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201163682597818368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jdoriajr", "id": "64706049"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 143, "probability": 0.4973, "type": "Place", "normalized_text": "periferia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201394562071179264"], "in_reply_to_user_id": "64706049", "created_at": "2019-12-02T06:55:59.000Z"}, {"id": "1201394302968107008", "text": "@MirandaSa_ @JanainaDoBrasil @MirandaSa_ \u00f3timo exemplo o seu. Qts pessoas vc j\u00e1 ouviu falar q perderam a casa e tudo que tem, apostando na loteria esportiva ou loto? E n\u00f3s cassinos vc j\u00e1 ouviu falar d algu\u00e9m q perdeu tudo e da\u00ed se suicidou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3394752778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201128490822750217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MirandaSa_", "id": "50850883"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "MirandaSa_", "id": "50850883"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201394302968107008"], "in_reply_to_user_id": "50850883", "created_at": "2019-12-02T06:54:57.000Z"}, {"id": "1201393965586669568", "text": "RT @zampajuegos: Y otro estreno..poniendonos en la piel de unos pilotos de aviones en plena guerra, en la que nos han derribado en un ataqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "702982242025472001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201248093116731394"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "zampajuegos", "id": "960158522842509312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201393965586669568"], "created_at": "2019-12-02T06:53:36.000Z"}, {"id": "1201393673273036801", "text": "RT @EsPapageno: Detecci\u00f3n precoz de la conducta suicida https://t.co/zFgGKtuaSn", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "9427562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201121951277862913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/zFgGKtuaSn", "expanded_url": "http://rviv.ly/zVDTXU", "display_url": "rviv.ly/zVDTXU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201393673273036801"], "created_at": "2019-12-02T06:52:27.000Z"}, {"id": "1201393549817761792", "text": "RT @roylucier: I often hear that if a promoter contacts Super Delfin about working in the U.S., he says he won't because he is afraid of fl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "1616249606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201283431843291136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roylucier", "id": "2699254159"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.5395, "type": "Other", "normalized_text": "Super Delfin"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "U.S."}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201393549817761792"], "created_at": "2019-12-02T06:51:57.000Z"}, {"id": "1201393246259367936", "text": "RT @yodigono: @KingGarrac No, me lo acabo de inventar... \ud83d\ude44\nS\u00ed, hab\u00eda un Question sobrenatural por un lado y el Vic Sage de toda la vida en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "610058607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201392600428797952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "yodigono", "id": "17214292"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "Question"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.668, "type": "Person", "normalized_text": "Vic Sage"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201393246259367936"], "created_at": "2019-12-02T06:50:45.000Z"}, {"id": "1201393134736941058", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "95630337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201393134736941058"], "created_at": "2019-12-02T06:50:18.000Z"}, {"id": "1201392651653779457", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1052606414647103489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201392651653779457"], "created_at": "2019-12-02T06:48:23.000Z"}, {"id": "1201392600428797952", "text": "@KingGarrac No, me lo acabo de inventar... \ud83d\ude44\nS\u00ed, hab\u00eda un Question sobrenatural por un lado y el Vic Sage de toda la vida en el Escuadr\u00f3n Suicida de New 52. Sin relaci\u00f3n aparente o que se haya intentado explicar. Ni se har\u00e1 nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "17214292", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201391132011368449"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.4778, "type": "Person", "normalized_text": "Vic Sage"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.6436, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.6705, "type": "Other", "normalized_text": "New 52"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201392600428797952"], "in_reply_to_user_id": "1720435670", "created_at": "2019-12-02T06:48:11.000Z"}, {"id": "1201391817675198464", "text": "RT @clubultra: Se suicida en la Habana el hijo mayor de Fidel Castro, el era ingeniero nuclear.\n\nPregunta seria: Los hijos de nuestro apren\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 313, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "36271449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200642589906485249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "clubultra", "id": "138667884"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201391817675198464"], "created_at": "2019-12-02T06:45:04.000Z"}, {"id": "1201391632987369472", "text": "RT @HistoriaFotBog: La foto para el Recuerdo desde la Piedra del suicida, Salto del Tequendama a mediados de los 40. https://t.co/sgpvUKjccf", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1083466044952457216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201131837592154114"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriaFotBog", "id": "1025714615739723776"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Piedra del suicida"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "Salto del Tequendama"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sgpvUKjccf", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaFotBog/status/1201131837592154114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgpvUKjccf", "media_key": "3_1201131831791378432"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201391632987369472"], "created_at": "2019-12-02T06:44:20.000Z"}, {"id": "1201391576242671616", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1074074049951789056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201391576242671616"], "created_at": "2019-12-02T06:44:07.000Z"}, {"id": "1201391339033763845", "text": "\u2014. Linda apareci\u00f3 que hagas. Un esfuerzo, pero es in\u00fatil... Nadie recordara a una suicida con mala suerte... Hasta ahora llevo 49 intentos de suicidio y dudo que eso sea mucho... https://t.co/cdqZNBra6n https://t.co/grWcVI7QRw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "887883729024290816", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201390760970588160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.4616, "type": "Person", "normalized_text": "Linda"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/cdqZNBra6n", "expanded_url": "https://twitter.com/8_Super_GTP_8/status/1201391339033763845/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cdqZNBra6n", "media_key": "3_1201391336890552320"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/grWcVI7QRw", "expanded_url": "https://twitter.com/CXRDINXLSINNER/status/1201390760970588160", "display_url": "twitter.com/CXRDINXLSINNER\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201391339033763845"], "created_at": "2019-12-02T06:43:10.000Z"}, {"id": "1201390437212315648", "text": "RT @ZacBizzle28: Carlos salcedo, diego reyes y layun, el escuadron suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "108436555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201389810717347840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ZacBizzle28", "id": "2917204186"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos salcedo"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "diego reyes"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9235, "type": "Person", "normalized_text": "layun"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201390437212315648"], "created_at": "2019-12-02T06:39:35.000Z"}, {"id": "1201390368937463808", "text": "@TatianaAstengoB @Jhonny23091791 Justicia se hara cuando sea sentenciada a 10 Anos o mas de prison despues de tantas mentiras que nadie le ha regalado nada. Libertad a Sra K. indica q aun en el TC hay Jueces que pertenecen al grupo de Sra K o es parte de Jueces nombrados por el Suicida lo cual significa lo mismo https://t.co/Okq64LSCl9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201213803205218304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Jhonny23091791", "id": "991886735062786048"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 172, "probability": 0.3008, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 194, "end": 195, "probability": 0.7859, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 235, "end": 239, "probability": 0.3377, "type": "Person", "normalized_text": "Sra K"}], "urls": [{"start": 314, "end": 337, "url": "https://t.co/Okq64LSCl9", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1201390368937463808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Okq64LSCl9", "media_key": "3_1201390338805522432"}, {"start": 314, "end": 337, "url": "https://t.co/Okq64LSCl9", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1201390368937463808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Okq64LSCl9", "media_key": "3_1201390345143148544"}, {"start": 314, "end": 337, "url": "https://t.co/Okq64LSCl9", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1201390368937463808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Okq64LSCl9", "media_key": "3_1201390347869442048"}, {"start": 314, "end": 337, "url": "https://t.co/Okq64LSCl9", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1201390368937463808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Okq64LSCl9", "media_key": "3_1201390355024924673"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201390368937463808"], "in_reply_to_user_id": "840548023", "created_at": "2019-12-02T06:39:19.000Z"}, {"id": "1201390333977923584", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3304947419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201390333977923584"], "created_at": "2019-12-02T06:39:11.000Z"}, {"id": "1201389995044560897", "text": "RT @Josu_ke: Portada del primer tomo de Kleopatra Und Eisernes Kreuz \n\nUn manga donde Cleopatra se suicida para no ser atrapada por los rom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "723186445834280960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201257697380913153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Josu_ke", "id": "392860199"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Kleopatra"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "Eisernes Kreuz"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201389995044560897"], "created_at": "2019-12-02T06:37:50.000Z"}, {"id": "1201389810717347840", "text": "Carlos salcedo, diego reyes y layun, el escuadron suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2917204186", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos salcedo"}, {"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "diego reyes"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "layun"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201389810717347840"], "created_at": "2019-12-02T06:37:06.000Z"}, {"id": "1201389517774700544", "text": "\u041f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0432\u0437\u0440\u044b\u0432\u0430 \u0433\u0430\u0437\u0430 \u0432 \u0411\u0440\u0430\u0433\u0438\u043d\u0435 \u0441\u0442\u0430\u043b\u0430 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0430 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430? \u041f\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0430\u043b 18-\u043b\u0435\u0442\u043d\u0438\u0439 \u043c\u043e\u043b\u043e\u0434\u043e\u0439 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a.\n\nhttps://t.co/dp7TOmfTSi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "240595995", "edit_history_tweet_ids": ["1201389517774700544"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/dp7TOmfTSi", "expanded_url": "https://yarnovosti.com/news/prichinoy-vzryva-gaza-v-bragine-stala-popytka-suicida/", "display_url": "yarnovosti.com/news/prichinoy\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T06:35:56.000Z"}, {"id": "1201389270772199424", "text": "Z\u00e9 Bonito n\u00e3o conseguiu se vingar e ainda morreu, mas pelo menos Tigrinho matou Z\u00e9 Mi\u00fado e acabou com esse livro [perd\u00e3o a\u00ed os spoilers]", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "128397368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201383687654461442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7203, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Bonito"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.6647, "type": "Person", "normalized_text": "Tigrinho"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5146, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Mi\u00fado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201389270772199424"], "in_reply_to_user_id": "128397368", "created_at": "2019-12-02T06:34:57.000Z"}, {"id": "1201388433605898240", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "54026100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201388433605898240"], "created_at": "2019-12-02T06:31:37.000Z"}, {"id": "1201388200507453441", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3399669730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201388200507453441"], "created_at": "2019-12-02T06:30:42.000Z"}, {"id": "1201388144760885251", "text": "RT @izanildosabino: Quero ver se a Globo tem coragem de perguntar ao Moro qual rela\u00e7\u00e3o da excludente de ilicitude que pode isentar agentes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1163644825612238849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201317690796843009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201388144760885251"], "created_at": "2019-12-02T06:30:29.000Z"}, {"id": "1201388035146952704", "text": "RT @sputnik_brasil: No domingo (1\u00ba), v\u00e1rios drones, que pertenceriam a militantes, se aproximaram do aeroporto de Hama em uma tentativa de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "710292950970982400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201387313894432769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sputnik_brasil", "id": "499107662"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.8317, "type": "Place", "normalized_text": "Hama"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201388035146952704"], "created_at": "2019-12-02T06:30:02.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1201387909103964161", "text": "@CarloCalenda No, \u00e8 sistematico. Renzi va massacrato e Calenda va ignorato. Che nulla cambi, in questa Italia in trance suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1225372208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201259133250527233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201387909103964161"], "in_reply_to_user_id": "2416067982", "created_at": "2019-12-02T06:29:32.000Z"}, {"id": "1201387851734306816", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1165159975804706816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201387851734306816"], "created_at": "2019-12-02T06:29:19.000Z"}, {"id": "1201387317438689281", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2547552636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201387317438689281"], "created_at": "2019-12-02T06:27:11.000Z"}, {"id": "1201387313894432769", "text": "No domingo (1\u00ba), v\u00e1rios drones, que pertenceriam a militantes, se aproximaram do aeroporto de Hama em uma tentativa de bombardeio\nhttps://t.co/1YxwehOx6F", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "499107662", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.821, "type": "Place", "normalized_text": "Hama"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/1YxwehOx6F", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/A8jd", "display_url": "sptnkne.ws/A8jd", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/A8jd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201387313894432769"], "created_at": "2019-12-02T06:27:10.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1201386714717196293", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "71348666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201386714717196293"], "created_at": "2019-12-02T06:24:48.000Z"}, {"id": "1201386453554597888", "text": "RT @Cluzcar: Digan lo q digan los dinosaurios de Fuerza Muladar y fujitrolls, Keiko se encuentra en el ocaso de su vida pol\u00edtica. Ni un sis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3427382968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201222369274204160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.4593, "type": "Other", "normalized_text": "Fuerza Muladar"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201386453554597888"], "created_at": "2019-12-02T06:23:45.000Z"}, {"id": "1201386257877753856", "text": "@LucianaSayago7 Ya me voy a suicida hasta eso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1666031678", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201385944500318209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LucianaSayago7", "id": "1195726063839653888"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201386257877753856"], "in_reply_to_user_id": "1195726063839653888", "created_at": "2019-12-02T06:22:59.000Z"}, {"id": "1201386152835596288", "text": "Nunca viajen peda, en Autobus \ud83d\ude8d es misi\u00f3n suicida \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "950047888402296832", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.6084, "type": "Place", "normalized_text": "Autobus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201386152835596288"], "geo": {"place_id": "d3492c68c5661201"}, "created_at": "2019-12-02T06:22:34.000Z"}, {"id": "1201385181422194688", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a | La Verdad https://t.co/385Lu23VfR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "915645198071484427", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9425, "type": "Other", "normalized_text": "La Verdad"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/385Lu23VfR", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html#vca=eng-rrss&vcm=amp&vso=laverdad&vli=tw", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201385181422194688"], "created_at": "2019-12-02T06:18:42.000Z"}, {"id": "1201385102229622784", "text": "RT @seulgisaur: me chupa tres huevos si no te gusta exo ni su fandom, no tenes ning\u00fan puto derecho de meterte con el talento de sehun cuand\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1191569334268809216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201137099946287104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "seulgisaur", "id": "1146840077227704321"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "sehun cuand"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201385102229622784"], "created_at": "2019-12-02T06:18:23.000Z"}, {"id": "1201384910705090560", "text": "RT @fgonzalezfradin: Tengo unas ganas de hundirme en los temas ac\u00fasticos de las pastillas y chuparme un tinto entero. As\u00ed de domingo. As\u00ed d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "709947967462121472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201319630209466368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fgonzalezfradin", "id": "187404210"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201384910705090560"], "created_at": "2019-12-02T06:17:38.000Z"}, {"id": "1201384229164191744", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1140370022063312896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201384229164191744"], "created_at": "2019-12-02T06:14:55.000Z"}, {"id": "1201383919448395776", "text": "@mrwhite939gmai1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1191544888665542657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201184051199184896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.7048, "type": "Person", "normalized_text": "Zapatero"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 99, "end": 118, "probability": 0.8242, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Antonio Molina"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchinflas"}], "urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201383919448395776"], "created_at": "2019-12-02T06:13:41.000Z"}, {"id": "1201383535787032576", "text": "Acabo de ver por segunda ver Escuadr\u00f3n Suicida y solamente quiero decir HARLEY QUINN TE AMO LOCA\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1873290421", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9583, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "HARLEY"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201383535787032576"], "created_at": "2019-12-02T06:12:10.000Z"}, {"id": "1201383244542947328", "text": "RT @roylucier: I often hear that if a promoter contacts Super Delfin about working in the U.S., he says he won't because he is afraid of fl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "1072869038785748992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201283431843291136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roylucier", "id": "2699254159"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.5395, "type": "Other", "normalized_text": "Super Delfin"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "U.S."}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201383244542947328"], "created_at": "2019-12-02T06:11:00.000Z"}, {"id": "1201383198317527040", "text": "mis highlight del semestre \n1. intertecs \n2. tecmun\n3. carrera tec \n4. venir en mood suicida\nlo amo dice https://t.co/D6Vm7G41h7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "2296755224", "edit_history_tweet_ids": ["1201383198317527040"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/D6Vm7G41h7", "expanded_url": "https://twitter.com/AvStefi/status/1201383198317527040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D6Vm7G41h7", "media_key": "3_1201383159490863104"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/D6Vm7G41h7", "expanded_url": "https://twitter.com/AvStefi/status/1201383198317527040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D6Vm7G41h7", "media_key": "3_1201383159499243521"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/D6Vm7G41h7", "expanded_url": "https://twitter.com/AvStefi/status/1201383198317527040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D6Vm7G41h7", "media_key": "3_1201383159490850816"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/D6Vm7G41h7", "expanded_url": "https://twitter.com/AvStefi/status/1201383198317527040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D6Vm7G41h7", "media_key": "3_1201383159499280384"}]}, "created_at": "2019-12-02T06:10:49.000Z"}, {"id": "1201382909015400448", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "828266236316356608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201382909015400448"], "created_at": "2019-12-02T06:09:40.000Z"}, {"id": "1201382873800085504", "text": "RT @fgonzalezfradin: Tengo unas ganas de hundirme en los temas ac\u00fasticos de las pastillas y chuparme un tinto entero. As\u00ed de domingo. As\u00ed d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1641994944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201319630209466368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fgonzalezfradin", "id": "187404210"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201382873800085504"], "created_at": "2019-12-02T06:09:32.000Z"}, {"id": "1201382563010486272", "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\udc4c\ud83c\udffc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2687128157", "edit_history_tweet_ids": ["1201382563010486272"], "created_at": "2019-12-02T06:08:18.000Z"}, {"id": "1201382378544996353", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1606775310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201382378544996353"], "created_at": "2019-12-02T06:07:34.000Z"}, {"id": "1201382366092152832", "text": "RT @nicoporfavor: Relatos gratis y novelas de mujeres que aman a otras mujeres y nadie muere ni se suicida ni es castigada por ser lesbiana\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1060646988469940224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201372948658999297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nicoporfavor", "id": "2775185159"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201382366092152832"], "created_at": "2019-12-02T06:07:31.000Z"}, {"id": "1201382244650291200", "text": "Udine uccise la fidanzata. Francesco Mazzega si suicida -  #Udine #uccise #fidanzata. #Francesco  https://t.co/Skbs0EL3dZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "717039627916484608", "edit_history_tweet_ids": ["1201382244650291200"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Skbs0EL3dZ", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5982247/udine-uccise-la-fidanzata-francesco-mazzega-si-suicida/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/59\u2026"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 65, "tag": "Udine"}, {"start": 66, "end": 73, "tag": "uccise"}, {"start": 74, "end": 84, "tag": "fidanzata"}, {"start": 86, "end": 96, "tag": "Francesco"}]}, "created_at": "2019-12-02T06:07:02.000Z"}, {"id": "1201381975426322432", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4057627217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201381975426322432"], "created_at": "2019-12-02T06:05:58.000Z"}, {"id": "1201381902273449985", "text": "RT @pablobonat: La presidenta croata, que presidir\u00e0 la UE entre gener i juny de 2020, ret homenatge a un criminal de guerra que es su\u00efcid\u00e0\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "757608018234183680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201173152136663040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201381902273449985"], "created_at": "2019-12-02T06:05:40.000Z"}, {"id": "1201381715777933312", "text": "RT @aulapc_es: \u00bfHacia qu\u00e9 clase de sociedad nos lleva el modelo capitalista neoliberal consumista?\n\u00a1Este modelo de grandes corporaciones ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "384864738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201209006242639873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aulapc_es", "id": "712312848"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201381715777933312"], "created_at": "2019-12-02T06:04:56.000Z"}, {"id": "1201381137425166336", "text": "JAJAJAJAJAJQJQJAJAJQJQJQJAJAJQJQ, Yo ando al 100 con mis bajas calificaciones, y debiendo materias \ud83e\udd23\u2764\ufe0f https://t.co/MVZRJVh1tr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "700923176994238464", "edit_history_tweet_ids": ["1201381137425166336"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/MVZRJVh1tr", "expanded_url": "https://laguna.telediario.mx/internacional/joven-de-16-anos-se-suicida-porque-no-pudo-aumentar-sus-bajas-calificaciones", "display_url": "laguna.telediario.mx/internacional/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T06:02:38.000Z"}, {"id": "1201380950925545473", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "57254491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201380950925545473"], "created_at": "2019-12-02T06:01:53.000Z"}, {"id": "1201380789533003777", "text": "@STanori_ Y luego el Tanori se suicida O_O XD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "872960429475196929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201246490334621697"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Tanori"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201380789533003777"], "in_reply_to_user_id": "4847028253", "created_at": "2019-12-02T06:01:15.000Z"}, {"id": "1201379624699224064", "text": "RT @aulapc_es: \u00bfHacia qu\u00e9 clase de sociedad nos lleva el modelo capitalista neoliberal consumista?\n\u00a1Este modelo de grandes corporaciones ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1105765568253181952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201209006242639873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aulapc_es", "id": "712312848"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201379624699224064"], "created_at": "2019-12-02T05:56:37.000Z"}, {"id": "1201379444113498112", "text": "RT @aulapc_es: \u00bfHacia qu\u00e9 clase de sociedad nos lleva el modelo capitalista neoliberal consumista?\n\u00a1Este modelo de grandes corporaciones ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "422618382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201209006242639873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aulapc_es", "id": "712312848"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201379444113498112"], "created_at": "2019-12-02T05:55:54.000Z"}, {"id": "1201379109508505600", "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "975170806002012160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201379109508505600"], "created_at": "2019-12-02T05:54:34.000Z"}, {"id": "1201379045335797760", "text": "*1er a\u00f1o* en 3ero se suicida se\u00f1ora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1045405499636805633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201378928402845696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201379045335797760"], "in_reply_to_user_id": "1045405499636805633", "created_at": "2019-12-02T05:54:19.000Z"}, {"id": "1201378695631560707", "text": "Eu fico chocada com o quanto de pensamento suicida que eu tenho, bizarro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "781568354662420480", "edit_history_tweet_ids": ["1201378695631560707"], "created_at": "2019-12-02T05:52:56.000Z"}, {"id": "1201378572897796099", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Uccise la fidanzata, si suicida dopo la condanna in appello\n#ANSA\nhttps://t.co/lqu3tzymNh", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1440784603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201049395464146945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/lqu3tzymNh", "expanded_url": "http://ow.ly/j3ZU30pXUpq", "display_url": "ow.ly/j3ZU30pXUpq", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2019/12/01/-uccise-la-fidanzata-si-suicida-dopo-la-condanna-in-appello-_6b64cf49-4a64-4e90-a26d-5619697a1ce6.html"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 83, "tag": "ANSA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201378572897796099"], "created_at": "2019-12-02T05:52:26.000Z"}, {"id": "1201378414248247297", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1009021619371692032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201378414248247297"], "created_at": "2019-12-02T05:51:49.000Z"}, {"id": "1201378122219831297", "text": "Este chico me conoce, y minuto despu\u00e9s se suicida https://t.co/BLvZIzicPC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "391734994", "edit_history_tweet_ids": ["1201378122219831297"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/BLvZIzicPC", "expanded_url": "https://t.co/BLvZIzicPC", "display_url": "t.co/BLvZIzicPC"}]}, "created_at": "2019-12-02T05:50:39.000Z"}, {"id": "1201377952295989248", "text": "@MARCELOFAVAOK Si no se \"suicida\"antes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1057804897897328641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201280791990480896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201377952295989248"], "in_reply_to_user_id": "976836928405430272", "created_at": "2019-12-02T05:49:59.000Z"}, {"id": "1201377663631400961", "text": "@lauu_montoya Yo no, el celular que se quiere hacer el suicida \ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "200117385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201315253155487747"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lauu_montoya", "id": "1902524713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201377663631400961"], "in_reply_to_user_id": "1902524713", "created_at": "2019-12-02T05:48:50.000Z"}, {"id": "1201377617812824069", "text": "@Mauriciomulder Jajajajaja y Alan? Quien es tan idiota para defender a ese suicida corrupto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "807781071010099200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201353028361691136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201377617812824069"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-12-02T05:48:39.000Z"}, {"id": "1201377427928293376", "text": "@PedocaOtaku @Todoroki_SFC \u00e9 q sla n\u00e9, o anime meio q se matou c os rolo de dimens\u00e3o, viagem no tempo e eles alastraram mto nisso a\u00ed fico ma\u00e7ante, al\u00e9m de j\u00e1 ter um progatonismo mais fudido q o de Bleach, o fan service j\u00e1 n\u00e3o serve mais de al\u00edvio c\u00f4mico a\u00ed o anime meio q estagnou por n inovar...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "819010914368229378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201376924360204288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 202, "probability": 0.7185, "type": "Other", "normalized_text": "Bleach"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201377427928293376"], "in_reply_to_user_id": "1130634108735053824", "created_at": "2019-12-02T05:47:53.000Z"}, {"id": "1201376188293357568", "text": "@alex_borges Daqui q pouco se suicida aos 26 anos e vira mais um m\u00e1rtir da esquerda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "67643372", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201112204877205506"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alex_borges", "id": "14073052"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201376188293357568"], "in_reply_to_user_id": "14073052", "created_at": "2019-12-02T05:42:58.000Z"}, {"id": "1201375883635953664", "text": "Me acord\u00e9 cuando me pusieron en CC que delfina era una borracha suicida JAJAJAJJA https://t.co/oskkJVB5Mb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1161497791", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201375620246179841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "CC"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.3812, "type": "Place", "normalized_text": "delfina"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/oskkJVB5Mb", "expanded_url": "https://twitter.com/hadidstay/status/1201375620246179841", "display_url": "twitter.com/hadidstay/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201375883635953664"], "created_at": "2019-12-02T05:41:45.000Z"}, {"id": "1201375699728306176", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "710920269569904640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201375699728306176"], "created_at": "2019-12-02T05:41:01.000Z"}, {"id": "1201375620246179841", "text": "Buenas noches solo para la robanovios, la borracha suicida y la cortadora de telas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "1161497791", "edit_history_tweet_ids": ["1201375620246179841"], "created_at": "2019-12-02T05:40:43.000Z"}, {"id": "1201375416600150017", "text": "RT @ImolaOggi: Azzano Mella - Marocchino uccide la compagna italiana, poi si suicida\n\nhttps://t.co/vXw1FO76wB", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "407747764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201218479283720192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ImolaOggi", "id": "1683455144"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/vXw1FO76wB", "expanded_url": "http://www.imolaoggi.it/2019/12/01/marocchino-uccide-compagna-italiana-poi-si-suicida/", "display_url": "imolaoggi.it/2019/12/01/mar\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201375416600150017"], "created_at": "2019-12-02T05:39:54.000Z"}, {"id": "1201375046004039682", "text": "Eai ela contou que meu av\u00f4 estava traindo ela e ent\u00e3o ela entregou meu pai nos bra\u00e7os da m\u00e3e dela e se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1261903603", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201375044066332672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201375046004039682"], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "in_reply_to_user_id": "1261903603", "created_at": "2019-12-02T05:38:26.000Z"}, {"id": "1201375042891866113", "text": "Essas dias eu descobri que a m\u00e3e do meu pai se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1261903603", "edit_history_tweet_ids": ["1201375042891866113"], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-02T05:38:25.000Z"}, {"id": "1201374885840326656", "text": "RT @nicoporfavor: Relatos gratis y novelas de mujeres que aman a otras mujeres y nadie muere ni se suicida ni es castigada por ser lesbiana\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1287192950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201372948658999297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nicoporfavor", "id": "2775185159"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201374885840326656"], "created_at": "2019-12-02T05:37:47.000Z"}, {"id": "1201374598132064257", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1398357042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201374598132064257"], "created_at": "2019-12-02T05:36:39.000Z"}, {"id": "1201374592205541376", "text": "RT @nicoporfavor: Relatos gratis y novelas de mujeres que aman a otras mujeres y nadie muere ni se suicida ni es castigada por ser lesbiana\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "496813822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201372948658999297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nicoporfavor", "id": "2775185159"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201374592205541376"], "created_at": "2019-12-02T05:36:37.000Z"}, {"id": "1201373776073629697", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "60356720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201373776073629697"], "created_at": "2019-12-02T05:33:23.000Z"}, {"id": "1201373723078660096", "text": "RT @nicoporfavor: Relatos gratis y novelas de mujeres que aman a otras mujeres y nadie muere ni se suicida ni es castigada por ser lesbiana\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "109604190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201372948658999297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nicoporfavor", "id": "2775185159"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201373723078660096"], "created_at": "2019-12-02T05:33:10.000Z"}, {"id": "1201373629335949312", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1134206371178713089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201373629335949312"], "created_at": "2019-12-02T05:32:48.000Z"}, {"id": "1201373147888574465", "text": "RT @BrandtEnrike: @MafeCarrascal @jorgeivan9108 @MauriceArmitage @IvanDuque \u2022Soldado se suicida por 'presiones' de sus superiores por apoya\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "941150253478227968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201345791404605445"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BrandtEnrike", "id": "952281808196046849"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "MafeCarrascal", "id": "139518091"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201373147888574465"], "created_at": "2019-12-02T05:30:53.000Z"}, {"id": "1201373010659282945", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "41212025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201373010659282945"], "created_at": "2019-12-02T05:30:20.000Z"}, {"id": "1201372948658999297", "text": "Relatos gratis y novelas de mujeres que aman a otras mujeres y nadie muere ni se suicida ni es castigada por ser lesbiana. De hecho, hacen mucho el amor. https://t.co/Pmio7HlYSu", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2775185159", "edit_history_tweet_ids": ["1201372948658999297"], "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/Pmio7HlYSu", "expanded_url": "http://nicoporfavor.com/tienda/", "display_url": "nicoporfavor.com/tienda/", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nicoporfavor.com/tienda/"}]}, "created_at": "2019-12-02T05:30:06.000Z"}, {"id": "1201372929663152128", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "159612752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201372929663152128"], "created_at": "2019-12-02T05:30:01.000Z"}, {"id": "1201372924122320896", "text": "#PorSiNoLoViste I La joven ten\u00eda 23 a\u00f1os cuando decidi\u00f3 suicidarse a seguir trabajando con su agresor. https://t.co/WKFze3zOw4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3515408356", "edit_history_tweet_ids": ["1201372924122320896"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/WKFze3zOw4", "expanded_url": "http://bit.ly/34tucd4", "display_url": "bit.ly/34tucd4"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PorSiNoLoViste"}]}, "created_at": "2019-12-02T05:30:00.000Z"}, {"id": "1201372618269560832", "text": "Oi Thain\u00e1, pq vc ainda n\u00e3o se matou ? OTARIA DO KRL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1150197106931638277", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.7444, "type": "Other", "normalized_text": "Thain\u00e1"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.4001, "type": "Other", "normalized_text": "KRL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201372618269560832"], "created_at": "2019-12-02T05:28:47.000Z"}, {"id": "1201372436375228418", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1197963858629025797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201372436375228418"], "created_at": "2019-12-02T05:28:03.000Z"}, {"id": "1201371779136143361", "text": "RT @BrandtEnrike: @MafeCarrascal @jorgeivan9108 @MauriceArmitage @IvanDuque \u2022Soldado se suicida por 'presiones' de sus superiores por apoya\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1198074278161371137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201345791404605445"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BrandtEnrike", "id": "952281808196046849"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "MafeCarrascal", "id": "139518091"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201371779136143361"], "created_at": "2019-12-02T05:25:27.000Z"}, {"id": "1201371761012555776", "text": "RT @Josu_ke: Portada del primer tomo de Kleopatra Und Eisernes Kreuz \n\nUn manga donde Cleopatra se suicida para no ser atrapada por los rom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1080274346441101313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201257697380913153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Josu_ke", "id": "392860199"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Kleopatra"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "Eisernes Kreuz"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201371761012555776"], "created_at": "2019-12-02T05:25:22.000Z"}, {"id": "1201371215077744640", "text": "RT @fgonzalezfradin: Tengo unas ganas de hundirme en los temas ac\u00fasticos de las pastillas y chuparme un tinto entero. As\u00ed de domingo. As\u00ed d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2811709701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201319630209466368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fgonzalezfradin", "id": "187404210"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201371215077744640"], "created_at": "2019-12-02T05:23:12.000Z"}, {"id": "1201370155428786181", "text": "@horrorxxqueen Pah man que tipo que da miedo Chapemosmiamor. O se suicida, o hace un tiroteo a lo Pumped Up Kicks o lo terminan cagando a trompadas entre 200 en la rambla de Posadas.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2765104448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201367094526394368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "horrorxxqueen", "id": "1007061953590767616"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.4684, "type": "Other", "normalized_text": "Chapemosmiamor"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "Pumped Up Kicks"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201370155428786181"], "in_reply_to_user_id": "1007061953590767616", "created_at": "2019-12-02T05:19:00.000Z"}, {"id": "1201370125083041792", "text": "RT @aulapc_es: \u00bfHacia qu\u00e9 clase de sociedad nos lleva el modelo capitalista neoliberal consumista?\n\u00a1Este modelo de grandes corporaciones ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "956421096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201209006242639873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aulapc_es", "id": "712312848"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201370125083041792"], "created_at": "2019-12-02T05:18:52.000Z"}, {"id": "1201368829030481920", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "56432588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201368829030481920"], "created_at": "2019-12-02T05:13:43.000Z"}, {"id": "1201368561534611456", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1645736942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201368561534611456"], "created_at": "2019-12-02T05:12:40.000Z"}, {"id": "1201368524687585280", "text": "Salcedo es tan hijo de puta que si al c\u00e1ncer le dices: \u201ctienes Salcedo\u201d; el c\u00e1ncer s\u00e9 suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2743954039", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "Salcedo"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.6795, "type": "Person", "normalized_text": "Salcedo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201368524687585280"], "created_at": "2019-12-02T05:12:31.000Z"}, {"id": "1201368220097294342", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "617440956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201368220097294342"], "created_at": "2019-12-02T05:11:18.000Z"}, {"id": "1201368035455619072", "text": "RT @aulapc_es: \u00bfHacia qu\u00e9 clase de sociedad nos lleva el modelo capitalista neoliberal consumista?\n\u00a1Este modelo de grandes corporaciones ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "251815211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201209006242639873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aulapc_es", "id": "712312848"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201368035455619072"], "created_at": "2019-12-02T05:10:34.000Z"}, {"id": "1201367985539170304", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "219767087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201367985539170304"], "created_at": "2019-12-02T05:10:22.000Z"}, {"id": "1201367936402890752", "text": "RT @fgonzalezfradin: Tengo unas ganas de hundirme en los temas ac\u00fasticos de las pastillas y chuparme un tinto entero. As\u00ed de domingo. As\u00ed d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "801799761888247808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201319630209466368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fgonzalezfradin", "id": "187404210"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201367936402890752"], "created_at": "2019-12-02T05:10:11.000Z"}, {"id": "1201367914026328064", "text": "RT @Vissqx: 4. Se voc\u00ea se cortar ou se ferir propositalmente antes da borboleta ter ido embora, voc\u00ea a matou; Se voc\u00ea n\u00e3o fizer isso, ela v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1938533839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201358283082211328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Vissqx", "id": "1325970805"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201367914026328064"], "created_at": "2019-12-02T05:10:05.000Z"}, {"id": "1201367803070230530", "text": "De vuelta a la semana suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "941171627282268161", "edit_history_tweet_ids": ["1201367803070230530"], "created_at": "2019-12-02T05:09:39.000Z"}, {"id": "1201367668642721793", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "42271371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201367668642721793"], "created_at": "2019-12-02T05:09:07.000Z"}, {"id": "1201367532042670080", "text": "Lo que tu siembras recoje en la vida, no seas suicida, busca tu salida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1140156808906125312", "edit_history_tweet_ids": ["1201367532042670080"], "created_at": "2019-12-02T05:08:34.000Z"}, {"id": "1201367432289378304", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "132310970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201367432289378304"], "created_at": "2019-12-02T05:08:10.000Z"}, {"id": "1201366791286452224", "text": "RT @peru21noticias: La Libertad: Hombre asesina a balazos a su pareja y luego se suicida https://t.co/vNDHV4CbwG https://t.co/u9nWqSPxyB", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1010899487785668611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201365374866010113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "Libertad"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/vNDHV4CbwG", "expanded_url": "http://bit.ly/2OF37Os", "display_url": "bit.ly/2OF37Os"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/u9nWqSPxyB", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1201365374866010113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u9nWqSPxyB", "media_key": "3_1201348024032735232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201366791286452224"], "created_at": "2019-12-02T05:05:38.000Z"}, {"id": "1201366652480360450", "text": "RT @MediasetTgcom24: Udine, uccise la fidanzata: Mazzega suicida dopo la condanna in appello  #Udine https://t.co/SQQtpypm1A https://t.co/G\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1167330216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201045369515315201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediasetTgcom24", "id": "331617619"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/SQQtpypm1A", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/friuli-venezia-giulia/udine-uccise-la-fidanzata-mazzega-suicida-dopo-la-condanna-in-appello_11814371-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/friuli\u2026"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 100, "tag": "Udine"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201366652480360450"], "created_at": "2019-12-02T05:05:04.000Z"}, {"id": "1201366275848638464", "text": "RT @aulapc_es: \u00bfHacia qu\u00e9 clase de sociedad nos lleva el modelo capitalista neoliberal consumista?\n\u00a1Este modelo de grandes corporaciones ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "789276929035829248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201209006242639873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aulapc_es", "id": "712312848"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201366275848638464"], "created_at": "2019-12-02T05:03:35.000Z"}, {"id": "1201366270001778694", "text": "Me acabo de acordar de la escena de 13rw cuando Hannah Baker se suicida y casi me desmayo, no es joda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1706071952", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.504, "type": "Other", "normalized_text": "13rw"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah Baker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201366270001778694"], "created_at": "2019-12-02T05:03:33.000Z"}, {"id": "1201366011628392450", "text": "@taetaernurita @Fancytae_ Viste yo si adivin\u00e9, pr\u00f3ximo tweet y sube algo de tae o beomgyu y se suicida ahr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "970006810198462466", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201365133299273728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "taetaernurita", "id": "1324069052504023043"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "fancytae_", "id": "1411153365439033345"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "tae"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "beomgyu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201366011628392450"], "in_reply_to_user_id": "957804677256577024", "created_at": "2019-12-02T05:02:32.000Z"}, {"id": "1201365886172639239", "text": "La Ni\u00f1a que r\u00ede, Libros, Lo mejor, Viernes de Poes\u00eda, Desamor, Suicida, Estraperlo y mucho m\u00e1s \u2026 son mis seguidos https://t.co/hJW3RNX0r8 https://t.co/T6qq23b2mR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "17450587", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5516, "type": "Other", "normalized_text": "La Ni\u00f1a que"}, {"start": 25, "end": 32, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Lo mejor"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.8495, "type": "Other", "normalized_text": "Viernes de Poes\u00eda"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8008, "type": "Other", "normalized_text": "Desamor"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.888, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.4951, "type": "Other", "normalized_text": "Estraperlo"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/hJW3RNX0r8", "expanded_url": "https://buff.ly/2UlcLJz", "display_url": "buff.ly/2UlcLJz"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/T6qq23b2mR", "expanded_url": "https://twitter.com/etarrago/status/1201365886172639239/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T6qq23b2mR", "media_key": "3_1201365884784304129"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201365886172639239"], "created_at": "2019-12-02T05:02:02.000Z"}, {"id": "1201365374866010113", "text": "La Libertad: Hombre asesina a balazos a su pareja y luego se suicida https://t.co/vNDHV4CbwG https://t.co/u9nWqSPxyB", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "832686254873468929", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.541, "type": "Other", "normalized_text": "La Libertad"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/vNDHV4CbwG", "expanded_url": "http://bit.ly/2OF37Os", "display_url": "bit.ly/2OF37Os"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/u9nWqSPxyB", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1201365374866010113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u9nWqSPxyB", "media_key": "3_1201348024032735232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201365374866010113"], "created_at": "2019-12-02T05:00:00.000Z"}, {"id": "1201365362098356225", "text": "SUICIDA, CONFUNDIR BOTS CON OPINI\u00d3N P\u00daBLICA: Jenaro Villamil https://t.co/TQhPMfzJD4 v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "70433232", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 97, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Jenaro Villamil"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/TQhPMfzJD4", "expanded_url": "https://youtu.be/x9rl6Tq0MyY", "display_url": "youtu.be/x9rl6Tq0MyY"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201365362098356225"], "created_at": "2019-12-02T04:59:57.000Z"}, {"id": "1201365335745675264", "text": "@DjtlOficial Ta mal de motoboy voce em mlk,o outro  quase se matou s\u00e1bado \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1146497708183699456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201336334004215809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DjtlOficial", "id": "962032758959714304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201365335745675264"], "in_reply_to_user_id": "962032758959714304", "created_at": "2019-12-02T04:59:50.000Z"}, {"id": "1201365273984536576", "text": "El patr\u00f3n de pensamientos/intenci\u00f3n suicida que han tenido mis parejas, es alarmante. \u00bfQu\u00e9 sucede que atraigo a esas personas? \u00bfQu\u00e9 debo aprender de ah\u00ed?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "971075174", "edit_history_tweet_ids": ["1201365273984536576"], "created_at": "2019-12-02T04:59:36.000Z"}, {"id": "1201365155331870721", "text": "se o Will realmente n\u00e3o matou a Adrienne, sinto que vamos ter uma cena dessa do Sonny arrependido mais pra frente #Days #WilSon https://t.co/kPKxfKlSNn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "222271416", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.6835, "type": "Person", "normalized_text": "Adrienne"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8171, "type": "Person", "normalized_text": "Sonny"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.6612, "type": "Other", "normalized_text": "Days"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4597, "type": "Other", "normalized_text": "WilSon"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/kPKxfKlSNn", "expanded_url": "https://twitter.com/ItsJustenBitch/status/1201365155331870721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kPKxfKlSNn", "media_key": "3_1201365108489883649"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/kPKxfKlSNn", "expanded_url": "https://twitter.com/ItsJustenBitch/status/1201365155331870721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kPKxfKlSNn", "media_key": "3_1201365108494077952"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/kPKxfKlSNn", "expanded_url": "https://twitter.com/ItsJustenBitch/status/1201365155331870721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kPKxfKlSNn", "media_key": "3_1201365108527632385"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 119, "tag": "Days"}, {"start": 120, "end": 127, "tag": "WilSon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201365155331870721"], "created_at": "2019-12-02T04:59:07.000Z"}, {"id": "1201365060393799680", "text": "@DeLeonMarianna @bromencasa ehhhh!! estas ganando mas de un dolar la hora!!  vos pensa que hay gente en africa que labura en una mina de diamantes que seria feliz ganando eso!! \ny en el primer mundo, ganarias 12 dls pasando un trapo en un aeropuerto.\ny caer en manos de alguien pasado de sue\u00f1o es suicida tmb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1398652933", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200855600978124802"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "bromencasa", "id": "1046573434120155136"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201365060393799680"], "in_reply_to_user_id": "467059233", "created_at": "2019-12-02T04:58:45.000Z"}, {"id": "1201364951299973121", "text": "RT @fgonzalezfradin: Tengo unas ganas de hundirme en los temas ac\u00fasticos de las pastillas y chuparme un tinto entero. As\u00ed de domingo. As\u00ed d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "999375396603858945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201319630209466368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fgonzalezfradin", "id": "187404210"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201364951299973121"], "created_at": "2019-12-02T04:58:19.000Z"}, {"id": "1201364328332627968", "text": "RT @PollyTwitta: O Yagiz Egemen \u00e9 adotado (pai adotivo matou seu pai biol\u00f3gico)s\u00f3 descobre no \u00faltimo cap\u00edtulo\n\nE ainda assim \u00e9 o filho pref\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "975148490933309440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188159570637664256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "Yagiz Egemen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201364328332627968"], "created_at": "2019-12-02T04:55:50.000Z"}, {"id": "1201364017656291330", "text": "\u00c8 sbagliato il principio di accogliere tutti invece di bloccare gli sbarchi dalle ONG \nSolo cos\u00ec di fatto si possono bloccare le partenze che invece saranno incentivate da questa politica suicida\nMigranti, l\u2019 intesa sui ricollocamenti alla prova \n@corriere\nhttps://t.co/YZ94UU9tEy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2718779010", "entities": {"mentions": [{"start": 247, "end": 256, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/YZ94UU9tEy", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_dicembre_01/via-dall-italial-intesa-prova-97fd07c8-147c-11ea-9463-2153cf12a84f.shtml?&appunica=true", "display_url": "corriere.it/esteri/19_dice\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201364017656291330"], "created_at": "2019-12-02T04:54:36.000Z"}, {"id": "1201363958244007937", "text": "@robertozacapa1 @sergiotej @LibreriasCrisol Un cobarde suicida ,ser\u00eda una descripci\u00f3n m\u00e1s exacta ...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "137537206", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201207981330726912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "robertozacapa1", "id": "1162138245364252672"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "LibreriasCrisol", "id": "145271288"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201363958244007937"], "geo": {"place_id": "01141e434906e058"}, "in_reply_to_user_id": "1162138245364252672", "created_at": "2019-12-02T04:54:22.000Z"}, {"id": "1201363941735223296", "text": "@ailtonamaral11 @pontejornalismo @Google @YouTube O youtube est\u00e1 removendo tudo infelizmente n\u00e3o pode nem ter um v\u00eddeo com palavra se matou, matar que eles tiram!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1655516684", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201363492336545792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ailtonamaral11", "id": "25936000"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}, {"start": 33, "end": 40, "username": "Google", "id": "20536157"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9415, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201363941735223296"], "in_reply_to_user_id": "25936000", "created_at": "2019-12-02T04:54:18.000Z"}, {"id": "1201363358332653568", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "243047685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201363358332653568"], "created_at": "2019-12-02T04:51:59.000Z"}, {"id": "1201363266842353664", "text": "pra mim a temporada mais fraca foi a s\u00e9tima e se a audiencia caiu foi culpa do louco do scott gimple q matou o carl grimes, sendo q tinha mt historia pra contar e agr temos q engolir aquele henry sem sal tendo os plots do carl https://t.co/E528zFH5kV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3216399644", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201263452897120262"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.8642, "type": "Person", "normalized_text": "scott gimple"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.9072, "type": "Person", "normalized_text": "carl grimes"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.6848, "type": "Person", "normalized_text": "henry"}, {"start": 222, "end": 225, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "carl"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/E528zFH5kV", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1201263452897120262", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201363266842353664"], "created_at": "2019-12-02T04:51:37.000Z"}, {"id": "1201362861303447552", "text": "\u00c9se japon\u00e9s remat\u00f3 lo qu\u00e9 el suicida quebr\u00f3. https://t.co/pubfBs52uF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1018098964980228096", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.664, "type": "Other", "normalized_text": "japon\u00e9s"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/pubfBs52uF", "expanded_url": "https://twitter.com/LiberalismoPE/status/1201145228872142855", "display_url": "twitter.com/LiberalismoPE/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201362861303447552"], "geo": {"place_id": "01560c4d016180d8"}, "created_at": "2019-12-02T04:50:01.000Z"}, {"id": "1201362707817156608", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "140647731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201362707817156608"], "created_at": "2019-12-02T04:49:24.000Z"}, {"id": "1201362667031715841", "text": "@Ericklopes99 Negritito se suicidou kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4127878600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201357128277123072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ericklopes99", "id": "765224908355989504"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Negritito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201362667031715841"], "in_reply_to_user_id": "765224908355989504", "created_at": "2019-12-02T04:49:14.000Z"}, {"id": "1201362541324259328", "text": "RT @Gabgo96: Estos son los resultados de una Tesis titulada \"Prevalencia de sintomas de Depresi\u00f3n,ansiedad e ideaci\u00f3n Suicida en estudiante\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "302299451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201244834150961152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gabgo96", "id": "293027969"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.6897, "type": "Other", "normalized_text": "Tesis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201362541324259328"], "created_at": "2019-12-02T04:48:44.000Z"}, {"id": "1201362233080631299", "text": "Venha se divertir comigo  &gt; n\u00e3o se suic\u00edda em #BIGOLIVE.https://t.co/ROUErza20Z https://t.co/RWfCLKwYlU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1126819529319952384", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.6997, "type": "Other", "normalized_text": "BIGOLIVE"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/ROUErza20Z", "expanded_url": "http://www.bigo.tv/sid/2434740367_1575262050_jgjbhaeadd_3304071969?c=3&p=1&t=0&b=351122731", "display_url": "bigo.tv/sid/2434740367\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/RWfCLKwYlU", "expanded_url": "https://twitter.com/Elizeu94811026/status/1201362233080631299/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RWfCLKwYlU", "media_key": "3_1201362231725834240"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 58, "tag": "BIGOLIVE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201362233080631299"], "created_at": "2019-12-02T04:47:31.000Z"}, {"id": "1201361999663435776", "text": "Cai feiao agora mandando o suicida kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1092048997013962752", "edit_history_tweet_ids": ["1201361999663435776"], "created_at": "2019-12-02T04:46:35.000Z"}, {"id": "1201361838249828352", "text": "RT @fgonzalezfradin: Tengo unas ganas de hundirme en los temas ac\u00fasticos de las pastillas y chuparme un tinto entero. As\u00ed de domingo. As\u00ed d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3331970495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201319630209466368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fgonzalezfradin", "id": "187404210"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201361838249828352"], "created_at": "2019-12-02T04:45:57.000Z"}, {"id": "1201361658142220289", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1614026412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201361658142220289"], "created_at": "2019-12-02T04:45:14.000Z"}, {"id": "1201361474909855746", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "279270122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201361474909855746"], "created_at": "2019-12-02T04:44:30.000Z"}, {"id": "1201361328629305344", "text": "tengo mas Miedo por estar a solas conmigo Que contigo,\n y s\u00e9, que al menos Hoy tengo el control del Desorden que yo solamente cre\u00e9, \nsi Soy un bala perdida ser\u00e1\nPorque soy un suicida y la vida\nMe otorga la misma pistola de la\nQue sal\u00ed pa' volver a matarme otra vez...\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83d\udde1\ufe0f\u23f3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "342226272", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.4779, "type": "Other", "normalized_text": "Desorden"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201361328629305344"], "created_at": "2019-12-02T04:43:55.000Z"}, {"id": "1201361244046942208", "text": "MINHA SINA \nGANA SUICIDA\nMORTE DIVINA \nDOOOCEEE TANGERIIINAAA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1051044594237038592", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4209, "type": "Person", "normalized_text": "DIVINA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201361244046942208"], "created_at": "2019-12-02T04:43:35.000Z"}, {"id": "1201360927393820672", "text": "Peguei suicida no lobinho...  \n\nGatilho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1163424913", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5439, "type": "Person", "normalized_text": "lobinho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201360927393820672"], "created_at": "2019-12-02T04:42:19.000Z"}, {"id": "1201360759395143680", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito foda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "893529827919237121", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5846, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201360759395143680"], "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "created_at": "2019-12-02T04:41:39.000Z"}, {"id": "1201360592029790208", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4637604448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201360592029790208"], "created_at": "2019-12-02T04:40:59.000Z"}, {"id": "1201360248331808769", "text": "@juliettesxmmers ela gostava do matteo, mas ele tbm tirou dela o direito de decidir sobre a pr\u00f3pria vida e n\u00e3o entendo pq isso \u00e9 motivo pra odiar ela mano...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1079187766179758081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201360167427878914"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "matteo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201360248331808769"], "in_reply_to_user_id": "1079187766179758081", "created_at": "2019-12-02T04:39:38.000Z"}, {"id": "1201359744146915329", "text": "@posty_hd @OoCPokemon Mamma Mia!!! A Tope Suicida by hawlucha!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "124146813", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201270965495189505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "posty_hd", "id": "1537270009"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "OoCPokemon", "id": "3095001124"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.8316, "type": "Other", "normalized_text": "Mamma Mia"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.7448, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.5111, "type": "Person", "normalized_text": "hawlucha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201359744146915329"], "in_reply_to_user_id": "1537270009", "created_at": "2019-12-02T04:37:37.000Z"}, {"id": "1201359503364624384", "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1133946361999577088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201359503364624384"], "created_at": "2019-12-02T04:36:40.000Z"}, {"id": "1201359329213009920", "text": "@Mauriciomulder As\u00ed como el farsante cobarde suicida? Pero m\u00e1s farsante que t\u00fa, no hay", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "143451628", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201353028361691136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201359329213009920"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-12-02T04:35:58.000Z"}, {"id": "1201359254931886081", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "34586817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201359254931886081"], "created_at": "2019-12-02T04:35:41.000Z"}, {"id": "1201359051478712321", "text": "Ya est\u00e1! Encontr\u00e9 mi vocaci\u00f3n! \ud83e\udd73 \"Ayuda al suicida\" garant\u00eda 100% asegurada de que se suicida o le devuelvo el dinero..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1071641701406650368", "edit_history_tweet_ids": ["1201359051478712321"], "created_at": "2019-12-02T04:34:52.000Z"}, {"id": "1201358742148784128", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "711859763290710016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201358742148784128"], "created_at": "2019-12-02T04:33:38.000Z"}, {"id": "1201358738168451073", "text": "@jdoriajr Governador, o Sr costuma comparar sua gest\u00e3o \u00e0 de uma grande empresa. Se assim fosse, neste caso, os \"seguran\u00e7as\" que ao perseguir 02 criminosos, geraram uma confus\u00e3o que matou 9 \"clientes\", os mesmos j\u00e1 n\u00e3o estariam demitidos?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1086438699557109761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201163682597818368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jdoriajr", "id": "64706049"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201358738168451073"], "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "in_reply_to_user_id": "64706049", "created_at": "2019-12-02T04:33:38.000Z"}, {"id": "1201358641653256192", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "808846312154210304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201358641653256192"], "created_at": "2019-12-02T04:33:14.000Z"}, {"id": "1201358283082211328", "text": "4. Se voc\u00ea se cortar ou se ferir propositalmente antes da borboleta ter ido embora, voc\u00ea a matou; Se voc\u00ea n\u00e3o fizer isso, ela vive.\n\n5. Se voc\u00ea j\u00e1 tiver mais de uma borboleta, qualquer auto-ferimento mata-as todas.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1325970805", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201358278493691904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201358283082211328"], "in_reply_to_user_id": "1325970805", "created_at": "2019-12-02T04:31:49.000Z"}, {"id": "1201358165767532546", "text": "La #Libertad: #Hombre #asesina a balazos a su pareja y luego se suicida   https://t.co/xdU8ozFwEZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "328686317", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.4287, "type": "Other", "normalized_text": "Libertad"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/xdU8ozFwEZ", "expanded_url": "https://geopoliting.ga/7seWB", "display_url": "geopoliting.ga/7seWB"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "Libertad"}, {"start": 14, "end": 21, "tag": "Hombre"}, {"start": 22, "end": 30, "tag": "asesina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201358165767532546"], "created_at": "2019-12-02T04:31:21.000Z"}, {"id": "1201357964591935488", "text": "@NoamTitelman \u00a1Tampoco el Presidente ha cumplido con ninguna demanda; Salud, Educaci\u00f3n y es el responsable de todo el caos en Chile! \u00a1Es responsable de la violencia invisible de la gente que se muere, se suicida por las pensiones inhumanas de AFP! \u00a1El presidente est\u00e1 insensible y es c\u00f3mplice!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1104888543929950209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201180377869619201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NoamTitelman", "id": "386182764"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 243, "end": 245, "probability": 0.9031, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201357964591935488"], "in_reply_to_user_id": "386182764", "created_at": "2019-12-02T04:30:33.000Z"}, {"id": "1201357963778125824", "text": "Udine uccise la fidanzata. Francesco Mazzega si suicida - #Udine #uccise #fidanzata. #Francesco https://t.co/Skbs0EtrPp https://t.co/rglI4WUX7d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "717039627916484608", "edit_history_tweet_ids": ["1201357963778125824"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Skbs0EtrPp", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5982247/udine-uccise-la-fidanzata-francesco-mazzega-si-suicida/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/59\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/rglI4WUX7d", "expanded_url": "https://twitter.com/zazoomnews/status/1201357963778125824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rglI4WUX7d", "media_key": "3_1201357961710321665"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 64, "tag": "Udine"}, {"start": 65, "end": 72, "tag": "uccise"}, {"start": 73, "end": 83, "tag": "fidanzata"}, {"start": 85, "end": 95, "tag": "Francesco"}]}, "created_at": "2019-12-02T04:30:33.000Z"}, {"id": "1201357940776681472", "text": "#EstamosComVoceRebecca n\u00e3o se importe com babaquice de@pessoas que n\u00e3o s\u00e3o nada. Inveja matou Caim ! Liga o bot\u00e3o do #fodase", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "144873632", "edit_history_tweet_ids": ["1201357940776681472"], "created_at": "2019-12-02T04:30:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "EstamosComVoceRebecca"}, {"start": 117, "end": 124, "tag": "fodase"}]}}, {"id": "1201357835415805952", "text": "RT @henriz_: se lamentar da depress\u00e3o depois que a pessoa se suicida \u00e9 f\u00e1cil, dif\u00edcil \u00e9 tentar ajudar a pessoa quando ela est\u00e1 passando por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2657866886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200760272581021697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "henriz_", "id": "264214695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201357835415805952"], "created_at": "2019-12-02T04:30:02.000Z"}, {"id": "1201357733427109888", "text": "Jajaja la gente pensar\u00e1 que estoy bien suicida y solo estoy aburrida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "109567855", "edit_history_tweet_ids": ["1201357733427109888"], "created_at": "2019-12-02T04:29:38.000Z"}, {"id": "1201357555844493312", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "38680984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201357555844493312"], "created_at": "2019-12-02T04:28:56.000Z"}, {"id": "1201357528522727425", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "996540965220429824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201357528522727425"], "created_at": "2019-12-02T04:28:49.000Z"}, {"id": "1201357415914123264", "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3331959749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201357415914123264"], "created_at": "2019-12-02T04:28:22.000Z"}, {"id": "1201357040221925376", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2548793888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201357040221925376"], "created_at": "2019-12-02T04:26:53.000Z"}, {"id": "1201356400414404608", "text": "@EduangCom Pero x ah\u00ed dijeron q la familia pidi\u00f3 q no desinformaran; q hab\u00eda una carta de suicida.\nPor eso pregunto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "910755871969431552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201356074001010689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EduangCom", "id": "1395808604"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201356400414404608"], "in_reply_to_user_id": "1395808604", "created_at": "2019-12-02T04:24:20.000Z"}, {"id": "1201356160999268355", "text": "a @knjooniesz se matou... https://t.co/v0dNK8c5OY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1113226768301867012", "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 13, "username": "knjooniesz", "id": "724429570426961920"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/v0dNK8c5OY", "expanded_url": "https://twitter.com/Suiiiziito_/status/1201356160999268355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v0dNK8c5OY", "media_key": "3_1201356130502529024"}, {"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/v0dNK8c5OY", "expanded_url": "https://twitter.com/Suiiiziito_/status/1201356160999268355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v0dNK8c5OY", "media_key": "3_1201356146159824897"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201356160999268355"], "created_at": "2019-12-02T04:23:23.000Z"}, {"id": "1201356156876267520", "text": "16) Comorbilidades. La depresi\u00f3n es com\u00fan y puede haber una alta probabilidad de ideario suicida por a\u00f1os. Generalmente no se diagnostica u observa y emerge en episodios de autolesiones. #MARCHA3DEDICIEMBRE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "15951068", "entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 205, "probability": 0.7907, "type": "Other", "normalized_text": "MARCHA3DEDICIEMBRE"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 206, "tag": "MARCHA3DEDICIEMBRE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201356156876267520"], "created_at": "2019-12-02T04:23:22.000Z"}, {"id": "1201355947706404865", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "814947657282125824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201355947706404865"], "created_at": "2019-12-02T04:22:32.000Z"}, {"id": "1201355789140725761", "text": "No tienes por que burlarse y atacarlo de forma hiriente por si no lo sabes el o ella tambi\u00e9n es un ser humano que tiene sentimientos y emociones como tu, quiz\u00e1s no te va a importar en el momento pero cuando se va del grupo o se suicida lo vas a lamentar porque te vas a dar+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1099516546202914816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201355786473136128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201355789140725761"], "in_reply_to_user_id": "1099516546202914816", "created_at": "2019-12-02T04:21:54.000Z"}, {"id": "1201355724661637120", "text": "@rosa_scaquetti N\u00e3o foi assassinato e quem matou n\u00e3o foi a pol\u00edcia .\n\nProcure se informar antes de publicar falsas acusa\u00e7\u00f5es . Vc pode responder por isso .\n\nFoi uma fatalidade . \nMeus sentimentos a todas as fam\u00edlias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "917036245439668225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201353504272658433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rosa_scaquetti", "id": "869266222101266432"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201355724661637120"], "in_reply_to_user_id": "869266222101266432", "created_at": "2019-12-02T04:21:39.000Z"}, {"id": "1201355600548057088", "text": "@rroberto_az Ni te preocupes, seguro el cabr\u00f3n nos hace el favor y se suicida antes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "456884531", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201355072862593024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rroberto_az", "id": "881172829"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201355600548057088"], "in_reply_to_user_id": "881172829", "created_at": "2019-12-02T04:21:09.000Z"}, {"id": "1201355442439540737", "text": "Alex Gonz\u00e1lez Mata maldito suicida https://t.co/E3SC47etvs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2868314446", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8641, "type": "Person", "normalized_text": "Alex Gonz\u00e1lez Mata"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/E3SC47etvs", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100005914931891/posts/1265544196986066/", "display_url": "facebook.com/10000591493189\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201355442439540737"], "created_at": "2019-12-02T04:20:32.000Z"}, {"id": "1201355392833347584", "text": "Y luego porque uno se suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1198015993685008384", "edit_history_tweet_ids": ["1201355392833347584"], "created_at": "2019-12-02T04:20:20.000Z"}, {"id": "1201355279239176193", "text": "RT @agusinfurs: https://t.co/Jg5YSQRUCJ adjunto este tuit porque si alguien se suicida por mi culpa me voy a suicidar yo y no es la idea (?", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2268040004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200961821613723648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "agusinfurs", "id": "1070862023171420161"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.7257, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Jg5YSQRUCJ", "expanded_url": "https://twitter.com/agusinfurs/status/1200892669800730625?s=19", "display_url": "twitter.com/agusinfurs/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201355279239176193"], "created_at": "2019-12-02T04:19:53.000Z"}, {"id": "1201355176273158144", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "124782726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201355176273158144"], "created_at": "2019-12-02T04:19:28.000Z"}, {"id": "1201354496577867776", "text": "Acabo de ver la peli Felicitas (si la de Gonzalo Heredia y Sabrina Garciarena) y literalmente dejan al femicida como un rom\u00e1ntico. Lo hacen parecer m\u00e1s un pacto de amor suicida que un femicidio. No puedo creer realmente kien mierda escribe est\u00e1s cosas??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "167648561", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6685, "type": "Other", "normalized_text": "Felicitas"}, {"start": 41, "end": 55, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Heredia"}, {"start": 59, "end": 76, "probability": 0.8879, "type": "Person", "normalized_text": "Sabrina Garciarena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201354496577867776"], "created_at": "2019-12-02T04:16:46.000Z"}, {"id": "1201354089805819904", "text": "@jdoriajr Que coisa falsa para se dizer, o que voc\u00ea lamenta \u00e9 a repercuss\u00e3o ou voc\u00ea n\u00e3o disse que a pol\u00edcia ia atirar para matar? Bem ela atirou e matou, orgulhoso?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1028365568330612736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201163682597818368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jdoriajr", "id": "64706049"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201354089805819904"], "in_reply_to_user_id": "64706049", "created_at": "2019-12-02T04:15:09.000Z"}, {"id": "1201353953914556417", "text": "@FelixOrozco13 @leonledesma7 no me deja escracharlo me dice q si lo escracho se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4831867179", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201352727399415814"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FelixOrozco13", "id": "2168560820"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "leonledesma7", "id": "719218917131087872"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201353953914556417"], "in_reply_to_user_id": "2168560820", "created_at": "2019-12-02T04:14:37.000Z"}, {"id": "1201353878358429696", "text": "@memeinutil O PAU PEQUENO SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "907026625476399105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200740556818784257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "memeinutil", "id": "1077197388530544640"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201353878358429696"], "in_reply_to_user_id": "1077197388530544640", "created_at": "2019-12-02T04:14:19.000Z"}, {"id": "1201353851489734657", "text": "Agora q entendi esse meme dorime ser musica de suicida ou de gente perturbada por espiritos\nUm pouco preocupada pq minha m\u00e3e s\u00f3 ouvia isso quando eu era crian\u00e7a e ela realmente tentou se matar muitas vezes na epoca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1050512552319492096", "edit_history_tweet_ids": ["1201353851489734657"], "created_at": "2019-12-02T04:14:12.000Z"}, {"id": "1201353818702790658", "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "193537505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201353818702790658"], "created_at": "2019-12-02T04:14:05.000Z"}, {"id": "1201353723118866434", "text": "@chaeyounrgs \u00e9 o ep especial fora do roteiro, onde eles tem que solucionar um crime e o all might faz o vil\u00e3o que se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1900849435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201352922400993280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "chaeyounrgs", "id": "346646310"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.3456, "type": "Other", "normalized_text": "might"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201353723118866434"], "in_reply_to_user_id": "925395422209814529", "created_at": "2019-12-02T04:13:42.000Z"}, {"id": "1201353612686966785", "text": "Que paja que cuando cont\u00e1s algo que te est\u00e1 pasando y la pas\u00e1s mal, te digan que est\u00e1s en papel de v\u00edctima. Despu\u00e9s la gente se suicida y lloran .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1296841884", "edit_history_tweet_ids": ["1201353612686966785"], "created_at": "2019-12-02T04:13:15.000Z"}, {"id": "1201353494592184321", "text": "@thirtexnthwho cadela suicida previs\u00edvel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2296345747", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201353373997506560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thirtexnthwho", "id": "3042398955"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201353494592184321"], "in_reply_to_user_id": "3042398955", "created_at": "2019-12-02T04:12:47.000Z"}, {"id": "1201353449859878914", "text": "@JorgelinaM_ Gran forma de combatirla. El tema es que no tengo el tiempo para distraerme :((( Suficiente con no escuchar musica suicida como @liberyeta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "158100156", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201348196670300160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jorgelinam_", "id": "1331420637676638208"}, {"start": 141, "end": 151, "username": "liberyeta", "id": "1036355306056503296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201353449859878914"], "in_reply_to_user_id": "1031771641", "created_at": "2019-12-02T04:12:37.000Z"}, {"id": "1201353375079641088", "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "158523740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201353375079641088"], "created_at": "2019-12-02T04:12:19.000Z"}, {"id": "1201353369513803777", "text": "RT @izanildosabino: Quero ver se a Globo tem coragem de perguntar ao Moro qual rela\u00e7\u00e3o da excludente de ilicitude que pode isentar agentes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "44254348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201317690796843009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201353369513803777"], "created_at": "2019-12-02T04:12:18.000Z"}, {"id": "1201353249317634048", "text": "pira da noite: e se eu for a reencarna\u00e7\u00e3o da minha tia vo que se matou pq o cara que ela amava na verdade era casado  e tinha uma fam\u00edlia por isso eu n\u00e3o consigo me apaixonar e nem confiar em ningu\u00e9m e tenho desprezo por homens em geral", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3331998863", "edit_history_tweet_ids": ["1201353249317634048"], "created_at": "2019-12-02T04:11:49.000Z"}, {"id": "1201352968005672961", "text": "RT @izanildosabino: Quero ver se a Globo tem coragem de perguntar ao Moro qual rela\u00e7\u00e3o da excludente de ilicitude que pode isentar agentes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "77558104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201317690796843009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201352968005672961"], "created_at": "2019-12-02T04:10:42.000Z"}, {"id": "1201352743379783682", "text": "RT @izanildosabino: Quero ver se a Globo tem coragem de perguntar ao Moro qual rela\u00e7\u00e3o da excludente de ilicitude que pode isentar agentes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1108027657332117507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201317690796843009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201352743379783682"], "created_at": "2019-12-02T04:09:48.000Z"}, {"id": "1201352698437738496", "text": "Comi tierra,bichos cascarudos, bolitas de para\u00edso  (cague como 4 dias sin parar),dogui,no como frutas ni verduras,la carne la como chorreando sangre...\nSi me lee la de bromato se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "180332638", "edit_history_tweet_ids": ["1201352698437738496"], "created_at": "2019-12-02T04:09:38.000Z"}, {"id": "1201352649351794693", "text": "o hitler se suicidou na ponte do arco ne?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "948778289803472898", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201352649351794693"], "created_at": "2019-12-02T04:09:26.000Z"}, {"id": "1201352647221153793", "text": "RT @jcreyess: Y, justo se le echan a perder las c\u00e1maras cuando \"se suicida\" un detenido en una Comisar\u00eda. https://t.co/Yd0poWTjzP", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "58888063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192205775596335106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jcreyess", "id": "85353110"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Yd0poWTjzP", "expanded_url": "https://twitter.com/Carabdechile/status/1192168535293870081", "display_url": "twitter.com/Carabdechile/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201352647221153793"], "created_at": "2019-12-02T04:09:25.000Z"}, {"id": "1201352611972161537", "text": "Para a fam\u00edlia da rapariga degolada o \u201cher\u00f3i\u201d ser\u00e1 sempre um assassino. Se estivesses no lugar deles o que pensarias?\n\nhttps://t.co/KfItZDAU4f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2205833670", "edit_history_tweet_ids": ["1201352611972161537"], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/KfItZDAU4f", "expanded_url": "https://www.cmjornal.pt/mundo/detalhe/um-dos-herois-que-travou-terrorista-de-londres-matou-jovem-deficiente-saiu-da-cadeia-para-conferencia-sobre-reabilitacao-de-reclusos", "display_url": "cmjornal.pt/mundo/detalhe/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T04:09:17.000Z"}, {"id": "1201352401636212737", "text": "Minha sina, gana suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "437899893", "edit_history_tweet_ids": ["1201352401636212737"], "created_at": "2019-12-02T04:08:27.000Z"}, {"id": "1201352276360740866", "text": "Para a fam\u00edlia da rapariga degolada o \u201cher\u00f3i\u201d ser\u00e1 sempre um assassino. Se estivesses no lugar deles o que pensarias? https://t.co/3ZcM0QnzOg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2205833670", "edit_history_tweet_ids": ["1201352276360740866"], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/3ZcM0QnzOg", "expanded_url": "https://www.cmjornal.pt/mundo/detalhe/um-dos-herois-que-travou-terrorista-de-londres-matou-jovem-deficiente-saiu-da-cadeia-para-conferencia-sobre-reabilitacao-de-reclusos?utm_medium=Social&utm_source=Facebook&utm_campaign=BotoesSite", "display_url": "cmjornal.pt/mundo/detalhe/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T04:07:57.000Z"}, {"id": "1201351869869764608", "text": "Estava vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "743480169063718912", "edit_history_tweet_ids": ["1201351869869764608"], "created_at": "2019-12-02T04:06:20.000Z"}, {"id": "1201351664218918912", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1098775769722114049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201351664218918912"], "created_at": "2019-12-02T04:05:31.000Z"}, {"id": "1201351508312383490", "text": "Vejo meu rel\u00edquia Bolad\u00e3o com a vida desde cedo com a mente de suicida\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "887136671552163841", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "Bolad\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201351508312383490"], "created_at": "2019-12-02T04:04:54.000Z"}, {"id": "1201350779585662976", "text": "@once_dreams_ *c suicida* ahre ajsjsj t perdono :)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1124972967434358785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201349630287634435"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201350779585662976"], "in_reply_to_user_id": "1094556518593241088", "created_at": "2019-12-02T04:02:00.000Z"}, {"id": "1201350651088912384", "text": "@britcabrera_ @juliob___ Ahorita se suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1176633965681283074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201346514955751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "britcabrera_", "id": "613611373"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201350651088912384"], "in_reply_to_user_id": "613611373", "created_at": "2019-12-02T04:01:29.000Z"}, {"id": "1201350505609474051", "text": "alguien-no-tan-suicida: UNO DE DICIEMBRE Podr\u00edamos recibirlo foll\u00e1ndonos, mordi\u00e9ndonos, lami\u00e9ndonos, am\u00e1ndonos. Pero elegimos hacerlo muri\u00e9ndonos. El uno por el otro. En diferentes camas, con peores compa\u00f1\u00edas. https://t.co/PPqiY3SlMr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "824482610", "edit_history_tweet_ids": ["1201350505609474051"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/PPqiY3SlMr", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZYBttx2mQbemc", "display_url": "tmblr.co/ZYBttx2mQbemc"}]}, "created_at": "2019-12-02T04:00:55.000Z"}, {"id": "1201349862576529408", "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1019741756655579136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201349862576529408"], "created_at": "2019-12-02T03:58:21.000Z"}, {"id": "1201349844650135552", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "75679268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201349844650135552"], "created_at": "2019-12-02T03:58:17.000Z"}, {"id": "1201349782511456259", "text": "Sociedad: estas deprimido?\nSolo buscas atenci\u00f3n\n\nSociedad: te cortas?\nSolo sigues buscando atenci\u00f3n \n\nSociedad: ya no puedes seguir con tu vida?\nSe nota que necesitas mucha atenci\u00f3n \n\n*Alguien Se Suicida*\n\nSociedad: que lastima, porque lo habr\u00e1 hecho?\n\nLa sociedad Apesta!\ud83e\udd22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1188003505459646464", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6256, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.6377, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.589, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 206, "end": 213, "probability": 0.5121, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201349782511456259"], "created_at": "2019-12-02T03:58:02.000Z"}, {"id": "1201349434325524480", "text": "RT @BrandtEnrike: @MafeCarrascal @jorgeivan9108 @MauriceArmitage @IvanDuque \u2022Soldado se suicida por 'presiones' de sus superiores por apoya\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1154216700155486208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201345791404605445"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BrandtEnrike", "id": "952281808196046849"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "MafeCarrascal", "id": "139518091"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201349434325524480"], "created_at": "2019-12-02T03:56:39.000Z"}, {"id": "1201349087645306881", "text": "RT @izanildosabino: Quero ver se a Globo tem coragem de perguntar ao Moro qual rela\u00e7\u00e3o da excludente de ilicitude que pode isentar agentes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "38077503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201317690796843009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201349087645306881"], "created_at": "2019-12-02T03:55:17.000Z"}, {"id": "1201348925149589505", "text": "@whindersson @whindersson no dia que vazou essa msc estava enterrando um conhecido que se suicidou - ouvi a msc a TODO momento e me fez junto com a situa\u00e7\u00e3o enxergar as pessoas a minha volta, praticar mais do que falar a empatia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "871777469908606976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201160422449143810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "whindersson", "id": "230186518"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "whindersson", "id": "230186518"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201348925149589505"], "in_reply_to_user_id": "230186518", "created_at": "2019-12-02T03:54:38.000Z"}, {"id": "1201348834804285440", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "875692742604619777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201348834804285440"], "created_at": "2019-12-02T03:54:16.000Z"}, {"id": "1201348599671656448", "text": "pena q com o tempo eu fico completamente suicida hehe (eu fico lembrando q no dia antes de tentar me matar eu tomei tipo 5mg s\u00f3 pra ficar acordada meio grogue feliz e ate n sei se pode estar relacionado nunca comentei com a psic\u00f3loga lmao)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1159981660659757056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201347932177473537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201348599671656448"], "in_reply_to_user_id": "1159981660659757056", "created_at": "2019-12-02T03:53:20.000Z"}, {"id": "1201348455194648576", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "755926817266106368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201348455194648576"], "created_at": "2019-12-02T03:52:46.000Z"}, {"id": "1201348038964469760", "text": "AY NO GENTE, EL FLACO TIENE UN VOLC\u00c1N DE PUS EN EL CULO Y YO RI\u00c9NDOME MIENTRAS PENSABA QUE ERA EN UN CONTEXTO SUICIDA https://t.co/befU3XWdHz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2409223812", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201344928783183872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201348038964469760"], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/befU3XWdHz", "expanded_url": "https://twitter.com/slisaukas/status/1201348038964469760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/befU3XWdHz", "media_key": "3_1201348029913206785"}]}, "in_reply_to_user_id": "2409223812", "created_at": "2019-12-02T03:51:07.000Z"}, {"id": "1201348032538775552", "text": "@yokozino @aliromapelusar1 @OrwellGeorge Digo, que nadie se suicida p eso. Estaba mal xq en la fundaci\u00f3n no cortaba, ni pinchaba.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1396101728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201347401832943616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "yokozino", "id": "153554698"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "aliromapelusar1", "id": "1171827804192870400"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "OrwellGeorge", "id": "75879733"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201348032538775552"], "in_reply_to_user_id": "153554698", "created_at": "2019-12-02T03:51:05.000Z"}, {"id": "1201347964054183937", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "226817487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201347964054183937"], "created_at": "2019-12-02T03:50:49.000Z"}, {"id": "1201347952582766593", "text": "RT @censitati: \"Espero que dentro de la campa\u00f1a de lucha contra el HIV informen en los colegios (ESI)  que, siendo los homosexuales el 3% d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1142997695692451840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201326855850213376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "censitati", "id": "1022991550421381121"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "HIV"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.3777, "type": "Organization", "normalized_text": "ESI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201347952582766593"], "created_at": "2019-12-02T03:50:46.000Z"}, {"id": "1201347943468589056", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2292261824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201347943468589056"], "created_at": "2019-12-02T03:50:44.000Z"}, {"id": "1201347308023140355", "text": "Saber que alguien se suicida, me provoca una gran tristeza. https://t.co/aEIewi8iJQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "31483559", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200626543522992128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201347308023140355"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/aEIewi8iJQ", "expanded_url": "https://twitter.com/GloriaAlvarez85/status/1200626543522992128", "display_url": "twitter.com/GloriaAlvarez8\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "0113747966068613"}, "created_at": "2019-12-02T03:48:12.000Z"}, {"id": "1201346962706046978", "text": "Dios que perro suicida https://t.co/bKI7WjWhmQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "831300025028329472", "edit_history_tweet_ids": ["1201346962706046978"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/bKI7WjWhmQ", "expanded_url": "https://twitter.com/valenn_amodio/status/1200884179552100355", "display_url": "twitter.com/valenn_amodio/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T03:46:50.000Z"}, {"id": "1201346760679067648", "text": "@PatriciaTubilla @patriciagamarra Tampoco los.millones que se robo el cobarde suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1015803141277790209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201333707556020224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201346760679067648"], "in_reply_to_user_id": "2269112586", "created_at": "2019-12-02T03:46:02.000Z"}, {"id": "1201346654441549826", "text": "RT @censitati: \"Espero que dentro de la campa\u00f1a de lucha contra el HIV informen en los colegios (ESI)  que, siendo los homosexuales el 3% d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2614795819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201326855850213376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "censitati", "id": "1022991550421381121"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "HIV"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.3777, "type": "Organization", "normalized_text": "ESI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201346654441549826"], "created_at": "2019-12-02T03:45:37.000Z"}, {"id": "1201346635281948672", "text": "RT @censitati: \"Espero que dentro de la campa\u00f1a de lucha contra el HIV informen en los colegios (ESI)  que, siendo los homosexuales el 3% d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2500346807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201326855850213376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "censitati", "id": "1022991550421381121"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "HIV"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.3777, "type": "Organization", "normalized_text": "ESI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201346635281948672"], "created_at": "2019-12-02T03:45:32.000Z"}, {"id": "1201346551035187200", "text": "@NaniMurua Ah no amiga tengo una energ\u00eda re suicida entonces, que energ\u00eda de mierda jajajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1008053074643050500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201346231336865794"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201346551035187200"], "in_reply_to_user_id": "337865123", "created_at": "2019-12-02T03:45:12.000Z"}, {"id": "1201346455971205121", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "513330439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201346455971205121"], "created_at": "2019-12-02T03:44:49.000Z"}, {"id": "1201346423020752896", "text": "RT @aulapc_es: \u00bfHacia qu\u00e9 clase de sociedad nos lleva el modelo capitalista neoliberal consumista?\n\u00a1Este modelo de grandes corporaciones ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "916533863001870336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201209006242639873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aulapc_es", "id": "712312848"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201346423020752896"], "created_at": "2019-12-02T03:44:41.000Z"}, {"id": "1201346090932621313", "text": "RT @Josu_ke: Portada del primer tomo de Kleopatra Und Eisernes Kreuz \n\nUn manga donde Cleopatra se suicida para no ser atrapada por los rom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "879843728126492672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201257697380913153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Josu_ke", "id": "392860199"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Kleopatra"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "Eisernes Kreuz"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201346090932621313"], "created_at": "2019-12-02T03:43:22.000Z"}, {"id": "1201345791404605445", "text": "@MafeCarrascal @jorgeivan9108 @MauriceArmitage @IvanDuque \u2022Soldado se suicida por 'presiones' de sus superiores por apoyar el paro. \n\n\u2022otro es capturado por la polic\u00eda por desobediencia por apoyar el paro \n\n\u2022Ahora al Campe\u00f3n Sudamericano lo expulsan de los juegos Nacionales por apoyar el paro. \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\nDICTADURA !", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "952281808196046849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201336857310715909"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MafeCarrascal", "id": "139518091"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "MauriceArmitage", "id": "2792805879"}, {"start": 47, "end": 57, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "annotations": [{"start": 217, "end": 223, "probability": 0.5076, "type": "Organization", "normalized_text": "Campe\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201345791404605445"], "in_reply_to_user_id": "139518091", "created_at": "2019-12-02T03:42:11.000Z"}, {"id": "1201345772513615873", "text": "@mAgenta_____ por qu\u00e9 no existe la rosca de muertos? as\u00ed al que le salga la calaverita se suicida y semos menos contaminando el planeta \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#IdeasChingonas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "445204978", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201342883837681674"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "magenta_____", "id": "1577990510"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 154, "tag": "IdeasChingonas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201345772513615873"], "in_reply_to_user_id": "1577990510", "created_at": "2019-12-02T03:42:06.000Z"}, {"id": "1201345741756743681", "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1120373089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201345741756743681"], "created_at": "2019-12-02T03:41:59.000Z"}, {"id": "1201345616137334785", "text": "@stwrtdalla Ela se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "744087258", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201234472387203073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "stwrtdalla", "id": "167546324"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201345616137334785"], "in_reply_to_user_id": "167546324", "created_at": "2019-12-02T03:41:29.000Z"}, {"id": "1201345311601508352", "text": "Queria reassistir Esquadr\u00e3o Suicida( pq eu realmente n lembro de quase nada dql filme), mas vou ter q deixar pra pr\u00f3xima \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "707762550767796228", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201345311601508352"], "created_at": "2019-12-02T03:40:16.000Z"}, {"id": "1201345274813255682", "text": "RT @censitati: \"Espero que dentro de la campa\u00f1a de lucha contra el HIV informen en los colegios (ESI)  que, siendo los homosexuales el 3% d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1072456735561003008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201326855850213376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "censitati", "id": "1022991550421381121"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "HIV"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.3777, "type": "Organization", "normalized_text": "ESI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201345274813255682"], "created_at": "2019-12-02T03:40:08.000Z"}, {"id": "1201345191602524160", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "887564194417082368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201345191602524160"], "created_at": "2019-12-02T03:39:48.000Z"}, {"id": "1201345045967843333", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "215660106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201345045967843333"], "created_at": "2019-12-02T03:39:13.000Z"}, {"id": "1201344983678291968", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "893491285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201344983678291968"], "created_at": "2019-12-02T03:38:58.000Z"}, {"id": "1201344959661641730", "text": "@lilgeeporiginal Se vc acha que o Flamengo matou 10 crian\u00e7as de prop\u00f3sito sem motivo nenhum. Okey eu respeito a sua doen\u00e7a mental. Mas vc j\u00e1 viu os pobres do Palmeiras se n\u00e3o viu aconselho a pesquisar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1102902399725907968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201340901534183424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9723, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.9434, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201344959661641730"], "in_reply_to_user_id": "1047288718426628096", "created_at": "2019-12-02T03:38:52.000Z"}, {"id": "1201344871639896066", "text": "RT @Josu_ke: Portada del primer tomo de Kleopatra Und Eisernes Kreuz \n\nUn manga donde Cleopatra se suicida para no ser atrapada por los rom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "627121905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201257697380913153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Josu_ke", "id": "392860199"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Kleopatra"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "Eisernes Kreuz"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201344871639896066"], "created_at": "2019-12-02T03:38:31.000Z"}, {"id": "1201344813263736832", "text": "@JuanaSalgadoO @darkjota Estos no son momentos de fomentar m\u00e1s odios , por favor , es una familia buscando un hijo que dejo una nota suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "803146124", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201130515379740678"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuanaSalgadoO", "id": "979524230827081730"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "darkjota", "id": "29015400"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201344813263736832"], "in_reply_to_user_id": "979524230827081730", "created_at": "2019-12-02T03:38:18.000Z"}, {"id": "1201344765524086785", "text": "Se voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 do Schr\u00f6dinger diz a\u00ed tr\u00eas gatos que ele matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1176641446763532288", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Schr\u00f6dinger"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201344765524086785"], "created_at": "2019-12-02T03:38:06.000Z"}, {"id": "1201344574330937344", "text": "RT @izanildosabino: Quero ver se a Globo tem coragem de perguntar ao Moro qual rela\u00e7\u00e3o da excludente de ilicitude que pode isentar agentes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "121257965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201317690796843009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201344574330937344"], "created_at": "2019-12-02T03:37:21.000Z"}, {"id": "1201344539199492096", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1868177352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201344539199492096"], "created_at": "2019-12-02T03:37:12.000Z"}, {"id": "1201344464066957313", "text": "RT @fgonzalezfradin: Tengo unas ganas de hundirme en los temas ac\u00fasticos de las pastillas y chuparme un tinto entero. As\u00ed de domingo. As\u00ed d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "604898565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201319630209466368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fgonzalezfradin", "id": "187404210"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201344464066957313"], "created_at": "2019-12-02T03:36:54.000Z"}, {"id": "1201344456710066176", "text": "se o mma j\u00e1 me matou desse jeito imagina no mama bicho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "264192622", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 7, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "mma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201344456710066176"], "created_at": "2019-12-02T03:36:53.000Z"}, {"id": "1201344425269415936", "text": "Esquadr\u00e3o suicida e  muito doido eu ja assistir muitas vezes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1080874268911640581", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7489, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201344425269415936"], "created_at": "2019-12-02T03:36:45.000Z"}, {"id": "1201344340632715267", "text": "RT @Eufrasiox: \u201cJovem se suicida por n\u00e3o comer pizza\u201d \u00e9 a mat\u00e9ria da minha morte", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "758127564569272320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201343542964170752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Eufrasiox", "id": "873663414941478914"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201344340632715267"], "created_at": "2019-12-02T03:36:25.000Z"}, {"id": "1201344286098362369", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1100408021925023744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201344286098362369"], "created_at": "2019-12-02T03:36:12.000Z"}, {"id": "1201344218427543552", "text": "Vi hoje a pequena q \u00f1 via a 2 anos, uma risada quebrada, uma historia com v\u00e1rios \u201ce dai..\u201d e meu \u2764\ufe0f se aqueceu e matou um tiquim da saudade q tava. Algumas pessoas nunca v\u00e3o entender esse sentimento por essa fam\u00edlia, mas em pouco tempo em ganhei tanto q s\u00f3 sei sentir gratid\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "33588098", "edit_history_tweet_ids": ["1201344218427543552"], "created_at": "2019-12-02T03:35:56.000Z"}, {"id": "1201343975195652096", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "938777058389430272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201343975195652096"], "created_at": "2019-12-02T03:34:58.000Z"}, {"id": "1201343882505662465", "text": "RT @laderechadiario: \ud83c\uddec\ud83c\udde7 | #Londres: el terrorista se llamaba Usman Khan, yihadista islamista, que ya hab\u00eda estado preso desde 2012 cuando l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1067230360801615872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200799376102350849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "laderechadiario", "id": "1169664359628509184"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Usman Khan"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Londres"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201343882505662465"], "created_at": "2019-12-02T03:34:36.000Z"}, {"id": "1201343542964170752", "text": "\u201cJovem se suicida por n\u00e3o comer pizza\u201d \u00e9 a mat\u00e9ria da minha morte", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "873663414941478914", "edit_history_tweet_ids": ["1201343542964170752"], "created_at": "2019-12-02T03:33:15.000Z"}, {"id": "1201343525843095552", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "842132453020033024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201343525843095552"], "created_at": "2019-12-02T03:33:11.000Z"}, {"id": "1201343119960297473", "text": "[2/12 00:24] meu am\u00f4: Consci\u00eancia pesada \u00e9 foda ne\n[2/12 00:28] meu am\u00f4: Matou duas baratas com uma chinelada s\u00f3 KKKKKK\n[2/12 00:28] meu am\u00f4: To rachando\n[2/12 00:29] meu am\u00f4: E ainda bota lenha na fogueira\n\nfzr oq se mnd p uma e as outras duas q tem nd a ver se ofende, triste rs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "966381800254820355", "edit_history_tweet_ids": ["1201343119960297473"], "created_at": "2019-12-02T03:31:34.000Z"}, {"id": "1201342816569438209", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1909578013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201342816569438209"], "created_at": "2019-12-02T03:30:21.000Z"}, {"id": "1201342735959109634", "text": "RT @sarasharon: o senhor n\u00e3o satisfeito em dizer apenas n\u00e3o, o matou e ainda bebeu seu sangue (em 2018 se n\u00e3o me falha a mem\u00f3ria)\n\ntenho ce\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4602471328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201177928840687617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sarasharon", "id": "147015412"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201342735959109634"], "created_at": "2019-12-02T03:30:02.000Z"}, {"id": "1201342714480070656", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "15114286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201342714480070656"], "created_at": "2019-12-02T03:29:57.000Z"}, {"id": "1201342664622383104", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "220538768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201342664622383104"], "created_at": "2019-12-02T03:29:45.000Z"}, {"id": "1201342581713575938", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1128776484498358274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201342581713575938"], "created_at": "2019-12-02T03:29:26.000Z"}, {"id": "1201342399856943104", "text": "O Conselheiro Ruy, tamb\u00e9m n\u00e3o gostava. Eu j\u00e1 ouvi muitas hist\u00f3rias de trag\u00e9dias;gente q perdeu casa,fazenda, honra e at\u00e9 a roupa; em s\u00e1dica  brincadeira dos parceiros da jogatina.E depois da noitada,ao nascer do dia, se matou na garagem da casa que j\u00e1 n\u00e3o era mais da sua Fam\u00edlia. https://t.co/jUBxqSBfVU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "91574883", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201100439997038592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "Ruy"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jUBxqSBfVU", "expanded_url": "https://twitter.com/JanainaDoBrasil/status/1201100439997038592", "display_url": "twitter.com/JanainaDoBrasi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201342399856943104"], "created_at": "2019-12-02T03:28:42.000Z"}, {"id": "1201341944770809861", "text": "@iQuimera_ * Se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "379420001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201205477218103296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201341944770809861"], "in_reply_to_user_id": "326541888", "created_at": "2019-12-02T03:26:54.000Z"}, {"id": "1201341481509949441", "text": "@lucaspwbto oi sou a mae do tenhopottker ele t\u00e1 morto na cozinha se matou por causa do seu coment\u00e1rio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1157813721735008256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201339663073628160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lucaspwbto", "id": "149690132"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.5506, "type": "Other", "normalized_text": "tenhopottker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201341481509949441"], "in_reply_to_user_id": "149690132", "created_at": "2019-12-02T03:25:03.000Z"}, {"id": "1201341154261979136", "text": "Alexander Solzhenitsyn\nDiscurso en la Universidad de Harvard\n\nUna visi\u00f3n de los setenta del tel\u00f3n de acero\n........hoy es el socioGlobalismo suicida\n\nhttps://t.co/drGio5wVxm v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "781971789211721728", "entities": {"mentions": [{"start": 178, "end": 186, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Solzhenitsyn"}, {"start": 38, "end": 59, "probability": 0.9539, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Harvard"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/drGio5wVxm", "expanded_url": "https://youtu.be/72HJ_mw7RYg", "display_url": "youtu.be/72HJ_mw7RYg", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519596647092834304/5ocXkoFH?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519596647092834304/5ocXkoFH?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Alexander Solzhenitsyn - Discurso en la Universidad de Harvard", "description": "\u201cLa merma de coraje puede ser la caracter\u00edstica m\u00e1s sobresaliente que un observador imparcial nota en occidente en nuestros d\u00edas. El mundo occidental ha perd...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=72HJ_mw7RYg&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201341154261979136"], "created_at": "2019-12-02T03:23:45.000Z"}, {"id": "1201341147488161792", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1147271836159369216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201341147488161792"], "created_at": "2019-12-02T03:23:44.000Z"}, {"id": "1201340905644601345", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3021093635", "edit_history_tweet_ids": ["1201340905644601345"], "created_at": "2019-12-02T03:22:46.000Z"}, {"id": "1201340472800796673", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "22553949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201340472800796673"], "created_at": "2019-12-02T03:21:03.000Z"}, {"id": "1201340371017588736", "text": "@todonoticias Ya se, se va a estrellar en la Argentina por ser el pa\u00eds m\u00e1s suicida del mundo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1002239847443193861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201299185485647872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201340371017588736"], "in_reply_to_user_id": "25992212", "created_at": "2019-12-02T03:20:38.000Z"}, {"id": "1201340156466417664", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "868493031380484097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201340156466417664"], "created_at": "2019-12-02T03:19:47.000Z"}, {"id": "1201340082847965184", "text": "@MacarenaAndrad3 Casi me mor\u00ed. Grit\u00e9 \u201cEsta perra dram\u00e1tica no es capaz... NO VERDAD QUE ES RE SUICIDA LA CONCHA DE LA LORA\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "957095180561039360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201339622699282432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MacarenaAndrad3", "id": "1499845421736280065"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201340082847965184"], "in_reply_to_user_id": "585333223", "created_at": "2019-12-02T03:19:30.000Z"}, {"id": "1201339967663947777", "text": "El suicida se mata", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1726112197", "edit_history_tweet_ids": ["1201339967663947777"], "created_at": "2019-12-02T03:19:02.000Z"}, {"id": "1201339927218343936", "text": "O outro quase se matou sem o pneu kk https://t.co/cCKo0T9L13", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "739300726413889537", "edit_history_tweet_ids": ["1201339927218343936"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/cCKo0T9L13", "expanded_url": "https://twitter.com/homensvivemenos/status/1201158297639936005", "display_url": "twitter.com/homensvivemeno\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T03:18:53.000Z"}, {"id": "1201339599366369280", "text": "La leyenda del suicida\nY la del bala perdida\nLa del santo de oro\nSi me cuentas mi vida\nLo niego todo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "962567005", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.6056, "type": "Other", "normalized_text": "del santo de oro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201339599366369280"], "created_at": "2019-12-02T03:17:34.000Z"}, {"id": "1201339584371671041", "text": "@janinelimeira @Lisbethe19 @UOLNoticias Ela n\u00e3o matou ningu\u00e9m. Foi l\u00e1 pra fazer seu servi\u00e7o e foi reprimida. Eles pr\u00f3prios se mataram.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "960267520463777793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201337556539002880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "janinelimeira", "id": "64559055"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Lisbethe19", "id": "1108910581988380672"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201339584371671041"], "in_reply_to_user_id": "64559055", "created_at": "2019-12-02T03:17:31.000Z"}, {"id": "1201339298764742656", "text": "RT @izanildosabino: Quero ver se a Globo tem coragem de perguntar ao Moro qual rela\u00e7\u00e3o da excludente de ilicitude que pode isentar agentes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "108804474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201317690796843009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201339298764742656"], "created_at": "2019-12-02T03:16:23.000Z"}, {"id": "1201339297120608256", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/6rM6ak6EJm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "87547500", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/6rM6ak6EJm", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201339297120608256"], "created_at": "2019-12-02T03:16:22.000Z"}, {"id": "1201339288643919872", "text": "Suicida dopo la conferma della condanna a 30 anni per aver ucciso la fidanzata https://t.co/CGg72cirKx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "317671787", "edit_history_tweet_ids": ["1201339288643919872"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/CGg72cirKx", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/51EEDC3B-339F-401B-A501-3DE1AABF3E75/Suicida-dopo-la-conferma-della-condanna-a-30-anni-per-aver-ucciso-la-fidanzata", "display_url": "informazione.it/a/51EEDC3B-339\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T03:16:20.000Z"}, {"id": "1201339191180824578", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "37835742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201339191180824578"], "created_at": "2019-12-02T03:15:57.000Z"}, {"id": "1201339075623559168", "text": "@MariaEl97281767 @torresgustavot1 @liberacion1307 @MiguelATristan @LiiioSac @Lucy_Fugas @carloshr2010 @QueenHdz4 @carmelitavarg17 @charazul11 @Ruth_253 @JmxJordy @tatisxiux @Iris96805774 @yoli_gotitaymar @JonnyPikachu88 @Bonni__05_69 @roccimora @Amatista24M @Homero_Pena1 @lleinniprez @GeorgieCalderon @hugot80 @NatyG_OK @mandalavips @Onix099 @LikeDiamonds10k @kuchy @Garin_Bellamy @Aston20952603 @MickeyGL77 @BellaDama94 @LatinaFlorecita Mascara suicida \ud83d\ude0e\n\nY el suyo\n\n@lleinniprez \n@angel107oficial \n@Emilysmile00\n@TuFSerena2104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1047620130241437696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201326697590730753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "torresgustavot1", "id": "3866573115"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "MiguelATristan", "id": "981721116690399232"}, {"start": 66, "end": 75, "username": "LiiioSac", "id": "968119679049981953"}, {"start": 76, "end": 87, "username": "Lucy_Fugas", "id": "1399560894829502466"}, {"start": 130, "end": 141, "username": "charazul11", "id": "1560873361"}, {"start": 142, "end": 151, "username": "Ruth_253", "id": "1513876388"}, {"start": 152, "end": 161, "username": "JmxJordy", "id": "1057850497305112577"}, {"start": 162, "end": 172, "username": "tatisxiux", "id": "1197926583702568961"}, {"start": 187, "end": 203, "username": "yoli_gotitaymar", "id": "357979810"}, {"start": 234, "end": 244, "username": "roccimora", "id": "738835589609316353"}, {"start": 272, "end": 284, "username": "lleinniprez", "id": "497594771"}, {"start": 285, "end": 301, "username": "GEORGIECALDERON", "id": "1564315235506339843"}, {"start": 302, "end": 310, "username": "hugot80", "id": "40526002"}, {"start": 311, "end": 320, "username": "NatyG_OK", "id": "818772066581286912"}, {"start": 321, "end": 333, "username": "mandalavips", "id": "969705728083509249"}, {"start": 334, "end": 342, "username": "Onix099", "id": "839467947081011200"}, {"start": 360, "end": 366, "username": "kuchy", "id": "27150770"}, {"start": 367, "end": 381, "username": "Garin_Bellamy", "id": "868586252832034816"}, {"start": 382, "end": 396, "username": "Aston20952603", "id": "1196531818532618242"}, {"start": 397, "end": 408, "username": "MickeyGL77", "id": "1163867659680780288"}, {"start": 409, "end": 421, "username": "BellaDama94", "id": "4205633110"}, {"start": 422, "end": 438, "username": "LatinaFlorecita", "id": "1148551571124424705"}, {"start": 469, "end": 481, "username": "lleinniprez", "id": "497594771"}, {"start": 483, "end": 499, "username": "angel107oficial", "id": "285327782"}, {"start": 501, "end": 514, "username": "Emilysmile00", "id": "946264739830566912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201339075623559168"], "in_reply_to_user_id": "1067655675239690240", "created_at": "2019-12-02T03:15:30.000Z"}, {"id": "1201338994769977344", "text": "Talvez seja pelo pastor ter engravidado uma das irm\u00e3s ou que ela se suicidou por todas as coisas que aconteceram com ela e grande parte \u00e9 culpa da m\u00e3e dela e ela ter uma igreja. E hoje muitas pessoas dizem que \u00e9 falta de Deus, mas ela j\u00e1 tinha procurado ele, mas me digam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1085547563980333056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201338992559570946"}], "entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 224, "probability": 0.693, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201338994769977344"], "in_reply_to_user_id": "1085547563980333056", "created_at": "2019-12-02T03:15:10.000Z"}, {"id": "1201338971185438721", "text": "Mata a sus hijos y se suicida https://t.co/KGmSAojzbl https://t.co/bJDGLyiPnt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "133411809", "edit_history_tweet_ids": ["1201338971185438721"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/KGmSAojzbl", "expanded_url": "http://bit.ly/2qUulaY", "display_url": "bit.ly/2qUulaY"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/bJDGLyiPnt", "expanded_url": "https://twitter.com/2001OnLine/status/1201338971185438721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bJDGLyiPnt", "media_key": "3_1201338969969037315"}]}, "created_at": "2019-12-02T03:15:05.000Z"}, {"id": "1201338868957667328", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana\n\nFidel Castro D\u00edaz-Balart, de 68 a\u00f1os, se quita la vida afectado por una fuerte depresi\u00f3n, seg\u00fan los medios oficiales cubanos https://t.co/LgbFzYj7dO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "365677327", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.8518, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.7175, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Balart"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/LgbFzYj7dO", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=FB_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201338868957667328"], "created_at": "2019-12-02T03:14:40.000Z"}, {"id": "1201338788145958913", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2153885638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201338788145958913"], "created_at": "2019-12-02T03:14:21.000Z"}, {"id": "1201338696743706625", "text": "@rodrigogenta Itair brigou com todo mundo e a Fox deu corda pra ele sem enforcar \u00e9 assim ele se enforcou...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "93926508", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201165934595100673"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rodrigogenta", "id": "73917443"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.832, "type": "Person", "normalized_text": "Itair"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.457, "type": "Person", "normalized_text": "Fox"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201338696743706625"], "in_reply_to_user_id": "73917443", "created_at": "2019-12-02T03:13:59.000Z"}, {"id": "1201338680453074944", "text": "@julia_mobe04 vamo se suicida depois que lan\u00e7a sherek s\u00f3, por enquanto \u00e9 isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1100171865878921217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201338347601453056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8661, "type": "Other", "normalized_text": "sherek"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201338680453074944"], "in_reply_to_user_id": "908069762839846912", "created_at": "2019-12-02T03:13:55.000Z"}, {"id": "1201338574005780480", "text": "RT @dokkstormur: falou a que matou a astra e levou eras para contar para a kara com medo da rea\u00e7\u00e3o dela e deixando o jonn levar no lombo k\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "278242717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201328450277199872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5951, "type": "Person", "normalized_text": "kara"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.576, "type": "Other", "normalized_text": "jonn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201338574005780480"], "created_at": "2019-12-02T03:13:30.000Z"}, {"id": "1201338499976376320", "text": "Ontem um pai se suicidou em uma das cidades mais pobres do l\u00edbano porque n\u00e3o tinha como sustentar a filha, a\u00ed os idiotas filhos da puta que se fazem de religiosos aparecem falando \"ah mas agora ele vai pro inferno\". QUEM VAI QUEIMAR NO INFERNO \u00c9 VOC\u00ca SEU SER INSENS\u00cdVEL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "63704150", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5946, "type": "Place", "normalized_text": "l\u00edbano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201338499976376320"], "geo": {"place_id": "583bd538eb3129d1"}, "created_at": "2019-12-02T03:13:12.000Z"}, {"id": "1201338431739224065", "text": "@hariany Minha m\u00e3e assistindo se matou de rir kkkkkkkkkkkkk eita hariany engra\u00e7ada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "426341166", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201337481112756225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hariany", "id": "1083188983557963777"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "hariany"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201338431739224065"], "in_reply_to_user_id": "1083188983557963777", "created_at": "2019-12-02T03:12:56.000Z"}, {"id": "1201338385941446656", "text": "RT @Cluzcar: Digan lo q digan los dinosaurios de Fuerza Muladar y fujitrolls, Keiko se encuentra en el ocaso de su vida pol\u00edtica. Ni un sis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1194415821717680130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201222369274204160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.4593, "type": "Other", "normalized_text": "Fuerza Muladar"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201338385941446656"], "created_at": "2019-12-02T03:12:45.000Z"}, {"id": "1201338353939099648", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "17232076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201338353939099648"], "created_at": "2019-12-02T03:12:38.000Z"}, {"id": "1201338237232582656", "text": "RT @fgonzalezfradin: Tengo unas ganas de hundirme en los temas ac\u00fasticos de las pastillas y chuparme un tinto entero. As\u00ed de domingo. As\u00ed d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3626498776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201319630209466368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fgonzalezfradin", "id": "187404210"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201338237232582656"], "created_at": "2019-12-02T03:12:10.000Z"}, {"id": "1201338213949988869", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2458064395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201338213949988869"], "created_at": "2019-12-02T03:12:04.000Z"}, {"id": "1201338031304667140", "text": "Mi Historia:\n\nAbrir\u00e9 hilo para contar un poco de mi, no soy una persona suicida, no quiero llamar la atenci\u00f3n, no soy un crepypasta, no soy un maniaco en serie, solo busco algo para desahogar mi frustraci\u00f3n cuando la siento.\n\nTengo 22 a\u00f1os cumplir\u00e9 23 el 8/02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1201336110753841153", "edit_history_tweet_ids": ["1201338031304667140"], "created_at": "2019-12-02T03:11:21.000Z"}, {"id": "1201338003106521089", "text": "capacidade de resolcer equa\u00e7\u00f5es, memorizar rea\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas e at\u00e9 te explicar por que tal f\u00f3rmula existe se eu n\u00e3o souber ser enfrentar a vida. Enfim, sou grato por cada l\u00e1grima e por cada pensamento suic\u00edda, por mais que pareca paradoxo, eles me fizeram querer viver.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "953014826044940291", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201338001042952197"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201338003106521089"], "in_reply_to_user_id": "953014826044940291", "created_at": "2019-12-02T03:11:14.000Z"}, {"id": "1201337969866620928", "text": "RT @izanildosabino: Quero ver se a Globo tem coragem de perguntar ao Moro qual rela\u00e7\u00e3o da excludente de ilicitude que pode isentar agentes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1048045296205352961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201317690796843009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201337969866620928"], "created_at": "2019-12-02T03:11:06.000Z"}, {"id": "1201337963650723845", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "50653789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201337963650723845"], "created_at": "2019-12-02T03:11:04.000Z"}, {"id": "1201337923456516098", "text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab\u3068\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u306e\u524d\u54e8\u6226\u306b\u201c\u71b1\u91cf\u201d\u3092\u611f\u3058\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531 https://t.co/Vi9ktX2q4q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "16417731", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}, {"start": 9, "end": 11, "probability": 0.4271, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Vi9ktX2q4q", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13052", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13052"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201337923456516098"], "created_at": "2019-12-02T03:10:55.000Z"}, {"id": "1201337860827340800", "text": "RT @izanildosabino: Quero ver se a Globo tem coragem de perguntar ao Moro qual rela\u00e7\u00e3o da excludente de ilicitude que pode isentar agentes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4096410755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201317690796843009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201337860827340800"], "created_at": "2019-12-02T03:10:40.000Z"}, {"id": "1201337817558847488", "text": "RT @ANANKA63: @HelenaParedes15 @PacitaGuerra Helena  querida c\u00f3mo crees  que va arrastrar toda esa  humanidad ? \nPens\u00e9  que despu\u00e9s  del su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1050463008361762817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201308078987268096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "HelenaParedes15", "id": "1050463008361762817"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "Helena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201337817558847488"], "created_at": "2019-12-02T03:10:30.000Z"}, {"id": "1201337785203986432", "text": "la relaci\u00f3n mas importante es contigo mismo blablabla\nno tener a nadie en tu d\u00eda a d\u00eda (ni querer tenerlo por ansiedad social/no tener nada estable construido) siendo una persona potencialmente suicida es muy jodido, as\u00ed que cuidado con los enfoques que no les dais a las cosas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1133151453424640000", "edit_history_tweet_ids": ["1201337785203986432"], "created_at": "2019-12-02T03:10:22.000Z"}, {"id": "1201337726919942145", "text": "RT @HistoriaFotBog: La foto para el Recuerdo desde la Piedra del suicida, Salto del Tequendama a mediados de los 40. https://t.co/sgpvUKjccf", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "91627630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201131837592154114"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriaFotBog", "id": "1025714615739723776"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Piedra del suicida"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "Salto del Tequendama"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sgpvUKjccf", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaFotBog/status/1201131837592154114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgpvUKjccf", "media_key": "3_1201131831791378432"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201337726919942145"], "created_at": "2019-12-02T03:10:08.000Z"}, {"id": "1201337691746586624", "text": "@MariaEl97281767 @torresgustavot1 @Enrique31174297 @liberacion1307 @MiguelATristan @LiiioSac @Lucy_Fugas @carloshr2010 @QueenHdz4 @carmelitavarg17 @charazul11 @Ruth_253 @JmxJordy @tatisxiux @Iris96805774 @yoli_gotitaymar @JonnyPikachu88 @Bonni__05_69 @roccimora @Amatista24M @Homero_Pena1 @lleinniprez @GeorgieCalderon @hugot80 @NatyG_OK @mandalavips @Onix099 @LikeDiamonds10k @kuchy @Garin_Bellamy @Aston20952603 @BellaDama94 @LatinaFlorecita Venganza suicida \u270c\n\nY uds \n@LadyForever_ \n@Ger_Rico10 \n@QueenHdz4 \n@ShoikBeat \n@zahyra05", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1163867659680780288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201326697590730753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "torresgustavot1", "id": "3866573115"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "MiguelATristan", "id": "981721116690399232"}, {"start": 83, "end": 92, "username": "LiiioSac", "id": "968119679049981953"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "Lucy_Fugas", "id": "1399560894829502466"}, {"start": 147, "end": 158, "username": "charazul11", "id": "1560873361"}, {"start": 159, "end": 168, "username": "Ruth_253", "id": "1513876388"}, {"start": 169, "end": 178, "username": "JmxJordy", "id": "1057850497305112577"}, {"start": 179, "end": 189, "username": "tatisxiux", "id": "1197926583702568961"}, {"start": 204, "end": 220, "username": "yoli_gotitaymar", "id": "357979810"}, {"start": 251, "end": 261, "username": "roccimora", "id": "738835589609316353"}, {"start": 289, "end": 301, "username": "lleinniprez", "id": "497594771"}, {"start": 302, "end": 318, "username": "GEORGIECALDERON", "id": "1564315235506339843"}, {"start": 319, "end": 327, "username": "hugot80", "id": "40526002"}, {"start": 328, "end": 337, "username": "NatyG_OK", "id": "818772066581286912"}, {"start": 338, "end": 350, "username": "mandalavips", "id": "969705728083509249"}, {"start": 351, "end": 359, "username": "Onix099", "id": "839467947081011200"}, {"start": 377, "end": 383, "username": "kuchy", "id": "27150770"}, {"start": 384, "end": 398, "username": "Garin_Bellamy", "id": "868586252832034816"}, {"start": 399, "end": 413, "username": "Aston20952603", "id": "1196531818532618242"}, {"start": 414, "end": 426, "username": "BellaDama94", "id": "4205633110"}, {"start": 427, "end": 443, "username": "LatinaFlorecita", "id": "1148551571124424705"}, {"start": 471, "end": 484, "username": "LadyForever_", "id": "77584393"}, {"start": 486, "end": 497, "username": "Ger_Rico10", "id": "319787967"}, {"start": 511, "end": 521, "username": "ShoikBeat", "id": "881521839847211010"}, {"start": 523, "end": 532, "username": "zahyra05", "id": "1131384150009765889"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201337691746586624"], "in_reply_to_user_id": "1067655675239690240", "created_at": "2019-12-02T03:10:00.000Z"}, {"id": "1201337641666396161", "text": "@adn40 @IrvingPineda @AztecaNoticias @AlejandroBrofft Haber si no se suicida el @IrvingPineda, que horrible saber que ni su mam\u00e1 lo quiere, y que todo M\u00e9xico lo desprecia por chayotero, \ud83d\ude06", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "549368232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201294399310745601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "adn40", "id": "84398622"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "IrvingPineda", "id": "39107287"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "AlejandroBrofft", "id": "99486924"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "IrvingPineda", "id": "39107287"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 156, "probability": 0.9907, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201337641666396161"], "in_reply_to_user_id": "84398622", "created_at": "2019-12-02T03:09:48.000Z"}, {"id": "1201337530928521217", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1401159704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201337530928521217"], "created_at": "2019-12-02T03:09:21.000Z"}, {"id": "1201337420605722624", "text": "RT @ClaraBus1: Lo que dice es la carta de un suicida, no se donde esta pero necesita ayuda!!!!!!!!!! https://t.co/8w8K4U1UqL", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "173280493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201307298771197953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ClaraBus1", "id": "1170109304768225281"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/8w8K4U1UqL", "expanded_url": "https://twitter.com/lilira57/status/1201178037305384961", "display_url": "twitter.com/lilira57/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201337420605722624"], "created_at": "2019-12-02T03:08:55.000Z"}, {"id": "1201337336333840385", "text": "RT @laderechadiario: \ud83c\uddec\ud83c\udde7 | #Londres: el terrorista se llamaba Usman Khan, yihadista islamista, que ya hab\u00eda estado preso desde 2012 cuando l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "819435301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200799376102350849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "laderechadiario", "id": "1169664359628509184"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Usman Khan"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Londres"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201337336333840385"], "created_at": "2019-12-02T03:08:35.000Z"}, {"id": "1201337162614083585", "text": "Queeeeeeee.finde de la.puta madre aunque no puedo decir lo mismo de este domingo culo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1319502936", "edit_history_tweet_ids": ["1201337162614083585"], "created_at": "2019-12-02T03:07:53.000Z"}, {"id": "1201336868031336449", "text": "RT @fgonzalezfradin: Tengo unas ganas de hundirme en los temas ac\u00fasticos de las pastillas y chuparme un tinto entero. As\u00ed de domingo. As\u00ed d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1104496782501920769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201319630209466368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fgonzalezfradin", "id": "187404210"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201336868031336449"], "created_at": "2019-12-02T03:06:43.000Z"}, {"id": "1201336538669424640", "text": "RT @fgonzalezfradin: Tengo unas ganas de hundirme en los temas ac\u00fasticos de las pastillas y chuparme un tinto entero. As\u00ed de domingo. As\u00ed d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4548923559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201319630209466368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fgonzalezfradin", "id": "187404210"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201336538669424640"], "created_at": "2019-12-02T03:05:25.000Z"}, {"id": "1201336471552172032", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "56452419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201336471552172032"], "created_at": "2019-12-02T03:05:09.000Z"}, {"id": "1201336180400361473", "text": "@juvenalvf Isso deixa um gajo tarola sempre com o pensamento suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1155610968384331779", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184535700991107079"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "juvenalvf", "id": "824054763704778752"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9053, "type": "Person", "normalized_text": "tarola"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201336180400361473"], "in_reply_to_user_id": "824054763704778752", "created_at": "2019-12-02T03:03:59.000Z"}, {"id": "1201335972883030018", "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "305713145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201335972883030018"], "created_at": "2019-12-02T03:03:10.000Z"}, {"id": "1201335753760034817", "text": "Amigos ando depre as\u00ed que ya empieza el horario suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "592256518", "edit_history_tweet_ids": ["1201335753760034817"], "created_at": "2019-12-02T03:02:18.000Z"}, {"id": "1201335719316393985", "text": "RT @SebiTurtora: Tremendo hilo para tomar conciencia: se suicida desde una habitaci\u00f3n del Htal. Durand cuando su novia le confes\u00f3 que le co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "333459796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200983838698213376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SebiTurtora", "id": "199149623"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.3913, "type": "Place", "normalized_text": "Htal"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.565, "type": "Person", "normalized_text": "Durand"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201335719316393985"], "created_at": "2019-12-02T03:02:09.000Z"}, {"id": "1201335404940726278", "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2427176402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201335404940726278"], "created_at": "2019-12-02T03:00:54.000Z"}, {"id": "1201335273755488257", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1563294810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201335273755488257"], "created_at": "2019-12-02T03:00:23.000Z"}, {"id": "1201335176787185664", "text": "\u26a0\ud83d\udd34Los hechos sucedieron en la colonia Las Am\u00e9ricas en Matamoros\u26a0\ud83d\udd34\n\nhttps://t.co/d1MEvbxZ5X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2460518449", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.4929, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9ricas"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/d1MEvbxZ5X", "expanded_url": "https://www.elsoldetampico.com.mx/policiaca/se-suicida-por-falta-de-empleo-4529748.html", "display_url": "elsoldetampico.com.mx/policiaca/se-s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201335176787185664"], "created_at": "2019-12-02T03:00:00.000Z"}, {"id": "1201334911799582720", "text": "RT @izanildosabino: Quero ver se a Globo tem coragem de perguntar ao Moro qual rela\u00e7\u00e3o da excludente de ilicitude que pode isentar agentes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53168328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201317690796843009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201334911799582720"], "created_at": "2019-12-02T02:58:57.000Z"}, {"id": "1201334575760322560", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1019268403197108224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201334575760322560"], "created_at": "2019-12-02T02:57:37.000Z"}, {"id": "1201334555032068097", "text": "RT @izanildosabino: Quero ver se a Globo tem coragem de perguntar ao Moro qual rela\u00e7\u00e3o da excludente de ilicitude que pode isentar agentes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2260265496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201317690796843009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201334555032068097"], "created_at": "2019-12-02T02:57:32.000Z"}, {"id": "1201334536690425857", "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4158633747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201334536690425857"], "created_at": "2019-12-02T02:57:27.000Z"}, {"id": "1201334526993223680", "text": "RT @ANANKA63: @HelenaParedes15 @PacitaGuerra Helena  querida c\u00f3mo crees  que va arrastrar toda esa  humanidad ? \nPens\u00e9  que despu\u00e9s  del su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "544633532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201308078987268096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "HelenaParedes15", "id": "1050463008361762817"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "Helena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201334526993223680"], "created_at": "2019-12-02T02:57:25.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "JorgeCanaKero", "name": "Jorge Ca\u00f1a", "id": "173987328", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3667, "following_count": 2664, "tweet_count": 38045, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "username": "DavesRadar", "name": "Dave's Radar", "id": "703563386261540864", "public_metrics": {"followers_count": 2657, "following_count": 161, "tweet_count": 22304, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "loganivers", "name": "\u2b50", "id": "294067215", "location": "39/80 \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 2547, "following_count": 2404, "tweet_count": 158800, "listed_count": 25}}, {"verified": true, "username": "stedile_mst", "name": "Jo\u00e3o Pedro Stedile", "id": "1048283702697086979", "public_metrics": {"followers_count": 78758, "following_count": 1, "tweet_count": 4169, "listed_count": 227}}, {"verified": false, "username": "geraldoazevedof", "name": "\ud83d\udea9 Geraldo Azevedo \ud83d\udc89\ud83d\udc0a #LulaPresidente", "id": "272699714", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16309, "following_count": 14303, "tweet_count": 329461, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "username": "miryamolivamart", "name": "Miry\ud83d\udc96\ud83c\udf1a", "id": "1875575527", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 476, "tweet_count": 3286, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Josu_ke", "name": "\u5bff \u4e09\u4e95", "id": "392860199", "location": "Manga", "public_metrics": {"followers_count": 32093, "following_count": 473, "tweet_count": 93635, "listed_count": 163}}, {"verified": false, "username": "SigapelaEskerda", "name": "\ud835\udc53o\ud835\udc59\ud835\udc58\ud835\udc59o\ud835\udc5f\ud835\udc52 \ud800\udc82\ud83c\udf08", "id": "1064314629101420544", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 5004, "tweet_count": 51095, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Silva__18", "name": "F\u00e1bio Silva", "id": "1010700408443023360", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 363, "tweet_count": 9053, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Leon_Mota", "name": "Leonardo Mota", "id": "197138645", "location": "Natal/RN", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 2485, "tweet_count": 131000, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "izanildo_sabino", "name": "Izanildo Sabino - Juntos pelo Brasil #Lula13\ud83d\udea9", "id": "100347774", "location": "Vila Velha/ES, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19717, "following_count": 19571, "tweet_count": 20829, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "xImAbRi1", "name": "\ud835\ude3e\ud835\ude5d\ud835\ude5e\ud835\ude63 \ud835\ude3c\ud835\ude57\ud835\ude67\ud835\ude5e", "id": "1056183820221890560", "location": "\ua731\u026a \u029f\u1d07\u1d07\ua731 \u1d07\ua731\u1d1b\u1d0f \u1d0d\u1d07 \u1d05\u1d07\u0299\u1d07\ua731 \u1d1c\u0274 \u0299\u1d07\ua731\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 219, "tweet_count": 22060, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "arthuwd", "name": "Arthur Victor", "id": "1038517113022029825", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 586, "tweet_count": 7599, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ja_gonzalez49", "name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro", "id": "4045324043", "location": "Madrid y Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 6858, "following_count": 4465, "tweet_count": 232814, "listed_count": 395}}, {"verified": false, "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "username": "vladdico", "name": "Vladimir Oliveira", "id": "64768118", "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 684, "tweet_count": 224828, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "LucianoMClaros", "name": "Luciano", "id": "435718820", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 317, "tweet_count": 63616, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "alboy54", "name": "#Anames#EuDefendoOSUS\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1187257446", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6287, "following_count": 6448, "tweet_count": 60749, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "senathehero", "name": "Wargaymon", "id": "104237289", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 1747, "tweet_count": 3387, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "clmatut", "name": "ita", "id": "762835535278727169", "location": "nolose", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 193, "tweet_count": 33327, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ProfWalter", "name": "Walter (Teres\u00f3polis)", "id": "29763005", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 1505, "tweet_count": 70876, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "txmhg018", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "id": "578529652", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210613, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "crisjmoura", "name": "Cristine Moura", "id": "246875077", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1014, "tweet_count": 4013, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ana_ba2", "name": "Ana Isabel del Barco \ud83d\udda4", "id": "903340216282476545", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 171, "tweet_count": 4431, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "DGTes", "name": "Dir. Gral. Tr\u00e1fico", "id": "405039749", "public_metrics": {"followers_count": 437852, "following_count": 328, "tweet_count": 43085, "listed_count": 1840}}, {"verified": false, "username": "ronaldofrazao", "name": "Ronaldo Fraz\u00e3o", "id": "45487215", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 556, "tweet_count": 7948, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CorriereCitta", "name": "Il Corriere della Citt\u00e0", "id": "128860907", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 10, "tweet_count": 114285, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "eumesmovittu", "name": "J\u00e3o\u2e06\u2e09\uf8ff", "id": "3189464231", "location": "Primavera - It\u00e1polis  ", "public_metrics": {"followers_count": 2876, "following_count": 0, "tweet_count": 199992, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "elianacbn", "name": "Eliana", "id": "3433653245", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 235, "tweet_count": 3335, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anisionogueira", "name": "ANISIO LULA NOGUEIRA", "id": "211489456", "location": "Ara\u00e7atuba-SP-BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 15181, "following_count": 10013, "tweet_count": 650175, "listed_count": 126}}, {"verified": false, "username": "Clucialeme3", "name": "Clucialeme", "id": "1057624693019164673", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 788, "tweet_count": 13126, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JesusDivino", "name": "Jesus Divino Barbosa de Souza", "id": "100317141", "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5648, "following_count": 5232, "tweet_count": 117666, "listed_count": 81}}, {"verified": false, "username": "NDaSilva6", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udd96N. Rubinstein", "id": "1016722302812213248", "location": "Curitiba, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2896, "following_count": 3853, "tweet_count": 165186, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "verdadesfuera", "name": "Soltando verdades", "id": "3068713546", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1, "tweet_count": 56677, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "ademarjoa", "name": "AdemarJ (De \ud83c\udfe0)", "id": "73176131", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 4995, "tweet_count": 113614, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Jupao3116", "name": "Jupao \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "556207845", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 531, "tweet_count": 20033, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"verified": false, "username": "politicadonna", "name": "politicadonna", "id": "335241668", "location": "roma", "public_metrics": {"followers_count": 3925, "following_count": 3601, "tweet_count": 13755, "listed_count": 88}}, {"verified": false, "username": "angiuoniluigi", "name": "angiuoniluigi", "id": "3030533474", "location": "Mercato San Severino, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 7865, "following_count": 8635, "tweet_count": 330236, "listed_count": 100}}, {"verified": true, "username": "Agenzia_Ansa", "name": "Agenzia ANSA", "id": "150725695", "location": "Via della Dataria, 94 - Roma", "public_metrics": {"followers_count": 1901808, "following_count": 267, "tweet_count": 253751, "listed_count": 6500}}, {"verified": false, "username": "isaias_nl", "name": "Isaias N. Lima", "id": "712767863115755521", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 152, "tweet_count": 19683, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Belda1954", "name": "antonio jesus ruano", "id": "194639409", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 2889, "tweet_count": 119167, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "arp_zaragoza", "name": "ARP Zaragoza", "id": "835783078975008768", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 475, "tweet_count": 10598, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_Agencia6", "name": "Agencia6\ufe0f\u20e3", "id": "2292491447", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 645, "tweet_count": 9748, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "julio_leites", "name": "J\u00falio C\u00e9sar Leites Rodriguez\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1044794717429526528", "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1699, "tweet_count": 22180, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "notizieonlineIT", "name": "Notizie On Line Italia", "id": "539110886", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 7360, "following_count": 4314, "tweet_count": 9452, "listed_count": 38}}, {"verified": true, "username": "LaStampa", "name": "La Stampa", "id": "29416653", "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 1340190, "following_count": 405, "tweet_count": 555674, "listed_count": 7116}}, {"verified": false, "username": "tripletrabajo", "name": "Lara,Lara.#NoalPP", "id": "274578505", "location": "quien sabe de donde..", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 923, "tweet_count": 36796, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "bonipadua", "name": "Boniperti P\u00e1dua Cota", "id": "58989130", "location": "Santa Rosa de Viterbo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 3028, "tweet_count": 148269, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jvcampelo", "name": "Valter Lula Camp\u00ealo \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "100242637", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 2296, "tweet_count": 65567, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FranRT1968", "name": "ESPA\u00d1A DESPIERTA", "id": "2990644817", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3220, "following_count": 4883, "tweet_count": 108256, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "CCivicaCatalana", "name": "Convivencia Civica Catalana", "id": "318541441", "location": "Catalu\u00f1a (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 75398, "following_count": 22829, "tweet_count": 37492, "listed_count": 337}}, {"verified": true, "username": "BI_Italia", "name": "Business Insider Ita", "id": "702901779512610816", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 8827, "following_count": 489, "tweet_count": 34595, "listed_count": 179}}, {"verified": false, "username": "EricRogal", "name": "EricRogal", "id": "2168391156", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 964, "tweet_count": 117694, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Darkforte96", "name": "(\u3186_\u3186)", "id": "4197229935", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 808, "tweet_count": 70965, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "ctvdelacoruna", "name": "Ctvlcg \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "4571661033", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 388, "tweet_count": 6547, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SolTaylorRdL", "name": "Sol Taylor", "id": "138627969", "public_metrics": {"followers_count": 15268, "following_count": 6864, "tweet_count": 350558, "listed_count": 383}}, {"verified": false, "username": "renatotf", "name": "RenatoTavolieriFilho", "id": "28878672", "location": "Varginha - MG", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 119, "tweet_count": 126557, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "BrunavitoriaBr", "name": "Bruna2313", "id": "2274803700", "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 43, "tweet_count": 171, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Referencianerd", "name": "Refer\u00eancia Nerd", "id": "930071123143921666", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 50, "tweet_count": 1777, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Leticia041271", "name": "L\u039e\u03c4\u0456\u0421i\u0330\u0430 \ud83d\udc0d\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u25b6\ufe0fbien a la derecha...", "id": "837134281692561409", "location": "Peronia ", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 1287, "tweet_count": 71185, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "censitati", "name": "CENSI", "id": "1022991550421381121", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 515, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Manujos2087", "name": "Manu \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": "300969248", "public_metrics": {"followers_count": 3509, "following_count": 3590, "tweet_count": 155949, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "aulapc_es", "name": "Eduardo L\u00f3pez", "id": "712312848", "public_metrics": {"followers_count": 3895, "following_count": 2990, "tweet_count": 64439, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "BuhosColgantes", "name": "Tania", "id": "940597017738448898", "location": "Gij\u00f3n, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 852, "tweet_count": 86455, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ariasvicente431", "name": "Vicente Arias", "id": "4694531323", "location": "Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 4215, "following_count": 5001, "tweet_count": 80300, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "o_dzamu", "name": "lev", "id": "1011267638213992448", "public_metrics": {"followers_count": 3685, "following_count": 3678, "tweet_count": 30644, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "canyonboo_", "name": "Ali*.\u2727", "id": "1147682658761269248", "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 1746, "tweet_count": 16774, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "_Pooh1909", "name": "Osiris \u2665", "id": "436308148", "location": "All Around The World", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 253, "tweet_count": 8963, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kiiroi", "name": "kiiroi kenshi \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b", "id": "15299344", "location": "Cartagena, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 122, "tweet_count": 12843, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Suburbia1980", "name": "Inquieta", "id": "1211146730", "location": "Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 3465, "tweet_count": 97819, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "matthieukzn", "name": "matthieu kouzine", "id": "768872221058170880", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 124, "tweet_count": 28511, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SandraSanMag", "name": "\u2665\ufe0fPaz e Bem com Lula e Haddad 13\ud83d\udcda", "id": "187837782", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 1805, "tweet_count": 69938, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "esqueceeefii", "name": "micoo.11", "id": "815356152905076736", "location": "Coimbra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 677, "tweet_count": 7648, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cheiraaleite", "name": "leite", "id": "1104379972624543744", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 367, "tweet_count": 13115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "9deazevedo", "name": "Gioconda de Azevedo", "id": "4370247615", "location": "Ouro Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 452, "tweet_count": 235239, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "WongYabe", "name": "Julio Wong", "id": "780953961066921984", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 644, "tweet_count": 40682, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Anchebiondi", "name": "Angelina", "id": "1129760998255210497", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 287, "tweet_count": 52981, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "News24Italy", "name": "News 24 Italy\u2122", "id": "438885932", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 31, "tweet_count": 282485, "listed_count": 393}}, {"verified": false, "username": "abruzzoweb", "name": "AbruzzoWeb", "id": "74864318", "location": "Italy - Abruzzo - L'Aquila", "public_metrics": {"followers_count": 19563, "following_count": 12481, "tweet_count": 145844, "listed_count": 159}}, {"verified": false, "username": "C_Randieri", "name": "Ing. Cristian Randieri, PhD", "id": "1940230142", "location": "Syracuse, Sicily", "public_metrics": {"followers_count": 72069, "following_count": 32858, "tweet_count": 274539, "listed_count": 441}}, {"verified": false, "username": "Guilher61991779", "name": "Guilherme Silva", "id": "977667446579650561", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 2258, "tweet_count": 7475, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "freshmarines", "name": "\u22bfSTL\u30a4\u30f3\u30c6\u30eb\u30ca\u30c4\u30a3\u30aa\u30ca\u30fc\u30ec\u4e0e\u7530\u26bd\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\u306f\u3084\u3076\u3055\u515a\u652f\u6301", "id": "784020055579254784", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 4983, "tweet_count": 142490, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lizzymd66", "name": "Lizzy\u2665\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u267b\ufe0f", "id": "898611080645292032", "location": "Espa\u00f1a-Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1444, "tweet_count": 99770, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "InesUlhoa", "name": "In\u00eas Ulh\u00f4a", "id": "210210903", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 565, "tweet_count": 11352, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MaraRGoes", "name": "Mara Goes", "id": "87323900", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1115, "tweet_count": 12229, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "eubanksonit", "name": "eubanks \ud83d\udc7b", "id": "763291388733566976", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 153, "tweet_count": 6163, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_cleankeyboard", "name": "#MUTOHGHC", "id": "816032850982092801", "location": "He/Him", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 538, "tweet_count": 27309, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "JoseeMadeira", "name": "Jos\u00e9Madeira", "id": "633322343", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 2558, "tweet_count": 215263, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "Al_Iks", "name": "Juan Alix \ud83c\uddea\ud83c\udded #YoApoyoAlGobierno", "id": "113876192", "location": "Madrid por desgracia.", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 2154, "tweet_count": 164530, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "PetucioS", "name": "Jos\u00e9\u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2882817201", "location": "Alagoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4564, "following_count": 4996, "tweet_count": 324074, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "bellaciaubella", "name": "Ale", "id": "859984396929159169", "location": "Ursal", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 3538, "tweet_count": 452838, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jackson_ffr", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd98.", "id": "1101100124154064897", "location": "\u1d21\u0280\u026a\u1d1b\u1d1b\u1d07\u0274 \u0299\u028f #L\u026a\u1d1b\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 75, "tweet_count": 8626, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "bluepearlff", "name": "Blue {Pearl}", "id": "903745691536809984", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 124, "tweet_count": 12706, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "souza_maurilio", "name": "Maur\u00edlio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9", "id": "471090694", "public_metrics": {"followers_count": 6553, "following_count": 7041, "tweet_count": 462545, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "pcazel", "name": "patricia cazelgrandi", "id": "81876601", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 1786, "tweet_count": 13169, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marty_0371", "name": "Marty Brunet", "id": "218452021", "location": "Europe", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 2095, "tweet_count": 98573, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "cobhortelano", "name": "Andr\u00e9s Carmelo Cob H", "id": "16376156", "location": "BURGOS : SPAIN", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 4815, "tweet_count": 61297, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "Sentid2016Comun", "name": "Indignad@s!! \ud83d\udd3b", "id": "4833298629", "location": "Con los derechos humanos", "public_metrics": {"followers_count": 16998, "following_count": 7754, "tweet_count": 80616, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "username": "LaMuy", "name": "Mar\u00eda LaMuy", "id": "57667904", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 4580, "following_count": 2296, "tweet_count": 87527, "listed_count": 130}}, {"verified": false, "username": "nicoporfavor", "name": "A. M. Ir\u00fan \ud83d\udc8d", "id": "2775185159", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 480, "tweet_count": 20646, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "Jose_kapajika", "name": "Jose Kapajika L", "id": "1090874156", "location": "Sweden", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 185, "tweet_count": 115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "christian_nziem", "name": "Christian Nziem (kabiliste ind\u00e9pendant)", "id": "956582312648441856", "location": "lubumbashi", "public_metrics": {"followers_count": 3242, "following_count": 637, "tweet_count": 11866, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KrisMirsha", "name": "AntiKristian", "id": "190834858", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 825, "tweet_count": 3961, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "beedoesntknow", "name": "bee", "id": "66794573", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 424, "tweet_count": 38331, "listed_count": 149}}, {"verified": true, "username": "telecine", "name": "Telecine", "id": "12330502", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 538439, "following_count": 252, "tweet_count": 172947, "listed_count": 1962}}, {"verified": false, "username": "Vickitello3", "name": "vic", "id": "1042124709461143554", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 186, "tweet_count": 12077, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Amancayabrilll", "name": "", "id": "1190095230378348545", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 239, "tweet_count": 10004, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Not_Josh_", "name": "Josh & The Eternal Sorrow", "id": "436423116", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 4685, "tweet_count": 35404, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Merceidisef", "name": "\ud83d\udc9a\ud83c\udf42\ud83c\udf41Autumn\ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83d\udc9a", "id": "4450130722", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 161, "tweet_count": 18089, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "manolileonsegur", "name": "Alguer", "id": "565856316", "location": "Solson\u00e8s, Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1149, "tweet_count": 15481, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "josemariablanc3", "name": "jose M\u00aa", "id": "1097698130", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 22340, "following_count": 20816, "tweet_count": 193512, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "betopferreira", "name": "Beto Ferreira", "id": "85212649", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1598, "tweet_count": 109297, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "HistoryTom", "name": "Fab\u00edoLa Tom\u00e9 #FazoL", "id": "125151091", "location": "Barra Mansa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 590, "tweet_count": 5720, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "huskeysiberian", "name": "Lucho Mendieta", "id": "259331360", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1132, "tweet_count": 19591, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Magina_Palito", "name": "Magina \ud83d\udc9a", "id": "427768853", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 1005, "tweet_count": 29928, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "peterkama", "name": "andrea", "id": "65875053", "location": "pordenone", "public_metrics": {"followers_count": 4283, "following_count": 4935, "tweet_count": 210503, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "jannacf", "name": "Jana", "id": "923315804539641856", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 63, "tweet_count": 2058, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "elperiodico", "name": "El Peri\u00f3dico", "id": "198829810", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 732595, "following_count": 17783, "tweet_count": 609893, "listed_count": 7951}}, {"verified": false, "username": "jovantamburica", "name": "Joli", "id": "240606182", "location": "Beograd", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 1678, "tweet_count": 1846, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MichaelJoan13", "name": "Michael Joan", "id": "988140649139593216", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1175, "tweet_count": 2477, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HistoriaFotBog", "name": "Historia Fotogr\u00e1fica de Bogot\u00e1 y Colombia", "id": "1025714615739723776", "public_metrics": {"followers_count": 77369, "following_count": 57, "tweet_count": 3815, "listed_count": 109}}, {"verified": false, "username": "Luuciano_lvp", "name": "Yo no se nunca tu nombre.", "id": "334303546", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 337, "tweet_count": 4498, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Patrirex", "name": "Patri Duran", "id": "245441979", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 471, "tweet_count": 39057, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "DuSeixas", "name": "eduardo seixas", "id": "993921012", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 356, "tweet_count": 4976, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JLRatton", "name": "Jos\u00e9 Luiz Ratton", "id": "49979506", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 2785, "tweet_count": 1447, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "Liberal_jm", "name": "Jose M. Liberal", "id": "2847490636", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 55, "tweet_count": 4388, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "JackelineA58", "name": "Jackeline", "id": "917073132162289664", "location": "Guayas, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 2263, "tweet_count": 81963, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pollyannabaa", "name": "\u2022 Polly \u2022", "id": "837739932345040897", "location": "Abra\u00e7o \u00c7a\u011fDen", "public_metrics": {"followers_count": 4171, "following_count": 247, "tweet_count": 78528, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ediar", "name": "Edy ||*||", "id": "15244758", "location": "Matar\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1542, "tweet_count": 211630, "listed_count": 222}}, {"verified": false, "username": "zampajuegos", "name": "Zampajuegos", "id": "960158522842509312", "location": "Benidorm, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 210, "tweet_count": 436, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "maluaires", "name": "Malu Aires", "id": "38704010", "location": "Belo Horizonte/MG", "public_metrics": {"followers_count": 2862, "following_count": 455, "tweet_count": 5241, "listed_count": 10}}, {"verified": true, "username": "jdoriajr", "name": "Jo\u00e3o Doria", "id": "64706049", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1542970, "following_count": 297, "tweet_count": 22180, "listed_count": 2430}}, {"verified": false, "username": "RodolfoClash", "name": "Rodolfo Clash", "id": "3394752778", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 204, "tweet_count": 3609, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "MirandaSa_", "name": "Miranda S\u00e1", "id": "50850883", "location": "Rio de Janeiro-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 36876, "following_count": 750, "tweet_count": 447189, "listed_count": 226}}, {"verified": false, "username": "dweller_13", "name": "VaultDweller'13", "id": "702982242025472001", "location": "Entre Barsoom y Jasoom.", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 398, "tweet_count": 10845, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "erferrum", "name": "\ud83d\udd3b\u267b\ufe0f ElHerrero #RBU_Ya!", "id": "9427562", "public_metrics": {"followers_count": 4362, "following_count": 5000, "tweet_count": 114667, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "EsPapageno", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "FrankMeadows84", "name": "Frank \u2618\ufe0fO\u2019neal\u2618\ufe0fMeadows", "id": "1616249606", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1159, "tweet_count": 124589, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "roylucier", "name": "Roy Lucier", "id": "2699254159", "location": "Sacramento, CA", "public_metrics": {"followers_count": 7228, "following_count": 449, "tweet_count": 19153, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "DanielLopezGar8", "name": "Daniel Lopez Garcia", "id": "610058607", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 5000, "tweet_count": 141117, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "yodigono", "name": "Enrique. Stand \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "17214292", "location": "Antequera", "public_metrics": {"followers_count": 2857, "following_count": 946, "tweet_count": 72356, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "trudebom", "name": "Tania ANTIFA \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bruxa da Ilha", "id": "95630337", "location": "P\u00e2ntano do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 5627, "following_count": 3289, "tweet_count": 174411, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "albaapv13", "name": "Poeta En Silencio", "id": "1052606414647103489", "location": "Regi\u00f3n de Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 169, "tweet_count": 1717, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_rulixab", "name": "rul\u012bx out of context", "id": "727778261615452160", "location": "Central Perk", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 937, "tweet_count": 40245, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Garrac_1", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7bGarrac\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "id": "1720435670", "location": "Volando hacia el cosmos", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1553, "tweet_count": 135379, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "chamaco49", "name": "C\u00e9sar Augusto S.M. \ud83c\uddf8\ud83c\uddf3", "id": "36271449", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 3013, "tweet_count": 16906, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "clubultra", "name": "DALI... NO personas babeantes (chairos)", "id": "138667884", "public_metrics": {"followers_count": 7173, "following_count": 6765, "tweet_count": 13252, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Frances76802995", "name": "Francesita", "id": "1083466044952457216", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1664, "tweet_count": 17991, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Bienven10604341", "name": "Bienve", "id": "1074074049951789056", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 137, "tweet_count": 4666, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SuperGTP_IV", "name": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc8a-\ud835\udc6f\ud835\udc82\ud835\udc8f | \u1d33\u02e1\u1d52\u1d47\u1d43\u02e1 \u1d40\u1d49\u02e2\u1d57 \u1d3e\u1d58\u1db0\u1d9c\u02b0", "id": "887883729024290816", "location": "\u2014\ud835\udc70\ud835\udc8f \ud835\udc9a\ud835\udc90\ud835\udc96\ud835\udc93 \ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc85 \ud83d\udc41\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 1109, "tweet_count": 28017, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "CXRDINXLSINNER", "name": "\ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\uddde\ud835\udddb\ud835\ude3c\ud835\udddc\ud835\udddf", "id": "935732878922735618", "public_metrics": {"followers_count": 3609, "following_count": 99, "tweet_count": 20164, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "PabloLecMe", "name": "Pablo Lechuga", "id": "108436555", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 155, "tweet_count": 6974, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ZacBizzle28", "name": "romemx", "id": "2917204186", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 219, "tweet_count": 8790, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CordovaJusto", "name": "Justo Cordova", "id": "415001653", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TatianaAstengoB", "name": "Tatiana Astengo", "id": "840548023", "public_metrics": {"followers_count": 448781, "following_count": 1522, "tweet_count": 86331, "listed_count": 286}}, {"verified": false, "username": "ZKraemer", "name": "Zulma Dagmar Kraemer", "id": "3304947419", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 1829, "tweet_count": 109124, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "XianRathul", "name": "Xian", "id": "723186445834280960", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 2473, "tweet_count": 18213, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "Yarnovosti", "name": "\u0418\u0410 \u00ab\u042f\u0440\u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438\u00bb", "id": "240595995", "location": "Yaroslavl, Russia", "public_metrics": {"followers_count": 3463, "following_count": 1953, "tweet_count": 52859, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "username": "bettttittt", "name": "bet", "id": "128397368", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 502, "tweet_count": 41998, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "darybf", "name": "Dary", "id": "54026100", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 4655, "tweet_count": 38814, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "cansadalia_", "name": "ludalia", "id": "3399669730", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 142, "tweet_count": 4732, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dacruz_marcos", "name": "Marcos ubirajara dacruz", "id": "1163644825612238849", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 242, "tweet_count": 2458, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rose38705916", "name": "Rosa Vermelha \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc9c\ud83d\udd4a\ufe0f", "id": "710292950970982400", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3453, "following_count": 4977, "tweet_count": 120378, "listed_count": 20}}, {"verified": true, "username": "sputnik_brasil", "name": "Sputnik Brasil", "id": "499107662", "public_metrics": {"followers_count": 49808, "following_count": 1167, "tweet_count": 123828, "listed_count": 562}, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"verified": false, "username": "PAOLND", "name": "Diotima", "id": "1225372208", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 687, "tweet_count": 14896, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "username": "CarloCalenda", "name": "Carlo Calenda", "id": "2416067982", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 440559, "following_count": 165, "tweet_count": 35565, "listed_count": 1363}}, {"verified": false, "username": "RosaLulaBrasil", "name": "\ud83d\udea9Lula Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1165159975804706816", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 2666, "tweet_count": 93635, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "EGalvezPantoja", "name": "EnriqueG\u00e1lvezPantoja", "id": "2547552636", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 405, "tweet_count": 6836, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Jupagul", "name": "Ju Pagul", "id": "71348666", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1490, "tweet_count": 14932, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "gizlaine2", "name": "Gizlaine", "id": "3427382968", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440325, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IviiSayago", "name": "IVANA\ud83e\udd29", "id": "1666031678", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 186, "tweet_count": 37980, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LucianaSayago7", "name": "Luciana Sayago\ud83c\udf3b", "id": "1195726063839653888", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 108, "tweet_count": 3176, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chistony17", "name": "S2|Maritony\u2728\ud83d\udc95", "id": "950047888402296832", "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 339, "tweet_count": 13230, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Labichata", "name": "\ud83d\udda4 BOOMER-ANG\ud83d\udda4\u26ab\u2b1b\u25fc\ufe0f\ud83c\udff4", "id": "915645198071484427", "location": "Libertad de Lengua.", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 3243, "tweet_count": 84981, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "GillMonbebe7", "name": "Gill --\u2022\u2022\u2022 \ud83d\udc99\ud83d\udc3b\ud83d\udc30\ud83d\udc36\ud83d\udc39\ud83d\udc22\ud83d\udc1d\ud83d\udc3a\ud83d\udc99", "id": "1191569334268809216", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 180, "tweet_count": 17039, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "seulgisaur", "name": "valen \u2661's woojin", "id": "1146840077227704321", "location": "skz ot9", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 181, "tweet_count": 643, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Malenalvarez97", "name": "\u2728\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea \u2728", "id": "709947967462121472", "location": "Maip\u00fa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 207, "tweet_count": 6497, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fgonzalezfradin", "name": "MonoTributriste", "id": "187404210", "location": "Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 10565, "following_count": 9865, "tweet_count": 29771, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "mi_rejane", "name": "Rejane", "id": "1140370022063312896", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 327, "tweet_count": 53425, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mrwhite939gmai1", "name": "", "id": "1191544888665542657", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 1310, "tweet_count": 43426, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Mejor_con_Vox", "name": "Juan Salgado i.", "id": "1174721480850104320", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13553, "following_count": 11499, "tweet_count": 129172, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Agu_Martin7", "name": "agustina", "id": "1873290421", "location": "Bell Ville, Cba.", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 1376, "tweet_count": 7128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "porksweats1", "name": "dont hug me im pork\u2026 threats!", "id": "1072869038785748992", "location": "Krakozhia", "public_metrics": {"followers_count": 9543, "following_count": 6729, "tweet_count": 201965, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "AvSteff", "name": "Diosa negra \ud83e\udd29", "id": "2296755224", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 247, "tweet_count": 3083, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "silvsdepaula", "name": "Silvana De Paula", "id": "828266236316356608", "location": "Leeds, England", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 1135, "tweet_count": 7486, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GiuliFava_", "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc8a\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82\u2743", "id": "1641994944", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 362, "tweet_count": 24852, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dennwr", "name": "\u2018", "id": "2687128157", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 1034, "tweet_count": 304888, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "clemiltontabosa", "name": "Clemilton Tabosa", "id": "1606775310", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 273, "tweet_count": 4330, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Darkover978", "name": "Darkover", "id": "1060646988469940224", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 227, "tweet_count": 4126, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zazoomnews", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "id": "717039627916484608", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}}, {"verified": false, "username": "Pensapovo", "name": "Wilma Ferraz", "id": "4057627217", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 2020, "tweet_count": 41407, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "GoncalB", "name": "Gon\u00e7aletBR", "id": "757608018234183680", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 2424, "tweet_count": 65610, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "pablobonat", "name": "Pablo Bonat", "id": "229416225", "location": "Perpiny\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 4232, "tweet_count": 14824, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "SyPcul", "name": "SyPcul", "id": "384864738", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 567, "tweet_count": 164990, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "dluna8454", "name": "Alexis Druw's", "id": "700923176994238464", "location": "chimalhuacan", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 23, "tweet_count": 2679, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TourinhoCaio", "name": "caiote", "id": "57254491", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 1603, "tweet_count": 21568, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "JusticeSimon98", "name": "Sim\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "872960429475196929", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 69, "tweet_count": 2608, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tanori__", "name": "\ud835\ude1b\ud835\ude22\u0301\ud835\ude2f\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude2a", "id": "4847028253", "location": "\u2651\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 2498, "following_count": 767, "tweet_count": 30042, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "PacoMuo81781959", "name": "PacoMu\u00f1oz", "id": "1105765568253181952", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 3248, "tweet_count": 154694, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SisoCalidae", "name": "Siso Val\u00b7lent\u00ed", "id": "422618382", "location": "Caldes de Malavella,Catalunya ", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1870, "tweet_count": 14517, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "salvaguayo", "name": "Luis Mares", "id": "975170806002012160", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1275, "tweet_count": 45425, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "GloriaAlvarez85", "name": "Gloria \u00c1lvarez", "id": "145741832", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 389247, "following_count": 1128, "tweet_count": 62773, "listed_count": 1564}}, {"verified": false, "username": "rciaan", "name": "\u02b3\u00ba\u02e2\u1d43\u02b3'\u00ba", "id": "1045405499636805633", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 530, "tweet_count": 8978, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "parrillxsgirl", "name": "amelia", "id": "781568354662420480", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 556, "tweet_count": 751, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DomenicoMazzil5", "name": "Domenico Mazzilli", "id": "1440784603", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 5001, "tweet_count": 410265, "listed_count": 164}}, {"verified": false, "username": "MilEurista1", "name": "@MilEurista", "id": "1009021619371692032", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 887, "tweet_count": 105295, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dani_garces", "name": "Dani", "id": "391734994", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 1143, "tweet_count": 48920, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Angel69722917", "name": "Angel", "id": "1057804897897328641", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 167, "tweet_count": 3016, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MARCELOFAVAOK", "name": "MARCELO FAVA", "id": "976836928405430272", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 18203, "following_count": 451, "tweet_count": 93360, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "AldiTorres", "name": "~", "id": "200117385", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 362, "tweet_count": 13285, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lauu_montoya", "name": "lau\u2661\ud83d\udc99", "id": "1902524713", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 119, "tweet_count": 2933, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ZPablosan123", "name": "pablosan123Z", "id": "807781071010099200", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 761, "tweet_count": 1162, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Exceed_Edits", "name": "Exceed!", "id": "819010914368229378", "location": "011", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 331, "tweet_count": 32600, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "pedocalol", "name": "Pedri", "id": "1130634108735053824", "public_metrics": {"followers_count": 5291, "following_count": 616, "tweet_count": 26026, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "cvsmelo", "name": "Carlinhos", "id": "67643372", "location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 172, "tweet_count": 3170, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "alex_borges", "name": "Alexandre Borges", "id": "14073052", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 172897, "following_count": 6742, "tweet_count": 73747, "listed_count": 446}}, {"verified": false, "username": "hadidstay", "name": "pao\ud83e\udd8b", "id": "1161497791", "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 647, "tweet_count": 237320, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "oru131327", "name": "OLGA R. U. \ud83d\ude0e", "id": "710920269569904640", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 228, "tweet_count": 20501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marco_chp1", "name": "Marcus", "id": "407747764", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 503, "tweet_count": 119369, "listed_count": 87}}, {"verified": false, "username": "ImolaOggi", "name": "Imola Oggi", "id": "1683455144", "public_metrics": {"followers_count": 36899, "following_count": 390, "tweet_count": 61033, "listed_count": 152}}, {"verified": false, "username": "rubi_f0r", "name": "centauridies \u2650\ufe0f", "id": "1261903603", "location": "Kamet", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 292, "tweet_count": 8386, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "andreanoguera17", "name": "\u00a1NOGUERA!", "id": "1287192950", "location": "Popay\u00e1n-Cauca.", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1067, "tweet_count": 30500, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "sjario9", "name": "Brasil com S , sacou ?", "id": "1398357042", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 5000, "tweet_count": 82301, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "FeministayPunto", "name": "Forofa de Kathleen Stock\u2019s", "id": "496813822", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 17756, "following_count": 2513, "tweet_count": 7118, "listed_count": 158}}, {"verified": false, "username": "robertaebohn", "name": "Roberta Eloisa B. #ForaLIBERAIS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "60356720", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3060, "following_count": 4903, "tweet_count": 66476, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "neguillan", "name": "COPITO\ud83c\udf08\ud83c\udf08\u2640\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf39\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #CallaYaPes\u00e1", "id": "109604190", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 1699, "tweet_count": 300068, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "MarliNogueira13", "name": "Marli Nogueira", "id": "1134206371178713089", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 376, "tweet_count": 90029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Margari86014024", "name": "Margarita", "id": "941150253478227968", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 602, "tweet_count": 36984, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BrandtEnrike", "name": "BetoRozo\u23fa\ufe0f", "id": "952281808196046849", "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 222, "tweet_count": 11662, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "andycds", "name": "Anderson Sanches", "id": "41212025", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1300, "tweet_count": 11590, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "vivamandela", "name": "Mariah\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa #LulaInocente", "id": "159612752", "public_metrics": {"followers_count": 5956, "following_count": 5888, "tweet_count": 240264, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "username": "ReporteNivelUno", "name": "Reporte Nivel Uno", "id": "3515408356", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 15866, "following_count": 483, "tweet_count": 93938, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "ThainaFranciel9", "name": "Thaina Franciele", "id": "1150197106931638277", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 32, "tweet_count": 461, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ClaraCampiotto", "name": "estressada com tudo", "id": "1197963858629025797", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 74, "tweet_count": 92, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marlene65852551", "name": "Marlene Torres", "id": "1198074278161371137", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 23, "tweet_count": 1457, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "estu481", "name": "estu48", "id": "1080274346441101313", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 661, "tweet_count": 64542, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "melaniepea_", "name": "Melanie.", "id": "2811709701", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 218, "tweet_count": 3889, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Emiliano9810", "name": "\u0415\u043c\u0438\u0459\u0430\u043d\u043e pero espuqui \ud83c\udf83 #152587", "id": "2765104448", "location": "Mugrevideo", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 2134, "tweet_count": 81929, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "earcediano", "name": "Enrique Arcediano", "id": "956421096", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1080, "tweet_count": 52854, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "CARMINHABRANCO", "name": "MARIA BRANCO", "id": "56432588", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 86, "tweet_count": 87017, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "arte_prima", "name": "Ivan Santos", "id": "1645736942", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21735, "following_count": 17237, "tweet_count": 784470, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "JDesesperetti", "name": "JxRgx Dixz", "id": "2743954039", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 236, "tweet_count": 7806, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "alfredoviloriaf", "name": "Alfredo Viloria", "id": "617440956", "public_metrics": {"followers_count": 2248, "following_count": 2643, "tweet_count": 218946, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "ojosdeaguila72", "name": "Juan", "id": "251815211", "location": "EL UNIVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1795, "tweet_count": 191844, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "otonipedro", "name": "otoni", "id": "219767087", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 542, "tweet_count": 9227, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "veggieeeeeeeeee", "name": "Yanela Ledesma", "id": "801799761888247808", "location": "San Mart\u00edn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 557, "tweet_count": 11827, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MulherDoHarry_", "name": "13 \ud83e\udd8b @mariliamendo\u00e7a \u2764", "id": "1938533839", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1176, "tweet_count": 9617, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Vissqx", "name": "Vi | \ud83e\udd0d", "id": "1325970805", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 793, "tweet_count": 51929, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ComoElPapel", "name": "Mach\u00e9", "id": "941171627282268161", "location": "BILU", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 327, "tweet_count": 3351, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sonia_divinaa", "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9", "id": "42271371", "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 2424, "tweet_count": 793804, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "username": "Ufc0310", "name": "2003", "id": "1140156808906125312", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 148, "tweet_count": 1197, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Joffreclemente", "name": "joffre Lula", "id": "132310970", "location": "Niteroi - RJ - Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 805, "tweet_count": 20526, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SalhuanaEspe", "name": "Esperanza Salhuana", "id": "1010899487785668611", "location": "Magdalena del Mar, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 832, "tweet_count": 79742, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21", "id": "832686254873468929", "public_metrics": {"followers_count": 726797, "following_count": 378, "tweet_count": 384147, "listed_count": 960}}, {"verified": false, "username": "FrancescoGros14", "name": "Francesco Grossi", "id": "1167330216", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 454, "tweet_count": 84563, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "MediasetTgcom24", "name": "Tgcom24", "id": "331617619", "public_metrics": {"followers_count": 1426282, "following_count": 952, "tweet_count": 227167, "listed_count": 2783}}, {"verified": false, "username": "EnUnPaisInjusto", "name": "En un Pa\u00eds injusto", "id": "789276929035829248", "location": "Pa\u00ecs q vota corruPPtos, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7273, "following_count": 6192, "tweet_count": 10360, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "hinchadeoasis", "name": "lola", "id": "1706071952", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 470, "tweet_count": 2209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "day_itaejk", "name": "day; au's \ud83c\udf19", "id": "970006810198462466", "location": "ubitas", "public_metrics": {"followers_count": 4823, "following_count": 1259, "tweet_count": 135495, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "ifkthluv", "name": "mina\ud83e\udee7", "id": "957804677256577024", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 409, "tweet_count": 35908, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "etarrago", "name": "ETF", "id": "17450587", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 634, "tweet_count": 92468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "raulhdezr", "name": "Raul Hernandez Rocha", "id": "70433232", "location": "Zapopan, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 3010, "tweet_count": 22516, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RennanO_", "name": "Rennan da Penha \ud83d\udd1e", "id": "1146497708183699456", "location": "Guarapari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 348, "tweet_count": 1475, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DjtlOficial", "name": "\u00d4 DJTL", "id": "962032758959714304", "location": "Guarapari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 550, "tweet_count": 1007, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "emapolas", "name": "Kiki\ud83e\udee7", "id": "971075174", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 256, "tweet_count": 9537, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ItsJustenBitch", "name": "ale", "id": "222271416", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 923, "tweet_count": 109032, "listed_count": 83}}, {"verified": false, "username": "orkoargento", "name": "orkoargento", "id": "1398652933", "location": "burkina FASSOOO", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 554, "tweet_count": 13563, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "mmmmaaaaar", "name": "MAAAR \u265b", "id": "467059233", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 476, "tweet_count": 15293, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Julietaambrs", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "999375396603858945", "location": "un pueblito re pete", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 982, "tweet_count": 18232, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lisia56620704", "name": "Lisia \ud83d\udc8d\u2764\ufe0f", "id": "975148490933309440", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 0, "tweet_count": 78411, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mipiace17", "name": "Michele \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2718779010", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 2109, "tweet_count": 13894, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "withoutflag", "name": "Javier Zapata", "id": "137537206", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 449, "tweet_count": 3721, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "robertozacapa1", "name": "@robertozacapa", "id": "1162138245364252672", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 749, "tweet_count": 28740, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Desgoverno666", "name": "NixLula13-PintouUmClima!\ud83d\udc89\u262d \ud83c\udff4\ud83c\udf97\ufe0f#Lula2022\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83e\udd91", "id": "1655516684", "location": "#Rep\u00fablicaDasFakeNews", "public_metrics": {"followers_count": 3951, "following_count": 5001, "tweet_count": 99846, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ailtonamaral11", "name": "Ailton Amaral - 50200 - DEPUTADO ESTADUAL SP", "id": "25936000", "location": "sao paulo brasil", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1480, "tweet_count": 45108, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "JJSanMartin", "name": "Juli\u00e1n J. San Mart\u00edn \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "243047685", "location": "Logro\u00f1o, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2796, "following_count": 2899, "tweet_count": 45501, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "username": "dermullert", "name": "m\u00fcller", "id": "3216399644", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 778, "tweet_count": 214532, "listed_count": 40}}, {"verified": true, "username": "omelete", "name": "omelete", "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768356, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4585}}, {"verified": false, "username": "LuisLar01154334", "name": "Luis Lara", "id": "1018098964980228096", "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1248, "tweet_count": 7802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Thaisgreghi", "name": "Thais Greghi", "id": "140647731", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 350, "tweet_count": 26749, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caetano_derick", "name": "DK SONECA", "id": "4127878600", "location": "PCB", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 585, "tweet_count": 11493, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ericklopes99", "name": "Pixotera \u2720", "id": "765224908355989504", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 452, "tweet_count": 48854, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Dinavaar", "name": "D\ud83e\udde3", "id": "302299451", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 201, "tweet_count": 46764, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gabgo96", "name": "Gabriel Gomez", "id": "293027969", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 484, "tweet_count": 20302, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Elizeu94811026", "name": "9elizeusilva9oficial", "id": "1126819529319952384", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 26, "tweet_count": 137, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VTSMIITH", "name": "Vt Smith", "id": "1092048997013962752", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 957, "tweet_count": 1793, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MartiMatile_", "name": "Marti\ud83c\udf3c", "id": "3331970495", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 224, "tweet_count": 1944, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nilsonflim", "name": "Josenilson F. de Lima", "id": "1614026412", "location": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 3283, "tweet_count": 49000, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "pirinelio", "name": "pirinelio", "id": "279270122", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 4599, "tweet_count": 21087, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "TCSH_13", "name": "\ud835\udd80\ud835\udd93\ud835\udd8b\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud83c\udf1c\ud83e\udd8b\u03a8\ud83c\udf1b", "id": "342226272", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 653, "tweet_count": 19390, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "thaestressadaa", "name": "tata", "id": "1051044594237038592", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 264, "tweet_count": 7165, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PedroBSchattat", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud83d\udc3a", "id": "1163424913", "location": "AC", "public_metrics": {"followers_count": 2536, "following_count": 1455, "tweet_count": 81354, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "kayanrodrigues_", "name": "d\u00edveneta", "id": "893529827919237121", "location": "errejota", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 817, "tweet_count": 19972, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rodrigoribpe", "name": "Rodrigo Ribeiro \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf33", "id": "4637604448", "location": "Paulista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1292, "tweet_count": 45065, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "lanawhites", "name": "annika \ud83d\udc8c", "id": "1079187766179758081", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7128, "following_count": 608, "tweet_count": 52674, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "username": "the_alexbryan", "name": "Bryan Alexander", "id": "124146813", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 167, "tweet_count": 851, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "posty_hd", "name": "Posty", "id": "1537270009", "location": "Kent, England", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 120, "tweet_count": 1287, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LeoRondonVen", "name": "Leonardo Rondon", "id": "1133946361999577088", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 380, "tweet_count": 2191, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pedro_Carrion", "name": "Pedro Carri\u00f3n", "id": "143451628", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 345, "tweet_count": 4867, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "emirsader", "name": "Emir Sader", "id": "34586817", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 218880, "following_count": 1257, "tweet_count": 266012, "listed_count": 1149}}, {"verified": false, "username": "MizuNoMonki", "name": "Mizu no Monki", "id": "1071641701406650368", "location": "\ud83d\udc9a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 109, "tweet_count": 4488, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ClaudiaElySoar2", "name": "\ud83d\udc36Claudia Soares1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\ud83d\udc19", "id": "711859763290710016", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3388, "following_count": 3011, "tweet_count": 175389, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "GadoVida", "name": "Call me: L\u00ea!!!", "id": "1086438699557109761", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1897, "tweet_count": 4377, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gmnpipoca", "name": "Luluzinh", "id": "808846312154210304", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 4996, "tweet_count": 91858, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "geopoliting", "name": "geopoliting", "id": "328686317", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 797, "tweet_count": 1179705, "listed_count": 1029}}, {"verified": false, "username": "MarlenedelaLuz2", "name": "Marlene Sep\u00falveda", "id": "1104888543929950209", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 305, "tweet_count": 15784, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NoamTitelman", "name": "Noam Titelman", "id": "386182764", "public_metrics": {"followers_count": 73024, "following_count": 59, "tweet_count": 33517, "listed_count": 278}}, {"verified": true, "username": "RobertaMiranda1", "name": "Roberta Miranda", "id": "144873632", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 116698, "following_count": 2610, "tweet_count": 37873, "listed_count": 412}}, {"verified": false, "username": "santssh", "name": "Bundle", "id": "2657866886", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 146, "tweet_count": 29530, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "henriz_", "name": "henrique", "id": "264214695", "location": "no cora\u00e7ao delas kkk zoeira sp", "public_metrics": {"followers_count": 16562, "following_count": 17210, "tweet_count": 103169, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "marysabelgarcia", "name": "Marysabel Garc\u00eda", "id": "109567855", "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 351, "tweet_count": 8800, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jbbour", "name": "Jo\u00e3o Bourbonnais \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udfad\ud83d\udcfd\ud83d\udcfa", "id": "38680984", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 1720, "tweet_count": 84485, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mariaermoreira", "name": "Maria Moreira", "id": "996540965220429824", "location": "Arcturus, Universo", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 493, "tweet_count": 12546, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jesusdealegre01", "name": "Jess Valer- Roma\u00f1a", "id": "3331959749", "location": "EEUU", "public_metrics": {"followers_count": 2884, "following_count": 3070, "tweet_count": 57506, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "MirnaRibeiro1", "name": "Mirna Ribeiro", "id": "2548793888", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 741, "tweet_count": 49413, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Argsurrreal", "name": "Arg Surreal", "id": "910755871969431552", "location": "Algun Lado", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 2186, "tweet_count": 24311, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EduangCom", "name": "Anga Edu", "id": "1395808604", "location": "San Andres", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 776, "tweet_count": 10153, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mosquitofodido", "name": "sui fudido", "id": "1113226768301867012", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 601, "tweet_count": 16504, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RHollmann", "name": "Rhollmann \u1160", "id": "15951068", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 19155, "following_count": 19081, "tweet_count": 61602, "listed_count": 236}}, {"verified": false, "username": "Nielle3119", "name": "R.M", "id": "814947657282125824", "location": "Praia Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 106, "tweet_count": 2751, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "koolittles", "name": "scar \ud811\ude13", "id": "1099516546202914816", "location": "\u2a47\u2a47:\u2a47\u2a47", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 1530, "tweet_count": 14907, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "felipe_luz_SP", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Felipe luz \ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "id": "917036245439668225", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 86, "tweet_count": 3754, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rosa_scaquetti", "name": "Rosa Scaquetti", "id": "869266222101266432", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 599, "tweet_count": 447, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dizzleel92", "name": "Diego\ud83c\udf83", "id": "456884531", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 772, "tweet_count": 27735, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "rroberto_az", "name": "rroberto az", "id": "881172829", "public_metrics": {"followers_count": 11075, "following_count": 1903, "tweet_count": 23395, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "elpollitopep", "name": "David Montes", "id": "2868314446", "location": "Lomas de San Agust\u00edn, Naucalpan de Ju\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 85, "tweet_count": 10037, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kissumi_25", "name": "\ud83d\udc3e \ud835\udd42\ud835\udd40\ud835\udd4a\ud835\udd4a\ud835\udd4c \ud83d\udc3e", "id": "1198015993685008384", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 127, "tweet_count": 554, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LouiKillMyMind", "name": "Spooky Alex \ud83c\udf83 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "2268040004", "location": "they | he | 23 | bi |", "public_metrics": {"followers_count": 2758, "following_count": 4989, "tweet_count": 94161, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "agusinfurs", "name": "agust\u00edn", "id": "1070862023171420161", "location": "glew", "public_metrics": {"followers_count": 5370, "following_count": 459, "tweet_count": 19203, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "leilalampe", "name": "Leila Lampe", "id": "124782726", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 478, "tweet_count": 8707, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Juanelomiratodo", "name": "Juanelo", "id": "167648561", "location": "America", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1119, "tweet_count": 29469, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Fabi0Luis", "name": "Fabio Oliveira \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "1028365568330612736", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1007, "tweet_count": 138909, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "serekeegan", "name": "serena", "id": "4831867179", "location": "Necochea, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 246, "tweet_count": 11082, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FelixOrozco13", "name": "Felix", "id": "2168560820", "location": "La Plata,Argentina \\\\ Necochea", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 521, "tweet_count": 10403, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marinarizinha", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98", "id": "907026625476399105", "location": "Na puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 714, "tweet_count": 28265, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "memeinutil", "name": "memes inuteis para salvar sua vida inutil", "id": "1077197388530544640", "public_metrics": {"followers_count": 1364353, "following_count": 59, "tweet_count": 2257, "listed_count": 852}}, {"verified": false, "username": "fefalaica", "name": "trembalinha", "id": "1050512552319492096", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 686, "tweet_count": 27421, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "And_mexicana", "name": "AND& NichairaNififi Mexicana\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "193537505", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 552, "tweet_count": 7059, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "chaeyesz", "name": "line", "id": "1900849435", "location": "RV \u2022 SCY \u2022 SUNMI", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 124, "tweet_count": 140034, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "togaEeu", "name": "e", "id": "925395422209814529", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 49, "tweet_count": 24482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SambranaCami", "name": "\u24d2 \u24d0 \u24dc \u24d8  \u2606", "id": "1296841884", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 435, "tweet_count": 25355, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "alexcabwt", "name": "maria \ud83e\udd86\u2b50", "id": "2296345747", "location": "chylissa \ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 296, "tweet_count": 210491, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "thirtexnthwho", "name": "talits", "id": "3042398955", "location": "thasmin real", "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 454, "tweet_count": 144906, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "lxlapereyra_", "name": "Lola", "id": "158100156", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 874, "tweet_count": 84983, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Reperfilada", "name": "Devaluada", "id": "1031771641", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 5304, "following_count": 1622, "tweet_count": 71278, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "GALILEO1956", "name": "ALAN BRITO **", "id": "158523740", "location": "ECUADOR", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 2559, "tweet_count": 55243, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "pippi_eumesma", "name": "\ua9c1eumesma", "id": "44254348", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1077, "tweet_count": 4561, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "GCFIN97", "name": "taehyung dilf truther", "id": "3331998863", "location": "sindpass", "public_metrics": {"followers_count": 5436, "following_count": 3488, "tweet_count": 131581, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "niltonviscaino", "name": "Magr\u00e3o CPX #Vote13 Lula Haddad", "id": "77558104", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 14264, "following_count": 15629, "tweet_count": 136563, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "Mariada15392816", "name": "Maria da Gloria Amaral", "id": "1108027657332117507", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 0, "tweet_count": 94718, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "NarizotaOk", "name": "NARIZOTA", "id": "180332638", "location": "Corrientes 348.", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 674, "tweet_count": 24562, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "freakggg", "name": "giovana", "id": "948778289803472898", "location": "uniao da vitoria pr ", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 217, "tweet_count": 11435, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_SoyelAlex", "name": "Alex", "id": "58888063", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1144, "tweet_count": 25213, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "jcreyess", "name": "Juan Claudio Reyes", "id": "85353110", "location": "Lo Barnechea, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7847, "following_count": 3983, "tweet_count": 24687, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "PopeyTuga", "name": "Rui Nascimento", "id": "2205833670", "location": "Oeiras, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 156, "tweet_count": 3190, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "martie_chria", "name": "maria c", "id": "437899893", "location": "Road to Utopia", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 370, "tweet_count": 34620, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "marianaaperei", "name": "mari mari", "id": "743480169063718912", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 209, "tweet_count": 21050, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elohomrich", "name": "Elohomrich \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udff4\u2b50\ufe0f\u270a", "id": "1098775769722114049", "public_metrics": {"followers_count": 4999, "following_count": 5498, "tweet_count": 40451, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Ale_Nunes06", "name": "Ale\ud83e\udd4b", "id": "887136671552163841", "location": "caxias city", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 175, "tweet_count": 16753, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "taco_d_frijol", "name": "Alex \u2661", "id": "1124972967434358785", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 813, "tweet_count": 23263, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "_HillarySosa", "name": "Hillary \u2661", "id": "1176633965681283074", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 379, "tweet_count": 2084, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "britcabrera_", "name": "MAMI\ud83d\udc8e", "id": "613611373", "location": "boricondomi", "public_metrics": {"followers_count": 22157, "following_count": 609, "tweet_count": 145845, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "lastbullshitboy", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "824482610", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 160, "tweet_count": 160752, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "dudsvasconcelos", "name": "dudinha", "id": "1019741756655579136", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 324, "tweet_count": 11997, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "psitarjapreta", "name": "psicologia tarja preta", "id": "2910751059", "public_metrics": {"followers_count": 127708, "following_count": 3, "tweet_count": 6127, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "adilsongarcia01", "name": "adi", "id": "75679268", "public_metrics": {"followers_count": 2919, "following_count": 4948, "tweet_count": 26746, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "vzpxrs", "name": "\ud83c\udf73", "id": "1188003505459646464", "location": "riverdale\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 664, "tweet_count": 5666, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NidiaDoradoVEG1", "name": "Jallil F\u00e9nix - Me suspendieron s\u00edganme nuevamente", "id": "1154216700155486208", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 639, "tweet_count": 1584, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marnencarvalho", "name": "Marnen Carvalho", "id": "38077503", "location": "Sarzedo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 4992, "tweet_count": 73621, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "DessaAssafra0", "name": "Assafr\u00e3o", "id": "871777469908606976", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 886, "tweet_count": 2394, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "whindersson", "name": "Whindersson", "id": "230186518", "public_metrics": {"followers_count": 26111644, "following_count": 1221, "tweet_count": 6004, "listed_count": 2033}}, {"verified": false, "username": "SOFOSTEOS", "name": "JIKAN\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddef\ud83c\uddf4\ud83c\udded\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5", "id": "875692742604619777", "location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 4595, "tweet_count": 5530, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "baejoodamn", "name": "p", "id": "1159981660659757056", "location": "she/ela \u2022 27 \u2022 pt-br/eng", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 372, "tweet_count": 84083, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VaniaLobinha", "name": "LULA 13 LULA 13 LULA 13 LULA 13 LULA 13 LULA 13", "id": "755926817266106368", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13223, "following_count": 14506, "tweet_count": 123156, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "evictedgirl", "name": "mare", "id": "2409223812", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 109, "tweet_count": 5380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marumorey", "name": "maru maru", "id": "1396101728", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1102, "tweet_count": 105235, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "yokozino", "name": "Yoko Zin-O", "id": "153554698", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11167, "following_count": 4071, "tweet_count": 595939, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "ollem_ogirdor", "name": "Al\u00e9rgico com gatos", "id": "226817487", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 184, "tweet_count": 7446, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Humbert55727797", "name": "Humberto", "id": "1142997695692451840", "location": "Monarqu\u00eda Hisp\u00e1nica Americana", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 283, "tweet_count": 6445, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MicaTobares09", "name": "Mica", "id": "2292261824", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 875, "tweet_count": 12923, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FuerzaCerati", "name": "Cerati", "id": "728348077", "public_metrics": {"followers_count": 153406, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}}, {"verified": false, "username": "Joramgallil", "name": "Jorge Gallardo", "id": "31483559", "location": "Maipu", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 779, "tweet_count": 20157, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_nikii03", "name": "niki\ud83c\udf3c\ud83d\udc9a", "id": "831300025028329472", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 189, "tweet_count": 12035, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "porlaspiedras", "name": "porlaspiedras", "id": "1015803141277790209", "location": "winterfell ", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 172, "tweet_count": 12349, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LaTubilla", "name": "\ud83c\udf37Patty \u2b50\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2269112586", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 6272, "following_count": 472, "tweet_count": 20111, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "emarvi_", "name": "Entweetainer \uea00", "id": "2614795819", "location": "Portlandia", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 176, "tweet_count": 49565, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "amandabruno941", "name": "Amanda Soy del 41%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "2500346807", "location": "Buenos Aires, Vte. L\u00f3pez. ", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 1837, "tweet_count": 85346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "naiaraalbo", "name": "Naiara", "id": "1008053074643050500", "location": "Sicardi", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 375, "tweet_count": 9361, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nadmurua", "name": "nadine", "id": "337865123", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 95, "tweet_count": 17452, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "marmarielovato", "name": "M\u2502", "id": "513330439", "location": "heartbeat", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 2008, "tweet_count": 89311, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "XoseCanosa", "name": "XAC", "id": "916533863001870336", "location": "A Corunha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 3227, "tweet_count": 34667, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Mauricio_MX5", "name": "Mauricio96", "id": "879843728126492672", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 2078, "tweet_count": 4034, "listed_count": 20}}, {"verified": true, "username": "MafeCarrascal", "name": "Mafe Carrascal Rojas", "id": "139518091", "location": "Prensa/denuncias 3013602703", "public_metrics": {"followers_count": 376727, "following_count": 7150, "tweet_count": 142059, "listed_count": 742}}, {"verified": false, "username": "aletzrubio76", "name": "a-jo-lo-ti-to #LeGan\u00e9DosVecesAlCOVID", "id": "445204978", "location": "#TUCAM #NosFaltan26", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 888, "tweet_count": 28691, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "magenta_____", "name": "Mar\u00eda-Magenta et al.,", "id": "1577990510", "location": "El Tenango", "public_metrics": {"followers_count": 6239, "following_count": 860, "tweet_count": 66986, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "IsaGuz26", "name": "Isa Guzm\u00e1n V", "id": "1120373089", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 3746, "tweet_count": 15755, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "badgalisi", "name": "amiga do extremo conforto", "id": "744087258", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 289, "tweet_count": 10914, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "stwrtdalla", "name": "myllena dalla", "id": "167546324", "location": "s\u00e3o paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 87092, "following_count": 422, "tweet_count": 57750, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "Julirio15", "name": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc89\ud83d\udcab", "id": "707762550767796228", "location": "Em algum lugar do multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 106, "tweet_count": 6463, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VulpesFortis", "name": "Fortis Vulpes - Roberto O. Gonz\u00e1lez", "id": "1072456735561003008", "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 2327, "tweet_count": 85725, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VisaodaPandora", "name": "VIS\u00c3O DA PANDORA \u2739", "id": "887564194417082368", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 987, "tweet_count": 3108, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "depressedlfabs", "name": "Fabricio", "id": "215660106", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 103, "tweet_count": 2687, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EraldoFrancisc2", "name": "Eraldo Francisco ", "id": "893491285", "public_metrics": {"followers_count": 3269, "following_count": 5001, "tweet_count": 99114, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Etheernize", "name": "pelo amor de Deus Jo\u00e3o", "id": "1102902399725907968", "location": "Bom Sucesso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 644, "tweet_count": 8532, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "geepzinho", "name": "\ud835\udd8c \ud835\udd8a \ud835\udd8a \ud835\udd95", "id": "1047288718426628096", "location": "616 ", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 358, "tweet_count": 4590, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "santa_787", "name": "Javier El Santa Santana \uea00", "id": "627121905", "location": "Ecatepec de Morelos, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 309, "tweet_count": 12006, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dandom28", "name": "Adi \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "803146124", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 696, "tweet_count": 88468, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "JuanaSalgadoO", "name": "Juana Salgado Ortega", "id": "979524230827081730", "location": "Cartagena, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3143, "following_count": 4986, "tweet_count": 32996, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "webofvenom", "name": "\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddee.", "id": "1176641446763532288", "location": "\ud835\ude83\ud835\ude77\ud835\ude74 \ud835\ude71\ud835\ude7b\ud835\ude70\ud835\ude72\ud835\ude7a \ud835\ude7a\ud835\ude78\ud835\ude7d\ud835\ude76 \u250a \u2800\u265b \u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \u2800 \u2800 \u2800 do \u2800not \u2800d\u0131sturb  the  \u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \u2800 monster \u0131n m\u0447  blood", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 170, "tweet_count": 20470, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "rosemarywarde", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9APERTA O 13 E CONFIRMA", "id": "121257965", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7136, "following_count": 3770, "tweet_count": 356679, "listed_count": 144}}, {"verified": false, "username": "rosecajuru", "name": "Rosemary  G. Carola", "id": "1868177352", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 118, "tweet_count": 19930, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ayelen_Chaparro", "name": "Chaparro", "id": "604898565", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 592, "tweet_count": 16914, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vantegood", "name": "lorena\u2077 hobi", "id": "264192622", "location": "hope world", "public_metrics": {"followers_count": 2825, "following_count": 2621, "tweet_count": 127890, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "RayyCostta8", "name": "\ud835\udd74\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd86", "id": "1080874268911640581", "location": "Bh/RJ", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 146, "tweet_count": 3576, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bruna14__", "name": "bru \u26af\u035b", "id": "758127564569272320", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 697, "tweet_count": 10584, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Eufrasiox", "name": "87 \u00e9 do Flamengo", "id": "873663414941478914", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2995, "following_count": 1417, "tweet_count": 13817, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Claudia_Sarti13", "name": "\u262d Cl\u00e1udia Sarti \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3 \u262d", "id": "1100408021925023744", "public_metrics": {"followers_count": 34497, "following_count": 7093, "tweet_count": 83319, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "priscilafr", "name": "Priscila Freire", "id": "33588098", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 144, "tweet_count": 8209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xxivvimmiv", "name": "nanda", "id": "938777058389430272", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 375, "tweet_count": 8284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cgerardochacon", "name": "Carlos Gerardo Chacon", "id": "1067230360801615872", "location": "Cusco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 209, "tweet_count": 8509, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "laderechadiario", "name": "La Derecha Diario", "id": "1169664359628509184", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 197552, "following_count": 136, "tweet_count": 13664, "listed_count": 509}}, {"verified": false, "username": "uneRedoutable", "name": "UneRedoutable", "id": "842132453020033024", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 3537, "tweet_count": 21480, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "___melmartins", "name": "2M", "id": "966381800254820355", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 259, "tweet_count": 25267, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Seoade", "name": "Seoade #Vote13 \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "1909578013", "location": "Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 14228, "following_count": 12633, "tweet_count": 372013, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "umaemanuelly", "name": "manu pearson", "id": "4602471328", "location": "Indo para Jerusal\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 199, "tweet_count": 4376, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sarasharon", "name": "sara sharon est\u00e1 em ritmo de copa\u2728", "id": "147015412", "location": "\u270a\ud83c\udffe\ud83c\udf97\ud83d\udcda#chal\u00e96", "public_metrics": {"followers_count": 15483, "following_count": 991, "tweet_count": 261191, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "tiaraju", "name": "Sep\u00e9 Tiaraju - O esp\u00edrito ga\u00facho da liberdade!", "id": "15114286", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1592, "tweet_count": 8089, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lozjenn", "name": "Jenny Lozano", "id": "220538768", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 3276, "tweet_count": 8406, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "luisvicenteleon", "name": "Luis Vicente Leon", "id": "76779177", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1504059, "following_count": 398, "tweet_count": 66901, "listed_count": 5240}}, {"verified": false, "username": "TurraAntonio", "name": "Jorge Antonio turra", "id": "1128776484498358274", "public_metrics": {"followers_count": 3871, "following_count": 4773, "tweet_count": 75734, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EdevaldoFilho", "name": "Edevaldo Filho", "id": "91574883", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1025, "tweet_count": 7493, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "JanainaDoBrasil", "name": "Janaina Paschoal", "id": "759001618884939776", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1130157, "following_count": 0, "tweet_count": 19964, "listed_count": 981}}, {"verified": false, "username": "ihvinueza", "name": "Daya", "id": "379420001", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 744, "tweet_count": 33066, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "nadie_95", "name": "Nadie", "id": "326541888", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 837, "tweet_count": 28982, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "username": "TinhaPottker", "name": "jogador carlos de pena", "id": "1157813721735008256", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 123, "tweet_count": 14081, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lucaspwbto", "name": "shin chan", "id": "149690132", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 697, "tweet_count": 129391, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "PirataDelDeseo1", "name": "FIEEL FrenteIdentiEE", "id": "781971789211721728", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 320, "tweet_count": 74168, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CostaNeuli", "name": "NEULI Da COSTA PASSOS \ud83d\udea9", "id": "1147271836159369216", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1231, "tweet_count": 39616, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Francoakd15", "name": "Fran", "id": "3021093635", "location": "La Boca", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 258, "tweet_count": 19278, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LSatan", "name": "LS - #ForaBolsonaro #ForaTarc\u00edsio", "id": "22553949", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3715, "following_count": 4984, "tweet_count": 100426, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "Cristicoro891", "name": "CrisCat", "id": "1002239847443193861", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 306, "tweet_count": 5822, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "todonoticias", "name": "TN - Todo Noticias", "id": "25992212", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5703399, "following_count": 22, "tweet_count": 330784, "listed_count": 9580}}, {"verified": false, "username": "elourenco13", "name": "Elaine LULA Louren\u00e7o", "id": "868493031380484097", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 124, "tweet_count": 6279, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "WellIamBored", "name": "MONSE", "id": "957095180561039360", "location": "Chile | She/her | 04 liner ", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 896, "tweet_count": 11540, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "CongaOwen", "name": "OwenCITO", "id": "1726112197", "location": "AE101 Owner", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 384, "tweet_count": 15843, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fecamarggo_", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd8a \ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8c\ud835\udd94 \ud83d\udc68\ud83c\udffb\ud83d\udcb8", "id": "739300726413889537", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1948, "tweet_count": 969, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "enmapeguero", "name": "Enmanuel Peguero \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "id": "962567005", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 2486, "tweet_count": 1545, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lst2one2", "name": "Andrelst \u2744", "id": "960267520463777793", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 67, "tweet_count": 2790, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "janinelimeira", "name": "Janine", "id": "64559055", "location": "Samambaia - DF", "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 2539, "tweet_count": 48693, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "arigois", "name": "Ariosvaldo Homem \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "108804474", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 5648, "following_count": 4067, "tweet_count": 66149, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "RafaelMarronG", "name": "Rafael Marr\u00f3n G.", "id": "87547500", "location": "Puerto Ordaz ", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 611, "tweet_count": 35063, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "infoitinterno", "name": "informazione interno", "id": "317671787", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767902, "listed_count": 165}}, {"verified": false, "username": "rbpavam", "name": "rosane pavam", "id": "37835742", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 719, "tweet_count": 31112, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "Mikhail77181385", "name": "M. Enrique L\u00f3pez", "id": "1047620130241437696", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 18280, "following_count": 19120, "tweet_count": 77693, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "anaabeatr", "name": "oporraaa", "id": "1085547563980333056", "location": "Aragua\u00edna, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 495, "tweet_count": 8171, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "2001OnLine", "name": "2001online", "id": "133411809", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 284796, "following_count": 2030, "tweet_count": 1092611, "listed_count": 1687}}, {"verified": false, "username": "INTres60", "name": "Revista IN", "id": "365677327", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 86, "tweet_count": 26094, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "F4nt4stic_4_20", "name": "Quarteto \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764", "id": "2153885638", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 3835, "tweet_count": 53874, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "lazaromelojr", "name": "L\ud83c\udd70\ufe0fz\ud83c\udd70\ufe0fro Melo", "id": "93926508", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1107, "tweet_count": 9655, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rodrigogenta", "name": "Rodrigo", "id": "73917443", "location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 25136, "following_count": 932, "tweet_count": 76851, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "username": "anagomessszz", "name": "ana gomes", "id": "1100171865878921217", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 377, "tweet_count": 22176, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jmblc_", "name": "Ju \ud83c\udf52", "id": "908069762839846912", "location": "011", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 224, "tweet_count": 5966, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "whistlertara", "name": "\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc0b\ud835\udfcf\ud835\udc27\ud835\udfd1 || \ud835\udc32\ud835\udc1a\ud835\udc2c' \ud835\udc20\ud835\udc1f (\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc25)", "id": "278242717", "location": "\u2606 10.06.21 \u271e 10.01.22", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 825, "tweet_count": 318234, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "bluedolins", "name": "corzinha", "id": "227635478", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 456, "tweet_count": 126470, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "PurpleNisi", "name": "Nisi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7", "id": "63704150", "location": "Oxford, England", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 840, "tweet_count": 276087, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "itslarissx", "name": "\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26", "id": "426341166", "location": "\ud83d\udd0c", "public_metrics": {"followers_count": 3903, "following_count": 1329, "tweet_count": 47007, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "hariany", "name": "Hariany", "id": "1083188983557963777", "public_metrics": {"followers_count": 695628, "following_count": 1761, "tweet_count": 16755, "listed_count": 160}}, {"verified": false, "username": "Gustavo63966821", "name": "@Gustavo63966828 ,el rey mono", "id": "1194415821717680130", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 562, "tweet_count": 3930, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oliviabarcellos", "name": "Ol\u00edvia Maia", "id": "17232076", "location": "Rio", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1328, "tweet_count": 9320, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ortegasheila_", "name": "sheila ortega", "id": "3626498776", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 413, "tweet_count": 20296, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JusPartidaria", "name": "A justi\u00e7a partid\u00e1ria era a lava a jato !!!!\ud83e\udd11", "id": "2458064395", "location": "tucanistao,brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5712, "following_count": 6286, "tweet_count": 263155, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Dejame_Respirar", "name": "Solo denme un respiro", "id": "1201336110753841153", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nkurtzjj", "name": "d\u00e9nier", "id": "953014826044940291", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 225, "tweet_count": 1987, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HelderSCosta", "name": "Redley Matias", "id": "1048045296205352961", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 2168, "tweet_count": 69423, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ZeliVanderlei", "name": "ZeliVanderlei", "id": "50653789", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52110, "following_count": 51491, "tweet_count": 490080, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "username": "kibaten", "name": "kibaten", "id": "16417731", "location": "\u6771\u4eac\u90fd", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 4010, "tweet_count": 12087, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "vitoriaregiaccp", "name": "vitoria regia", "id": "4096410755", "location": "Icara\u00ed, Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 1497, "tweet_count": 52048, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "HelenaParedes15", "name": "Helena Paredes", "id": "1050463008361762817", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 530, "tweet_count": 28314, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ANANKA63", "name": "FREDDA MERCEDES", "id": "280527618", "location": "PERU/LIMA/Callao ", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1008, "tweet_count": 38855, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "deepbluearcher", "name": "PUFdilojuandiloPUF", "id": "1133151453424640000", "location": "lamancha", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 69, "tweet_count": 6293, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "danielgarciacg", "name": "Daniel Garc\u00eda Ca\u00f1\u00f3n", "id": "91627630", "location": "\u00dcT: 4.625211,-74.078023", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 426, "tweet_count": 3773, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "MickeyGL77", "name": "Mickey y su \ud83d\udc26", "id": "1163867659680780288", "public_metrics": {"followers_count": 7540, "following_count": 7913, "tweet_count": 22270, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Arturo69df", "name": "Arturo Flores \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "549368232", "location": "Ciudad de M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 875, "tweet_count": 12224, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "adn40", "name": "adn40", "id": "84398622", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 950205, "following_count": 579, "tweet_count": 331213, "listed_count": 2288}}, {"verified": false, "username": "laercio_adv", "name": "Laercio Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1401159704", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 2070, "tweet_count": 30624, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "annieulrich2000", "name": "annie ulrich", "id": "173280493", "location": "bUENOS AIRES", "public_metrics": {"followers_count": 2856, "following_count": 3948, "tweet_count": 62362, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "ClaraBus1", "name": "@ClaraBus", "id": "1170109304768225281", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 259, "tweet_count": 1028, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ImSamuelColt", "name": "Samuel Colt", "id": "819435301", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1802, "tweet_count": 42180, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "JimeVedelago", "name": "jime vedelago", "id": "1319502936", "location": "C\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 645, "tweet_count": 16656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Victoria00i", "name": "Victoria", "id": "1104496782501920769", "location": "Maip\u00fa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 331, "tweet_count": 17291, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "abiicardoni", "name": "Abi\ud83d\udcab", "id": "4548923559", "location": "G\u00e1lvez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1487, "tweet_count": 9138, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jrmutti", "name": "\ud83d\udfe5JR Mutti\ud83d\udfe5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddff\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "56452419", "location": "Salvador - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 1118, "tweet_count": 300033, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "nemquerosab", "name": "\ud83d\udcb8", "id": "1155610968384331779", "location": "Angra do Hero\u00edsmo, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 115, "tweet_count": 1749, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juvenalvf", "name": "juve", "id": "824054763704778752", "location": "Angra do Hero\u00edsmo, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 233, "tweet_count": 3009, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "edgaralsoto", "name": "Edgar Soto", "id": "305713145", "location": "Maracaibo", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 799, "tweet_count": 21800, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LeonardoJosseG", "name": "Leonardo \ud83e\udd40", "id": "592256518", "public_metrics": {"followers_count": 6915, "following_count": 1602, "tweet_count": 60600, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "username": "GabiBarcelona", "name": "G\u039bBI", "id": "333459796", "location": "Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 337, "tweet_count": 9369, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SebiTurtora", "name": "Sebasti\u00e1n  Turtora", "id": "199149623", "location": "Ciudad Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 16850, "following_count": 5455, "tweet_count": 15664, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "pilarcatalan7", "name": "pilar catalan", "id": "2427176402", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 0, "tweet_count": 51049, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "alberany_alves", "name": "\u24d0\u24db\u24d1\u24d4\u24e1\u24d0\u24dd\u24e8 \uea00", "id": "1563294810", "location": "Santana do Matos, RN - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 48469, "following_count": 52152, "tweet_count": 218370, "listed_count": 83}}, {"verified": false, "username": "elsolde_tampico", "name": "El Sol de Tampico", "id": "2460518449", "location": "Tampico, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 6629, "following_count": 108, "tweet_count": 286264, "listed_count": 171}}, {"verified": false, "username": "osdutra", "name": "Tato", "id": "53168328", "location": "Curitiba - PR", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 3601, "tweet_count": 12818, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "brucarvalh_0", "name": "Bruna Carvalho", "id": "1019268403197108224", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 167, "tweet_count": 4526, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Inaldobrasil", "name": "\u26f3Inaldo Matias\u26f3", "id": "2260265496", "location": "Olinda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5164, "following_count": 5248, "tweet_count": 112227, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "JoseHernanAria4", "name": "Hernan Arias", "id": "4158633747", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 2958, "tweet_count": 33628, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "viramirez15b2", "name": "virgilio ramirez", "id": "544633532", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}}], "tweets": [{"id": "1201284622857965573", "text": "Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso, ou seja, poderiam ser evitadas. Hoje foram mais 9 jovens em Parais\u00f3polis. A vida de pobres e negros vale pouco. A Casa-Grande n\u00e3o se importa. At\u00e9 quando?", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 64, "like_count": 1795, "quote_count": 26}, "lang": "pt", "author_id": "1048283702697086979", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}, {"start": 182, "end": 193, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}, {"start": 236, "end": 246, "probability": 0.5219, "type": "Place", "normalized_text": "Casa-Grande"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201284622857965573"], "created_at": "2019-12-01T23:39:07.000Z"}, {"id": "1201257697380913153", "text": "Portada del primer tomo de Kleopatra Und Eisernes Kreuz \n\nUn manga donde Cleopatra se suicida para no ser atrapada por los romanos. Despierta muchos a\u00f1os despu\u00e9s en 1942 donde se encuentra a su Egipto sumido en la Segunda Guerra Mundial, y decide protegerlo\n\nDe Manabe Jouji https://t.co/9lQn62Bpag", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 15, "like_count": 147, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "392860199", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.4563, "type": "Person", "normalized_text": "Kleopatra"}, {"start": 41, "end": 54, "probability": 0.3178, "type": "Other", "normalized_text": "Eisernes Kreuz"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.798, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.8384, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}, {"start": 214, "end": 235, "probability": 0.8318, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 262, "end": 273, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Manabe Jouji"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/9lQn62Bpag", "expanded_url": "https://twitter.com/Josu_ke/status/1201257697380913153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9lQn62Bpag", "media_key": "3_1201234150432428033"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/9lQn62Bpag", "expanded_url": "https://twitter.com/Josu_ke/status/1201257697380913153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9lQn62Bpag", "media_key": "3_1201257629634433024"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/9lQn62Bpag", "expanded_url": "https://twitter.com/Josu_ke/status/1201257697380913153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9lQn62Bpag", "media_key": "3_1201257683367665669"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201257697380913153"], "created_at": "2019-12-01T21:52:08.000Z"}, {"id": "1201317690796843009", "text": "Quero ver se a Globo tem coragem de perguntar ao Moro qual rela\u00e7\u00e3o da excludente de ilicitude que pode isentar agentes de seguran\u00e7a e militares de puni\u00e7\u00e3o em opera\u00e7\u00f5es de Garantia da Lei e da Ordem com a opera\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia em Parais\u00f3polis que matou 9 pessoas?  \n\n#Fantastico", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 6, "like_count": 169, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "100347774", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9611, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 227, "end": 238, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 275, "tag": "Fantastico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201317690796843009"], "created_at": "2019-12-02T01:50:31.000Z"}, {"id": "1201395639491403784", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/ixcr6nU0wJ", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 256, "end": 274, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/ixcr6nU0wJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1201395639491403784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ixcr6nU0wJ", "media_key": "3_1201395633699147776"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 255, "end": 275, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201395639491403784"], "created_at": "2019-12-02T07:00:15.000Z"}, {"id": "1201276461862334465", "text": "@PhiltheGil Pero el feto suicida a\u00fan no", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "762835535278727169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201254966179987456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201276461862334465"], "in_reply_to_user_id": "2309319739", "created_at": "2019-12-01T23:06:41.000Z"}, {"id": "1201425854770950145", "text": "La movilidad urbana es responsable del 40 % de emisiones CO2 del #transporte por carretera. S\u00fabete a la \ud83d\udeb2 y pedalea, usa #TransporteP\u00fablico\ud83d\ude8c\ud83d\ude86, comparte , camina \ud83c\udfc3\ud83d\udeb4\ud83d\udc4d. Contribuye a cuidar la vida del planeta\ud83c\udf0d. \n#TiempoDeActuar \ud83d\udc9a #COP25 \nhttps://t.co/e2z6w0B3aJ https://t.co/3Fe7qR9Iam", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 9, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "405039749", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4533, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.7387, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/e2z6w0B3aJ", "expanded_url": "https://yrevista.dgt.es/HuellaCO2", "display_url": "yrevista.dgt.es/HuellaCO2"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/3Fe7qR9Iam", "expanded_url": "https://twitter.com/DGTes/status/1201425854770950145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Fe7qR9Iam", "media_key": "3_1201425852698910721"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 76, "tag": "transporte"}, {"start": 121, "end": 139, "tag": "TransporteP\u00fablico"}, {"start": 209, "end": 224, "tag": "TiempoDeActuar"}, {"start": 227, "end": 233, "tag": "COP25"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201425854770950145"], "created_at": "2019-12-02T09:00:19.000Z"}, {"id": "1201325282738810880", "text": "@Cuarto_Poder da risa cuando pretende poner como gran gur\u00fa del derecho constitucional al abogado de Toledo @lucianolopez27", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 171, "like_count": 497, "quote_count": 10}, "lang": "es", "author_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "lucianolopez27", "id": "3313603574"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.5377, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201325282738810880"], "in_reply_to_user_id": "53775366", "created_at": "2019-12-02T02:20:41.000Z"}, {"id": "1201403168090968064", "text": "Uccise la fidanzata, si suicida dopo la condanna in appello #ANSA https://t.co/KDCHucJcNK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "it", "author_id": "150725695", "edit_history_tweet_ids": ["1201403168090968064"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/KDCHucJcNK", "expanded_url": "http://ow.ly/WnwN50xoJj5", "display_url": "ow.ly/WnwN50xoJj5", "unwound_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2019/12/01/-uccise-la-fidanzata-si-suicida-dopo-la-condanna-in-appello-_6b64cf49-4a64-4e90-a26d-5619697a1ce6.html"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 65, "tag": "ANSA"}]}, "created_at": "2019-12-02T07:30:10.000Z"}, {"id": "1178302343948967937", "text": "Dos polic\u00edas nacionales de Benidorm salvan in extremis y \"en calzoncillos\" a un joven suicida en las aguas de la Playa de Levante\n\n@policia @POLICIALOCAL #sucesos #salvamento #playa #h\u00e9roes #Benidorm #UK #brit\u00e1nico #zodiac #samu #CruzRoja #PoliciaNacional\n\nhttps://t.co/QaBKbcA3qW", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "2292491447", "entities": {"mentions": [{"start": 131, "end": 139, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 140, "end": 153, "username": "POLICIALOCAL", "id": "111556126"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.8388, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 113, "end": 128, "probability": 0.8024, "type": "Place", "normalized_text": "Playa de Levante"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.8015, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 201, "end": 202, "probability": 0.9531, "type": "Place", "normalized_text": "UK"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.5926, "type": "Place", "normalized_text": "zodiac"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.7655, "type": "Place", "normalized_text": "samu"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.9002, "type": "Place", "normalized_text": "CruzRoja"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/QaBKbcA3qW", "expanded_url": "https://agencia6.com/index.php/2019/09/29/dos-policias-nacionales-de-benidorm-salvan-in-extremis-y-en-calzoncillos-a-un-joven-suicida-en-las-aguas-de-la-playa-de-levante/", "display_url": "agencia6.com/index.php/2019\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agencia6.com/2019/09/29/dos-policias-nacionales-de-benidorm-salvan-in-extremis-y-en-calzoncillos-a-un-joven-suicida-en-las-aguas-de-la-playa-de-levante/"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 162, "tag": "sucesos"}, {"start": 163, "end": 174, "tag": "salvamento"}, {"start": 175, "end": 181, "tag": "playa"}, {"start": 182, "end": 189, "tag": "h\u00e9roes"}, {"start": 190, "end": 199, "tag": "Benidorm"}, {"start": 200, "end": 203, "tag": "UK"}, {"start": 204, "end": 214, "tag": "brit\u00e1nico"}, {"start": 215, "end": 222, "tag": "zodiac"}, {"start": 223, "end": 228, "tag": "samu"}, {"start": 229, "end": 238, "tag": "CruzRoja"}, {"start": 239, "end": 255, "tag": "PoliciaNacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1178302343948967937"], "created_at": "2019-09-29T13:35:45.000Z"}, {"id": "1201057486179946497", "text": "Uccise la fidanzata e vag\u00f2 con il cadavere in auto, si suicida dopo la condanna a 30 anni https://t.co/pe9IOLRfct https://t.co/5uMkwtCGGi", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 17, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "29416653", "edit_history_tweet_ids": ["1201057486179946497"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/pe9IOLRfct", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKRyVF", "display_url": "dlvr.it/RKRyVF"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/5uMkwtCGGi", "expanded_url": "https://twitter.com/LaStampa/status/1201057486179946497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5uMkwtCGGi", "media_key": "3_1201057484690968576"}]}, "created_at": "2019-12-01T08:36:33.000Z"}, {"id": "1201200505114025985", "text": "Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para conseguir su poltrona:\n\n\"Est\u00e1 llevando un camino absolutamente suicida. Y el problema es que se suicida \u00e9l, suicida a su partido y a su pa\u00eds\"https://t.co/yQuX886Oji https://t.co/OF2OUfXHZC", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 13, "like_count": 248, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "318541441", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/yQuX886Oji", "expanded_url": "https://www.larazon.es/espana/20191201/uog4o4l42bdvbh2adrowu2oub4.html", "display_url": "larazon.es/espana/2019120\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larazon.es/espana/20191201/uog4o4l42bdvbh2adrowu2oub4.html"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OF2OUfXHZC", "expanded_url": "https://twitter.com/CCivicaCatalana/status/1201200505114025985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OF2OUfXHZC", "media_key": "3_1201200497039958019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201200505114025985"], "created_at": "2019-12-01T18:04:52.000Z"}, {"id": "1201264703890055168", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab\u3068\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u306e\u524d\u54e8\u6226\u306b\u201c\u71b1\u91cf\u201d\u3092\u611f\u3058\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\nTwitter\u3067\u76ee\u306b\u3057\u305f\u524d\u54e8\u6226\u306b\u7dca\u5f35\u611f\u3092\u611f\u3058\u306a\u3044\u3068\u3044\u3046\u3064\u3076\u3084\u304d\u3002\n\u306a\u305c\u3001\u7dca\u5f35\u611f\u3092\u611f\u3058\u306a\u3044\u306e\u304b\u8003\u3048\u3066\u307f\u307e\u3057\u305f\u3002\n\nhttps://t.co/jRFOgxDQ43\n\n#njwk14 #\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab #\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.697, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}, {"start": 23, "end": 25, "probability": 0.4006, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6363, "type": "Product", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/jRFOgxDQ43", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13052", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13052", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13052"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 138, "tag": "njwk14"}, {"start": 139, "end": 147, "tag": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}, {"start": 148, "end": 153, "tag": "\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201264703890055168"], "created_at": "2019-12-01T22:19:58.000Z"}, {"id": "1201262413183672325", "text": "CCXP2019: Por que choras SDCC? Os estantes da Warner prontinhos pra fazer a alegria da galera. James Gun deixou no ar que novidades de Esquadr\u00e3o Suicida podem rolar no evento.\n#CCXP2019 #warnernaccxp https://t.co/2OfPhLGXf7", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "930071123143921666", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7648, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP2019"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4689, "type": "Organization", "normalized_text": "SDCC"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9358, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "James Gun"}, {"start": 135, "end": 151, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.6787, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP2019"}, {"start": 187, "end": 198, "probability": 0.5365, "type": "Other", "normalized_text": "warnernaccxp"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/2OfPhLGXf7", "expanded_url": "https://twitter.com/Referencianerd/status/1201262413183672325/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2OfPhLGXf7", "media_key": "3_1201262138620293122"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 185, "tag": "CCXP2019"}, {"start": 186, "end": 199, "tag": "warnernaccxp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201262413183672325"], "created_at": "2019-12-01T22:10:52.000Z"}, {"id": "1201326855850213376", "text": "\"Espero que dentro de la campa\u00f1a de lucha contra el HIV informen en los colegios (ESI)  que, siendo los homosexuales el 3% de la poblaci\u00f3n, representan el 56% de los nuevos infectados. Un \u00edndice de CORRELACION suicida.\"", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 3, "like_count": 100, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1022991550421381121", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9291, "type": "Other", "normalized_text": "HIV"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.3968, "type": "Place", "normalized_text": "ESI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201326855850213376"], "created_at": "2019-12-02T02:26:56.000Z"}, {"id": "1201209006242639873", "text": "\u00bfHacia qu\u00e9 clase de sociedad nos lleva el modelo capitalista neoliberal consumista?\n\u00a1Este modelo de grandes corporaciones capitalistas nos convierte en animales irracionales... es insostenible, criminal, asesino y suicida...  \u00a1Nos exterminamos...\nV\u00eddeo para reflexionar... https://t.co/OduGo9SQYa", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "712312848", "edit_history_tweet_ids": ["1201209006242639873"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/OduGo9SQYa", "expanded_url": "https://twitter.com/aulapc_es/status/1201209006242639873/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OduGo9SQYa", "media_key": "7_1201208863049035776"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:38:39.000Z"}, {"id": "1201406745622523904", "text": "C's est\u00e1 condenado a desaparecer si los que se han quedado optan por seguir el camino suicida, servil y carente de criterio de Rivera y en mi opini\u00f3n nos har\u00e1n un gran favor a tod@s los que anteponemos los derechos y libertades al dinero y la codicia. https://t.co/VoDIgIrnqt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4694531323", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201405281139351554"}], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/VoDIgIrnqt", "expanded_url": "https://twitter.com/Sentid2016Comun/status/1201405281139351554", "display_url": "twitter.com/Sentid2016Comu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201406745622523904"], "created_at": "2019-12-02T07:44:23.000Z"}, {"id": "1201414050036551682", "text": "Caralho o jae t\u00e1 voando, isso s\u00f3 comprova que ele \u00e9 Deus https://t.co/OUgaLzqARi", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1011267638213992448", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.7523, "type": "Person", "normalized_text": "jae"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.8808, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/OUgaLzqARi", "expanded_url": "https://twitter.com/Jjong_Minkj/status/1201414050036551682/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OUgaLzqARi", "media_key": "3_1201414031724167169"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/OUgaLzqARi", "expanded_url": "https://twitter.com/Jjong_Minkj/status/1201414050036551682/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OUgaLzqARi", "media_key": "3_1201414034664361985"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/OUgaLzqARi", "expanded_url": "https://twitter.com/Jjong_Minkj/status/1201414050036551682/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OUgaLzqARi", "media_key": "3_1201414042654584837"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201414050036551682"], "created_at": "2019-12-02T08:13:25.000Z"}, {"id": "1201412054072082432", "text": "Mueren m\u00e1s de veinte veces las mujeres v\u00edctimas de la violencia estructural por suicidio QUE DE asesinato por parte de un var\u00f3n. Y, ni a\u00fan as\u00ed, esas cifras se acercan a las v\u00edctimas mortales por la POLUCI\u00d3N; que es el tema central de Greta Thunberg para ver si nos conciencia. https://t.co/j6u0qaUfWQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "15299344", "entities": {"annotations": [{"start": 234, "end": 247, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/j6u0qaUfWQ", "expanded_url": "https://twitter.com/LibertadSurja/status/1201352102209032193", "display_url": "twitter.com/LibertadSurja/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201412054072082432"], "created_at": "2019-12-02T08:05:29.000Z"}, {"id": "1200850940812767232", "text": "@deltanmd #OsFilhosDeJanuario s\u00f3 'gente do bem' \ud83d\ude44 \u201cEles pressionaram tanto o Ricardo Khury que ele entrou em depress\u00e3o e se suicidou\u201d, diz um empres\u00e1rio de Curitiba que acompanhou o caso. #FarsaJato propineiros https://t.co/CPRzLbXQkI", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "187837782", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200806532755136512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 89, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Khury"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.9062, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/CPRzLbXQkI", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/quem-e-figueiredo-basto-o-advogado-de-curitiba-acusado-por-doleiros-de-cobrar-propina-por-joaquim-de-carvalho/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/quem-e-figueir\u2026"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 29, "tag": "OsFilhosDeJanuario"}, {"start": 188, "end": 198, "tag": "FarsaJato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200850940812767232"], "in_reply_to_user_id": "2296138146", "created_at": "2019-11-30T18:55:49.000Z"}, {"id": "1201298023273418754", "text": "@tuuentytuuo22 @MengoWzk Corre\u00e7\u00e3o ele n\u00e3o se desequilibrou ele queria poderia querer agarrar se a algo para descer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1104379972624543744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201297726656450561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201298023273418754"], "in_reply_to_user_id": "1104379972624543744", "created_at": "2019-12-02T00:32:22.000Z"}, {"id": "1201356336497352704", "text": "Lo de Villanueva me suena raro, por que es que deciden chuponearlo y hacerle seguimiento, un fiscal es tan cojudo que guarda la plata de la coima en su despacho y no en su casa? No se, algo no me cuadra.", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 99, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1129760998255210497", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.3064, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201356336497352704"], "created_at": "2019-12-02T04:24:05.000Z"}, {"id": "1201283520133574656", "text": "@jackson_ffr \u00bfMatoaka y usted? \u2013pregunt\u00f3 extra\u00f1ada, viendo su estado. Ella, que no sab\u00eda nada de lo que le hab\u00eda pasado a Pumba, no con exactitud, solo pod\u00eda llegar a esa conclusi\u00f3n\u2013. Est\u00e1 estable... Y despertar\u00e1. Un d\u00eda de estos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "903745691536809984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201279979490856960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jackson_ffr", "id": "1101100124154064897"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6158, "type": "Other", "normalized_text": "Matoaka"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.4084, "type": "Place", "normalized_text": "Pumba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201283520133574656"], "in_reply_to_user_id": "1101100124154064897", "created_at": "2019-12-01T23:34:44.000Z"}, {"id": "1201405281139351554", "text": "Miembros del Consejo General de Ciudadanos denuncian sentirse coaccionados en el voto a mano alzada, lanzan acusaciones cruzadas de intentar destruir el partido desde dentro y ataques a los medios de comunicaci\u00f3n.\n\n#FelizLunes Resistencia\n#LaCafeteraGREEN\nhttps://t.co/GjY78vP1P6", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "4833298629", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 41, "probability": 0.8647, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo General de Ciudadanos"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/GjY78vP1P6", "expanded_url": "https://twitter.com/Sentid2016Comun/status/1201153947924402177/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GjY78vP1P6", "media_key": "7_1201153896334409728"}], "hashtags": [{"start": 215, "end": 226, "tag": "FelizLunes"}, {"start": 239, "end": 255, "tag": "LaCafeteraGREEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201405281139351554"], "created_at": "2019-12-02T07:38:34.000Z"}, {"id": "1201372948658999297", "text": "Relatos gratis y novelas de mujeres que aman a otras mujeres y nadie muere ni se suicida ni es castigada por ser lesbiana. De hecho, hacen mucho el amor. https://t.co/Pmio7HlYSu", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2775185159", "edit_history_tweet_ids": ["1201372948658999297"], "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/Pmio7HlYSu", "expanded_url": "http://nicoporfavor.com/tienda/", "display_url": "nicoporfavor.com/tienda/", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nicoporfavor.com/tienda/"}]}, "created_at": "2019-12-02T05:30:06.000Z"}, {"id": "1201123955538636800", "text": "@kazadi_peter non. ils ont vot\u00e9 contre la lev\u00e9e des immunit\u00e9s de ces gouv, ce qui n'emp\u00eache pas \u00e0 la justice de faire son travail. Le cas Dolly makambo est l\u00e0, il avait ses immunit\u00e9s pourtant il a \u00e9t\u00e9 jug\u00e9 et condamn\u00e9. Le fcc vous tient d\u00e9sormais \u00e0 l'\u0153il !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "956582312648441856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201117503092674568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kazadi_peter", "id": "2286563040"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201123955538636800"], "in_reply_to_user_id": "2286563040", "created_at": "2019-12-01T13:00:41.000Z"}, {"id": "1200421656101044225", "text": "\u00c9 claro que meus pudinzinhos de cinema merecem participar desse festival \u00e9pico, n\u00e9?! \ud83d\ude05\ud83d\ude0d\n\nComenta aqui a sua pergunta pra @MargotRobbie, seu nome e comece a torcer! Vai que #Seu\u00cddoloResponde voc\u00ea de l\u00e1 da #CCXP19! https://t.co/sf0JBAGzyZ", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 38, "like_count": 88, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "12330502", "entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 134, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 188, "probability": 0.6858, "type": "Other", "normalized_text": "Seu\u00cddoloResponde"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.6919, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/sf0JBAGzyZ", "expanded_url": "https://twitter.com/redetelecine/status/1200421656101044225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sf0JBAGzyZ", "media_key": "3_1200060751815286785"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 189, "tag": "Seu\u00cddoloResponde"}, {"start": 204, "end": 211, "tag": "CCXP19"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200421656101044225"], "created_at": "2019-11-29T14:30:00.000Z"}, {"id": "1199883034952118272", "text": "@Amancayabrilll's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "1190095230378348545", "edit_history_tweet_ids": ["1199883034952118272"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-11-28T02:49:42.000Z"}, {"id": "1201112730998054912", "text": "Telecinco, imparable: lidera por 15 mes consecutivo frente a la ca\u00edda de Antena 3 https://t.co/cjV57H1Vf2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "198829810", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Telecinco"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.6902, "type": "Organization", "normalized_text": "Antena 3"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/cjV57H1Vf2", "expanded_url": "http://elperiodi.co/q4rae3", "display_url": "elperiodi.co/q4rae3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/yotele/20191201/telecinco-imparable-lidera-caida-antena3-7758115?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201112730998054912"], "created_at": "2019-12-01T12:16:05.000Z"}, {"id": "1201131837592154114", "text": "La foto para el Recuerdo desde la Piedra del suicida, Salto del Tequendama a mediados de los 40. https://t.co/sgpvUKjccf", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 1, "like_count": 247, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1025714615739723776", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.459, "type": "Other", "normalized_text": "del suicida"}, {"start": 54, "end": 73, "probability": 0.4697, "type": "Other", "normalized_text": "Salto del Tequendama"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/sgpvUKjccf", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaFotBog/status/1201131837592154114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgpvUKjccf", "media_key": "3_1201131831791378432"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201131837592154114"], "created_at": "2019-12-01T13:32:00.000Z"}, {"id": "1201300964797403137", "text": "9 mortes provocadas pela PM paulista em Parais\u00f3polis. A PM do Rio nunca matou tanto. O prefeito de Santar\u00e9m afirma que houve participa\u00e7\u00e3o de policiais nos inc\u00eandios. Al\u00e9m da barb\u00e1rie miliciana temos as Pol\u00edcias brasileiras se convertendo em mil\u00edcias.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "49979506", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7585, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.6401, "type": "Place", "normalized_text": "Santar\u00e9m"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.436, "type": "Place", "normalized_text": "barb\u00e1rie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201300964797403137"], "created_at": "2019-12-02T00:44:03.000Z"}, {"id": "1188159570637664256", "text": "O Yagiz Egemen \u00e9 adotado (pai adotivo matou seu pai biol\u00f3gico)s\u00f3 descobre no \u00faltimo cap\u00edtulo\n\nE ainda assim \u00e9 o filho preferido de 4 irm\u00e3os\n\nSua m\u00e3e biol\u00f3gica \u00e9 uma psicopata q tenta mata-lo \n\nSe torna melhor amigo da mulher q ama,namorada do irm\u00e3o\n\n#FHvK #YagizEgemen #YagHaz https://t.co/gx1YUtpbND", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "837739932345040897", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "Yagiz Egemen"}, {"start": 257, "end": 267, "probability": 0.3884, "type": "Other", "normalized_text": "YagizEgemen"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.4138, "type": "Other", "normalized_text": "YagHaz"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gx1YUtpbND", "expanded_url": "https://twitter.com/PollyTwitta/status/1188159570637664256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gx1YUtpbND", "media_key": "7_1188159305415090176"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 255, "tag": "FHvK"}, {"start": 256, "end": 268, "tag": "YagizEgemen"}, {"start": 269, "end": 276, "tag": "YagHaz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188159570637664256"], "created_at": "2019-10-26T18:24:51.000Z"}, {"id": "1201248093116731394", "text": "Y otro estreno..poniendonos en la piel de unos pilotos de aviones en plena guerra, en la que nos han derribado en un ataque \u201csuicida\u201d y hemos perdido \u2708\ufe0f\u2708\ufe0f\ud83d\udca5\ud83d\udca5. Nos ha gustado mucho este #1942USSYorktown de @Loopingames \ud83d\udc4c\ud83c\udffb https://t.co/qRS7JVrTcT", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "960158522842509312", "entities": {"mentions": [{"start": 204, "end": 216, "username": "Loopingames", "id": "2253665828"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/qRS7JVrTcT", "expanded_url": "https://twitter.com/zampajuegos/status/1201248093116731394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qRS7JVrTcT", "media_key": "3_1201248083344076802"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 200, "tag": "1942USSYorktown"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201248093116731394"], "created_at": "2019-12-01T21:13:58.000Z"}, {"id": "1201163682597818368", "text": "Lamento profundamente as mortes ocorridas no baile funk em Parais\u00f3polis nesta noite. Determinei ao Secret\u00e1rio de Seguran\u00e7a P\u00fablica, General Campos, apura\u00e7\u00e3o rigorosa dos fatos para esclarecer quais foram as circunst\u00e2ncias e responsabilidades deste triste epis\u00f3dio.", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 2322, "like_count": 1808, "quote_count": 416}, "lang": "pt", "author_id": "64706049", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 70, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}, {"start": 110, "end": 129, "probability": 0.6341, "type": "Other", "normalized_text": "de Seguran\u00e7a P\u00fablica"}, {"start": 132, "end": 145, "probability": 0.4114, "type": "Other", "normalized_text": "General Campos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201163682597818368"], "created_at": "2019-12-01T15:38:33.000Z"}, {"id": "1201128490822750217", "text": "@JanainaDoBrasil O jogo j\u00e1 \u00e9 legal no Brasil, com a Caixa Econ\u00f4mica recolhendo dinheiro da classe m\u00e9dia e o Bicho dos mais pobres. Porque n\u00e3o privatizar e destinar os impostos para a Sa\u00fade?", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 16, "like_count": 275, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "50850883", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201100439997038592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.3266, "type": "Organization", "normalized_text": "Caixa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201128490822750217"], "in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "created_at": "2019-12-01T13:18:42.000Z"}, {"id": "1201121951277862913", "text": "Detecci\u00f3n precoz de la conducta suicida https://t.co/zFgGKtuaSn", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1092126705114849281", "edit_history_tweet_ids": ["1201121951277862913"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/zFgGKtuaSn", "expanded_url": "http://rviv.ly/zVDTXU", "display_url": "rviv.ly/zVDTXU"}]}, "created_at": "2019-12-01T12:52:43.000Z"}, {"id": "1201283431843291136", "text": "I often hear that if a promoter contacts Super Delfin about working in the U.S., he says he won't because he is afraid of flying. Well, he must have flown here in the past, because he visited his friends Piloto Suicida and Sergio Garcia at the Griffith Observatory on 9/4/93 https://t.co/JoDgH7bjSS", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "2699254159", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.4895, "type": "Other", "normalized_text": "Super Delfin"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8661, "type": "Place", "normalized_text": "U.S."}, {"start": 204, "end": 217, "probability": 0.5496, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 223, "end": 235, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Garcia"}, {"start": 244, "end": 263, "probability": 0.8578, "type": "Place", "normalized_text": "Griffith Observatory"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/JoDgH7bjSS", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1201283431843291136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JoDgH7bjSS", "media_key": "3_1201283414193606656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201283431843291136"], "created_at": "2019-12-01T23:34:23.000Z"}, {"id": "1201392600428797952", "text": "@KingGarrac No, me lo acabo de inventar... \ud83d\ude44\nS\u00ed, hab\u00eda un Question sobrenatural por un lado y el Vic Sage de toda la vida en el Escuadr\u00f3n Suicida de New 52. Sin relaci\u00f3n aparente o que se haya intentado explicar. Ni se har\u00e1 nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "17214292", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201391132011368449"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.4778, "type": "Person", "normalized_text": "Vic Sage"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.6436, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.6705, "type": "Other", "normalized_text": "New 52"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201392600428797952"], "in_reply_to_user_id": "1720435670", "created_at": "2019-12-02T06:48:11.000Z"}, {"id": "1198596467289669633", "text": "Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan quitarse la vida cada a\u00f1o solo en Espa\u00f1a.\n\n11 veces m\u00e1s que muertos por homicidios.\n\nEs un jodido drama.", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 25, "like_count": 7436, "quote_count": 73}, "lang": "es", "author_id": "727778261615452160", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198596467289669633"], "created_at": "2019-11-24T13:37:21.000Z"}, {"id": "1201391132011368449", "text": "@yodigono Uy, de eso no me constaba \u00bfEs verdad?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1720435670", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201382915319455744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "yodigono", "id": "17214292"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201391132011368449"], "in_reply_to_user_id": "17214292", "created_at": "2019-12-02T06:42:21.000Z"}, {"id": "1200642589906485249", "text": "Se suicida en la Habana el hijo mayor de Fidel Castro, el era ingeniero nuclear.\n\nPregunta seria: Los hijos de nuestro aprendiz de dictador que son ?  Me lo pregunt\u00f3 el amigo de un primo \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 313, "reply_count": 178, "like_count": 859, "quote_count": 30}, "lang": "es", "author_id": "138667884", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200642589906485249"], "created_at": "2019-11-30T05:07:54.000Z"}, {"id": "1201390760970588160", "text": "Tengo la sensaci\u00f3n de que he visto a una se\u00f1ora mayor con tus mismos rasgos. . .\n\nPor eso estoy algo insistente en el tema.\n\n\u2014 Dijo intentando recordar y buscar en sus recuerdos. Aunque no parec\u00eda iba tener \u00e9xito. \n\nAh, me rindo. https://t.co/FByAhDwSYR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "935732878922735618", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201382828304424961"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201390760970588160"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/FByAhDwSYR", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperGTP_IV/status/1201382828304424961", "display_url": "twitter.com/SuperGTP_IV/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T06:40:52.000Z"}, {"id": "1201389810717347840", "text": "Carlos salcedo, diego reyes y layun, el escuadron suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2917204186", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos salcedo"}, {"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "diego reyes"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "layun"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201389810717347840"], "created_at": "2019-12-02T06:37:06.000Z"}, {"id": "1201213803205218304", "text": "PROHIBIDO \ud83d\udeab OLVIDAR !\n\u201cNo me importa que se perjudiquen 10 mil o 100 mil peruanos , ese proyecto NO VA! \u201c  \nSra. K . \n( para los despistados ) \nKeiko Fujimori . \n#fujimorinuncamas", "public_metrics": {"retweet_count": 889, "reply_count": 81, "like_count": 2595, "quote_count": 35}, "lang": "es", "author_id": "840548023", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 157, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 179, "tag": "fujimorinuncamas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201213803205218304"], "created_at": "2019-12-01T18:57:42.000Z"}, {"id": "1201383687654461442", "text": "Mas eu quero \u00e9 que o Z\u00e9 Bonito encha a cara do Z\u00e9 Mi\u00fado de tiro quando acabar essa guerra pq meu deus que odioooooooo do Mi\u00fado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "128397368", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.8265, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Bonito"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.6067, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Mi\u00fado"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.392, "type": "Person", "normalized_text": "Mi\u00fado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201383687654461442"], "created_at": "2019-12-02T06:12:46.000Z"}, {"id": "1201387313894432769", "text": "No domingo (1\u00ba), v\u00e1rios drones, que pertenceriam a militantes, se aproximaram do aeroporto de Hama em uma tentativa de bombardeio\nhttps://t.co/1YxwehOx6F", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "499107662", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.821, "type": "Place", "normalized_text": "Hama"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/1YxwehOx6F", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/A8jd", "display_url": "sptnkne.ws/A8jd", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/A8jd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201387313894432769"], "created_at": "2019-12-02T06:27:10.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1201259133250527233", "text": "Avrei dovuto attaccare Renzi o il PD. O aprire a Berlusconi o criticare le Sardine. Insomma la roba che fa notizia. Non l\u2019ho fatto. Andiamo avanti cos\u00ec, seriamente. I risultati arriveranno. https://t.co/0NA8oVt7qO", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 29, "like_count": 732, "quote_count": 3}, "lang": "it", "author_id": "2416067982", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201258435892961281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201259133250527233"], "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/0NA8oVt7qO", "expanded_url": "https://twitter.com/Tati_Gaudimonte/status/1201258435892961281", "display_url": "twitter.com/Tati_Gaudimont\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-01T21:57:50.000Z"}, {"id": "1201222369274204160", "text": "Digan lo q digan los dinosaurios de Fuerza Muladar y fujitrolls, Keiko se encuentra en el ocaso de su vida pol\u00edtica. Ni un sismo de magnitud 7.7 mover\u00eda masas para vitorear y relanzarla a una candidatura de algo. La misma vomitiva consigna q el cobarde suicida: declararse", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "282155394", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201222369274204160"], "created_at": "2019-12-01T19:31:45.000Z"}, {"id": "1201385944500318209", "text": "@IviiSayago Si apruebo ma\u00f1ana te pago", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1195726063839653888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201385857514643456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IviiSayago", "id": "1666031678"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201385944500318209"], "in_reply_to_user_id": "1666031678", "created_at": "2019-12-02T06:21:44.000Z"}, {"id": "1201137099946287104", "text": "me chupa tres huevos si no te gusta exo ni su fandom, no tenes ning\u00fan puto derecho de meterte con el talento de sehun cuando probablemente vos no sabes bailar, cantar ni rapear. despu\u00e9s no vayan a hacerse los q estan en contra del bullying cuando alguien de suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "1146840077227704321", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.8576, "type": "Person", "normalized_text": "sehun"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201137099946287104"], "created_at": "2019-12-01T13:52:55.000Z"}, {"id": "1201319630209466368", "text": "Tengo unas ganas de hundirme en los temas ac\u00fasticos de las pastillas y chuparme un tinto entero. As\u00ed de domingo. As\u00ed de suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 81, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "187404210", "edit_history_tweet_ids": ["1201319630209466368"], "created_at": "2019-12-02T01:58:13.000Z"}, {"id": "1201184051199184896", "text": "Un ex-ministro de uno de los gobiernos de Zapatero carga contra Pedro S\u00e1nchez.\n\nC\u00e9sar Antonio Molina: Sanchinflas \u201clleva un camino absolutamente suicida. Y el problema es que se suicida \u00e9l, suicida a su partido y a su pa\u00eds\u201c.\n\nNo caer\u00e1 la primera breva... \ud83e\udd23https://t.co/nGDuW2pHKs", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1174721480850104320", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8362, "type": "Person", "normalized_text": "Zapatero"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 80, "end": 99, "probability": 0.8293, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Antonio Molina"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchinflas"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/nGDuW2pHKs", "expanded_url": "https://www.eldiestro.es/2019/12/un-ex-ministro-de-uno-de-los-gobiernos-de-zapatero-carga-contra-pedro-sanchez/", "display_url": "eldiestro.es/2019/12/un-ex-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiestro.es/2019/12/un-ex-ministro-de-uno-de-los-gobiernos-de-zapatero-carga-contra-pedro-sanchez/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201184051199184896"], "created_at": "2019-12-01T16:59:29.000Z"}, {"id": "1201173152136663040", "text": "La presidenta croata, que presidir\u00e0 la UE entre gener i juny de 2020, ret homenatge a un criminal de guerra que es su\u00efcid\u00e0 en directe fa dos anys. Mentrestant, agiten el fantasma dels interessos de Turquia i les monarquies del Golf a B\u00f2snia mentre fan revisionisme permanentment. https://t.co/F9My7jYskG", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "229416225", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201080402426966016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201173152136663040"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/F9My7jYskG", "expanded_url": "https://twitter.com/LTregoures/status/1201080402426966016", "display_url": "twitter.com/LTregoures/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:16:10.000Z"}, {"id": "1200626543522992128", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 964, "like_count": 4514, "quote_count": 406}, "lang": "es", "author_id": "145741832", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200626543522992128"], "created_at": "2019-11-30T04:04:09.000Z"}, {"id": "1201378928402845696", "text": "estoy matadaaaaa quiero rendiiiir ya bien o mal, no importa nada para esta altura. como te quema la cabeza la facu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1045405499636805633", "edit_history_tweet_ids": ["1201378928402845696"], "created_at": "2019-12-02T05:53:51.000Z"}, {"id": "1201049395464146945", "text": "Uccise la fidanzata, si suicida dopo la condanna in appello\n#ANSA\nhttps://t.co/lqu3tzymNh", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 11, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "it", "author_id": "150725695", "edit_history_tweet_ids": ["1201049395464146945"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/lqu3tzymNh", "expanded_url": "http://ow.ly/j3ZU30pXUpq", "display_url": "ow.ly/j3ZU30pXUpq", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2019/12/01/-uccise-la-fidanzata-si-suicida-dopo-la-condanna-in-appello-_6b64cf49-4a64-4e90-a26d-5619697a1ce6.html"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 65, "tag": "ANSA"}]}, "created_at": "2019-12-01T08:04:24.000Z"}, {"id": "1201280791990480896", "text": "TE LO PRESENTO:\n\nESTE HOMBRE QUE ESTA AL LADO DE ALPEROVICH, VA HABLAR Y LO VA A DESTRUIR.\n\nDavid Mizrahi: ex fan\u00e1tico de Alperovich hoy es su enemigo n\u00famero 1 y estar\u00eda dispuesto a contar todo lo que pas\u00f3 en las mansiones del presunto violador https://t.co/xnhQHDy0W1", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "976836928405430272", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.4766, "type": "Other", "normalized_text": "ALPEROVICH"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.8924, "type": "Person", "normalized_text": "David Mizrahi"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Alperovich"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xnhQHDy0W1", "expanded_url": "https://twitter.com/MARCELOFAVAOK/status/1201280791990480896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xnhQHDy0W1", "media_key": "3_1201280784604241920"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201280791990480896"], "created_at": "2019-12-01T23:23:54.000Z"}, {"id": "1201315253155487747", "text": "@AldiTorres No pod\u00e9s \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1902524713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201193512236146689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AldiTorres", "id": "200117385"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201315253155487747"], "in_reply_to_user_id": "200117385", "created_at": "2019-12-02T01:40:50.000Z"}, {"id": "1201353028361691136", "text": "El abogado de Toledo me bloquea porque no quiere que le diga que en este pais s\u00f3lo un abogaducho pudo asumir la defensa de tama\u00f1o farsante y hoy d\u00e1rsela de \u201cconstitucionalista\u201d.", "public_metrics": {"retweet_count": 664, "reply_count": 585, "like_count": 2433, "quote_count": 31}, "lang": "es", "author_id": "235139317", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4791, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201353028361691136"], "created_at": "2019-12-02T04:10:56.000Z"}, {"id": "1201376924360204288", "text": "@Nekorama801 @Todoroki_SFC Tlgd, mas um fato curioso que pouca gente percebe e vc citou, Fairy Tail nao acabou, a hist\u00f3ria continua no mang\u00e1, ta entrando agora no arco final que \u00e9 a Quest dos 1000 anos, provavelmente vai acabar por ser adaptado tbm, eu tenho f\u00e9 num final bom pra ft", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1130634108735053824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201376407382827008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9569, "type": "Other", "normalized_text": "Fairy Tail"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.4582, "type": "Other", "normalized_text": "mang\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201376924360204288"], "in_reply_to_user_id": "819010914368229378", "created_at": "2019-12-02T05:45:53.000Z"}, {"id": "1201112204877205506", "text": "Ela agora quer combater os \u201csistemas de opress\u00e3o\u201d, repetindo toda a fraseologia da esquerda de butique. Nunca foi sobre clima, mas ainda tem trouxa que acredita e aproveitador que abusa desta adolescente problem\u00e1tica que precisa de cuidados. https://t.co/fFSJa4VoeZ", "public_metrics": {"retweet_count": 990, "reply_count": 387, "like_count": 6667, "quote_count": 72}, "lang": "pt", "author_id": "14073052", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200928380150931456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201112204877205506"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/fFSJa4VoeZ", "expanded_url": "https://twitter.com/realDailyWire/status/1200928380150931456", "display_url": "twitter.com/realDailyWire/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-01T12:13:59.000Z"}, {"id": "1201375620246179841", "text": "Buenas noches solo para la robanovios, la borracha suicida y la cortadora de telas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "1161497791", "edit_history_tweet_ids": ["1201375620246179841"], "created_at": "2019-12-02T05:40:43.000Z"}, {"id": "1201218479283720192", "text": "Azzano Mella - Marocchino uccide la compagna italiana, poi si suicida\n\nhttps://t.co/vXw1FO76wB", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1683455144", "edit_history_tweet_ids": ["1201218479283720192"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/vXw1FO76wB", "expanded_url": "http://www.imolaoggi.it/2019/12/01/marocchino-uccide-compagna-italiana-poi-si-suicida/", "display_url": "imolaoggi.it/2019/12/01/mar\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-01T19:16:17.000Z"}, {"id": "1201375044066332672", "text": "Eu nunca conheci meus av\u00f3s, passei anos e anos procurando ppr eles e ai eu comentei com a minha m\u00e3e que Talvez tivesse achado meu av\u00f4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1261903603", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201375042891866113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201375044066332672"], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "in_reply_to_user_id": "1261903603", "created_at": "2019-12-02T05:38:25.000Z"}, {"id": "1201345791404605445", "text": "@MafeCarrascal @jorgeivan9108 @MauriceArmitage @IvanDuque \u2022Soldado se suicida por 'presiones' de sus superiores por apoyar el paro. \n\n\u2022otro es capturado por la polic\u00eda por desobediencia por apoyar el paro \n\n\u2022Ahora al Campe\u00f3n Sudamericano lo expulsan de los juegos Nacionales por apoyar el paro. \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\nDICTADURA !", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "952281808196046849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201336857310715909"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MafeCarrascal", "id": "139518091"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "MauriceArmitage", "id": "2792805879"}, {"start": 47, "end": 57, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "annotations": [{"start": 217, "end": 223, "probability": 0.5076, "type": "Organization", "normalized_text": "Campe\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201345791404605445"], "in_reply_to_user_id": "139518091", "created_at": "2019-12-02T03:42:11.000Z"}, {"id": "1201358283082211328", "text": "4. Se voc\u00ea se cortar ou se ferir propositalmente antes da borboleta ter ido embora, voc\u00ea a matou; Se voc\u00ea n\u00e3o fizer isso, ela vive.\n\n5. Se voc\u00ea j\u00e1 tiver mais de uma borboleta, qualquer auto-ferimento mata-as todas.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1325970805", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201358278493691904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201358283082211328"], "in_reply_to_user_id": "1325970805", "created_at": "2019-12-02T04:31:49.000Z"}, {"id": "1201365374866010113", "text": "La Libertad: Hombre asesina a balazos a su pareja y luego se suicida https://t.co/vNDHV4CbwG https://t.co/u9nWqSPxyB", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "832686254873468929", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.541, "type": "Other", "normalized_text": "La Libertad"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/vNDHV4CbwG", "expanded_url": "http://bit.ly/2OF37Os", "display_url": "bit.ly/2OF37Os"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/u9nWqSPxyB", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1201365374866010113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u9nWqSPxyB", "media_key": "3_1201348024032735232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201365374866010113"], "created_at": "2019-12-02T05:00:00.000Z"}, {"id": "1201045369515315201", "text": "Udine, uccise la fidanzata: Mazzega suicida dopo la condanna in appello  #Udine https://t.co/SQQtpypm1A https://t.co/GxoXTqxVtb", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "331617619", "edit_history_tweet_ids": ["1201045369515315201"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/SQQtpypm1A", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/friuli-venezia-giulia/udine-uccise-la-fidanzata-mazzega-suicida-dopo-la-condanna-in-appello_11814371-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/friuli\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/GxoXTqxVtb", "expanded_url": "https://twitter.com/MediasetTgcom24/status/1201045369515315201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GxoXTqxVtb", "media_key": "3_1201045367435005952"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Udine"}]}, "created_at": "2019-12-01T07:48:25.000Z"}, {"id": "1201207981330726912", "text": "@sergiotej @LibreriasCrisol Se siente bien q un muerto te de para comer?\nUn muerto q no puede alzar su voz para desmentor o afirmal lo q escribiste?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1162138245364252672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201200667026763776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "LibreriasCrisol", "id": "145271288"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201207981330726912"], "in_reply_to_user_id": "80070602", "created_at": "2019-12-01T18:34:34.000Z"}, {"id": "1201363492336545792", "text": "@pontejornalismo @Google @YouTube Depois os caras n\u00e3o querem ser visto como o Sasha Baron mostrou como eles manipulam as pessoas e destroem sociedades, facilitando fascistas serem ouvidos e o bom senso sendo desprezado ou censurado. Acorda bando de vagabundos, voc\u00eas n\u00e3o podem agir assim...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "25936000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201360247744606208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "Google", "id": "20536157"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Sasha Baron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201363492336545792"], "in_reply_to_user_id": "2528987124", "created_at": "2019-12-02T04:52:31.000Z"}, {"id": "1201263452897120262", "text": "Estudo mostra que The Walking Dead sofreu queda de audi\u00eancia ap\u00f3s a entrada de Negan https://t.co/63N1aKLLCR https://t.co/ciThu18F4j", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 36, "like_count": 171, "quote_count": 32}, "lang": "pt", "author_id": "9612112", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "The Walking Dead"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.787, "type": "Person", "normalized_text": "Negan"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/63N1aKLLCR", "expanded_url": "https://bit.ly/33Ebs9s", "display_url": "bit.ly/33Ebs9s"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ciThu18F4j", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1201263452897120262/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ciThu18F4j", "media_key": "3_1201259212468346881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201263452897120262"], "created_at": "2019-12-01T22:15:00.000Z"}, {"id": "1201357128277123072", "text": "Altos butito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "765224908355989504", "edit_history_tweet_ids": ["1201357128277123072"], "created_at": "2019-12-02T04:27:14.000Z"}, {"id": "1201244834150961152", "text": "Estos son los resultados de una Tesis titulada \"Prevalencia de sintomas de Depresi\u00f3n,ansiedad e ideaci\u00f3n Suicida en estudiantes de Medicina\"\nRealizada en estudiantes de Medicina Usac este a\u00f1o https://t.co/p8fX3zi0SV", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "293027969", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5076, "type": "Other", "normalized_text": "Tesis"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.3209, "type": "Organization", "normalized_text": "Usac"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/p8fX3zi0SV", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabgo96/status/1201244834150961152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p8fX3zi0SV", "media_key": "3_1201244830304808961"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201244834150961152"], "created_at": "2019-12-01T21:01:01.000Z"}, {"id": "1201360167427878914", "text": "@juliettesxmmers de n\u00e3o se sentir mal por pensar em matar algu\u00e9m, ela queria sair dali e poder conhecer o mundo e n\u00e3o vejo problema nisso mano, praticamente todas queria e somente ela teve a coragem.+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1079187766179758081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201360043490381825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201360167427878914"], "in_reply_to_user_id": "1079187766179758081", "created_at": "2019-12-02T04:39:18.000Z"}, {"id": "1201270965495189505", "text": "just minding my own business #PokemonSwordShield #NintendoSwitch https://t.co/zIaaH1PCZs", "public_metrics": {"retweet_count": 9164, "reply_count": 149, "like_count": 34844, "quote_count": 187}, "lang": "en", "author_id": "1537270009", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 47, "probability": 0.962, "type": "Other", "normalized_text": "PokemonSwordShield"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.7499, "type": "Other", "normalized_text": "NintendoSwitch"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/zIaaH1PCZs", "expanded_url": "https://twitter.com/posty_hd/status/1201270965495189505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zIaaH1PCZs", "media_key": "7_1201270928274944001"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 48, "tag": "PokemonSwordShield"}, {"start": 49, "end": 64, "tag": "NintendoSwitch"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201270965495189505"], "created_at": "2019-12-01T22:44:51.000Z"}, {"id": "1201358278493691904", "text": "2. D\u00ea \u00e1 borboleta o nome de algu\u00e9m que voc\u00ea ama ou quer ver voc\u00ea melhor.\n\n3. Voc\u00ea tem que deixar a borboleta desaparecer naturalmente. N\u00c3O a tire da pele lavando.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1325970805", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201357645682225154"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201358278493691904"], "in_reply_to_user_id": "1325970805", "created_at": "2019-12-02T04:31:48.000Z"}, {"id": "1200760272581021697", "text": "se lamentar da depress\u00e3o depois que a pessoa se suicida \u00e9 f\u00e1cil, dif\u00edcil \u00e9 tentar ajudar a pessoa quando ela est\u00e1 passando por essa maldita fase.", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "264214695", "edit_history_tweet_ids": ["1200760272581021697"], "created_at": "2019-11-30T12:55:32.000Z"}, {"id": "1201356074001010689", "text": "@Argsurrreal Asesinada por la represion de carabineros.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1395808604", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201353034451898368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Argsurrreal", "id": "910755871969431552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201356074001010689"], "in_reply_to_user_id": "910755871969431552", "created_at": "2019-12-02T04:23:02.000Z"}, {"id": "1201355786473136128", "text": "en general s\u00f3lo por que no les gusta o es de su agrado, cuando van a entender que lo \u00fanico que hace ese idol es amar y esforzarse por cumplir sus sue\u00f1os y objetivos y tambi\u00e9n darle amor a sus fans sin pedir nada a cambio. Yo siempre digo que si no te gusta ese grupo o integrante+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1099516546202914816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201355784543768577"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201355786473136128"], "in_reply_to_user_id": "1099516546202914816", "created_at": "2019-12-02T04:21:54.000Z"}, {"id": "1201353504272658433", "text": "Vendo o v\u00eddeo da manifesta\u00e7\u00e3o ocorrida a pouco na favela de Parais\u00f3polis em raz\u00e3o do assassinato de nove pessoas pela pol\u00edcia militar, ocorrida na madrugada de hoje.\n\nToda solidariedade ao povo sofrido que hoje dorme com mais essa dor! \u00c9 muita dor!\n#paraisopolis", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "869266222101266432", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 262, "tag": "paraisopolis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201353504272658433"], "created_at": "2019-12-02T04:12:50.000Z"}, {"id": "1201355072862593024", "text": "Villalbazo dijo que ibamos a ser campeones y todav\u00eda ni calific\u00e1bamos. Vaya forma de mufar todo, es el culpable de todo lo malo que nos ha pasado. Si el Am\u00e9rica es campe\u00f3n hay que darselo como ofrenda a los Dioses del futbol", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "881172829", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Villalbazo"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201355072862593024"], "created_at": "2019-12-02T04:19:04.000Z"}, {"id": "1200961821613723648", "text": "https://t.co/Jg5YSQRUCJ adjunto este tuit porque si alguien se suicida por mi culpa me voy a suicidar yo y no es la idea (?", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 401, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1070862023171420161", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200892669800730625"}, {"type": "replied_to", "id": "1200809662540595200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.8199, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Jg5YSQRUCJ", "expanded_url": "https://twitter.com/agusinfurs/status/1200892669800730625?s=19", "display_url": "twitter.com/agusinfurs/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200961821613723648"], "in_reply_to_user_id": "1070862023171420161", "created_at": "2019-12-01T02:16:25.000Z"}, {"id": "1201352727399415814", "text": "@SereKeegan @leonledesma7 leon ledesma violento escrache abro hilo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2168560820", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201352231443939329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "serekeegan", "id": "4831867179"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "leonledesma7", "id": "719218917131087872"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "leon ledesma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201352727399415814"], "in_reply_to_user_id": "4831867179", "created_at": "2019-12-02T04:09:44.000Z"}, {"id": "1200740556818784257", "text": "o esquadrao pau pequeno", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 665, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "1077197388530544640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200620493662875650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.6883, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao pau"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200740556818784257"], "in_reply_to_user_id": "1077197388530544640", "created_at": "2019-11-30T11:37:12.000Z"}, {"id": "1201353373997506560", "text": "eu tamb\u00e9m achei isso ksksksk https://t.co/6e0GxjQ4y3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3042398955", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201352936133189633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201353373997506560"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/6e0GxjQ4y3", "expanded_url": "https://twitter.com/alexcabwt/status/1201352936133189633", "display_url": "twitter.com/alexcabwt/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T04:12:19.000Z"}, {"id": "1201348196670300160", "text": "@lxlapereyra_ Yo entr\u00e9 en una crisis y ped\u00ed que me manden fotos de gatos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1031771641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201347440215019521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lxlapereyra_", "id": "158100156"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201348196670300160"], "in_reply_to_user_id": "158100156", "created_at": "2019-12-02T03:51:44.000Z"}, {"id": "1192205775596335106", "text": "Y, justo se le echan a perder las c\u00e1maras cuando \"se suicida\" un detenido en una Comisar\u00eda. https://t.co/Yd0poWTjzP", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "85353110", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192168535293870081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192205775596335106"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Yd0poWTjzP", "expanded_url": "https://twitter.com/Carabdechile/status/1192168535293870081", "display_url": "twitter.com/Carabdechile/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T22:23:01.000Z"}, {"id": "1201346514955751424", "text": "me escribieron equivocado y... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 toy mala https://t.co/6y8tWsjNK3", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 88, "like_count": 184, "quote_count": 50}, "lang": "es", "author_id": "613611373", "edit_history_tweet_ids": ["1201346514955751424"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/6y8tWsjNK3", "expanded_url": "https://twitter.com/britcabrera_/status/1201346514955751424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6y8tWsjNK3", "media_key": "3_1201346506873331712"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/6y8tWsjNK3", "expanded_url": "https://twitter.com/britcabrera_/status/1201346514955751424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6y8tWsjNK3", "media_key": "3_1201346506877526017"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/6y8tWsjNK3", "expanded_url": "https://twitter.com/britcabrera_/status/1201346514955751424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6y8tWsjNK3", "media_key": "3_1201346506877526016"}]}, "created_at": "2019-12-02T03:45:03.000Z"}, {"id": "1198067166895099904", "text": "Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edlia \u201cbrinca\u201d dizendo que ela est\u00e1 gorda. A afiliada com ansiedade pq se n\u00e3o for bem na prova apanha. E quando uma dessas pessoas suicida vc quer saber o motivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 6, "like_count": 316, "quote_count": 12}, "lang": "pt", "author_id": "2910751059", "edit_history_tweet_ids": ["1198067166895099904"], "created_at": "2019-11-23T02:34:06.000Z"}, {"id": "1201160422449143810", "text": "A m\u00fasica Girassol parece ter tocado muita gente \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "public_metrics": {"retweet_count": 2214, "reply_count": 874, "like_count": 44719, "quote_count": 537}, "lang": "pt", "author_id": "230186518", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.5059, "type": "Person", "normalized_text": "Girassol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201160422449143810"], "created_at": "2019-12-01T15:25:35.000Z"}, {"id": "1201347932177473537", "text": "nao leiam isso\n(mas gahhhjjj a sensa\u00e7\u00e3o de clonazepam \u00e9 T\u00c3O boa momentaneamente \u00f4 inferno eu to nas nuvens)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1159981660659757056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201347625930375168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201347932177473537"], "in_reply_to_user_id": "1159981660659757056", "created_at": "2019-12-02T03:50:41.000Z"}, {"id": "1201344928783183872", "text": "GENTE EL METRONIDAZOL ES UN ANTIPARASITARIO, ESTOY LLORANDO https://t.co/EuBMT4FPFQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2409223812", "edit_history_tweet_ids": ["1201344928783183872"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/EuBMT4FPFQ", "expanded_url": "https://twitter.com/slisaukas/status/1201344928783183872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EuBMT4FPFQ", "media_key": "3_1201344908579278848"}, {"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/EuBMT4FPFQ", "expanded_url": "https://twitter.com/slisaukas/status/1201344928783183872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EuBMT4FPFQ", "media_key": "3_1201344908608573440"}]}, "created_at": "2019-12-02T03:38:45.000Z"}, {"id": "1201347401832943616", "text": "@marumorey @aliromapelusar1 @OrwellGeorge Busca y lee", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "153554698", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201346517652692997"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marumorey", "id": "1396101728"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "aliromapelusar1", "id": "1171827804192870400"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "OrwellGeorge", "id": "75879733"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "Busca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201347401832943616"], "in_reply_to_user_id": "1396101728", "created_at": "2019-12-02T03:48:35.000Z"}, {"id": "1191908890146942976", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "lang": "es", "author_id": "728348077", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z"}, {"id": "1201333707556020224", "text": "@patriciagamarra S\u00ed te informas lo que escribi\u00f3 la persona a la que le respondo eso entender\u00e1s...\nY por supuesto que repudio al terrorismo y sus seguidores, ya que la sangre derramada del pueblo jam\u00e1s debe olvidarse!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2269112586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201323365631504384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201333707556020224"], "in_reply_to_user_id": "87264094", "created_at": "2019-12-02T02:54:10.000Z"}, {"id": "1201346231336865794", "text": "@naiaraalbo Jajajajaja dios siiii. Nos separamos y al toque me agarr\u00f3 el baj\u00f3n amiga", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "337865123", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201345735553376257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "naiaraalbo", "id": "1008053074643050500"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201346231336865794"], "in_reply_to_user_id": "1008053074643050500", "created_at": "2019-12-02T03:43:56.000Z"}, {"id": "1201336857310715909", "text": "Con polic\u00eda fue expulsado de complejo deportivo en los #JuegosNacionales2019 el nadador y campe\u00f3n sudamericano @jorgeivan9108 por protestar contra el gobierno. \n\n\u00a1Qu\u00e9 tal esta dictadura que nos montaron! Vergonzoso, @MauriceArmitage @IvanDuque https://t.co/e5J5gRZkq3", "public_metrics": {"retweet_count": 384, "reply_count": 23, "like_count": 721, "quote_count": 23}, "lang": "es", "author_id": "139518091", "entities": {"mentions": [{"start": 216, "end": 232, "username": "MauriceArmitage", "id": "2792805879"}, {"start": 233, "end": 243, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 75, "probability": 0.6826, "type": "Other", "normalized_text": "JuegosNacionales2019"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/e5J5gRZkq3", "expanded_url": "https://twitter.com/MafeCarrascal/status/1201336857310715909/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e5J5gRZkq3", "media_key": "3_1201336846636204033"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 76, "tag": "JuegosNacionales2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201336857310715909"], "created_at": "2019-12-02T03:06:41.000Z"}, {"id": "1201342883837681674", "text": "Podemos hablar de ponche o de pan de muerto, hasta de rosca si quieren, pero de pol\u00edtica ya no \ud83e\udd15", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1577990510", "edit_history_tweet_ids": ["1201342883837681674"], "created_at": "2019-12-02T03:30:38.000Z"}, {"id": "1201234472387203073", "text": "sapatoes do meu brasil f\u00e3s de the L word uma pergunta s\u00e9ria: \n\nquem matou Jenny Schecter? ou voc\u00eas acham que ela se suicidou?", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 51, "like_count": 441, "quote_count": 27}, "lang": "pt", "author_id": "167546324", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5585, "type": "Other", "normalized_text": "L word"}, {"start": 74, "end": 87, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Jenny Schecter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201234472387203073"], "created_at": "2019-12-01T20:19:50.000Z"}, {"id": "1201130515379740678", "text": "@darkjota Pregunte a los se\u00f1ores del esmad, he le\u00eddo muchos casos de personas que fueron detenidas por ellos, sin justa causa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "979524230827081730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200984070626381825"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "darkjota", "id": "29015400"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.2433, "type": "Person", "normalized_text": "esmad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201130515379740678"], "in_reply_to_user_id": "29015400", "created_at": "2019-12-01T13:26:45.000Z"}, {"id": "1201343542964170752", "text": "\u201cJovem se suicida por n\u00e3o comer pizza\u201d \u00e9 a mat\u00e9ria da minha morte", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "873663414941478914", "edit_history_tweet_ids": ["1201343542964170752"], "created_at": "2019-12-02T03:33:15.000Z"}, {"id": "1200799376102350849", "text": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7 | #Londres: el terrorista se llamaba Usman Khan, yihadista islamista, que ya hab\u00eda estado preso desde 2012 cuando lo atraparon planificando un ataque suicida a la Bolsa de Londres. Estuvo 6 a\u00f1os preso y luego fue liberado en 2018. Ayer asesin\u00f3 a 3 ingleses. https://t.co/zg1txsSQW3", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 18, "like_count": 461, "quote_count": 11}, "lang": "es", "author_id": "1169664359628509184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200529440448663553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Usman Khan"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.9144, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/zg1txsSQW3", "expanded_url": "https://twitter.com/laderechadiario/status/1200529440448663553", "display_url": "twitter.com/laderechadiari\u2026"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 13, "tag": "Londres"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200799376102350849"], "created_at": "2019-11-30T15:30:55.000Z"}, {"id": "1201177928840687617", "text": "o senhor n\u00e3o satisfeito em dizer apenas n\u00e3o, o matou e ainda bebeu seu sangue (em 2018 se n\u00e3o me falha a mem\u00f3ria)\n\ntenho certeza que a intoler\u00e2ncia existe, quanto a persegui\u00e7\u00e3o, depende do seu conceito de persegui\u00e7\u00e3o\n\nfica a\u00ed algo pra se refletir", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "147015412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201177927309832199"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201177928840687617"], "in_reply_to_user_id": "147015412", "created_at": "2019-12-01T16:35:09.000Z"}, {"id": "1200399458057564160", "text": "Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, empresas, infraestructura), bajo la tesis de que eso oxigena al gob. Con esa estrategia ser\u00eda m\u00e1s probable que  cambie el actual soporte popular...que el gobierno.", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 27, "like_count": 394, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "76779177", "edit_history_tweet_ids": ["1200399458057564160"], "created_at": "2019-11-29T13:01:47.000Z"}, {"id": "1201100439997038592", "text": "Eu n\u00e3o quero Cassinos no Brasil! Que Conservadorismo \u00e9 esse? Cassinos, em regra, trazem um combo de coisa ruim. Pode parar!", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 5078, "like_count": 9958, "quote_count": 903}, "lang": "pt", "author_id": "759001618884939776", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.3288, "type": "Other", "normalized_text": "Cassinos"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201100439997038592"], "created_at": "2019-12-01T11:27:14.000Z"}, {"id": "1201205477218103296", "text": "Me resulta familiar. \ud83d\ude02 https://t.co/nfxgRdy8WY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "326541888", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200600145613742080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201205477218103296"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/nfxgRdy8WY", "expanded_url": "https://twitter.com/antisser/status/1200600145613742080", "display_url": "twitter.com/antisser/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:24:37.000Z"}, {"id": "1201299185485647872", "text": "La NASA advierte sobre un asteroide superveloz que podr\u00eda chocar contra la Tierra en 2020 https://t.co/eITkfroyeg", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 555, "like_count": 1016, "quote_count": 656}, "lang": "es", "author_id": "25992212", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9865, "type": "Organization", "normalized_text": "NASA"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.3705, "type": "Place", "normalized_text": "Tierra"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/eITkfroyeg", "expanded_url": "https://tn.com.ar/internacional/la-nasa-advierte-sobre-un-asteroide-superveloz-que-podria-chocar-contra-la-tierra-en-2020_1014851", "display_url": "tn.com.ar/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/internacional/la-nasa-advierte-sobre-un-asteroide-superveloz-que-podria-chocar-contra-la-tierra-en-2020_1014851/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201299185485647872"], "created_at": "2019-12-02T00:36:59.000Z"}, {"id": "1201337556539002880", "text": "@andrelstYT @Lisbethe19 @UOLNoticias Uma coisa \u00e9 a PM matar pessoas outra coisa \u00e9 ela cumprir o trabalho, preferencialmente sem matar ningu\u00e9m, nem a v\u00edtima nem o bandido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "64559055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201336794039623680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "Lisbethe19", "id": "1108910581988380672"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201337556539002880"], "in_reply_to_user_id": "960267520463777793", "created_at": "2019-12-02T03:09:27.000Z"}, {"id": "1201338992559570946", "text": "Depois que eu perdi a Let\u00edcia eu tive trauma de igrejas. Talvez seja pelo fato do pai dela assediar ela e ser pastor, do carinha que cantava nas igrejas viver pedindo nude pra ela (Mas no altar vivia falando sobre como devemos respeitar Deus).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1085547563980333056", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.3702, "type": "Other", "normalized_text": "Let\u00edcia"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.8414, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201338992559570946"], "created_at": "2019-12-02T03:15:10.000Z"}, {"id": "1201165934595100673", "text": "O Brasil tomou um \u00f3dio monstro do Cruzeiro, \u00e9 o que eu tenho visto, j\u00e1 pensaram o porque? Essa corja que apossou do clube falou fiado demais, fez e faz coisas erradas em demasia. J\u00e1 existe a rivalidade com os vasca\u00ednos, fato! A\u00ed uma declara\u00e7\u00e3o errada, piorou tudo.", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 48, "like_count": 940, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "author_id": "73917443", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9457, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9665, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201165934595100673"], "created_at": "2019-12-01T15:47:30.000Z"}, {"id": "1201338347601453056", "text": "@anaa_gds Vamo mo, \u00fanica forma de n\u00e3o cometermos um assassinato \ud83d\ude2d\u270c\ud83c\udffc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "908069762839846912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201338017111261184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anaa_gds", "id": "1455254217069891584"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201338347601453056"], "in_reply_to_user_id": "1100171865878921217", "created_at": "2019-12-02T03:12:36.000Z"}, {"id": "1201328450277199872", "text": "falou a que matou a astra e levou eras para contar para a kara com medo da rea\u00e7\u00e3o dela e deixando o jonn levar no lombo k\n\nestou triste me deixe revoltar mesmo se for injusto o argumento calados todos", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "227635478", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.5748, "type": "Person", "normalized_text": "kara"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "jonn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201328450277199872"], "created_at": "2019-12-02T02:33:16.000Z"}, {"id": "1201337481112756225", "text": "A gente em casa hahaha  https://t.co/ILODaEAhgZ", "public_metrics": {"retweet_count": 469, "reply_count": 82, "like_count": 3311, "quote_count": 44}, "lang": "pt", "author_id": "1083188983557963777", "edit_history_tweet_ids": ["1201337481112756225"], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/ILODaEAhgZ", "expanded_url": "https://twitter.com/imaltisa/status/1201334300102340608/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ILODaEAhgZ", "media_key": "7_1201334264018677760"}]}, "created_at": "2019-12-02T03:09:09.000Z"}, {"id": "1201338001042952197", "text": "td q sei e ver ele descobrindo td pela primeira vez. Espero que ele n\u00e3o tenha a vida que eu tive, mas os ensinamentos desta, e vou garantir que aprenda por mim. Porque eu n\u00e3o estaria hoje aqui se n\u00e3o tivesse abracado o sofrimento e me feito melhor. Percebi que n\u00e3o importa minha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "953014826044940291", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201337995032481792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201338001042952197"], "in_reply_to_user_id": "953014826044940291", "created_at": "2019-12-02T03:11:13.000Z"}, {"id": "1201308078987268096", "text": "@HelenaParedes15 @PacitaGuerra Helena  querida c\u00f3mo crees  que va arrastrar toda esa  humanidad ? \nPens\u00e9  que despu\u00e9s  del suicida no tendriamos  XXXL en pol\u00edtica", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "280527618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201262215044706306"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HelenaParedes15", "id": "1050463008361762817"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4794, "type": "Person", "normalized_text": "Helena"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.3902, "type": "Other", "normalized_text": "XXXL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201308078987268096"], "in_reply_to_user_id": "1050463008361762817", "created_at": "2019-12-02T01:12:19.000Z"}, {"id": "1201294399310745601", "text": "Nuestro compa\u00f1ero @IrvingPineda, reportero de @AztecaNoticias, narra c\u00f3mo fue agredido mientras cubr\u00eda el mensaje del presidente #AMLO. En #adn40 rechazamos cualquier tipo de violencia hacia los comunicadores. \n\n#DeIdayVuelta con @AlejandroBrofft | https://t.co/aTkQJpFqLg https://t.co/1Qwn3zHzZb", "public_metrics": {"retweet_count": 1137, "reply_count": 1083, "like_count": 2028, "quote_count": 277}, "lang": "es", "author_id": "84398622", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "IrvingPineda", "id": "39107287"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}, {"start": 230, "end": 246, "username": "AlejandroBrofft", "id": "99486924"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.5511, "type": "Other", "normalized_text": "adn40"}, {"start": 213, "end": 224, "probability": 0.5512, "type": "Other", "normalized_text": "DeIdayVuelta"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/aTkQJpFqLg", "expanded_url": "http://adn40.mx", "display_url": "adn40.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582008583780061184/VxXDFWj9?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582008583780061184/VxXDFWj9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "adn40", "description": "En ADN 40 podr\u00e1s ver las \u00faltimas noticias de M\u00e9xico y el mundo en vivo, adem\u00e1s de nuestros reportajes, mesas de debate, coberturas especiales y mucho m\u00e1s.", "unwound_url": "https://www.adn40.mx/"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/1Qwn3zHzZb", "expanded_url": "https://twitter.com/adn40/status/1201294399310745601/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Qwn3zHzZb", "media_key": "13_1201294286391660544"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 134, "tag": "AMLO"}, {"start": 139, "end": 145, "tag": "adn40"}, {"start": 212, "end": 225, "tag": "DeIdayVuelta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201294399310745601"], "created_at": "2019-12-02T00:17:58.000Z"}, {"id": "1201307298771197953", "text": "Lo que dice es la carta de un suicida, no se donde esta pero necesita ayuda!!!!!!!!!! https://t.co/8w8K4U1UqL", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1170109304768225281", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201178037305384961"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201307298771197953"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/8w8K4U1UqL", "expanded_url": "https://twitter.com/lilira57/status/1201178037305384961", "display_url": "twitter.com/lilira57/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T01:09:13.000Z"}, {"id": "1184535700991107079", "text": "Djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "824054763704778752", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7056, "type": "Person", "normalized_text": "Djan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184535700991107079"], "created_at": "2019-10-16T18:24:53.000Z"}, {"id": "1200983838698213376", "text": "Tremendo hilo para tomar conciencia: se suicida desde una habitaci\u00f3n del Htal. Durand cuando su novia le confes\u00f3 que le contagi\u00f3 HIV porque hab\u00eda tenido un amante durante a\u00f1os.\n\nFalta de campa\u00f1as, de controles, de informaci\u00f3n. El SIDA parece olvidado de los grandes medios https://t.co/pcQDH4dA5R", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 8, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "199149623", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200964292163637250"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.429, "type": "Place", "normalized_text": "Htal"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.5148, "type": "Person", "normalized_text": "Durand"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.826, "type": "Other", "normalized_text": "HIV"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/pcQDH4dA5R", "expanded_url": "https://twitter.com/flojadepapeles/status/1200964292163637250", "display_url": "twitter.com/flojadepapeles\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200983838698213376"], "created_at": "2019-12-01T03:43:55.000Z"}], "places": [{"full_name": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "id": "d3492c68c5661201"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "La Molina, Peru", "id": "01141e434906e058"}, {"full_name": "Poroto, Peru", "id": "01560c4d016180d8"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Maip\u00fa, Chile", "id": "0113747966068613"}, {"full_name": "L\u00edbano", "id": "583bd538eb3129d1"}]}, "errors": [{"value": "1201428831413952512", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201428831413952512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201428831413952512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201409058760253441", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201409058760253441", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201409058760253441].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201150604485242885", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201150604485242885].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201150604485242885", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201246490334621697", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201246490334621697", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201246490334621697].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1007061953590767616", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1007061953590767616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1007061953590767616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201367094526394368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201367094526394368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201367094526394368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201365133299273728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201365133299273728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201365133299273728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1201336334004215809", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201336334004215809].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201336334004215809", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200855600978124802", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200855600978124802", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200855600978124802].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1201180377869619201", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201180377869619201].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201180377869619201", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201352922400993280", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201352922400993280", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201352922400993280].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1094556518593241088", "value": "1094556518593241088", "detail": "User has been suspended: [1094556518593241088].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201349630287634435", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201349630287634435", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201349630287634435].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1201340901534183424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201340901534183424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201340901534183424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201339663073628160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201339663073628160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201339663073628160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "585333223", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [585333223].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "585333223", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201339622699282432", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201339622699282432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201339622699282432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1067655675239690240", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1067655675239690240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1067655675239690240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201326697590730753", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201326697590730753].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201326697590730753", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1067655675239690240", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1067655675239690240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1067655675239690240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201326697590730753", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201326697590730753].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201326697590730753", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1201432220222840832", "oldest_id": "1201334526993223680", "result_count": 413, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6veokqyo6zy9op2n6wacx5uhhwu5"}}