{"data": [{"created_at": "2019-08-12T08:43:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "id": "1160834143397326848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160834143397326848"], "text": "RT @AccionDeAmparo: Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA\u2026", "author_id": "1961459269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160681901281165318"}]}, {"created_at": "2019-08-12T08:43:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}]}, "id": "1160834126469050368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160834126469050368"], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "author_id": "309177991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"created_at": "2019-08-12T08:43:17.000Z", "id": "1160834126024495104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160834126024495104"], "text": "@Tigass5 @DepreBenfica @Yoomamascunt suicida te", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tigass5", "id": "1390148675322748930"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "DepreBenfica", "id": "856658026169806848"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "Yoomamascunt", "id": "788342987092795392"}]}, "author_id": "1061368261856673792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160828855852109824"}], "in_reply_to_user_id": "1126926731481362432"}, {"created_at": "2019-08-12T08:42:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1160833885414023168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160833885414023168"], "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "author_id": "393629014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}]}, {"created_at": "2019-08-12T08:39:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "id": "1160833131152314368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160833131152314368"], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "author_id": "874593284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}]}, {"created_at": "2019-08-12T08:38:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160832878047059968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160832878047059968"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "2353550905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T08:38:06.000Z", "id": "1160832820400599041", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160832820400599041"], "text": "@frasco77 Non ha nulla a che vedere con Monti n\u00e9 Renzi \u00e8 la Fornero. Se preferisci riavere Salvini con strapoteri, valuta tu. O speri segretamente che potremmo vincere.Chi sarebbe qui il suicida ?!", "author_id": "918041406043770880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160832326194143232"}], "in_reply_to_user_id": "499085030"}, {"created_at": "2019-08-12T08:37:51.000Z", "id": "1160832759591591936", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160832759591591936"], "text": "@_Sazed @Linus2k Io non inneggio al compromesso. Semplicemente faccio notare che non mi pare chiaro a tutti che dando per buoni i sondaggi attuali Salvini potr\u00e0 stracciare legalmente la costituzione mentre i duri e puri si vanteranno sui sn di essersi astenuti. Legittimo ma suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_Sazed", "id": "63961997"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "Linus2k", "id": "77031813"}]}, "author_id": "731073157868732416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160831954079690753"}], "in_reply_to_user_id": "63961997"}, {"created_at": "2019-08-12T08:37:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160832618017017856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160832618017017856"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "2582460662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T08:37:05.000Z", "id": "1160832565164556288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160832565164556288"], "text": "@thomazhoIland @dcuwaynez @SeriesBrasil gosta de esquadr\u00e3o suicida e acha que tem moral pra falar de far from homekkkkkk ai amiga, sinceramente, cansativo", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "dcuwaynez", "id": "1301275867050643456"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}]}, "author_id": "1089640596015329296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160744019439185922"}], "in_reply_to_user_id": "783811597714198530"}, {"created_at": "2019-08-12T08:35:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160832289363902464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160832289363902464"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "817197009291644928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T08:35:50.000Z", "id": "1160832251753586688", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160832251753586688"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "791755612979888128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-12T08:35:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "News"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zA33WQp977", "expanded_url": "http://bit.ly/1SUs93W", "display_url": "bit.ly/1SUs93W"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/dBF6QnnF4b", "expanded_url": "https://ift.tt/2YWLRKy", "display_url": "ift.tt/2YWLRKy"}]}, "id": "1160832145834856448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160832145834856448"], "text": "https://t.co/zA33WQp977 #News La muerte de Jeffrey Epstein: \u00bfpor qu\u00e9 no estaba bajo vigilancia suicida? Esto es lo que debes saber https://t.co/dBF6QnnF4b", "author_id": "2185085300"}, {"created_at": "2019-08-12T08:35:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/itvxaQt6C9", "expanded_url": "https://cnn.it/2yRFbyz", "display_url": "cnn.it/2yRFbyz"}]}, "id": "1160832052461260801", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160832052461260801"], "text": "RT @CNNEE: La muerte de Jeffrey Epstein: \u00bfpor qu\u00e9 no estaba bajo vigilancia suicida? Esto es lo que debes saber https://t.co/itvxaQt6C9", "author_id": "578609523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160830996373233664"}]}, {"created_at": "2019-08-12T08:34:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/hS63MfnU7I", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB4vGq", "display_url": "dlvr.it/RB4vGq"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/hiNGSjVfKh", "expanded_url": "https://twitter.com/ProgresoHoy/status/1160831925046480896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hiNGSjVfKh", "media_key": "3_1160831922886471681"}]}, "id": "1160831925046480896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160831925046480896"], "text": "La muerte de Jeffrey Epstein: \u00bfpor qu\u00e9 no estaba bajo vigilancia suicida? Esto es lo que debes saber https://t.co/hS63MfnU7I https://t.co/hiNGSjVfKh", "author_id": "64363401"}, {"created_at": "2019-08-12T08:30:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/itvxaQt6C9", "expanded_url": "https://cnn.it/2yRFbyz", "display_url": "cnn.it/2yRFbyz"}]}, "id": "1160830996373233664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160830996373233664"], "text": "La muerte de Jeffrey Epstein: \u00bfpor qu\u00e9 no estaba bajo vigilancia suicida? Esto es lo que debes saber https://t.co/itvxaQt6C9", "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-08-12T08:30:23.000Z", "id": "1160830879666716673", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160830879666716673"], "text": "@_Hollaback_Girl @soniasrf @pedrokae85 @alopes11 @claulitzz @Hatebeera @pefabiodemelo Ele matou uma crian\u00e7a.\nEle vivia em sociedade e matou uma crianca.\nA reintegra\u00e7\u00e3o dele na sociedade deveria ser ap\u00f3s o cumprimento total da pena.\n Matar uma pessoa que n\u00e3o tem chance de se defender deveria ser agravante da pena e n\u00e3o  ter direito \u00e0 nenhum privil\u00e9gio.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_Hollaback_Girl", "id": "756320098323931136"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "soniasrf", "id": "76840045"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "pedrokae85", "id": "911986273887424512"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "alopes11", "id": "36966121"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "hatebeera", "id": "58695818"}, {"start": 71, "end": 85, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "3348577283", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160708553293881344"}], "in_reply_to_user_id": "756320098323931136"}, {"created_at": "2019-08-12T08:30:16.000Z", "id": "1160830848817610754", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160830848817610754"], "text": "@GoffredoB @NestSilvia @pdnetwork @matteorenzi \u00c8 suicida non andare a votare. Salvini ha fatto saltare il banco, come era prevedibile, per non intestarsi la finanziaria. Cmq vada, l'obiettivo lo raggiunge. Andare a votare tra sei mesi significa aprirgli anche praterie davanti. Cosa diversa \u00e8 se si arriva a fine legislatura.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GoffredoB", "id": "291614450"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "NestSilvia", "id": "488684786"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "author_id": "46879002", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160826353970798595"}], "in_reply_to_user_id": "291614450"}, {"created_at": "2019-08-12T08:29:02.000Z", "id": "1160830541450620929", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160830541450620929"], "text": "@fmandorli Trattare ora ha un senso proprio solo in un'ottica di legislatura,con un piano pilitico comune. Altrimenti \u00e8  un inutile stratagemna per fini personali di Renzi e dei poltronisti 5s che si accollerebbe una finanziaria suicida e riconsegnerebbe l'Italia a salvini con l'80% di voti", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fmandorli", "id": "247208676"}]}, "author_id": "3617865194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160828324819722245"}], "in_reply_to_user_id": "247208676"}, {"created_at": "2019-08-12T08:27:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160830068932927488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160830068932927488"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "745019695074533376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T08:26:58.000Z", "id": "1160830020853620741", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160830020853620741"], "text": "Gli esempi del mondo capitalistico non hanno piet\u00e0 verso i poveri e noi dovremmo piangere chi ha fatto soffrire e morire i poveri? https://t.co/sbZhCFsmAl", "author_id": "223357910", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/sbZhCFsmAl", "expanded_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/m\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T08:25:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160829740581904384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160829740581904384"], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "author_id": "4810191495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T08:24:50.000Z", "id": "1160829484498661376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160829484498661376"], "text": "Ningu\u00e9m quis saber da crian\u00e7a q quase se matou \ud83d\ude02 https://t.co/FuSvAinOV3", "author_id": "1076420901208506368", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/FuSvAinOV3", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T08:24:20.000Z", "id": "1160829356362649600", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160829356362649600"], "text": "@micheleboldrin @ThManfredi @Linkiesta Mi spiace ma non riuscir\u00f2 mai a capire come persone intelligenti come voi riescano a sostenere che Salvini non sia scemo.\nLo \u00e8 e profondamente, lo trasuda in ogni suo discorso.\n\nE sul suicida questo si potr\u00e0 dire solo ex post, per ora non \u00e8 mai stato in vetta, impossibile dirlo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "micheleboldrin", "id": "53672896"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ThManfredi", "id": "86936133"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "Linkiesta", "id": "215728045"}]}, "author_id": "1065258822120480768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160777874158153729"}], "in_reply_to_user_id": "53672896"}, {"created_at": "2019-08-12T08:23:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 99, "probability": 0.3142, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "Provincias"}]}, "id": "1160829074375413760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160829074375413760"], "text": "RT @TuAbandonMadrid: Fontcalent | Una paciente del Hospital Psiqui\u00e1trico Penitenciario de Fontcalent se suicida | Las Provincias https://t.\u2026", "author_id": "1062596626915692545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160655574721323008"}]}, {"created_at": "2019-08-12T08:20:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8779, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FRaN_FeRRiZ", "id": "171448152"}]}, "id": "1160828341999546368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160828341999546368"], "text": "RT @FRaN_FeRRiZ: Aqu\u00ed ten\u00e9is a mi particular Escuadr\u00f3n Suicida. Desean convertirse en mu\u00f1ecos o en serie de animaci\u00f3n. \u00bfQue les deparar\u00e1 el\u2026", "author_id": "2718104429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1116618373587038212"}]}, {"created_at": "2019-08-12T08:17:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Adicciones"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/D2HYM4SY90", "expanded_url": "http://papageno.es/adicciones-drogas-y-alcohol-en-la-conducta-suicida", "display_url": "papageno.es/adicciones-dro\u2026"}]}, "id": "1160827537183903744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160827537183903744"], "text": "Acabo de ver Adicciones, drogas y alcohol en la conducta suicida - Haga clic ver tambi\u00e9n \u261b  https://t.co/D2HYM4SY90", "author_id": "1007915579108417536"}, {"created_at": "2019-08-12T08:16:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160827462948966400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160827462948966400"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "176276685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T08:16:10.000Z", "id": "1160827302290296832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160827302290296832"], "text": "El 3,6 por ciento de los hombres y el 2,4 por ciento de las mujeres que llaman al tel\u00e9fono de la esperanza presentan ideaci\u00f3n suicida - https://t.co/yP3yDRZf3j", "author_id": "413825618", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/yP3yDRZf3j", "expanded_url": "http://ow.ly/q2nK50vrRkR", "display_url": "ow.ly/q2nK50vrRkR"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T08:13:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160826679872434176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160826679872434176"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "3222892102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T08:12:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 99, "probability": 0.3142, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "Provincias"}]}, "id": "1160826476008226816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160826476008226816"], "text": "RT @TuAbandonMadrid: Fontcalent | Una paciente del Hospital Psiqui\u00e1trico Penitenciario de Fontcalent se suicida | Las Provincias https://t.\u2026", "author_id": "855524324907905046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160655574721323008"}]}, {"created_at": "2019-08-12T08:12:24.000Z", "id": "1160826353970798595", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160826353970798595"], "text": "@NestSilvia @BitterStinger @pdnetwork @matteorenzi Guardate, sta cosa della patata bollente \u00e8 suicida soprattutto per l\u2019Italia. comunque il 50 \u00e8 simbolico, per ricordare che con qs legge pigli met\u00e0 dei seggi con poco pi\u00f9 del 40, europee (non sondaggi) alla mano lui e la fascistella 4.0 ci arrivano comodi. Siete cos\u00ec impazienti?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NestSilvia", "id": "488684786"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "BitterStinger", "id": "46879002"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "author_id": "291614450", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160822503054426112"}], "in_reply_to_user_id": "488684786"}, {"created_at": "2019-08-12T08:12:08.000Z", "id": "1160826288103415808", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160826288103415808"], "text": "RT @mariotoscana196: La scelta di andare al voto subito \u00e8 molto rischiosa.. Io direi suicida..ma Zingaretti \u00e8 il segretario e dobbiamo disc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mariotoscana196", "id": "766333323966906369"}]}, "author_id": "971351566325370881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160581425214763008"}]}, {"created_at": "2019-08-12T08:08:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160825426526330880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160825426526330880"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "135498486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T08:07:39.000Z", "id": "1160825159844028417", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160825159844028417"], "text": "RT @mariotoscana196: La scelta di andare al voto subito \u00e8 molto rischiosa.. Io direi suicida..ma Zingaretti \u00e8 il segretario e dobbiamo disc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mariotoscana196", "id": "766333323966906369"}]}, "author_id": "1220792838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160581425214763008"}]}, {"created_at": "2019-08-12T08:05:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Montero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JesusCintora", "id": "235234497"}]}, "id": "1160824716204093441", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160824716204093441"], "text": "@JesusCintora A ver si hay alguna empresa suicida q sea capaz de fichar a Iglesias o Montero, aunque no se sabe q puede aportar x su desconocimiento sobre cualquier materia", "author_id": "978390558061334529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160808176100487168"}], "in_reply_to_user_id": "235234497"}, {"created_at": "2019-08-12T08:05:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Marido"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5133, "type": "Person", "normalized_text": "Esposa"}, {"start": 203, "end": 205, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 256, "end": 261, "probability": 0.9386, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/gR9lIxyhUn", "expanded_url": "https://twitter.com/washingtonpost/status/1160218967522369536", "display_url": "twitter.com/washingtonpost\u2026"}]}, "id": "1160824491200720901", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160824491200720901"], "text": "Marido idoso matou a Esposa doente e idosa e se suicidou, para n\u00e3o estender seu sofrimento, pois n\u00e3o tinha dinheiro palavra tratamento. Antes disso ligou para o 911(emerg\u00eancia) avisando o que faria, nos EUA.\nE ainda tem gente que quer acabar com o SUS, no Brasil https://t.co/gR9lIxyhUn", "author_id": "363328121", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160218967522369536"}]}, {"created_at": "2019-08-12T08:04:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "id": "1160824379560923136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160824379560923136"], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "author_id": "1104394867935989762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}]}, {"created_at": "2019-08-12T08:04:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.848, "type": "Other", "normalized_text": "CaraDelevingne"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9569, "type": "Other", "normalized_text": "Paper Towns"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.9664, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron suicida"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.859, "type": "Other", "normalized_text": "Valerian"}, {"start": 221, "end": 232, "probability": 0.9698, "type": "Other", "normalized_text": "Carnival Row"}, {"start": 267, "end": 278, "probability": 0.5266, "type": "Other", "normalized_text": "orlandobloom"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "CaraDelevingne"}, {"start": 266, "end": 279, "tag": "orlandobloom"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/AoXoe6fx4x", "expanded_url": "https://twitter.com/EscuadronI/status/1160824336481214464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AoXoe6fx4x", "media_key": "3_1160824319041253377"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/AoXoe6fx4x", "expanded_url": "https://twitter.com/EscuadronI/status/1160824336481214464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AoXoe6fx4x", "media_key": "3_1160824321335537664"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/AoXoe6fx4x", "expanded_url": "https://twitter.com/EscuadronI/status/1160824336481214464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AoXoe6fx4x", "media_key": "3_1160824327530569728"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/AoXoe6fx4x", "expanded_url": "https://twitter.com/EscuadronI/status/1160824336481214464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AoXoe6fx4x", "media_key": "3_1160824333582897153"}]}, "id": "1160824336481214464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160824336481214464"], "text": "Hoy la bell\u00edsima #CaraDelevingne cumple 27 a\u00f1os. \"Paper Towns\", \"Escuadron suicida\" o \"Valerian\" son algunos de los films que conforman la todav\u00eda no muy extensa filmograf\u00eda de la actriz.\nEl pr\u00f3ximo 30 de agosto estrena \"Carnival Row\", serie que protagoniza junto a #orlandobloom https://t.co/AoXoe6fx4x", "author_id": "1120827632235556865"}, {"created_at": "2019-08-12T08:04:00.000Z", "id": "1160824241224388608", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160824241224388608"], "text": "@ArteViviano Eh gi\u00e0, ma bisogna valutare bene ogni scenario. Andare alle elezioni senza alternativa concreta mi pare una mossa suicida.", "author_id": "422844048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160823934331359233"}], "in_reply_to_user_id": "869528706833928192"}, {"created_at": "2019-08-12T08:03:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160824053126639617", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160824053126639617"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "360355572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T08:02:56.000Z", "id": "1160823972277211137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160823972277211137"], "text": "@Actualidadworld En estos tiempos, en donde lamentablemente vivir decentemente tiene que ver con tener dinero, lo mas suicida q puede hacer un gobernante es acogotar a la gente. Eso es lo que hizo. Y de verdad, la provincia tampoco creci\u00f3 tanto. Apretaron y apretaron. Ahi esta el resultado", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Actualidadworld", "id": "2722890563"}]}, "author_id": "111484776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160744921097281536"}], "in_reply_to_user_id": "2722890563"}, {"created_at": "2019-08-12T08:00:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "slalanda", "id": "366122981"}]}, "id": "1160823479328858112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160823479328858112"], "text": "RT @slalanda: \ud83d\ude22 Pobre Europa... una Historia de siglos de lucha contra el Islam para esto ....\n\n\ud83e\udd14 En qu\u00e9 piensan nuestros dirigentes?\n\n\ud83e\udd28 No\u2026", "author_id": "1075491347010936833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160678988639068161"}]}, {"created_at": "2019-08-12T08:00:20.000Z", "id": "1160823318762676229", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160823318762676229"], "text": "@micheleboldrin @gianlucac1 @ThManfredi @Linkiesta Non solo MS non \u00e8 n\u00e8 scemo n\u00e8 suicida, ma \u00e8 pure fondamentalmente un fifone (cosa che rende il vostro ragionamento su ItalExit ancora pi\u00f9 sensato) \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "micheleboldrin", "id": "53672896"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "gianlucac1", "id": "393307261"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "ThManfredi", "id": "86936133"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "Linkiesta", "id": "215728045"}]}, "author_id": "421250318", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160777874158153729"}], "in_reply_to_user_id": "53672896"}, {"created_at": "2019-08-12T08:00:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 241, "end": 264, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Keith Chesterton"}]}, "id": "1160823240014684161", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160823240014684161"], "text": "\"El suicida es el ant\u00edpoda del m\u00e1rtir. El m\u00e1rtir es un hombre que se preocupa a tal punto por lo ajeno, que olvida su propia existencia. El suicida se preocupa tan poco de todo lo que no sea \u00e9l mismo, que desea el aniquilamiento general.\"\n\n(Gilbert Keith Chesterton)", "author_id": "2151873722"}, {"created_at": "2019-08-12T07:58:02.000Z", "id": "1160822738124075010", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160822738124075010"], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "author_id": "3487583415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}]}, {"created_at": "2019-08-12T07:56:53.000Z", "id": "1160822449036021760", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160822449036021760"], "text": "@Linerazzurra Mauro si suicida...", "author_id": "398896224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160811967495507968"}], "in_reply_to_user_id": "786654082131951617"}, {"created_at": "2019-08-12T07:56:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 64, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez Fernandez"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "cristina"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "id": "1160822257255669760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160822257255669760"], "text": "Yo quiero creer que los boludos que votaros a Fernandez Fernandez, son conscientes que la que va a gobernar es cristina y \u00e9l otro seguro que en dos a\u00f1os se \"suicida\" como Nisman", "author_id": "1069397949162160128"}, {"created_at": "2019-08-12T07:54:28.000Z", "id": "1160821839658135552", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160821839658135552"], "text": "Lui Andrei Cegolea, 47 anni, moldavo,operaio.\nDue figli minori in vacanza proprio in Moldavia\n\nPesaro, uccide l\u2019ex moglie e poi si suicida\n\nhttps://t.co/dBTrIe7kLB\n\nvia @updayIT", "entities": {"mentions": [{"start": 169, "end": 177, "username": "updayIT", "id": "3467596216"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/dBTrIe7kLB", "expanded_url": "https://f7td5.app.goo.gl/Wt5j3", "display_url": "f7td5.app.goo.gl/Wt5j3"}]}, "author_id": "3090019191"}, {"created_at": "2019-08-12T07:54:27.000Z", "id": "1160821835581317121", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160821835581317121"], "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "12agosto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DaniBailo", "id": "497320380"}]}, "text": "RT @DaniBailo: Cleopatra VII Thea Philopatore, mor\u00ec suicida il #12agosto del 30 a.c. ad Alessandria d'Egitto. Fu l'ultima regina dell'antic\u2026", "author_id": "1370769932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160779435370582016"}]}, {"created_at": "2019-08-12T07:54:24.000Z", "id": "1160821825334644737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160821825334644737"], "text": "RT @ElenaSaiz63: \u26a0\ufe0fPiensa en esto cuando tengas que hacerte un prueba m\u00e9dica, pedir cita para una consulta o ir a por una receta a la far.m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElenaSaiz63", "id": "2367195495"}]}, "author_id": "3974228271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160568012728143872"}]}, {"created_at": "2019-08-12T07:54:24.000Z", "id": "1160821823958933506", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160821823958933506"], "text": "RT @mariotoscana196: La scelta di andare al voto subito \u00e8 molto rischiosa.. Io direi suicida..ma Zingaretti \u00e8 il segretario e dobbiamo disc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mariotoscana196", "id": "766333323966906369"}]}, "author_id": "1530871844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160581425214763008"}]}, {"created_at": "2019-08-12T07:48:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.4856, "type": "Place", "normalized_text": "Bar Espa\u00f1a"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "davidgonzal123", "id": "304939629"}]}, "id": "1160820408431644673", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160820408431644673"], "text": "RT @davidgonzal123: Mientras el multimillonario Epstein se suicida en la c\u00e1rcel de USA, los viciosos del Bar Espa\u00f1a (Valencia) que violaban\u2026", "author_id": "921135473669570560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160711926764187648"}]}, {"created_at": "2019-08-12T07:48:39.000Z", "id": "1160820378832461824", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160820378832461824"], "text": "@Gio15474822 @nannaenik @roberto_lamela @PensieroDem_ @LeonebonCettina @ELiberati @EnricaFantinell @fefewoelk @1205fiorella @Laila76913893 @laura_ceruti @RRivellini Togliergli responsabilit\u00e0 non \u00e8 furbo \u00e8 masochismo suicida.\nNon solo chi impedisce le prossime elezioni passa per anti-democratico, non solo finisce sotto il fuoco incrociato di una campagna elettorale devastante, non solo si va ad infilare in un inciucio della peggior specie...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Gio15474822", "id": "881033998008373252"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "nannaenik", "id": "599247299"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "LeonebonCettina", "id": "2986885877"}, {"start": 71, "end": 81, "username": "ELiberati", "id": "434279064"}, {"start": 82, "end": 98, "username": "EnricaFantinell", "id": "2418921020"}, {"start": 99, "end": 109, "username": "fefewoelk", "id": "422844048"}, {"start": 110, "end": 123, "username": "1205fiorella", "id": "724303327077502976"}, {"start": 124, "end": 138, "username": "Laila76913893", "id": "1097175085742469120"}, {"start": 139, "end": 152, "username": "laura_ceruti", "id": "318713537"}, {"start": 153, "end": 164, "username": "RRivellini", "id": "521337019"}]}, "author_id": "1596483368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160818030697472000"}], "in_reply_to_user_id": "881033998008373252"}, {"created_at": "2019-08-12T07:48:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160820327091507200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160820327091507200"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "122753287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T07:45:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "id": "1160819640500666370", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160819640500666370"], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "author_id": "939330406519844865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}]}, {"created_at": "2019-08-12T07:43:44.000Z", "id": "1160819138102796288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160819138102796288"], "text": "RT @ElenaSaiz63: \u26a0\ufe0fPiensa en esto cuando tengas que hacerte un prueba m\u00e9dica, pedir cita para una consulta o ir a por una receta a la far.m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElenaSaiz63", "id": "2367195495"}]}, "author_id": "603760804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160568012728143872"}]}, {"created_at": "2019-08-12T07:38:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "slalanda", "id": "366122981"}]}, "id": "1160817891245273088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160817891245273088"], "text": "RT @slalanda: \ud83d\ude22 Pobre Europa... una Historia de siglos de lucha contra el Islam para esto ....\n\n\ud83e\udd14 En qu\u00e9 piensan nuestros dirigentes?\n\n\ud83e\udd28 No\u2026", "author_id": "2363597003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160678988639068161"}]}, {"created_at": "2019-08-12T07:38:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 85, "probability": 0.5132, "type": "Other", "normalized_text": "Cleopatra VII"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "historiacuyarte", "id": "1667212418"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/O5g1dMPUo9", "expanded_url": "https://twitter.com/historiacuyarte/status/1160816940706914304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O5g1dMPUo9", "media_key": "3_1159385588405088256"}]}, "id": "1160817863961260032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160817863961260032"], "text": "RT @historiacuyarte: El 12 de agosto del a\u00f1o 30 a.C. se suicida la reina Cleopatra VII https://t.co/O5g1dMPUo9", "author_id": "1289685420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160816940706914304"}]}, {"created_at": "2019-08-12T07:38:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160817817513598976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160817817513598976"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "2407724612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T07:38:25.000Z", "id": "1160817800811864064", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160817800811864064"], "text": "5 anni fa ci lasciava un mito...\nMorto suicida poich\u00e9 malato di depressione...\nSe conoscete qualcuno che soffre di depressione, stategli vicino e aiutatelo. https://t.co/B39C9ZteFS", "author_id": "544084604", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/B39C9ZteFS", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10220397036620714&id=1374611527", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T07:37:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 85, "probability": 0.5132, "type": "Other", "normalized_text": "Cleopatra VII"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "historiacuyarte", "id": "1667212418"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/O5g1dMPUo9", "expanded_url": "https://twitter.com/historiacuyarte/status/1160816940706914304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O5g1dMPUo9", "media_key": "3_1159385588405088256"}]}, "id": "1160817581051318278", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160817581051318278"], "text": "RT @historiacuyarte: El 12 de agosto del a\u00f1o 30 a.C. se suicida la reina Cleopatra VII https://t.co/O5g1dMPUo9", "author_id": "1067417618007633920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160816940706914304"}]}, {"created_at": "2019-08-12T07:37:20.000Z", "id": "1160817530220535811", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160817530220535811"], "text": "@vertuqui @MogaburPedro Claro,  pero hubieran votado las otra opciones . Esto es suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vertuqui", "id": "508326363"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "MogaburPedro", "id": "740273685458759680"}]}, "author_id": "414677247", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160731588394700800"}], "in_reply_to_user_id": "508326363"}, {"created_at": "2019-08-12T07:35:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.5403, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadishu"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 90, "tag": "Mogadishu"}]}, "id": "1160817056540966912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160817056540966912"], "text": "RT @TheSouthFaceNGO: La terrorista suicida que mat\u00f3 el mes pasado al alcalde de #Mogadishu y a otras seis personas, era una funcionaria cie\u2026", "author_id": "3298390889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160814006422122497"}]}, {"created_at": "2019-08-12T07:35:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.4825, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra VII"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/O5g1dMPUo9", "expanded_url": "https://twitter.com/historiacuyarte/status/1160816940706914304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O5g1dMPUo9", "media_key": "3_1159385588405088256"}]}, "id": "1160816940706914304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160816940706914304"], "text": "El 12 de agosto del a\u00f1o 30 a.C. se suicida la reina Cleopatra VII https://t.co/O5g1dMPUo9", "author_id": "1667212418"}, {"created_at": "2019-08-12T07:34:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6491, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7512, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.55, "type": "Person", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8282, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.7976, "type": "Person", "normalized_text": "Sakura"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/DHvgLIC0OV", "expanded_url": "https://twitter.com/SoManyWolrds/status/1160816882359947265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DHvgLIC0OV", "media_key": "3_1160816873811980289"}]}, "id": "1160816882359947265", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160816882359947265"], "text": "Lo que nos deja el chapter 27 de Naruto manga. \n\n- un Sasuke que empieza a encari\u00f1arse con su team.\n- un Naruto que se las juega todas con un Sasuke debilucho y pura imagen.\n- un maestro suicida, ahre.\n- Sasuke era m\u00e1s nombre que golpe.\n- Sakura gozando en primera fila de todo. https://t.co/DHvgLIC0OV", "author_id": "954962228758892544"}, {"created_at": "2019-08-12T07:33:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 128, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/gxDzYuwKPG", "expanded_url": "http://videos.elmundo.es/v/t4pnU8isoGc-jeffrey-epstein-se-suicida-en-la-carcel", "display_url": "videos.elmundo.es/v/t4pnU8isoGc-\u2026"}]}, "id": "1160816639111311360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160816639111311360"], "text": "\u00bfSe suicida o \u201clo suicidan\u201c para taparle la boca?\nJeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/gxDzYuwKPG v\u00eda @elmundoes", "author_id": "103115771"}, {"created_at": "2019-08-12T07:32:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160816212315725824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160816212315725824"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "915286979721486336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T07:31:10.000Z", "id": "1160815975010328576", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160815975010328576"], "text": "@PomoGianluca @_CircoMassimo_ @CarloCalenda Beh.. Condivido l'idea di Calenda. L'operazione di @matteorenzi mi sembra suicida. Vuole fare un partito OK. Ma senza scorciatoie e governicchi che favorirebbero Salvini", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PomoGianluca", "id": "1071769013666099200"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "_CircoMassimo_", "id": "905432007269900292"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "author_id": "579258889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160805760059748352"}], "in_reply_to_user_id": "1071769013666099200"}, {"created_at": "2019-08-12T07:28:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/IM9OF9DqO9", "expanded_url": "http://vtv.gob.ve/magnate-jeffrey-epstein-suicida-carcel-eeuu/", "display_url": "vtv.gob.ve/magnate-jeffre\u2026"}]}, "id": "1160815371487776770", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160815371487776770"], "text": "Sepa como se LIMPIA un CASO....Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma https://t.co/IM9OF9DqO9", "author_id": "1424061900"}, {"created_at": "2019-08-12T07:28:42.000Z", "id": "1160815358359552000", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160815358359552000"], "text": "@Miti_Vigliero @berlusconi Per me Berlusconi \u00e8 pazzo. Sta facendo una manovra politica suicida. Oppure sono io che non ho capito nulla", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Miti_Vigliero", "id": "117701249"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "berlusconi", "id": "920277002858500096"}]}, "author_id": "1147979000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160813502652715008"}], "in_reply_to_user_id": "117701249"}, {"created_at": "2019-08-12T07:26:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160814866346717184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160814866346717184"], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "author_id": "392893187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T07:25:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/wH4sUheHPR", "expanded_url": "http://br.rfi.fr/americas/20180202-filho-de-fidel-castro-se-suicida-em-meio-depressao-profunda", "display_url": "br.rfi.fr/americas/20180\u2026"}]}, "id": "1160814523625955328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160814523625955328"], "text": "Filho de Fidel Castro se suicida em meio a depress\u00e3o profunda https://t.co/wH4sUheHPR", "author_id": "330580490"}, {"created_at": "2019-08-12T07:23:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.6778, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadishu"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "Africa"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 69, "tag": "Mogadishu"}, {"start": 205, "end": 213, "tag": "Somalia"}, {"start": 238, "end": 245, "tag": "Africa"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/ejR7ew4DAn", "expanded_url": "https://www.washingtonpost.com/world/2019/08/10/mogadishus-mayor-was-killed-tragic-attack-blind-female-suicide-bomber-was-responsible-officials-say/?noredirect=on", "display_url": "washingtonpost.com/world/2019/08/\u2026"}]}, "id": "1160814006422122497", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160814006422122497"], "text": "La terrorista suicida que mat\u00f3 el mes pasado al alcalde de #Mogadishu y a otras seis personas, era una funcionaria ciega que deton\u00f3 la carga explosiva que llevaba con la ayuda de una compa\u00f1era de trabajo. #Somalia https://t.co/ejR7ew4DAn #Africa", "author_id": "259434637"}, {"created_at": "2019-08-12T07:21:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160813617790541825", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160813617790541825"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "1354455828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T07:21:12.000Z", "id": "1160813467860951040", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160813467860951040"], "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "12agosto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DaniBailo", "id": "497320380"}]}, "text": "RT @DaniBailo: Cleopatra VII Thea Philopatore, mor\u00ec suicida il #12agosto del 30 a.c. ad Alessandria d'Egitto. Fu l'ultima regina dell'antic\u2026", "author_id": "391521149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160779435370582016"}]}, {"created_at": "2019-08-12T07:20:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6948, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "id": "1160813304463405056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160813304463405056"], "text": "Que pelicul\u00f3n Escuadron Suicida", "author_id": "953416149030658048"}, {"created_at": "2019-08-12T07:20:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey Epstein"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jennjime3493", "id": "4494460093"}]}, "id": "1160813207474167809", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160813207474167809"], "text": "RT @jennjime3493: el multimillonario jeffrey Epstein se suicida en su celda, que raro y misterioso verdad?  el amigo de Clinton y de alta p\u2026", "author_id": "2209713595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160461329250996224"}]}, {"created_at": "2019-08-12T07:19:44.000Z", "id": "1160813099936387073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160813099936387073"], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "author_id": "1037368585117728775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}]}, {"created_at": "2019-08-12T07:17:39.000Z", "id": "1160812574843330562", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160812574843330562"], "text": "RT @ETJHILTON: Ese pillo de leche @MijaelGLP es capaz de negar q es su viejo corrupto junto con su amo suicida AG @congresoperu @vocero_apr\u2026", "author_id": "758899591211122688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160726523063652352"}]}, {"created_at": "2019-08-12T07:16:54.000Z", "id": "1160812386384789504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160812386384789504"], "text": "Meu cunhado acabou com meu carro mds, quase matou minha irm\u00e3 no acidente, porra ja dirigi chapado com o carro nem se quer fiz um arranh\u00e3o, o cara compra o carro em 1 mes e da pt nele pqp", "author_id": "1106031571360980992"}, {"created_at": "2019-08-12T07:12:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160811233546780672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160811233546780672"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "116092851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T07:12:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 205, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez Fern\u00e1ndez"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ArielJob", "id": "1568656007479312384"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "LaBelgrana", "id": "3321734585"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "betovaldez", "id": "73507614"}]}, "id": "1160811173043769345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160811173043769345"], "text": "@ArielJob @LaBelgrana @ZilOliv @betovaldez No dejar votar al planeo por decreto pero vos sos suicida?\n\nLa corte saca una acordada en el acto declarando inconstitucional y eso lo usan los Fern\u00e1ndez Fern\u00e1ndez y Macri no saca ni el 5% en octubre si es que llega!!!", "author_id": "163949184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160810432086630400"}], "in_reply_to_user_id": "1289789774"}, {"created_at": "2019-08-12T07:11:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160811072170942465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160811072170942465"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "123078897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T07:09:05.000Z", "id": "1160810419021385728", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160810419021385728"], "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "12agosto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DaniBailo", "id": "497320380"}]}, "text": "RT @DaniBailo: Cleopatra VII Thea Philopatore, mor\u00ec suicida il #12agosto del 30 a.c. ad Alessandria d'Egitto. Fu l'ultima regina dell'antic\u2026", "author_id": "812293314246492161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160779435370582016"}]}, {"created_at": "2019-08-12T07:09:03.000Z", "id": "1160810412624867328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160810412624867328"], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "author_id": "370202244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}]}, {"created_at": "2019-08-12T07:08:01.000Z", "id": "1160810150678192128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160810150678192128"], "text": "@nyanpab T\u00fa lo que eres es un puto suicida.\nPero quiero jugar contigo.", "author_id": "705279475697721345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160809655913857025"}], "in_reply_to_user_id": "4794890119"}, {"created_at": "2019-08-12T07:07:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "slalanda", "id": "366122981"}]}, "id": "1160810106927439872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160810106927439872"], "text": "RT @slalanda: \ud83d\ude22 Pobre Europa... una Historia de siglos de lucha contra el Islam para esto ....\n\n\ud83e\udd14 En qu\u00e9 piensan nuestros dirigentes?\n\n\ud83e\udd28 No\u2026", "author_id": "2177253304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160678988639068161"}]}, {"created_at": "2019-08-12T07:07:16.000Z", "id": "1160809963960393728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160809963960393728"], "text": "RT @AbbyDice: Cuando me siento suicida duermo mientras dejo que me arrope la oscuridad de esos sue\u00f1os que luego no puedo recordar.\nEn falta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AbbyDice", "id": "938083337066942469"}]}, "author_id": "1011531201973190657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160715214754652160"}]}, {"created_at": "2019-08-12T07:06:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 99, "probability": 0.3142, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "Provincias"}]}, "id": "1160809707205988353", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160809707205988353"], "text": "RT @TuAbandonMadrid: Fontcalent | Una paciente del Hospital Psiqui\u00e1trico Penitenciario de Fontcalent se suicida | Las Provincias https://t.\u2026", "author_id": "1475121234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160655574721323008"}]}, {"created_at": "2019-08-12T07:05:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 124, "tag": "FelizLunes"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/8UZ1J5NRwP", "expanded_url": "https://bit.ly/33qPrw0", "display_url": "bit.ly/33qPrw0"}]}, "id": "1160809558002098177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160809558002098177"], "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores. #FelizLunes\n\nhttps://t.co/8UZ1J5NRwP", "author_id": "43299161"}, {"created_at": "2019-08-12T07:04:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "id": "1160809163930394624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160809163930394624"], "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "author_id": "1010705413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}]}, {"created_at": "2019-08-12T07:03:27.000Z", "id": "1160809000486801409", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160809000486801409"], "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "12agosto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DaniBailo", "id": "497320380"}]}, "text": "RT @DaniBailo: Cleopatra VII Thea Philopatore, mor\u00ec suicida il #12agosto del 30 a.c. ad Alessandria d'Egitto. Fu l'ultima regina dell'antic\u2026", "author_id": "1298885064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160779435370582016"}]}, {"created_at": "2019-08-12T07:01:32.000Z", "id": "1160808519190401025", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160808519190401025"], "text": "Adicciones, drogas y alcohol en la conducta\u00a0suicida https://t.co/NMaR8GPk2r https://t.co/H0ZIP9cCM6", "author_id": "1092126705114849281", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/NMaR8GPk2r", "expanded_url": "http://papageno.es/adicciones-drogas-y-alcohol-en-la-conducta-suicida", "display_url": "papageno.es/adicciones-dro\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/H0ZIP9cCM6", "expanded_url": "https://twitter.com/EsPapageno/status/1160808519190401025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H0ZIP9cCM6", "media_key": "3_1160808517852442624"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T07:00:51.000Z", "id": "1160808345974071296", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160808345974071296"], "text": "@matteorenzi Ma per piacere, sappiamo tutti che lei vuole solo avere un po' pi\u00f9  di tempo per fare il suo partito. Lei \u00e8  stato un campione di egoismo e le batoste che si \u00e8  preso non le hanno insegnato nulla. Arrogante e suicida!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "author_id": "517968831", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160584067013894144"}], "in_reply_to_user_id": "18762875"}, {"created_at": "2019-08-12T06:55:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "id": "1160807062051467265", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160807062051467265"], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "author_id": "961953796250316800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}]}, {"created_at": "2019-08-12T06:52:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160806256786804738", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160806256786804738"], "text": "Bilion\u00e1rio norte-americano Jeffrey Epstein se suicida na pris\u00e3o", "author_id": "1145864816780668928"}, {"created_at": "2019-08-12T06:51:48.000Z", "id": "1160806070643830785", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160806070643830785"], "text": "https://t.co/yje8qzAcpB", "author_id": "744062876512575488", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/yje8qzAcpB", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/m\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T06:50:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160805729613361152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160805729613361152"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "86642420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T06:48:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160805296488554496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160805296488554496"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1650935540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-12T06:45:04.000Z", "id": "1160804376123990016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160804376123990016"], "text": "RT @CarlosVerareal: Hay que RECTIFICAR,no REDOBLAR. Esforzarse el doble en lo errado es suicida. https://t.co/SteVGEmzzc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlosVerareal", "id": "192378571"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/SteVGEmzzc", "expanded_url": "https://twitter.com/lahistoriaec/status/1160746599208968194", "display_url": "twitter.com/lahistoriaec/s\u2026"}]}, "author_id": "112617377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160793238128779264"}]}, {"created_at": "2019-08-12T06:44:51.000Z", "id": "1160804323070287872", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160804323070287872"], "text": "RT @SocciGianluca: Chi si vuole lanciare da subito in una campagna elettorale suicida con l'IVA che scatta al 25% ha semplicemente il cerve\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SocciGianluca", "id": "2256723448"}]}, "author_id": "148787137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160589524717752320"}]}, {"created_at": "2019-08-12T06:44:44.000Z", "id": "1160804291235520512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160804291235520512"], "text": "RT @Peligroja78: @atrapas28 S\u00ed, se\u00f1ora. Luego, entre quienes comparten esos v\u00eddeos, fotos y comentarios, cuando un cr\u00edo se suicida por bull\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Peligroja78", "id": "1117428639304495104"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "atrapas28", "id": "1042318876531482624"}]}, "author_id": "1042318876531482624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160803652350689280"}]}, {"created_at": "2019-08-12T06:44:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8059, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "id": "1160804284537200641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160804284537200641"], "text": "Vou assistir esquadr\u00e3o suicida de novo porque esse filme \u00e9 bom pra caralho, simplesmente por causa do Will Smith", "author_id": "844395409560743936"}, {"created_at": "2019-08-12T06:43:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "id": "1160803968018190337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160803968018190337"], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "author_id": "33576416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}]}, {"created_at": "2019-08-12T06:43:21.000Z", "id": "1160803943489908736", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160803943489908736"], "text": "https://t.co/m45htW1ayY", "author_id": "1048245654798172162", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/m45htW1ayY", "expanded_url": "https://matutinografico.com/se-suicida-antes-de-que-lo-capturen/", "display_url": "matutinografico.com/se-suicida-ant\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T06:43:18.000Z", "id": "1160803932089835520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160803932089835520"], "text": "Una guerra comercial suicida https://t.co/FKa1uQZeAn", "author_id": "108306637", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/FKa1uQZeAn", "expanded_url": "https://www.eitb.eus/es/noticias/detalle/6590897/analisis-jesus-torquemada-guerra-comercial-eeuu-china/", "display_url": "eitb.eus/es/noticias/de\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T06:42:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.6738, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1160803721116299264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160803721116299264"], "text": "En octubre Fern\u00e1ndez se suicida de la felicidad", "author_id": "3352116375"}, {"created_at": "2019-08-12T06:42:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 232, "probability": 0.936, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "atrapas28", "id": "1042318876531482624"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/rrVKvSelHw", "expanded_url": "https://twitter.com/Peligroja78/status/1160803652350689280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rrVKvSelHw", "media_key": "16_1160803642263388160"}]}, "id": "1160803652350689280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160803652350689280"], "text": "@atrapas28 S\u00ed, se\u00f1ora. Luego, entre quienes comparten esos v\u00eddeos, fotos y comentarios, cuando un cr\u00edo se suicida por bullying o una mujer por acoso, habr\u00e1 un buen pu\u00f1ado de ellos que pongan lacitos negros en sus perfiles de WhatsApp. Y a seguir. https://t.co/rrVKvSelHw", "author_id": "1117428639304495104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160663320946499585"}], "in_reply_to_user_id": "1042318876531482624"}, {"created_at": "2019-08-12T06:42:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 174, "probability": 0.7545, "type": "Organization", "normalized_text": "ETC"}, {"start": 228, "end": 230, "probability": 0.8805, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 233, "end": 236, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 242, "end": 243, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.948, "type": "Organization", "normalized_text": "NASA"}, {"start": 260, "end": 261, "probability": 0.7634, "type": "Organization", "normalized_text": "LA"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.6, "type": "Organization", "normalized_text": "Lakers"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/bjowpNgWgn", "expanded_url": "https://twitter.com/alexpalexx/status/1160795958415962112", "display_url": "twitter.com/alexpalexx/sta\u2026"}]}, "id": "1160803615315021824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160803615315021824"], "text": "Un clientelismo brutal, separaci\u00f3n de poderes ilusoria, un sector p\u00fablico gigantesco, desbocado e inviable, un sistema bimonetario -de facto- suicida, inflaci\u00f3n gal\u00e1ctica, ETC. Y m\u00e1s de medio pa\u00eds creyendo que todo es culpa del FMI, EEUU, la UE, la NASA y los LA Lakers. https://t.co/bjowpNgWgn", "author_id": "272310888", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160795958415962112"}]}, {"created_at": "2019-08-12T06:41:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160803577415307265", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160803577415307265"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "1262936250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T06:38:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 99, "probability": 0.3142, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "Provincias"}]}, "id": "1160802670107660288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160802670107660288"], "text": "RT @TuAbandonMadrid: Fontcalent | Una paciente del Hospital Psiqui\u00e1trico Penitenciario de Fontcalent se suicida | Las Provincias https://t.\u2026", "author_id": "1085134502329049093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160655574721323008"}]}, {"created_at": "2019-08-12T06:38:09.000Z", "id": "1160802636280545280", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160802636280545280"], "entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 188, "tag": "Brexit"}, {"start": 202, "end": 214, "tag": "EpsteinGate"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "RadioRadicale", "id": "74707629"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "transnazionale", "id": "570057322"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "fscodeleo", "id": "3545192475"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/0MsY4SBjvb", "expanded_url": "https://www.giampierogramaglia.eu/2019/08/11/usa-epstein-suicida-miliardario/", "display_url": "giampierogramaglia.eu/2019/08/11/usa\u2026"}]}, "text": "Buongiorno. Oggi @RadioRadicale @transnazionale rs internazionale con @fscodeleo: turbolenze Medio Oriente da Libia a Yemen, elezioni in Guatemala e Argentina, verdi x donne contro #Brexit, Stati Uniti #EpsteinGate https://t.co/0MsY4SBjvb", "author_id": "106995435"}, {"created_at": "2019-08-12T06:37:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "id": "1160802530567368711", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160802530567368711"], "text": "RT @AccionDeAmparo: Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA\u2026", "author_id": "67413888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160681901281165318"}]}, {"created_at": "2019-08-12T06:37:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "QEPD"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "isagarces_", "id": "751797283776258048"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "AlcaldiadeMed", "id": "497511506"}]}, "id": "1160802474493542401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160802474493542401"], "text": "@isagarces_ @AlcaldiadeMed lo que si nos dejaron ver en vivo y en directo,fue el acto suicida al que lanzaron a los j\u00f3venes. QEPD y esperemos nos dejen ver los responsables,esta ideota fue de alguien", "author_id": "1079915279570927617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160634464755732481"}], "in_reply_to_user_id": "751797283776258048"}, {"created_at": "2019-08-12T06:37:29.000Z", "id": "1160802466600030208", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160802466600030208"], "text": "Il finanziere Epstein suicida in carcere, era solo e senza vigilanza - Nord America - ANSA https://t.co/98dBGvCX8V", "author_id": "1475783594", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/98dBGvCX8V", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/m\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T06:35:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Kay Lee Ray"}, {"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8041, "type": "Organization", "normalized_text": "TNA"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Nick Miller"}]}, "id": "1160802086168289280", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160802086168289280"], "text": "Kay Lee Ray won a loser goes to TNA match against Nick Miller with a tope suicida on the raw kickoff show", "author_id": "830847114976571392"}, {"created_at": "2019-08-12T06:34:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.4401, "type": "Other", "normalized_text": "Efemerides"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.8391, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.6906, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.5891, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar"}, {"start": 137, "end": 149, "probability": 0.7128, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Antonio"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.7201, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.4886, "type": "Other", "normalized_text": "meetoo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Efemerides"}, {"start": 12, "end": 23, "tag": "12deagosto"}, {"start": 207, "end": 216, "tag": "Historia"}, {"start": 217, "end": 224, "tag": "Egipto"}, {"start": 225, "end": 230, "tag": "Roma"}, {"start": 231, "end": 238, "tag": "meetoo"}]}, "id": "1160801655945908227", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160801655945908227"], "text": "#Efemerides #12deagosto Un d\u00eda como hoy del 30.a.C. se suicida Cleopatra. Fue famosa por ser reina de Egipto, amante de C\u00e9sar, pareja de Marco Antonio y creadora del primer bodymilk a base de leche de burra #Historia #Egipto #Roma #meetoo", "author_id": "249137085"}, {"created_at": "2019-08-12T06:34:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160801647519567872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160801647519567872"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "809338662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T06:29:32.000Z", "id": "1160800464545472512", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160800464545472512"], "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "text": "RT @Agenzia_Ansa: I misteri del suicidio di #Epstein, avviate tre indagini. E sui social le teorie del complotto. L'inchiesta prosegue\n#ANS\u2026", "author_id": "355122344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160781720733573120"}]}, {"created_at": "2019-08-12T06:27:29.000Z", "id": "1160799949459734529", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160799949459734529"], "text": "David Pancheri, 45 anni, uccide il padre e la madre poi si suicida: \u201cScusate, troppa sofferenza\u201d - OMICIDIO https://t.co/QjI1uYDDGV", "author_id": "108913739", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/QjI1uYDDGV", "expanded_url": "https://lapanchinadimariella.forumfree.it/?t=76878499#.XVEGz5HH0qg.twitter", "display_url": "lapanchinadimariella.forumfree.it/?t=76878499#.X\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T06:26:53.000Z", "id": "1160799798519140354", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160799798519140354"], "text": "Me encanta escuadr\u00f3n suicida, es imposible dejar de verla", "author_id": "837332411142836225"}, {"created_at": "2019-08-12T06:25:43.000Z", "id": "1160799505618522112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160799505618522112"], "text": "meu gato \u00e9 suicida", "author_id": "166761333"}, {"created_at": "2019-08-12T06:24:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160799248201310209", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160799248201310209"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "526888238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T06:22:44.000Z", "id": "1160798755689553920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160798755689553920"], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "author_id": "1368801530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}]}, {"created_at": "2019-08-12T06:20:34.000Z", "id": "1160798209016586246", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160798209016586246"], "text": "acho legal q na minha fam\u00edlia TODO MUNDO \u00e9 a ovelha negra \ntipo, tem \nalco\u00f3latra \ngay incubado \ngr\u00e1vida \ndesempregado \nincosto \ndivorciado \nm\u00e3e solteira \nmaconheiro \ndepressivo/suicida \nansioso \n\nminha fam\u00edlia \u00e9 tudo menos uma fam\u00edlia tradicional brasileira", "author_id": "1049522450868961280"}, {"created_at": "2019-08-12T06:20:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.3566, "type": "Other", "normalized_text": "inglish"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lapijadejk", "id": "1122654442401169408"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "id": "1160798176942743552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160798176942743552"], "text": "@lapijadejk @BTS_twt @Fuckkt4e Nou hablar inglish :v\n*c suicida con el amor de la pija*", "author_id": "1160448533306204160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160797712633290752"}], "in_reply_to_user_id": "1122654442401169408"}, {"created_at": "2019-08-12T06:20:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "slalanda", "id": "366122981"}]}, "id": "1160798112937664513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160798112937664513"], "text": "RT @slalanda: \ud83d\ude22 Pobre Europa... una Historia de siglos de lucha contra el Islam para esto ....\n\n\ud83e\udd14 En qu\u00e9 piensan nuestros dirigentes?\n\n\ud83e\udd28 No\u2026", "author_id": "856779444463296514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160678988639068161"}]}, {"created_at": "2019-08-12T06:19:02.000Z", "id": "1160797822054256641", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160797822054256641"], "text": "@PoliticaPerJedi @fraschianchi E se fosse una consapevole mossa suicida (per il PD)? @matteorenzi nn sta pensando ad un nuovo soggetto politico? Posizione di debolezza.... vallo a spiegare a chi andrai a chiedere il voto. Mah", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PoliticaPerJedi", "id": "696595370395172864"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "fraschianchi", "id": "491362972"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "author_id": "952393700", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160465324388552704"}], "in_reply_to_user_id": "696595370395172864"}, {"created_at": "2019-08-12T06:18:16.000Z", "id": "1160797629913214976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160797629913214976"], "text": "RT @CarlosVerareal: Hay que RECTIFICAR,no REDOBLAR. Esforzarse el doble en lo errado es suicida. https://t.co/SteVGEmzzc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlosVerareal", "id": "192378571"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/SteVGEmzzc", "expanded_url": "https://twitter.com/lahistoriaec/status/1160746599208968194", "display_url": "twitter.com/lahistoriaec/s\u2026"}]}, "author_id": "178810387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160793238128779264"}]}, {"created_at": "2019-08-12T06:18:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}, {"start": 107, "end": 114, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QqmFRzxK3M", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw"}]}, "id": "1160797605040988165", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160797605040988165"], "text": "RT @BeatrizTalegon: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/QqmFRzxK3M v\u00eda @La_SER Curioso que ahora se de\u2026", "author_id": "96120101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191890664427520"}]}, {"created_at": "2019-08-12T06:18:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.6017, "type": "Place", "normalized_text": "AguaDulce"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 94, "tag": "AguaDulce"}, {"start": 95, "end": 104, "tag": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/HLUYyoRiFE", "expanded_url": "https://www.vanguardiaveracruz.mx/se-suicida-menor-de-12-anos-en-agua-dulce/", "display_url": "vanguardiaveracruz.mx/se-suicida-men\u2026"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/QT55YymvJ1", "expanded_url": "https://twitter.com/Vanguardia_Mx/status/1160797568458248192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QT55YymvJ1", "media_key": "3_1160797566944067585"}]}, "id": "1160797568458248192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160797568458248192"], "text": "Agobiado por problemas en su casa, adolescente de 12 a\u00f1os decidi\u00f3 quitarse la vida. #AguaDulce #Veracruz https://t.co/HLUYyoRiFE https://t.co/QT55YymvJ1", "author_id": "1005140420014166018"}, {"created_at": "2019-08-12T06:16:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160797211116150784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160797211116150784"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "801055502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T06:16:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Cambrils"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Tarragona"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "Cambrils"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CPU_Police", "id": "821918089583403009"}]}, "id": "1160797064957222912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160797064957222912"], "text": "RT @CPU_Police: Este conductor suicida se dio a la fuga por el autopista en la zona de #Cambrils (Tarragona). Condujo varios km en contra d\u2026", "author_id": "1073310012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208463148003328"}]}, {"created_at": "2019-08-12T06:13:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160796312666824704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160796312666824704"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "4091823135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T06:12:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.958, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1160796107657687040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160796107657687040"], "text": "Assistindo s\u00f3 agora o filme Esquadr\u00e3o Suicida. N\u00e3o me julguem", "author_id": "484274193"}, {"created_at": "2019-08-12T06:11:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160795941894533120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160795941894533120"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "1356114354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T06:10:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}, {"start": 248, "end": 256, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Piquincho1", "id": "1150577748647251968"}]}, "id": "1160795670518882305", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160795670518882305"], "text": "@Piquincho1 La sociedad argentina es de las q se suicida,lo demuestra desde Per\u00f3n en adelante,a eso agregale q no tiene memoria y q durante 12a\u00f1os alimentaron el mal q no se supo erradicar,entes q votan x500mangos,no piensan son como pira\u00f1as.Pobre Argentina,ganas de llorar.Un abrazo", "author_id": "3053114657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160786260102983681"}], "in_reply_to_user_id": "1150577748647251968"}, {"created_at": "2019-08-12T06:10:23.000Z", "id": "1160795645181157381", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160795645181157381"], "text": "Que hago mirando escuadr\u00f3n suicida", "author_id": "1160711374378557442"}, {"created_at": "2019-08-12T06:07:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7562, "type": "Other", "normalized_text": "whats"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/PxQ42oDoVk", "expanded_url": "https://twitter.com/Jess_loser/status/1160795034175836161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PxQ42oDoVk", "media_key": "3_1160795020909252608"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/PxQ42oDoVk", "expanded_url": "https://twitter.com/Jess_loser/status/1160795034175836161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PxQ42oDoVk", "media_key": "3_1160795026940731393"}]}, "id": "1160795034175836161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160795034175836161"], "text": "Um pequeno desabafo que ningu\u00e9m teve coragem de responder no meus stts do whats. A pessoa do print, era um amigo meu. Sim, era...ele se matou no dia 10/04/2019...ele n\u00e3o andava bem, e a sociedade ajudou para que ele ficasse pior... https://t.co/PxQ42oDoVk", "author_id": "1132272638942953472"}, {"created_at": "2019-08-12T06:07:53.000Z", "id": "1160795019047034881", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160795019047034881"], "text": "Vii um document\u00e1rio de uma mulher que cometeu o primeiro hom\u00edcidio c 13 anos, ela matou o seu SEGUNDO estrupador, ai a vida dela j\u00e1 come\u00e7ou a se complicar..", "author_id": "783432580809027584"}, {"created_at": "2019-08-12T06:06:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 128, "probability": 0.5334, "type": "Other", "normalized_text": "Tezcatlipoca"}]}, "id": "1160794619715760128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160794619715760128"], "text": "@hiperboIica Este sue\u00f1o es para ti. Sue\u00f1o: En navidad, te obsequian un par de lentes. Luego de una era geol\u00f3gica, un Tezcatlipoca malva se suicida desde debajo de tu cama.", "author_id": "1090013671177236480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160794381000957952"}], "in_reply_to_user_id": "714300150185721856"}, {"created_at": "2019-08-12T06:05:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8984, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1160794395152715776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160794395152715776"], "text": "eu to amando Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "822395263"}, {"created_at": "2019-08-12T06:04:11.000Z", "id": "1160794088779726849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160794088779726849"], "text": "@AgusLagos2 @DimakopoulosV @P_M_Sobrino C\u00f3mo la mentira de un tren bala, de porque la hija de la ex presidenta se hace millonaria por vender por cat\u00e1logo o con un fiscal se suicida antes de ir a declarar. Ni hablar de que la diabetes es enfermedad de alto poder adquisitivo...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AgusLagos2", "id": "1503214015434137600"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "DimakopoulosV", "id": "69450249"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "P_M_Sobrino", "id": "1649276222"}]}, "author_id": "1437310848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160776656690253824"}], "in_reply_to_user_id": "2957740258"}, {"created_at": "2019-08-12T06:03:19.000Z", "id": "1160793867102371841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160793867102371841"], "text": "Neta que me sorprendi\u00f3 que muchisimas personas me felicitaran en verdad me alegro y alejaron al ni\u00f1o suicida por un rato", "author_id": "544135660"}, {"created_at": "2019-08-12T06:00:49.000Z", "id": "1160793238128779264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 27, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160793238128779264"], "text": "Hay que RECTIFICAR,no REDOBLAR. Esforzarse el doble en lo errado es suicida. https://t.co/SteVGEmzzc", "author_id": "192378571", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160746599208968194"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/SteVGEmzzc", "expanded_url": "https://twitter.com/lahistoriaec/status/1160746599208968194", "display_url": "twitter.com/lahistoriaec/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T06:00:29.000Z", "id": "1160793156339818497", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160793156339818497"], "text": "@lagaes18 @rayo254 Apenas la ver\u00e9,estaba viendo escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude2c", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lagaes18", "id": "3181982102"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "rayo254", "id": "244726172"}]}, "author_id": "2412025495", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160750892091678722"}], "in_reply_to_user_id": "3181982102"}, {"created_at": "2019-08-12T05:59:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160792805670866944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160792805670866944"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "1666279668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:58:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}]}, "id": "1160792564896808960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160792564896808960"], "text": "Confirmemos que ver las fancam de Yoongi cuando te agarran ganas de apu\u00f1alarte dan el efecto contrario a pegarte un tiro jajaja re suicida aa", "author_id": "724368912515735552"}, {"created_at": "2019-08-12T05:58:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1160792555493187584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160792555493187584"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida na Netflix  \u00e9 oq temos pra agora", "author_id": "961507591141691392"}, {"created_at": "2019-08-12T05:57:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160792508345061376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160792508345061376"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "1493960744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:57:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.727, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/LBMD2foyq6", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/estados/se-suicida-exjefe-policiaco-acusado-del-homicidio-de-alcaldesa-de-mixtla", "display_url": "eluniversal.com.mx/estados/se-sui\u2026"}]}, "id": "1160792331479650304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160792331479650304"], "text": "Se suicida exjefe policiaco acusado del homicidio de alcaldesa de Mixtla\nhttps://t.co/LBMD2foyq6", "author_id": "212115164"}, {"created_at": "2019-08-12T05:55:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1160791946048282624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160791946048282624"], "text": "Se viene una nueva etapa en Argentina,el voto suicida.", "author_id": "3400924385"}, {"created_at": "2019-08-12T05:55:18.000Z", "id": "1160791849524781056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160791849524781056"], "text": "@suicida_futura Oi bora tomar um chopp", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "suicida_futura", "id": "894688240741044225"}]}, "author_id": "1018337654994333696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160727884652265472"}], "in_reply_to_user_id": "894688240741044225"}, {"created_at": "2019-08-12T05:55:13.000Z", "id": "1160791828557438976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160791828557438976"], "text": "@bbcmundo Joder, esta gente se suicida en masa", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}]}, "author_id": "172840180", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160734999131410432"}], "in_reply_to_user_id": "10012122"}, {"created_at": "2019-08-12T05:55:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 152, "probability": 0.9546, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "flandivar", "id": "199240383"}]}, "id": "1160791789239963648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160791789239963648"], "text": "@Axel_Demian1816 @flandivar No lo creo. en 2015 teniamos a los K plenos de poder... y sin embargo no ganaron.  Ser\u00eda suicida entregarles el Banco Central y todo lo que se fue logrando a estos enfermos de poder y dinero ajeno!...", "author_id": "432148188", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160767534955712513"}], "in_reply_to_user_id": "786256711283867648"}, {"created_at": "2019-08-12T05:54:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7479, "type": "Person", "normalized_text": "Juan G"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "LaPaz"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.3368, "type": "Other", "normalized_text": "SanPedro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Profesor"}, {"start": 13, "end": 24, "tag": "Literatura"}, {"start": 49, "end": 59, "tag": "secuestr\u00f3"}, {"start": 62, "end": 68, "tag": "viol\u00f3"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "alumnas"}, {"start": 95, "end": 103, "tag": "suicida"}, {"start": 147, "end": 153, "tag": "LaPaz"}, {"start": 185, "end": 192, "tag": "c\u00e1rcel"}, {"start": 196, "end": 205, "tag": "SanPedro"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/umFoKh1pYk", "expanded_url": "https://twitter.com/BoliviaMundNews/status/1160791666976051201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/umFoKh1pYk", "media_key": "3_1160791645509640193"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/umFoKh1pYk", "expanded_url": "https://twitter.com/BoliviaMundNews/status/1160791666976051201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/umFoKh1pYk", "media_key": "3_1160791653843701760"}]}, "id": "1160791666976051201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160791666976051201"], "text": "#Profesor de #Literatura Juan G. de 39 a\u00f1os, que #secuestr\u00f3 y #viol\u00f3 a una de sus #alumnas, se #suicida lanz\u00e1ndose del 4to piso de los juzgados en #LaPaz para evitar ir nuevamente a la #c\u00e1rcel de #SanPedro https://t.co/umFoKh1pYk", "author_id": "752672190798163969"}, {"created_at": "2019-08-12T05:51:41.000Z", "id": "1160790939541155840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160790939541155840"], "text": "@mafizz O se \"suicida\" ja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mafizz", "id": "84753853"}]}, "author_id": "17463486", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160790358491619329"}], "in_reply_to_user_id": "84753853"}, {"created_at": "2019-08-12T05:51:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9572, "type": "Other", "normalized_text": "handmaids tale"}]}, "id": "1160790919903436800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160790919903436800"], "text": "fui assistir handmaids tale pra tentar me animar e no meio do epis\u00f3dio tem uma mulher que suicida com rem\u00e9dios\n\nGREAT \ud83d\udc4d\ud83c\udffd", "author_id": "34103493"}, {"created_at": "2019-08-12T05:51:13.000Z", "id": "1160790824352997379", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160790824352997379"], "text": "@Giancar16856752 @matteosalvinimi Lo sa che ha commesso un reato e sar\u00e0 denunciato alla polizia postale! Istigazione alla violenza e al suicida. La sua affermazione \u00e8 stata segnata alle Autorit\u00e0 competenti. Buona giornata", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Giancar16856752", "id": "938497390599921664"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "1154267137915215872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160604873840300034"}], "in_reply_to_user_id": "938497390599921664"}, {"created_at": "2019-08-12T05:50:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1160790669822242819", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160790669822242819"], "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "author_id": "1034656341225361408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:50:02.000Z", "id": "1160790525911457792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160790525911457792"], "text": "@hswpyo compl\u00f4 contra mim\n\npior que eu era o suicida ngm me matou se eu morresse eu ganhava olha sinceramente", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "hswpyo", "id": "1203950260386590720"}]}, "author_id": "571273127", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160785495288422400"}], "in_reply_to_user_id": "1152409172350296064"}, {"created_at": "2019-08-12T05:48:38.000Z", "id": "1160790174898544640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160790174898544640"], "text": "sou fraco n\u00e3o aguento mais\nsou suicida ineficaz", "author_id": "1863352326"}, {"created_at": "2019-08-12T05:47:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.8962, "type": "Person", "normalized_text": "Federico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andahazi", "id": "31035359"}]}, "id": "1160789956878643200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160789956878643200"], "text": "@andahazi Lamentablemente es verdad, Federico . Pero el suicida es un.homicida frustrado.", "author_id": "2309353920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160735199161966593"}], "in_reply_to_user_id": "31035359"}, {"created_at": "2019-08-12T05:45:23.000Z", "id": "1160789353846587392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160789353846587392"], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "author_id": "1085340020574208000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:43:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "id": "1160788904452218880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160788904452218880"], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "author_id": "34858585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:43:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160788836986830849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160788836986830849"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "887755620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:42:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160788740048117761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160788740048117761"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "740863109938581504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:42:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elcoachchino", "id": "1002955042322894848"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}]}, "id": "1160788629263966208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160788629263966208"], "text": "RT @elcoachchino: Mirando la la lista del ped\u00f3filo \"suicida\" Jeffrey Epstein, donde aparece @AndresPastrana_ , se encuentra uno con otro no\u2026", "author_id": "485204524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160630132576591872"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:41:36.000Z", "id": "1160788404218605568", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160788404218605568"], "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "text": "RT @Agenzia_Ansa: I misteri del suicidio di #Epstein, avviate tre indagini. E sui social le teorie del complotto. L'inchiesta prosegue\n#ANS\u2026", "author_id": "410065500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160781720733573120"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:41:20.000Z", "id": "1160788335134203905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160788335134203905"], "text": "La impotencia que se siente al ver este video es el diario vivir de escuchar como matan a los lideres sociales, violan, secuestran y matan mujeres, como se suicida gente por falta de oportunidades y como mueren animales abandonados en la calle \ud83d\udc94 https://t.co/O7souw19iF", "author_id": "2714970503", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160669169077116928"}], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/O7souw19iF", "expanded_url": "https://twitter.com/GioEcheverri/status/1160669169077116928", "display_url": "twitter.com/GioEcheverri/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T05:40:43.000Z", "id": "1160788180788011010", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160788180788011010"], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "author_id": "3299949170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:40:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160788114597699584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160788114597699584"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "1024476209642659840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:39:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160787950575259648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160787950575259648"], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "author_id": "1902341744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:39:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}]}, "id": "1160787846535532544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160787846535532544"], "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "author_id": "998337877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:39:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.8445, "type": "Person", "normalized_text": "keanu reves"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.6341, "type": "Other", "normalized_text": "constantine"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.4206, "type": "Other", "normalized_text": "Matrix"}]}, "id": "1160787784938004480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160787784938004480"], "text": "Pobre de keanu reves en sus peliculas siempre le paso algo bien culero\n en constantine : se suicida y es vuelto a la vida para pelear contra el diablo \nMatrix: se da cuenta de que su realidad no es m\u00e1s que una simulacion , queda ciego y pierde a su amor", "author_id": "537847867"}, {"created_at": "2019-08-12T05:38:58.000Z", "id": "1160787739463303169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160787739463303169"], "text": "RT @ETJHILTON: Ese pillo de leche @MijaelGLP es capaz de negar q es su viejo corrupto junto con su amo suicida AG @congresoperu @vocero_apr\u2026", "author_id": "4080323818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160726523063652352"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:38:43.000Z", "id": "1160787678000033798", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160787678000033798"], "text": "@LegaSalvini @lumorisi digli che se si suicida lo voto post mortem.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LegaSalvini", "id": "13514762"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "lumorisi", "id": "433409100"}]}, "author_id": "98616297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160545235803549697"}], "in_reply_to_user_id": "13514762"}, {"created_at": "2019-08-12T05:35:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "id": "1160786899604258817", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160786899604258817"], "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "author_id": "17719679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:35:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}]}, "id": "1160786873863811073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160786873863811073"], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "author_id": "339797702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:35:15.000Z", "id": "1160786807077949440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160786807077949440"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida n \u00e9 ruim, \u00e9 horrivel", "author_id": "3363175996"}, {"created_at": "2019-08-12T05:33:42.000Z", "id": "1160786415216726017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160786415216726017"], "text": "RT @elchatoheston: 32 de 60 senadores y 108 de 180 diputados en el 85-90, m\u00e1s el cobarde suicida al mando, y dejaron el pa\u00eds hecho una basu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elchatoheston", "id": "16129835"}]}, "author_id": "930526180524032000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160645941348773896"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:32:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160786157602557953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160786157602557953"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "991121640007364613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:31:54.000Z", "id": "1160785963276263424", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160785963276263424"], "text": "@Agenzia_Ansa Tutto fa sembrare che sia stato assassinato. Ma se ha commesso ci\u00f2 che \u00e8 stato pubblicato,  va bene cos\u00ec...impiccato suicida o altro l'importante che non esiste pi\u00f9.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "author_id": "873020207039729664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160781720733573120"}], "in_reply_to_user_id": "150725695"}, {"created_at": "2019-08-12T05:31:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160785923942039553", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160785923942039553"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "866938194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:30:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Drone"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.6838, "type": "Other", "normalized_text": "Virus"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.7537, "type": "Other", "normalized_text": "Ring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Arena_MX", "id": "932603948179054594"}]}, "id": "1160785532055621632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160785532055621632"], "text": "RT @Arena_MX: Una reacci\u00f3n muy efectiva y espectacular fue la generada por Drone con tope suicida sobre Virus.  En el Ring, sus compa\u00f1eros\u2026", "author_id": "1396105393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160681951574888449"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:30:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1160785494688641025", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160785494688641025"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "2894304536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:30:02.000Z", "id": "1160785491702288384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160785491702288384"], "text": "RT @FBuenAbad: @JTrianaT ALERTA TODOS AQU\u00cd HAY UN SUICIDA.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FBuenAbad", "id": "115660898"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "JTrianaT", "id": "42558679"}]}, "author_id": "809538162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160591078359281665"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:29:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160785434466836480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160785434466836480"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "47778869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:27:53.000Z", "id": "1160784952012738560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160784952012738560"], "text": "Si un dermat\u00f3logo ve mis manos se suicida", "author_id": "292035721"}, {"created_at": "2019-08-12T05:27:36.000Z", "id": "1160784880718012416", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160784880718012416"], "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "text": "RT @Agenzia_Ansa: I misteri del suicidio di #Epstein, avviate tre indagini. E sui social le teorie del complotto. L'inchiesta prosegue\n#ANS\u2026", "author_id": "223868628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160781720733573120"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:26:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160784658658922496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160784658658922496"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "210093732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:25:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160784360653688832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160784360653688832"], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "author_id": "278799370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:24:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.4219, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juan_juanrobyn", "id": "2997982701"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/jFJ2LQHAQh", "expanded_url": "https://twitter.com/inthayane/status/1160784000455258112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jFJ2LQHAQh", "media_key": "3_1160783966431039488"}]}, "id": "1160784000455258112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160784000455258112"], "text": "@juan_juanrobyn Vou baixar. Pq Esquadr\u00e3o suicida eu t\u00f4 meio \u201cmeh\u201d Tem outra indica\u00e7\u00e3o? https://t.co/jFJ2LQHAQh", "author_id": "1012174246439682049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160776046196789248"}], "in_reply_to_user_id": "2997982701"}, {"created_at": "2019-08-12T05:23:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160783886361739270", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160783886361739270"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "3176101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:23:17.000Z", "id": "1160783792560361472", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160783792560361472"], "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 48, "tag": "Epstein"}, {"start": 131, "end": 136, "tag": "ANSA"}, {"start": 179, "end": 188, "tag": "Randieri"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/2gERdu7ZjK", "expanded_url": "http://ow.ly/nEe130pkPUg", "display_url": "ow.ly/nEe130pkPUg"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/FYZIyTvpkA", "expanded_url": "https://twitter.com/Agenzia_Ansa/status/1160781720733573120", "display_url": "twitter.com/Agenzia_Ansa/s\u2026"}]}, "text": "Agenzia_Ansa \"I misteri del suicidio di #Epstein, avviate tre indagini. E sui social le teorie del complotto. L'inchiesta prosegue\n#ANSA https://t.co/2gERdu7ZjK\" - Via C_Randieri #Randieri https://t.co/FYZIyTvpkA", "author_id": "1940230142", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160781720733573120"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:22:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8811, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra c\u00edvil"}, {"start": 38, "end": 61, "probability": 0.7123, "type": "Other", "normalized_text": "Alice atrav\u00e9s do espelho"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.9551, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.5962, "type": "Other", "normalized_text": "Cara gente"}]}, "id": "1160783701304889344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160783701304889344"], "text": "Pelo menos agora tem \"Guerra c\u00edvil\", \"Alice atrav\u00e9s do espelho\", e \"Esquadr\u00e3o Suicida\", e renovou mais uma temporada de \"Cara gente branca\", t\u00f4 feita", "author_id": "810858767646605312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160783071786016768"}], "in_reply_to_user_id": "810858767646605312"}, {"created_at": "2019-08-12T05:21:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.689, "type": "Organization", "normalized_text": "FGE"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4713, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.838, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "elnorte", "id": "41925129"}]}, "id": "1160783457469042688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160783457469042688"], "text": "RT @elnorte: Se suicida ex polic\u00eda municipal, se\u00f1alado por FGE-Veracruz de ser uno de los asesinos de la alcaldesa de Mixtla, Veracruz. htt\u2026", "author_id": "1023785664989552640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160757708116676608"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:20:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5786, "type": "Person", "normalized_text": "Piana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MiliLedesmaC", "id": "323984738"}]}, "id": "1160783125867372544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160783125867372544"], "text": "@MiliLedesmaC Piana se nos suicida", "author_id": "430080228", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160732426810855424"}], "in_reply_to_user_id": "323984738"}, {"created_at": "2019-08-12T05:20:32.000Z", "id": "1160783101645250561", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160783101645250561"], "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "text": "RT @Agenzia_Ansa: I misteri del suicidio di #Epstein, avviate tre indagini. E sui social le teorie del complotto. L'inchiesta prosegue\n#ANS\u2026", "author_id": "2858606275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160781720733573120"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:20:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160783040324542465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160783040324542465"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "1143927474176352258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:18:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160782669313187840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160782669313187840"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "140764048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:18:40.000Z", "id": "1160782633292435456", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160782633292435456"], "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "text": "RT @Agenzia_Ansa: I misteri del suicidio di #Epstein, avviate tre indagini. E sui social le teorie del complotto. L'inchiesta prosegue\n#ANS\u2026", "author_id": "3030533474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160781720733573120"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:18:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160782511171129345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160782511171129345"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "526860411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:18:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.5274, "type": "Person", "normalized_text": "Menozinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_wlaraujo", "id": "814057150939099137"}]}, "id": "1160782468384985090", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160782468384985090"], "text": "@_wlaraujo Menozinho suicida kkkkkkkkkkkk", "author_id": "994466305578291200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160608119174639618"}], "in_reply_to_user_id": "814057150939099137"}, {"created_at": "2019-08-12T05:17:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 182, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "id": "1160782437619818502", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160782437619818502"], "text": "O ser humano s\u00f3 \u00e9 o \"topo\" da cadeia alimentar pq ele \u00e9 seu proprio predador, e sua propria presa. Estes grupos alocados pelo capitalismo, colonialismo, cristianismo, etc.\n\nHj nos EUA um homem de 77 anos matou a esposa de 76 e depois se matou. Dinheiro pra pagar contas m\u00e9dicas...", "author_id": "3433611418"}, {"created_at": "2019-08-12T05:17:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Diow"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}]}, "id": "1160782357328273408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160782357328273408"], "text": "Poha Diow me matou de susto vagabundo, mas foda se, Miguel t\u00e1 vindo ai que venha com sa\u00fade", "author_id": "880773423215124480"}, {"created_at": "2019-08-12T05:17:01.000Z", "id": "1160782218370985984", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160782218370985984"], "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "text": "RT @Agenzia_Ansa: I misteri del suicidio di #Epstein, avviate tre indagini. E sui social le teorie del complotto. L'inchiesta prosegue\n#ANS\u2026", "author_id": "270050737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160781720733573120"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:16:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "slalanda", "id": "366122981"}]}, "id": "1160782118596882432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160782118596882432"], "text": "RT @slalanda: \ud83d\ude22 Pobre Europa... una Historia de siglos de lucha contra el Islam para esto ....\n\n\ud83e\udd14 En qu\u00e9 piensan nuestros dirigentes?\n\n\ud83e\udd28 No\u2026", "author_id": "2400825631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160678988639068161"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:15:03.000Z", "id": "1160781720733573120", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160781720733573120"], "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Epstein"}, {"start": 117, "end": 122, "tag": "ANSA"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/F5TwHlmLcr", "expanded_url": "http://ow.ly/nEe130pkPUg", "display_url": "ow.ly/nEe130pkPUg", "unwound_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html"}]}, "text": "I misteri del suicidio di #Epstein, avviate tre indagini. E sui social le teorie del complotto. L'inchiesta prosegue\n#ANSA https://t.co/F5TwHlmLcr", "author_id": "150725695"}, {"created_at": "2019-08-12T05:14:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9144, "type": "Other", "normalized_text": "overthinking"}]}, "id": "1160781546233614337", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160781546233614337"], "text": "- Depressao existencial\nJustamente causada pelo overthinking, eu sempre chego a conclusao que a vida nao faz sentido e eu me sinto uma suicida cronica, mesmo nunca pensando em praticar o ato, mas sempre pensando \"por que eu to viva?\"", "author_id": "79034741", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160780985337671680"}], "in_reply_to_user_id": "79034741", "geo": {"place_id": "00c2fdf73b6d914e"}}, {"created_at": "2019-08-12T05:13:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 99, "probability": 0.3142, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "Provincias"}]}, "id": "1160781445868204032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160781445868204032"], "text": "RT @TuAbandonMadrid: Fontcalent | Una paciente del Hospital Psiqui\u00e1trico Penitenciario de Fontcalent se suicida | Las Provincias https://t.\u2026", "author_id": "845599456494059521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160655574721323008"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:12:37.000Z", "id": "1160781108826578944", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160781108826578944"], "text": "IL POTENTE PEDOFILO SUICIDA NELLA SCATOLA !!!  https://t.co/HInoFjAXcH", "author_id": "463696074", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/HInoFjAXcH", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=KLgQJnxcK90&t=185s", "display_url": "youtube.com/watch?v=KLgQJn\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T05:12:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160781095513837568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160781095513837568"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "1129908970745995265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:12:15.000Z", "id": "1160781016384135168", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160781016384135168"], "text": "@RogerHalsted's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "author_id": "311694861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309045124837377"}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T05:10:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}]}, "id": "1160780641497157632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160780641497157632"], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "author_id": "1160677091018457088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:10:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andrefran", "id": "38799818"}]}, "id": "1160780562669416449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160780562669416449"], "text": "RT @andrefran: Trump retuitou Teoria de Conspira\u00e7\u00e3o paran\u00f3ica que envolve os Clinton na morte de Jeffrey Epstein, figur\u00e3o envolvido em esqu\u2026", "author_id": "47650393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160745539601874944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:10:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160780511805083649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160780511805083649"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "275291387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:09:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "slalanda", "id": "366122981"}]}, "id": "1160780438824202241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160780438824202241"], "text": "RT @slalanda: \ud83d\ude22 Pobre Europa... una Historia de siglos de lucha contra el Islam para esto ....\n\n\ud83e\udd14 En qu\u00e9 piensan nuestros dirigentes?\n\n\ud83e\udd28 No\u2026", "author_id": "1147855995433037824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160678988639068161"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:09:04.000Z", "id": "1160780214689062912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160780214689062912"], "text": "s\u00f3 nn morri ainda pq tenho pregui\u00e7a de fazer cartinha suicida pra cada um, aff", "author_id": "772303789181120513"}, {"created_at": "2019-08-12T05:08:31.000Z", "id": "1160780076516020225", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160780076516020225"], "text": "Le ayuda porque si no se suicida, no tengo dudas.", "author_id": "904818199987982338"}, {"created_at": "2019-08-12T05:07:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "id": "1160779870340882432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160779870340882432"], "text": "RT @AccionDeAmparo: Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA\u2026", "author_id": "378375409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160681901281165318"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:06:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160779624281989122", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160779624281989122"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "335037182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:06:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "id": "1160779612537991169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160779612537991169"], "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "author_id": "48507665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:05:58.000Z", "id": "1160779435370582016", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160779435370582016"], "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 57, "tag": "12agosto"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/igMFjRe2bt", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniBailo/status/1160779435370582016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/igMFjRe2bt", "media_key": "3_1160779429389438976"}]}, "text": "Cleopatra VII Thea Philopatore, mor\u00ec suicida il #12agosto del 30 a.c. ad Alessandria d'Egitto. Fu l'ultima regina dell'antico Egitto e l'ultimo membro della Dinastia tolemaica. \nDonna coltissima e spregiudicata, fu anche amante di Giulio Cesare e soggiorn\u00f2 molti anni a Roma https://t.co/igMFjRe2bt", "author_id": "497320380"}, {"created_at": "2019-08-12T05:04:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160779096332406784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160779096332406784"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "274866621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:04:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.2756, "type": "Person", "normalized_text": "El"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.3634, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.5646, "type": "Place", "normalized_text": "Lurigancho"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.8756, "type": "Place", "normalized_text": "Santa B\u00e1rbara"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7256, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "id": "1160778992129105920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160778992129105920"], "text": "RT @pietrorami1910: Seguro que bombardear El Front\u00f3n, Lurigancho, Santa B\u00e1rbara, Bagua, asesinando ciento de prisioneros, civiles y militar\u2026", "author_id": "4561654884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160532079781797899"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:03:59.000Z", "id": "1160778938324541446", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160778938324541446"], "text": "RT @xugustoromero: Es una misi\u00f3n suicida https://t.co/csTS8WmuL9", "author_id": "813548404475330560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160778504201523200"}], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/csTS8WmuL9", "expanded_url": "https://twitter.com/astridgrra/status/1160778348378906624", "display_url": "twitter.com/astridgrra/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T05:03:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160778802731126785", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160778802731126785"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "779345912430792704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:03:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.7205, "type": "Other", "normalized_text": "borderline"}]}, "id": "1160778753016041473", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160778753016041473"], "text": "nomas falta la borderline con intento suicida reciente por que la dejo el novio para coronar este d\u00eda", "author_id": "313714744", "geo": {"place_id": "2a376531dff3d76a"}}, {"created_at": "2019-08-12T05:02:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5344, "type": "Place", "normalized_text": "Riberas"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "Sacramento"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.583, "type": "Place", "normalized_text": "Sacramento"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/OAF1svQ95V", "expanded_url": "http://noticiaslocales.mx/2019/08/11/se-suicida-hombre-en-riberas-de-sacramento/", "display_url": "noticiaslocales.mx/2019/08/11/se-\u2026"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/mWinuJEbAv", "expanded_url": "https://twitter.com/ChihuahuaNot/status/1160778677673762816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mWinuJEbAv", "media_key": "3_1160778676402888709"}]}, "id": "1160778677673762816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160778677673762816"], "text": "Se suicida hombre en Riberas de Sacramento\n\nhttps://t.co/OAF1svQ95V\n\nUn hombre de 47 a\u00f1os de edad fue localizado sin vida en el interior de una vivienda ubicada en la colonia Riberas de Sacramento.\nEl hombre decidi\u00f3 terminar con su vida y no dej\u00f3 carta p\u00f3 ... https://t.co/mWinuJEbAv", "author_id": "1388821118"}, {"created_at": "2019-08-12T05:02:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.3627, "type": "Other", "normalized_text": "Quinzel"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9001, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1160778598489497601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160778598489497601"], "text": "Dra. Quinzel \ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude18\ud83d\udda4: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "author_id": "329373719"}, {"created_at": "2019-08-12T05:02:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160778548677894144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160778548677894144"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "108516077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:02:16.000Z", "id": "1160778504201523200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160778504201523200"], "text": "Es una misi\u00f3n suicida https://t.co/csTS8WmuL9", "author_id": "184869366", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160778348378906624"}], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/csTS8WmuL9", "expanded_url": "https://twitter.com/astridgrra/status/1160778348378906624", "display_url": "twitter.com/astridgrra/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T05:01:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "slalanda", "id": "366122981"}]}, "id": "1160778363289722881", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160778363289722881"], "text": "RT @slalanda: \ud83d\ude22 Pobre Europa... una Historia de siglos de lucha contra el Islam para esto ....\n\n\ud83e\udd14 En qu\u00e9 piensan nuestros dirigentes?\n\n\ud83e\udd28 No\u2026", "author_id": "21649633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160678988639068161"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:01:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5022, "type": "Organization", "normalized_text": "Gabinete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MatiasERuiz", "id": "119169760"}]}, "id": "1160778351033901056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160778351033901056"], "text": "RT @MatiasERuiz: \u00bfSin cambios en el Gabinete?\n\nEsta gente es confesamente suicida.\n\nSaben bien que tienen que arrancar sacando por la venta\u2026", "author_id": "533822390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160772924284030978"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:01:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160778301956349953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160778301956349953"], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "author_id": "440712902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:01:27.000Z", "id": "1160778299364302848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160778299364302848"], "text": "Eso lo recitaba tu t\u00edo el suicida jajaja https://t.co/1KOizR8jSE", "author_id": "321447543", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160594443008905216"}], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/1KOizR8jSE", "expanded_url": "https://twitter.com/lauratarrillo/status/1160594443008905216", "display_url": "twitter.com/lauratarrillo/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T05:01:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "id": "1160778220846714880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160778220846714880"], "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "author_id": "103415254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:00:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}]}, "id": "1160778062415454208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160778062415454208"], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "author_id": "175849744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:00:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160777966500089856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160777966500089856"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "898665048566116352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:59:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160777781988511744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160777781988511744"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "895625964725653504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:58:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.4914, "type": "Person", "normalized_text": "Juez Bonadio"}]}, "id": "1160777487179235328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160777487179235328"], "text": "En instantes se suicida del Juez Bonadio, ampliaremos", "author_id": "1944265405"}, {"created_at": "2019-08-12T04:57:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andrefran", "id": "38799818"}]}, "id": "1160777425850175490", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160777425850175490"], "text": "RT @andrefran: Trump retuitou Teoria de Conspira\u00e7\u00e3o paran\u00f3ica que envolve os Clinton na morte de Jeffrey Epstein, figur\u00e3o envolvido em esqu\u2026", "author_id": "39511740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160745539601874944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:57:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5022, "type": "Organization", "normalized_text": "Gabinete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MatiasERuiz", "id": "119169760"}]}, "id": "1160777242881867781", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160777242881867781"], "text": "RT @MatiasERuiz: \u00bfSin cambios en el Gabinete?\n\nEsta gente es confesamente suicida.\n\nSaben bien que tienen que arrancar sacando por la venta\u2026", "author_id": "842765286025629697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160772924284030978"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:57:05.000Z", "id": "1160777200188215296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160777200188215296"], "text": "Tava tendo fluxo aqui na frente de casa hoje, umas hora todo mundo se matou e adivinhem quem tava zoiuda de bituca ? Preciso nem falar kkkkkk", "author_id": "1157992499618689026"}, {"created_at": "2019-08-12T04:56:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 127, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andahazi", "id": "31035359"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "lucianoloveok", "id": "238403061"}]}, "id": "1160776971661586432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160776971661586432"], "text": "@andahazi @lucianoloveok Suicida es hacerle el juego al narco fascismo populista k. Pensar que la demagogia de Alberto Fern\u00e1ndez no nos va a terminar de destruir a TODOS como pa\u00eds, eso s\u00ed es alarmante", "author_id": "858899251", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160735199161966593"}], "in_reply_to_user_id": "31035359"}, {"created_at": "2019-08-12T04:56:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160776940300713985", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160776940300713985"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "2698432525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:56:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160776936857186309", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160776936857186309"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "1080352563218841601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:55:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160776902820470786", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160776902820470786"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "896938322932707328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:55:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}]}, "id": "1160776726978486272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160776726978486272"], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "author_id": "724762789743566848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:54:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160776630463324160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160776630463324160"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "504043957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:54:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160776594320965632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160776594320965632"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "1114212209637380100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:54:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.8293, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "id": "1160776583042523139", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160776583042523139"], "text": "PUSIERON ESCUADR\u00d3N SUICIDA EN NETFLIX DIOOOS", "author_id": "759592944198385664"}, {"created_at": "2019-08-12T04:54:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160776539639832576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160776539639832576"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "155048609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:54:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5022, "type": "Organization", "normalized_text": "Gabinete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MatiasERuiz", "id": "119169760"}]}, "id": "1160776465987919872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160776465987919872"], "text": "RT @MatiasERuiz: \u00bfSin cambios en el Gabinete?\n\nEsta gente es confesamente suicida.\n\nSaben bien que tienen que arrancar sacando por la venta\u2026", "author_id": "783484429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160772924284030978"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:54:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160776426821435393", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160776426821435393"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "710603627388395520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:53:42.000Z", "id": "1160776349763551238", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 91, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160776349763551238"], "text": "@meiermq Como dijo un corrupto suicida \u00a1averiguelo pues imbecil \"", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "author_id": "460630161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160721297464336384"}], "in_reply_to_user_id": "281769300"}, {"created_at": "2019-08-12T04:53:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zorromanco", "id": "119213205"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "PPTenel13", "id": "3328795281"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1160776259800117248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160776259800117248"], "text": "RT @zorromanco: @PPTenel13 @alferdez Puede ser un voto de advertencia para Macri, pero en la segunda vuelta yo creo que lo van a apoyar.\n\nS\u2026", "author_id": "63082458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160752497289564160"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:53:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160776187486134273", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160776187486134273"], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "author_id": "1041052713025515520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:53:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.7709, "type": "Place", "normalized_text": "Sacramento"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 54, "tag": "Suicidio"}, {"start": 55, "end": 65, "tag": "CHIHUAHUA"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sUgT74AkhB", "expanded_url": "http://noticiaslocales.mx/2019/08/11/se-suicida-hombre-en-riberas-de-sacramento/", "display_url": "noticiaslocales.mx/2019/08/11/se-\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/8RWZXu8WcA", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticias_Local/status/1160776172025896960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8RWZXu8WcA", "media_key": "3_1160776170645987330"}]}, "id": "1160776172025896960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160776172025896960"], "text": "Se suicida hombre en Riberas de Sacramento \n\n#Suicidio\n#CHIHUAHUA\nhttps://t.co/sUgT74AkhB https://t.co/8RWZXu8WcA", "author_id": "1397434368"}, {"created_at": "2019-08-12T04:52:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160776143106183168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160776143106183168"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "724773661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:52:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160776097115639808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160776097115639808"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "705576382978498560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:52:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160776086709575680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160776086709575680"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "2989815711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:52:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5022, "type": "Organization", "normalized_text": "Gabinete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MatiasERuiz", "id": "119169760"}]}, "id": "1160776065700323328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160776065700323328"], "text": "RT @MatiasERuiz: \u00bfSin cambios en el Gabinete?\n\nEsta gente es confesamente suicida.\n\nSaben bien que tienen que arrancar sacando por la venta\u2026", "author_id": "268466727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160772924284030978"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:52:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160776064190308352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160776064190308352"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "713028058207358976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:52:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5022, "type": "Organization", "normalized_text": "Gabinete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MatiasERuiz", "id": "119169760"}]}, "id": "1160775976449695744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160775976449695744"], "text": "RT @MatiasERuiz: \u00bfSin cambios en el Gabinete?\n\nEsta gente es confesamente suicida.\n\nSaben bien que tienen que arrancar sacando por la venta\u2026", "author_id": "635918314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160772924284030978"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:51:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.8879, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9293, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rodrigolussich", "id": "273198805"}]}, "id": "1160775829800067072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160775829800067072"], "text": "@rodrigolussich Fern\u00e1ndez \"se suicida\" y asume Cristina.......", "author_id": "4010158595", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160745109446635522"}], "in_reply_to_user_id": "273198805"}, {"created_at": "2019-08-12T04:51:22.000Z", "id": "1160775762104004609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160775762104004609"], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "author_id": "256279919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:51:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160775730395045888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160775730395045888"], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "author_id": "704533295573438464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:51:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.929, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 131, "end": 147, "probability": 0.5895, "type": "Other", "normalized_text": "Criadas y se\u00f1oras"}, {"start": 152, "end": 168, "probability": 0.9229, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.7827, "type": "Other", "normalized_text": "Fences"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/Nx4KSxHg9O", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1DRjDHgxmx/?igshid=1itmh9va1fs6h", "display_url": "instagram.com/p/B1DRjDHgxmx/\u2026"}]}, "id": "1160775726305546240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160775726305546240"], "text": "La ganadora del Oscar, Viola Davis, hoy celebra su cumplea\u00f1os n\u00famero 54. A la actriz, la hemos visto participar en pel\u00edculas como \u201cCriadas y se\u00f1oras\u201d, \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d y \u201cFences\u201d, por la cual gan\u00f3 el premio de la\u2026 https://t.co/Nx4KSxHg9O", "author_id": "2848182769"}, {"created_at": "2019-08-12T04:50:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160775601852170241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160775601852170241"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "177612041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:50:37.000Z", "id": "1160775571326025728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160775571326025728"], "text": "Si no existe la memoria, todo lo nuestro es suicida.", "author_id": "1174832324", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}}, {"created_at": "2019-08-12T04:50:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160775461988904961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160775461988904961"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "440988578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:49:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160775344397250563", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160775344397250563"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "98540651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:48:20.000Z", "id": "1160774998136676353", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160774998136676353"], "text": "RT @elchatoheston: 32 de 60 senadores y 108 de 180 diputados en el 85-90, m\u00e1s el cobarde suicida al mando, y dejaron el pa\u00eds hecho una basu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elchatoheston", "id": "16129835"}]}, "author_id": "408117733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160645941348773896"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:48:20.000Z", "id": "1160774997905956864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160774997905956864"], "text": "@JesuMol16 Al respecto dos cosas: \n\n1. Existe la tendencia a generalizar, como en todo es necesario enfatizar, no todos los cristianos son iguales.\n2. \u00bfQue te lleva a hacer la relaci\u00f3n entre un m\u00e1rtir y un suicida? \u00bfLa muerte?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JesuMol16", "id": "204036100"}]}, "author_id": "813100379466596352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160711739060740096"}], "in_reply_to_user_id": "204036100"}, {"created_at": "2019-08-12T04:48:18.000Z", "id": "1160774991744589824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160774991744589824"], "text": "RT @fraryschreave: eu amo essa fanart pq eles t\u00e3o literalmente se pegando num funeral?????? que no caso \u00e9 do pai dele e ela matou e ele com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fraryschreave", "id": "1046033975540625408"}]}, "author_id": "1242106591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727585975885824"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:48:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160774927500369921", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160774927500369921"], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "author_id": "103066176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:47:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8224, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1160774676936892416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160774676936892416"], "text": "Faz umas tr\u00eas vezes que to.tentando assistir esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1052279387737837568"}, {"created_at": "2019-08-12T04:46:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "id": "1160774502168584192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160774502168584192"], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "author_id": "154303683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:46:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160774454831669248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160774454831669248"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "796428110556184576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:45:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160774173825748992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160774173825748992"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "292651557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:44:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160774110911311872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160774110911311872"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "846087693050269700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:44:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160774050886688768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160774050886688768"], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "author_id": "217978286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:44:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}]}, "id": "1160774024974229504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160774024974229504"], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "author_id": "741231514248175616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:44:27.000Z", "id": "1160774023191683081", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160774023191683081"], "text": "Encuesta suicida. \nPrecio d\u00f3lar ma\u00f1ana", "author_id": "2584063565"}, {"created_at": "2019-08-12T04:44:22.000Z", "id": "1160773999330304002", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160773999330304002"], "text": "Se suicida xd https://t.co/cHrvXKFjEP", "author_id": "1571529314", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160773866110758913"}], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/cHrvXKFjEP", "expanded_url": "https://twitter.com/LevatoTomy/status/1160773866110758913", "display_url": "twitter.com/LevatoTomy/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T04:44:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160773937187319809", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160773937187319809"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "254316467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:42:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuillermoBotero", "id": "3246537749"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "FuerzaAereaCol", "id": "259905646"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/xel5Jwmze6", "expanded_url": "https://twitter.com/marulo1975/status/1160773611470372864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xel5Jwmze6", "media_key": "3_1160773598371635200"}]}, "id": "1160773611470372864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160773611470372864"], "text": "@GuillermoBotero @FuerzaAereaCol Este show suicida se vio el 20 de julio en Bogot\u00e1.\nYa es un modus operandi de exponer comandos entrenados para seguir ordenes de personas locas, los cuales  les parece muy simp\u00e1tico ver gente encaramada en una cuerda. https://t.co/xel5Jwmze6", "author_id": "145970813", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160683682514055168"}], "in_reply_to_user_id": "3246537749"}, {"created_at": "2019-08-12T04:42:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6139, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160773610702802944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 7, "like_count": 134, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160773610702802944"], "text": "@AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17 de octubre y del cordobazo. Puede equivocarse. Pero no se suicida", "author_id": "57418188", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160768367843827714"}], "in_reply_to_user_id": "713028058207358976"}, {"created_at": "2019-08-12T04:42:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.8906, "type": "Person", "normalized_text": "Deborah"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/fcd2ZKJFv7", "expanded_url": "https://twitter.com/deby03/status/1160770433240772608", "display_url": "twitter.com/deby03/status/\u2026"}]}, "id": "1160773432226865153", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160773432226865153"], "text": "Matou a charada a pau,  Deborah. Se n\u00e3o tem pau, homem n\u00e3o \u00e9. Se n\u00e3o \u00e9 homem, pai tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 . Homem tem pau e mulher tam buceta. Qualquer outra coisa que venha contrariar essa verdade ululante,  \u00e9 fraude grosseira. Simples assim. https://t.co/fcd2ZKJFv7", "author_id": "55269569", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160770433240772608"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:41:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "id": "1160773236524756993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160773236524756993"], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "author_id": "445895219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:41:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ezhalfi", "id": "184841342"}]}, "id": "1160773225346994176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160773225346994176"], "text": "RT @ezhalfi: Brasil no se suicida, no es Argentina", "author_id": "4149891700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1049251270022893574"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:40:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "id": "1160773004227465218", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160773004227465218"], "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026", "author_id": "1156178534446043136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:40:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160772957469401090", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160772957469401090"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "2975007922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:40:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.6122, "type": "Organization", "normalized_text": "Gabinete"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.9146, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Garavano"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/lTLcYDO0rq", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2276548", "display_url": "lanacion.com.ar/2276548"}]}, "id": "1160772924284030978", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160772924284030978"], "text": "\u00bfSin cambios en el Gabinete?\n\nEsta gente es confesamente suicida.\n\nSaben bien que tienen que arrancar sacando por la ventana a Pe\u00f1a, Stanley, Garavano, y a todo el circuito progre que vol\u00f3 todo por los aires.\n\nhttps://t.co/lTLcYDO0rq", "author_id": "119169760"}, {"created_at": "2019-08-12T04:40:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}]}, "id": "1160772921427660801", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160772921427660801"], "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "author_id": "1086254727686443008"}, {"created_at": "2019-08-12T04:39:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.6964, "type": "Other", "normalized_text": "Gladis"}, {"start": 194, "end": 195, "probability": 0.2859, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 267, "end": 270, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Grau"}, {"start": 273, "end": 281, "probability": 0.5742, "type": "Person", "normalized_text": "Bolognesi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LALY1962", "id": "259406946"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1160772770818662400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160772770818662400"], "text": "@LALY1962 @JorgeDCG @MartinVizcarraC Tambi\u00e9n Gladis, la trascendencia se da en esp\u00edritus elevados, resultado de la capacidad de compartir, dejar nuestro propio yo para entreg\u00e1rselo a los dem\u00e1s. AG, pasa a la historia como el  suicida que evadio la verdad! Trascendi\u00f3 Grau, Bolognesi etc y seguimos hablando de ellos", "author_id": "150701414", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160704079338672128"}], "in_reply_to_user_id": "259406946"}, {"created_at": "2019-08-12T04:38:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "mickey mouse"}]}, "id": "1160772636038901760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160772636038901760"], "text": "Descobri que o mickey mouse \u00e9 suicida \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude16", "author_id": "892950512106176513"}, {"created_at": "2019-08-12T04:38:26.000Z", "id": "1160772505738592256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160772505738592256"], "text": "E minha fam\u00edlia que quase se matou jogando v\u00f4lei hj\nSlc", "author_id": "2901701584"}, {"created_at": "2019-08-12T04:38:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9014, "type": "Other", "normalized_text": "Aladdin"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.7927, "type": "Other", "normalized_text": "Descendentes 3"}, {"start": 52, "end": 64, "probability": 0.8095, "type": "Other", "normalized_text": "Jovens Bruxas"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7287, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1160772443344134144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160772443344134144"], "text": "Al\u00e9m de ver os filmes\n\n- Aladdin\n- Descendentes 3\n- Jovens Bruxas \n- Esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "720236229342720003"}, {"created_at": "2019-08-12T04:38:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160772438734639104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160772438734639104"], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "author_id": "480917531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:37:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.4919, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1160772361416859648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160772361416859648"], "text": "Depois d anos que o esquadr\u00e3o suicida foi lan\u00e7ado hj foi a primeira vez q eu vi kkkk", "author_id": "3153183413"}, {"created_at": "2019-08-12T04:37:20.000Z", "id": "1160772228822261760", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160772228822261760"], "text": "RT @sole24ore: Epstein suicida, nello scandalo anche il principe Andrea - Il Sole 24 ORE https://t.co/FXwS699iZy https://t.co/Itu0HtnV7K", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sole24ore", "id": "420351046"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/FXwS699iZy", "expanded_url": "https://stream24.ilsole24ore.com/video/mondo/epstein-suicida-scandalo-anche-principe-andrea/ACtPoIe?utm_term=Autofeed&utm_medium=TWSole24Ore&utm_source=Twitter#Echobox=1565572284", "display_url": "stream24.ilsole24ore.com/video/mondo/ep\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Itu0HtnV7K", "expanded_url": "https://twitter.com/sole24ore/status/1160760908630691841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Itu0HtnV7K", "media_key": "3_1160760906105741312"}]}, "author_id": "821879334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160760908630691841"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:36:57.000Z", "id": "1160772132604977154", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160772132604977154"], "text": "&gt; para que se dirigiera dentro.- Te espero aqu\u00ed y por favor, no hagas nada suicida.", "author_id": "734837967055945732", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160772129081700352"}], "in_reply_to_user_id": "734837967055945732"}, {"created_at": "2019-08-12T04:36:25.000Z", "id": "1160771997707722757", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160771997707722757"], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "author_id": "4670962212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:36:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160771963322806272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160771963322806272"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "109648397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:35:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160771737568665601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160771737568665601"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "496975050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:35:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160771731562356736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160771731562356736"], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "author_id": "4750583235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:35:15.000Z", "id": "1160771706316906497", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160771706316906497"], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "author_id": "2854649070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:35:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "id": "1160771687907938306", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160771687907938306"], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "author_id": "244504015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:35:10.000Z", "id": "1160771686163238912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160771686163238912"], "text": "Si alguien se suicida es un suicida mas o uno menos?", "author_id": "4894284281"}, {"created_at": "2019-08-12T04:34:50.000Z", "id": "1160771601874509824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160771601874509824"], "text": "@BoxingMaxy @MiguelPichetto Ahora sacar los planes es suicida. Sacar ganancias y aumentar con car\u00e1cter de urgencia la m\u00ednima este mismo mes, es prioritario. Si ganan sabr\u00e1n como revertirlo y sino q paguen el costo los \"honestos\" q pretenden volver", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BoxingMaxy", "id": "1069718867428171781"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "MiguelPichetto", "id": "1043198260092039169"}]}, "author_id": "3296080259", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160762542618226689"}], "in_reply_to_user_id": "1069718867428171781"}, {"created_at": "2019-08-12T04:34:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zorromanco", "id": "119213205"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "PPTenel13", "id": "3328795281"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1160771465844854784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160771465844854784"], "text": "RT @zorromanco: @PPTenel13 @alferdez Puede ser un voto de advertencia para Macri, pero en la segunda vuelta yo creo que lo van a apoyar.\n\nS\u2026", "author_id": "882850708701270017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160752497289564160"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:33:47.000Z", "id": "1160771336500912128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160771336500912128"], "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "author_id": "2552091036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:33:35.000Z", "id": "1160771286496350210", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160771286496350210"], "text": "\u201cQuando o suicida n\u00e3o \u00e9 um louco, \u00e9 um covarde.\u201d", "author_id": "1072846043786698753"}, {"created_at": "2019-08-12T04:33:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 34, "end": 36, "probability": 0.7654, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nortonlimajr", "id": "9139562"}]}, "id": "1160771244159094784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160771244159094784"], "text": "RT @nortonlimajr: As vi\u00favas do PT/PCC n\u00e3o p\u00e1ram de mentir, inventar  vers\u00f5es e cretinizar a hist\u00f3ria. Como esse d\u00e9bil mental aqui, vereador\u2026", "author_id": "57650590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160260586372042753"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:32:58.000Z", "id": "1160771130585731072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160771130585731072"], "text": "RT @conacigol: Unos votaron robo, mentira, narco y piquete pago. Otros idiotas morales acomodados votaron castigo, porque el bolsillo les d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "conacigol", "id": "2908523213"}]}, "author_id": "339972849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160768176550027265"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:32:18.000Z", "id": "1160770962389909506", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160770962389909506"], "text": "Me voy a dormir antes que me pinte el suicida jaja", "author_id": "1869506412", "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}}, {"created_at": "2019-08-12T04:31:55.000Z", "id": "1160770868513050625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160770868513050625"], "text": "@PoleroAna Estoy dolido y enojado pero tu propuesta es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PoleroAna", "id": "361918752"}]}, "author_id": "2276339629", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160719524322320385"}], "in_reply_to_user_id": "361918752"}, {"created_at": "2019-08-12T04:31:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 96, "end": 97, "probability": 0.7907, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1160770767363235840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160770767363235840"], "text": "L\u00e1 vai eu ver esquadr\u00e3o suicida.\nPara eu n\u00e3o me auto acusar de ser marvete sem assistir nada da DC.", "author_id": "1012174246439682049"}, {"created_at": "2019-08-12T04:30:24.000Z", "id": "1160770486877507585", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160770486877507585"], "text": "RT @alexiagmaciel: revimos esquadr\u00e3o suicida hoje, continua p\u00e9ssimo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alexiagmaciel", "id": "2858443116"}]}, "author_id": "488005979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160762319955251200"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:30:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.4596, "type": "Person", "normalized_text": "bachiller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "estelacm", "id": "34761081"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Marcelvelazq", "id": "283221097"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "gorjeda", "id": "56245875"}, {"start": 37, "end": 44, "username": "pavese", "id": "14051600"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}]}, "id": "1160770445819502593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160770445819502593"], "text": "RT @estelacm: @Marcelvelazq @gorjeda @pavese @Angelpaezs Que miedo q con solo bachiller y titulo bamba d maestr\u00eda fue Ministro de Educacion\u2026", "author_id": "1542434881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160400517031432197"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:29:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8336, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "drysanaoliveira", "id": "362714824"}]}, "id": "1160770238230814720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160770238230814720"], "text": "RT @drysanaoliveira: Padre Fabio de Melo tendo que se retirar do twitter porque falou verdades sobre um assassino e foi duramente criticado\u2026", "author_id": "110182611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159912659757801472"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:29:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pablbarrionuevo", "id": "1730122536"}]}, "id": "1160770158148931584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160770158148931584"], "text": "RT @pablbarrionuevo: Yo quiero ver tw de gente suicida y que no la pone nunca no de gente pol\u00edtica", "author_id": "2309418487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160735299128975363"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:28:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.4596, "type": "Person", "normalized_text": "bachiller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "estelacm", "id": "34761081"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Marcelvelazq", "id": "283221097"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "gorjeda", "id": "56245875"}, {"start": 37, "end": 44, "username": "pavese", "id": "14051600"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}]}, "id": "1160770049650634755", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160770049650634755"], "text": "RT @estelacm: @Marcelvelazq @gorjeda @pavese @Angelpaezs Que miedo q con solo bachiller y titulo bamba d maestr\u00eda fue Ministro de Educacion\u2026", "author_id": "1115690084454391808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160400517031432197"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:27:55.000Z", "id": "1160769861980753920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160769861980753920"], "text": "Lo peor es que sab\u00eda que estaba en rojo porque estaban pasando todos los autos y el colectivo ese no doblaba. Tuve por un segundo un ataque suicida.", "author_id": "300425719", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160769653158924288"}], "in_reply_to_user_id": "300425719"}, {"created_at": "2019-08-12T04:26:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.4522, "type": "Other", "normalized_text": "La"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.498, "type": "Person", "normalized_text": "sing ven"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "Venom"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CharlyPi", "id": "56533205"}]}, "id": "1160769618828570625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160769618828570625"], "text": "@CharlyPi La mula , ,zombiland ,sing ven y canta ,Venom ,el primer hombre en la luna ,escuadr\u00f3n suicida ,y capitana Marvel .", "author_id": "3975840195", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160768095297953792"}], "in_reply_to_user_id": "56533205"}, {"created_at": "2019-08-12T04:26:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.5267, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 52, "tag": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jmonzon100", "id": "257161903"}, {"start": 83, "end": 98, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kOPCjqzGPX", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1160378050153988096", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "id": "1160769583286030336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160769583286030336"], "text": "RT @jmonzon100: El \u00fanico muerto a ra\u00edz de #Odebrecht ha sido el cobarde suicida de @AlanGarciaPeru https://t.co/kOPCjqzGPX", "author_id": "378375409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160604397451132929"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:25:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.4596, "type": "Person", "normalized_text": "bachiller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "estelacm", "id": "34761081"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Marcelvelazq", "id": "283221097"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "gorjeda", "id": "56245875"}, {"start": 37, "end": 44, "username": "pavese", "id": "14051600"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}]}, "id": "1160769359104663554", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160769359104663554"], "text": "RT @estelacm: @Marcelvelazq @gorjeda @pavese @Angelpaezs Que miedo q con solo bachiller y titulo bamba d maestr\u00eda fue Ministro de Educacion\u2026", "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160400517031432197"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:25:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160769310006099968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160769310006099968"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "127883439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:25:32.000Z", "id": "1160769259179585536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160769259179585536"], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "author_id": "1054229927753670656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:25:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "id": "1160769169861857281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160769169861857281"], "text": "RT @AccionDeAmparo: Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA\u2026", "author_id": "3080821366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160681901281165318"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:24:28.000Z", "id": "1160768992174379009", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160768992174379009"], "text": "Quando voc\u00ea mata o tempo\nvoc\u00ea n\u00e3o \u00e9 um assassino e sim um suicida.", "author_id": "4150778117"}, {"created_at": "2019-08-12T04:24:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160768976454111234", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160768976454111234"], "text": "RT @mandela_76: Caso de Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores y se suicida en su celda, me recuerda al cas\u2026", "author_id": "378375409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160667354793172993"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:24:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.93, "type": "Other", "normalized_text": "icarus falls"}]}, "id": "1160768923429679105", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160768923429679105"], "text": "pra mim, o erro q matou icarus falls, foram as + de 20 mscs sla quantas tem, pq se tivesse no max 12, seria um album perfeito", "author_id": "896245160081858560"}, {"created_at": "2019-08-12T04:23:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maikelin67", "id": "104304989"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "ixy_vega", "id": "4897912083"}]}, "id": "1160768643766116353", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160768643766116353"], "text": "@maikelin67 @ixy_vega Lo que pase en Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 es riesgo para el barrio, no es menor que cedan al populismo, el pa\u00eds se va de cabeza al pozo y eso trae consecuencias a su entorno. No tengan dudas que debemos esperar los efectos negativos de esa preliminar elecci\u00f3n suicida, no ser\u00e1 gratis para nadie", "author_id": "460504918", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160738872956981248"}], "in_reply_to_user_id": "104304989"}, {"created_at": "2019-08-12T04:23:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4126, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ESensenom", "id": "2886714609"}]}, "id": "1160768638720364545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160768638720364545"], "text": "RT @ESensenom: Otro ccaso Bar Espa\u00f1a, pero aqu\u00ed ni se investiga ni se suicida nadie. Ya veremos la lista d hijoputas que sale d todo esto.\u2026", "author_id": "14079548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160661146027929603"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:22:40.000Z", "id": "1160768537436262404", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160768537436262404"], "text": "Un suicida gu\u00eda, \"m\u00e1tame contigo\". Se excita. Aquel peque\u00f1o rinc\u00f3n oscuro, que tanta medicina manten\u00eda contenido, cual metastasis invade todo su cuerpo y alma. Fulminante.", "author_id": "973061338972016640"}, {"created_at": "2019-08-12T04:22:16.000Z", "id": "1160768440849838085", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160768440849838085"], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "author_id": "1083325815138541568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:22:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.4136, "type": "Other", "normalized_text": "Papel\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "apterrones", "id": "268580914"}]}, "id": "1160768384910450688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160768384910450688"], "text": "RT @apterrones: Ustedes no conocen el significado de esa palabra. Si fuera as\u00ed, ya estuvieran bajo tierra como el cobarde suicida. Papel\u00f3n\u2026", "author_id": "859180118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160413507973799936"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:21:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5331, "type": "Person", "normalized_text": "Nafine"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "id": "1160768296985251841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160768296985251841"], "text": "@aspauzarazuri Ladron de agenda de Nafine y la tr\u00e1fico con el suicida Alan Garc\u00eda Perez", "author_id": "3068725821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160697840999514112"}], "in_reply_to_user_id": "127946842"}, {"created_at": "2019-08-12T04:21:13.000Z", "id": "1160768176550027265", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160768176550027265"], "text": "Unos votaron robo, mentira, narco y piquete pago. Otros idiotas morales acomodados votaron castigo, porque el bolsillo les doli\u00f3; total, como progres que son, la libertad y la rep\u00fablica les tiene sin cuidado. Juntitos lograron confirmar al mundo nuestra firme vocaci\u00f3n suicida.", "author_id": "2908523213"}, {"created_at": "2019-08-12T04:21:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160768154076946434", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160768154076946434"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "430255132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:21:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Edfree92", "id": "848299754832449536"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "Marcelvelazq", "id": "283221097"}, {"start": 24, "end": 30, "username": "ocram", "id": "3369151"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "gorjeda", "id": "56245875"}, {"start": 40, "end": 47, "username": "pavese", "id": "14051600"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}]}, "id": "1160768122825129984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160768122825129984"], "text": "@Edfree92 @Marcelvelazq @ocram @gorjeda @pavese @Angelpaezs S\u00ed porque era amigo del suicida de Alan. Dan asco los apristas.", "author_id": "315672150", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160424625827921920"}], "in_reply_to_user_id": "848299754832449536"}, {"created_at": "2019-08-12T04:19:29.000Z", "id": "1160767738664706053", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160767738664706053"], "text": "Se enamor\u00f3 de un suicida.", "author_id": "973061338972016640"}, {"created_at": "2019-08-12T04:18:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andrefran", "id": "38799818"}]}, "id": "1160767399605473282", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160767399605473282"], "text": "RT @andrefran: Trump retuitou Teoria de Conspira\u00e7\u00e3o paran\u00f3ica que envolve os Clinton na morte de Jeffrey Epstein, figur\u00e3o envolvido em esqu\u2026", "author_id": "97468342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160745539601874944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:17:57.000Z", "id": "1160767353480785920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160767353480785920"], "text": "RT @Anna010516: Cara n\u00e3o sai da minha cabe\u00e7a essa menina que se matou, mds \ud83d\ude2a", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Anna010516", "id": "893583100764139520"}]}, "author_id": "737752060632915968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160733866505703424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:17:49.000Z", "id": "1160767317053231105", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160767317053231105"], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "author_id": "1093345521341730817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:17:39.000Z", "id": "1160767276439736320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160767276439736320"], "text": "RT @Anna010516: Cara n\u00e3o sai da minha cabe\u00e7a essa menina que se matou, mds \ud83d\ude2a", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Anna010516", "id": "893583100764139520"}]}, "author_id": "3314308109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160733866505703424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:17:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}]}, "id": "1160767176170770432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160767176170770432"], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "author_id": "328047741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:17:11.000Z", "id": "1160767160605708288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160767160605708288"], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "author_id": "705786664254312450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:17:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andrefran", "id": "38799818"}]}, "id": "1160767113100976128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160767113100976128"], "text": "RT @andrefran: Trump retuitou Teoria de Conspira\u00e7\u00e3o paran\u00f3ica que envolve os Clinton na morte de Jeffrey Epstein, figur\u00e3o envolvido em esqu\u2026", "author_id": "63402652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160745539601874944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:16:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9345, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1160767076895744000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160767076895744000"], "text": "\ud83e\udd13\ud83c\udf7f: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "author_id": "635712879"}, {"created_at": "2019-08-12T04:16:46.000Z", "id": "1160767053969743875", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160767053969743875"], "text": "RT @ttucamisa: @Marcelvelazq @caBASAURIg @gorjeda @pavese @Angelpaezs Osea ese apesta como el suicida...?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ttucamisa", "id": "2180525880"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Marcelvelazq", "id": "283221097"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "caBASAURIg", "id": "838113931"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "gorjeda", "id": "56245875"}, {"start": 50, "end": 57, "username": "pavese", "id": "14051600"}, {"start": 58, "end": 69, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}]}, "author_id": "228118709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160583828408340480"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:16:40.000Z", "id": "1160767028136837120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160767028136837120"], "text": "o marido da minha vizinha teve tumor no c\u00e9rebro\ncom a sirugia melhorou um pouco\nficou todo debilitado e como n\u00e3o teve acesso ao devido tratamento piorou de novo\neu e minha fam\u00edlia ajudavamos muito\nmas eles n\u00e3o tinham mais dinheiro \nela n\u00e3o aguentou se matou e ele faleceu logo dps https://t.co/XqcXIDICBI", "author_id": "734195697092853760", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XqcXIDICBI", "expanded_url": "https://t.co/XqcXIDICBI", "display_url": "t.co/XqcXIDICBI"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T04:16:19.000Z", "id": "1160766942531264512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160766942531264512"], "text": "RT @victorhvgo: @alicecaymmi @linndaquebrada \u00c9 foda que ainda tem OPRIMIDO achando isso bom como se essa \u00e1gua n\u00e3o fosse bater na bunda de t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "victorhvgo", "id": "52503080"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "alicecaymmi", "id": "36595421"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "linndaquebrada", "id": "808827182571286528"}]}, "author_id": "103739393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160558992965459968"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:16:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.6077, "type": "Person", "normalized_text": "viseryon"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.3943, "type": "Other", "normalized_text": "night king"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873"}]}, "id": "1160766861384069121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160766861384069121"], "text": "RT @fabwiano: \" ainn ela nem chorou com a morte do viseryon \"\n\nAt\u00e9 pq se ela chorasse naquele momento a pr\u00f3xima flecha do night king seria\u2026", "author_id": "1128214926345035776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727286561366017"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:15:52.000Z", "id": "1160766829159227393", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160766829159227393"], "text": "@NatMarmo @contu_f Certo che \u00e9 normale. Suicida sarebbe il contrario.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NatMarmo", "id": "864091044329259008"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "contu_f", "id": "1544093054"}]}, "author_id": "1039048494", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160591479582199808"}], "in_reply_to_user_id": "864091044329259008"}, {"created_at": "2019-08-12T04:15:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.4596, "type": "Person", "normalized_text": "bachiller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "estelacm", "id": "34761081"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Marcelvelazq", "id": "283221097"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "gorjeda", "id": "56245875"}, {"start": 37, "end": 44, "username": "pavese", "id": "14051600"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}]}, "id": "1160766708652630016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160766708652630016"], "text": "RT @estelacm: @Marcelvelazq @gorjeda @pavese @Angelpaezs Que miedo q con solo bachiller y titulo bamba d maestr\u00eda fue Ministro de Educacion\u2026", "author_id": "228118709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160400517031432197"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:15:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160766624183529473", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160766624183529473"], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "author_id": "2484756558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:14:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/w5n1CfDFL2", "expanded_url": "https://laovejanegranoticias.blogspot.com/2019/08/se-suicida-nino-de-12-anos-en-agua-dulce.html?m=1", "display_url": "laovejanegranoticias.blogspot.com/2019/08/se-sui\u2026"}]}, "id": "1160766570953678848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160766570953678848"], "text": "Tragedia al sur de Veracruz https://t.co/w5n1CfDFL2", "author_id": "704413447627284480"}, {"created_at": "2019-08-12T04:14:48.000Z", "id": "1160766560291741697", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160766560291741697"], "text": "@anapalomaluz @Mondonguda Coincido, ahora q se hagan cargo de su voto a ver si siguen festejando ma\u00f1ana, quer\u00eda helic\u00f3ptero ah\u00ed lo tienen, muy suicida esto", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anapalomaluz", "id": "2369072109"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Mondonguda", "id": "1093722193777836032"}]}, "author_id": "191897407", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160706809495265281"}], "in_reply_to_user_id": "2369072109"}, {"created_at": "2019-08-12T04:14:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "id": "1160766551257231360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160766551257231360"], "text": "RT @AccionDeAmparo: Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA\u2026", "author_id": "1412952338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160681901281165318"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:13:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ezhalfi", "id": "184841342"}]}, "id": "1160766335271538688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160766335271538688"], "text": "RT @ezhalfi: Brasil no se suicida, no es Argentina", "author_id": "184841342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1049251270022893574"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:13:41.000Z", "id": "1160766280510652416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160766280510652416"], "text": "@CulturaColectiv \u201cTal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad...Prefer\u00ed callar\u201d", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CulturaColectiv", "id": "262951508"}]}, "author_id": "306956221", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160736654157590528"}], "in_reply_to_user_id": "262951508"}, {"created_at": "2019-08-12T04:13:27.000Z", "id": "1160766219986694145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160766219986694145"], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "author_id": "312394656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:13:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "id": "1160766162185150465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160766162185150465"], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "author_id": "145287424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:12:58.000Z", "id": "1160766099832627200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160766099832627200"], "text": "RT @BylyYey: @tattianac5 Quien ser\u00eda el responsable de esa  idea suicida.. Esos chamos no ten\u00edan ninguna seguridad! Solo se aferraban a la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "BylyYey", "id": "1883039569"}]}, "author_id": "147087990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160754640822120448"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:12:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.694, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9868, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1160766062906003456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160766062906003456"], "text": "quando eu to indo dormir,vejo q lan\u00e7ou esquadr\u00e3o suicida no netflix,fodase sono", "author_id": "3970338322"}, {"created_at": "2019-08-12T04:11:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160765687792590849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160765687792590849"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "227391650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:10:55.000Z", "id": "1160765581869703168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160765581869703168"], "text": "Vei esse video n faz sentido nenhum\nE toda vez q eu vejo eu RACHO\nPra que diabo esse drama em pular no pau do homem\nNgm viu a crianca suicida???\nO PESCO\u00c7O DELA https://t.co/s5qr8HffY5", "author_id": "1108349390144659456", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160598044406099968"}], "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/s5qr8HffY5", "expanded_url": "https://twitter.com/luscas/status/1160598044406099968", "display_url": "twitter.com/luscas/status/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}}, {"created_at": "2019-08-12T04:10:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160765560541655040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160765560541655040"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "768567678839717888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:10:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160765549875552258", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160765549875552258"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "193894854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:10:26.000Z", "id": "1160765462172569607", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160765462172569607"], "text": "@CharlesBenigno @tesoureirosdoJB N\u00e3o conhe\u00e7o bem o caso, mas a not\u00edcia 1 m\u00eas depois era essa: https://t.co/NLGc1FKFPJ", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CharlesBenigno", "id": "133771640"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "tesoureirosdoJB", "id": "721906177790107648"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/NLGc1FKFPJ", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/07/mpf-denuncia-sem-provas-filho-de-ex-reitor-da-ufsc-que-se-suicidou.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}]}, "author_id": "1156677577681059843", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160764027678670849"}], "in_reply_to_user_id": "133771640"}, {"created_at": "2019-08-12T04:10:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "id": "1160765360334868481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160765360334868481"], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "author_id": "587960634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:09:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8446, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1160765292110405632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160765292110405632"], "text": "C\u00eas pira que eu t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez hoje kkkk", "author_id": "2247497427"}, {"created_at": "2019-08-12T04:09:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 120, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1160765204164239362", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160765204164239362"], "text": "No quiero que me spoileen todo, pero mas o menos saben en que episodio se \"suicida\" o sufre un accidente An\u00edbal Fern\u00e1ndez? \ud83e\udd14", "author_id": "796822550"}, {"created_at": "2019-08-12T04:09:18.000Z", "id": "1160765177530322944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160765177530322944"], "text": "RT @beahzinhaaa: Talvez as minha id\u00e9ias merdas de suicida pare\u00e7am uma sa\u00edda agr...", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "beahzinhaaa", "id": "1106969436781772800"}]}, "author_id": "1134303214608629760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160764795664158720"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:09:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160765173893869568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160765173893869568"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "2284489090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:08:52.000Z", "id": "1160765067572523008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160765067572523008"], "text": "@maritosarlenga @AdamsCuerdo @By_pizza0 @AnaDeBsAs3 @Fleurdelys1122 @miniinferno1 @MCianciardo @Mrcldb @MRCE_44 @Lamoscahumana1 @MayorBWPayne @elenas33_elena @Oh_Canada2017 @marcosyanki @lucasvassili @Fcab110 @bigsledge2 As\u00ed obvio....pero arraso sobre todo porque prometio mantener el tipo de cambio anclado...algo suicida...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "maritosarlenga", "id": "929217722583605250"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "AdamsCuerdo", "id": "1119676547420622848"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "AnaDeBsAs3", "id": "1136268654683799553"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "Fleurdelys1122", "id": "893247515889459201"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "miniinferno1", "id": "979874976399577088"}, {"start": 82, "end": 94, "username": "MCianciardo", "id": "1219276813035278336"}, {"start": 95, "end": 102, "username": "Mrcldb", "id": "1043379364488994816"}, {"start": 103, "end": 111, "username": "MRCE_44", "id": "926883779490312193"}, {"start": 112, "end": 127, "username": "Lamoscahumana1", "id": "850765676788822022"}, {"start": 128, "end": 141, "username": "MayorBWPayne", "id": "1380422640"}, {"start": 142, "end": 157, "username": "elenas33_elena", "id": "928162907187167233"}, {"start": 158, "end": 172, "username": "Oh_Canada2017", "id": "931713513436823552"}, {"start": 186, "end": 199, "username": "lucasvassili", "id": "2897472238"}, {"start": 200, "end": 208, "username": "Fcab110", "id": "1035741346089394176"}, {"start": 209, "end": 220, "username": "bigsledge2", "id": "3346161694"}]}, "author_id": "953099160726790144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160764647353532421"}], "in_reply_to_user_id": "929217722583605250"}, {"created_at": "2019-08-12T04:08:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "id": "1160765013591826432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160765013591826432"], "text": "RT @AccionDeAmparo: Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA\u2026", "author_id": "1034656341225361408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160681901281165318"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:08:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "id": "1160764875108433921", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160764875108433921"], "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026", "author_id": "1117102942795042816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:07:47.000Z", "id": "1160764795664158720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160764795664158720"], "text": "Talvez as minha id\u00e9ias merdas de suicida pare\u00e7am uma sa\u00edda agr...", "author_id": "1106969436781772800"}, {"created_at": "2019-08-12T04:07:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160764741737955333", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160764741737955333"], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "author_id": "1458780895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:07:21.000Z", "id": "1160764686880710656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160764686880710656"], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "author_id": "425257909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:07:18.000Z", "id": "1160764672011845632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160764672011845632"], "text": "RT @BylyYey: @tattianac5 Quien ser\u00eda el responsable de esa  idea suicida.. Esos chamos no ten\u00edan ninguna seguridad! Solo se aferraban a la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "BylyYey", "id": "1883039569"}]}, "author_id": "304140373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160754640822120448"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:07:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160764657025597445", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160764657025597445"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "22370220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:06:59.000Z", "id": "1160764592626294788", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160764592626294788"], "text": "Crlh a mina se matou", "author_id": "737752060632915968"}, {"created_at": "2019-08-12T04:06:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.4744, "type": "Person", "normalized_text": "KETLEN"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.5246, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/NKkIagHrkf", "expanded_url": "https://twitter.com/iabneto/status/1160764517300748289/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NKkIagHrkf", "media_key": "7_1160764082292776960"}]}, "id": "1160764517300748289", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160764517300748289"], "text": "SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu a 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/NKkIagHrkf", "author_id": "1549417782"}, {"created_at": "2019-08-12T04:05:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}]}, "id": "1160764237586796544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160764237586796544"], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "author_id": "3315964239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:04:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.6116, "type": "Person", "normalized_text": "cristina"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.7245, "type": "Other", "normalized_text": "Espert"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 157, "tag": "Espert"}]}, "id": "1160763976743030784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160763976743030784"], "text": "Acuerdense que si gana fernandez 1_se pudre todo 2_supuestamente se suicida alberto y termina siendo presidenta cristina y 3_ VIVA LA LIBERTAD CARAJO #Espert", "author_id": "1160762995762483201"}, {"created_at": "2019-08-12T04:04:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.4572, "type": "Other", "normalized_text": "reyconbarbaytudela"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 226, "end": 232, "probability": 0.7322, "type": "Person", "normalized_text": "Ponerse"}, {"start": 247, "end": 255, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "Odrebrech"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "reyconbarbaytudela"}]}, "id": "1160763928634449920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160763928634449920"], "text": "#reyconbarbaytudela\nLa contraria que muestra Vizcarra a la opinion publica sobre la negativa de entregar el dinero es solo un \u201cGUION\u201d previamente concensuado y con el unico fin de manipular la opinion publica es muy claro eso\nPonerse en contra de Odrebrech seria Suicida para el.", "author_id": "832790744603586561"}, {"created_at": "2019-08-12T04:04:18.000Z", "id": "1160763916257038336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160763916257038336"], "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 17, "tag": "suicida"}]}, "text": "quien me #suicida", "author_id": "3289136972"}, {"created_at": "2019-08-12T04:04:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160763844509208577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160763844509208577"], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "author_id": "4010158595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:03:54.000Z", "id": "1160763817200115713", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160763817200115713"], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "author_id": "4013194419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:02:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160763515705147393", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160763515705147393"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "1161705349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:01:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9176, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "EleccionesArgentina"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.867, "type": "Place", "normalized_text": "ArgentinaVota"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 97, "tag": "EleccionesArgentina"}, {"start": 98, "end": 112, "tag": "ArgentinaVota"}]}, "id": "1160763320074481665", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160763320074481665"], "text": "Argentina suicida. Nunca pero nunca hay que subestimar la idiotez argentina. #EleccionesArgentina #ArgentinaVota", "author_id": "119257944"}, {"created_at": "2019-08-12T04:01:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160763317696311297", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160763317696311297"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "870422753547083776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:01:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160763258145583107", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160763258145583107"], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "author_id": "221791532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:01:37.000Z", "id": "1160763240139218946", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160763240139218946"], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "author_id": "890094267179421697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:01:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Delhi"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9807, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.8531, "type": "Other", "normalized_text": "crypto"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.956, "type": "Other", "normalized_text": "bitcoin"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "noticias"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "tecnologia"}, {"start": 121, "end": 128, "tag": "crypto"}, {"start": 129, "end": 141, "tag": "videojuegos"}, {"start": 142, "end": 150, "tag": "bitcoin"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/qWtvDRz9UF", "expanded_url": "https://tecnoticias.net/2019/08/12/empleado-del-metro-de-delhi-se-suicida-lo-transmite-en-vivo-en-facebook/", "display_url": "tecnoticias.net/2019/08/12/emp\u2026"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/cavG5kevAg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tecnoticiasnet/status/1160763228579872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cavG5kevAg", "media_key": "3_1160763200914284549"}]}, "id": "1160763228579872768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160763228579872768"], "text": "Empleado del metro de Delhi se suicida, lo transmite en vivo en Facebook - https://t.co/qWtvDRz9UF #noticias #tecnologia #crypto #videojuegos #bitcoin https://t.co/cavG5kevAg", "author_id": "1059918619411406848"}, {"created_at": "2019-08-12T04:01:16.000Z", "id": "1160763152566575104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160763152566575104"], "text": "Ahora creen que la gente es boluda y se suicida votando peronismo, no que hicieron todo mal. Me acuerdo cuando ped\u00edan autocritica .", "author_id": "292751600"}, {"created_at": "2019-08-12T04:00:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160763048870780930", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160763048870780930"], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "author_id": "1008156010920497153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:00:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "id": "1160762987738779648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160762987738779648"], "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "author_id": "4641536127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:00:35.000Z", "id": "1160762980608483329", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160762980608483329"], "text": "RT @sole24ore: Epstein suicida, nello scandalo anche il principe Andrea - Il Sole 24 ORE https://t.co/FXwS699iZy https://t.co/Itu0HtnV7K", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sole24ore", "id": "420351046"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/FXwS699iZy", "expanded_url": "https://stream24.ilsole24ore.com/video/mondo/epstein-suicida-scandalo-anche-principe-andrea/ACtPoIe?utm_term=Autofeed&utm_medium=TWSole24Ore&utm_source=Twitter#Echobox=1565572284", "display_url": "stream24.ilsole24ore.com/video/mondo/ep\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Itu0HtnV7K", "expanded_url": "https://twitter.com/sole24ore/status/1160760908630691841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Itu0HtnV7K", "media_key": "3_1160760906105741312"}]}, "author_id": "4173642952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160760908630691841"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:00:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160762980046274560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160762980046274560"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "154885025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:00:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5624, "type": "Other", "normalized_text": "Daleste"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lucaswgf", "id": "1446774874978934790"}]}, "id": "1160762941802778624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160762941802778624"], "text": "@lucaswgf meno t q matou o Daleste se duvidar", "author_id": "831284273525248001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160739054817808385"}], "in_reply_to_user_id": "1151560961263841286", "geo": {"place_id": "efc410a690116c84"}}, {"created_at": "2019-08-12T04:00:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160762895472484353", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160762895472484353"], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "author_id": "1018966746693341190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T04:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.689, "type": "Organization", "normalized_text": "FGE"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4713, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.838, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "elnorte", "id": "41925129"}]}, "id": "1160762836957577216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160762836957577216"], "text": "RT @elnorte: Se suicida ex polic\u00eda municipal, se\u00f1alado por FGE-Veracruz de ser uno de los asesinos de la alcaldesa de Mixtla, Veracruz. htt\u2026", "author_id": "94000473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160757708116676608"}]}, {"created_at": "2019-08-12T03:59:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "NintendoSwitch"}, {"start": 146, "end": 157, "probability": 0.967, "type": "Other", "normalized_text": "HollowKnight"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 30, "tag": "NintendoSwitch"}, {"start": 145, "end": 158, "tag": "HollowKnight"}]}, "id": "1160762727159218176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160762727159218176"], "text": "A\u00ed voc\u00ea liga o #NintendoSwitch \"rapidinho\" pra ver se tem alguma atualiza\u00e7\u00e3o e, quando percebe, j\u00e1 matou 2 bosses e desbloqueou mais uma loja em #HollowKnight \ud83e\udd37", "author_id": "25444684"}, {"created_at": "2019-08-12T03:59:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160762691734114304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160762691734114304"], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "author_id": "782034398459944961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T03:58:44.000Z", "id": "1160762514487091200", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160762514487091200"], "text": "RT @sole24ore: Epstein suicida, nello scandalo anche il principe Andrea - Il Sole 24 ORE https://t.co/FXwS699iZy https://t.co/Itu0HtnV7K", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sole24ore", "id": "420351046"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/FXwS699iZy", "expanded_url": "https://stream24.ilsole24ore.com/video/mondo/epstein-suicida-scandalo-anche-principe-andrea/ACtPoIe?utm_term=Autofeed&utm_medium=TWSole24Ore&utm_source=Twitter#Echobox=1565572284", "display_url": "stream24.ilsole24ore.com/video/mondo/ep\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Itu0HtnV7K", "expanded_url": "https://twitter.com/sole24ore/status/1160760908630691841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Itu0HtnV7K", "media_key": "3_1160760906105741312"}]}, "author_id": "989192558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160760908630691841"}]}, {"created_at": "2019-08-12T03:58:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160762358291226625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160762358291226625"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "148418166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T03:57:57.000Z", "id": "1160762319955251200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160762319955251200"], "text": "revimos esquadr\u00e3o suicida hoje, continua p\u00e9ssimo", "author_id": "2858443116"}, {"created_at": "2019-08-12T03:57:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "id": "1160762250086572033", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160762250086572033"], "text": "RT @AccionDeAmparo: Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA\u2026", "author_id": "2334970492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160681901281165318"}]}, {"created_at": "2019-08-12T03:57:34.000Z", "id": "1160762222785835008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160762222785835008"], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "author_id": "140144783", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}]}, {"created_at": "2019-08-12T03:57:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.487, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8978, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "candepalmes", "id": "484998420"}]}, "id": "1160762127151448064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160762127151448064"], "text": "RT @candepalmes: [SPOILER ALERT] si gana FF\n-desaparece el campo\n-Venezuela un poroto\n-en 2021 misteriosamente Albert se suicida", "author_id": "3403608495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160739630574161920"}]}, {"created_at": "2019-08-12T03:56:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160761994993164288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160761994993164288"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "771017435675824128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-12T03:56:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.9848, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.7855, "type": "Other", "normalized_text": "love rosie"}]}, "id": "1160761845290024960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160761845290024960"], "text": "bueno ya pasaron muchas horas podemos dejar de hablar todos de pol\u00edtica por qu\u00e9 no mejor hablamos de que netflix sac\u00f3 love rosie pero agreg\u00f3 la poronga de escuadr\u00f3n suicida", "author_id": "900135227279978496"}, {"created_at": "2019-08-12T03:56:02.000Z", "id": "1160761837924880390", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160761837924880390"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida @NetflixBrasil \ud83c\udfac\ud83d\udca4\ud83d\udcfa\ud83d\udca8", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 32, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "author_id": "137756581", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}}, {"created_at": "2019-08-12T03:55:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160761733927133184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160761733927133184"], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "author_id": "500934735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T03:55:22.000Z", "id": "1160761669737504769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160761669737504769"], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "author_id": "1062189897572859904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}]}, {"created_at": "2019-08-12T03:54:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.5777, "type": "Other", "normalized_text": "Puenting"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "candresacosta", "id": "282893038"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "jhontabares", "id": "124498073"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "WRadioColombia", "id": "20560294"}]}, "id": "1160761570265313280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160761570265313280"], "text": "@candresacosta @jhontabares @WRadioColombia Operaci\u00f3n suicida, se revienta una cuerda el\u00e1stica de Puenting ahora que no se reviente una simple soga", "author_id": "156538117", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160760423190282241"}], "in_reply_to_user_id": "282893038"}, {"created_at": "2019-08-12T03:54:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160761501030014976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160761501030014976"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "81376117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T03:54:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160761480679178240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160761480679178240"], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "author_id": "48232889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T03:54:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "id": "1160761414836994053", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160761414836994053"], "text": "RT @AccionDeAmparo: Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA\u2026", "author_id": "1673622067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160681901281165318"}]}, {"created_at": "2019-08-12T03:54:15.000Z", "id": "1160761386819039233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160761386819039233"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida na netflix\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "author_id": "1049075143979487232"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1961459269", "location": "Ica, Peru", "name": "Gardfiel Luciano", "username": "PapaVictor06", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 911, "tweet_count": 93629, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "AccionDeAmparo", "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 10354, "tweet_count": 564272, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "309177991", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Andrea Alonso", "username": "andiealonso_ok", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 2000, "tweet_count": 27708, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "146904949", "location": "Bs As", "name": "Graciana Pe\u00f1afort", "username": "gracepenafort", "public_metrics": {"followers_count": 260312, "following_count": 2681, "tweet_count": 109494, "listed_count": 494}}, {"verified": false, "id": "1061368261856673792", "location": "1904", "name": "parreka", "username": "parreka", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 463, "tweet_count": 20775, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "393629014", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "A Escaravelha do Diabo", "username": "sandramelobh", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 4600, "tweet_count": 51001, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva", "public_metrics": {"followers_count": 195546, "following_count": 13677, "tweet_count": 299476, "listed_count": 704}}, {"verified": false, "id": "874593284", "name": "Cisoml", "username": "cisoml", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1723, "tweet_count": 17328, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "id": "1900803692", "location": "Brasilia, Brazil/Washington,DC", "name": "Thiago de Arag\u00e3o", "username": "ThiagoGdeAragao", "public_metrics": {"followers_count": 26600, "following_count": 967, "tweet_count": 13060, "listed_count": 354}}, {"verified": false, "id": "2353550905", "location": "Caracas/Maracay/Valencia", "name": "pedro rimales", "username": "pedro_rimales", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 433, "tweet_count": 9958, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3046873623", "location": "El recuerdo del futuro \ud83c\udf1d ", "name": "\ud83d\udc60 \u03bd\u0454\u03b7\u0454z\u03c5\u0454\u2113\u03b1 \u03b9\u03b7\u2202\u00f3\u043c\u03b9\u0442\u03b1", "username": "Vzla_Indomita", "public_metrics": {"followers_count": 77396, "following_count": 75059, "tweet_count": 81869, "listed_count": 125}}, {"verified": false, "id": "918041406043770880", "location": "Ascoli Piceno", "name": "Gabry\ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "rosadineve", "public_metrics": {"followers_count": 5547, "following_count": 2226, "tweet_count": 63460, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "499085030", "name": "frasc77", "username": "frasc77", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 821, "tweet_count": 45722, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "731073157868732416", "location": "Remota provincia dell'impero", "name": "Mauro Foolsjam \ud83e\udd53\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "mfoolsjam", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 725, "tweet_count": 14119, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "63961997", "name": "Uqu\u00e9n \ud83e\udde0\ud83c\udf0d\ud83d\udd96", "username": "_Sazed", "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 1187, "tweet_count": 68562, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "2582460662", "location": "Planeta Tierra", "name": "LibreCapitalista", "username": "LibreCapitalist", "public_metrics": {"followers_count": 8180, "following_count": 5432, "tweet_count": 280053, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "1089640596015329296", "name": "arthur", "username": "peterslogia", "public_metrics": {"followers_count": 5439, "following_count": 946, "tweet_count": 88247, "listed_count": 77}}, {"verified": false, "id": "783811597714198530", "location": "queens, ny", "name": "jur\u00eddico xuxa mexicana", "username": "karolsholland", "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 196, "tweet_count": 64911, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "817197009291644928", "location": "Villa Urquiza", "name": "Susana Fernandez", "username": "SusyFer22", "public_metrics": {"followers_count": 5681, "following_count": 6132, "tweet_count": 87962, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "57418188", "location": "Argentina", "name": "Jorge  Elbaum", "username": "Jorge_Elbaum", "public_metrics": {"followers_count": 22673, "following_count": 7691, "tweet_count": 26726, "listed_count": 75}}, {"verified": false, "id": "791755612979888128", "location": "Castelnuovo Rangone", "name": "Mazzuoccolo Enrico", "username": "mazzuoccolo_e", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 66, "tweet_count": 9419, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "497995758", "location": "europe", "name": "jacopo iacoboni", "username": "jacopo_iacoboni", "public_metrics": {"followers_count": 112047, "following_count": 2854, "tweet_count": 68115, "listed_count": 789}}, {"verified": false, "id": "2185085300", "location": "Espa\u00f1a", "name": "milenio 2052", "username": "Milenio2052", "public_metrics": {"followers_count": 5957, "following_count": 5309, "tweet_count": 481896, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "id": "578609523", "location": "Avellaneda", "name": "Lorejuanalistarokopochyfifi", "username": "Lorenar06251136", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 585, "tweet_count": 18714, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "33884545", "location": "En todas partes", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE", "public_metrics": {"followers_count": 22211912, "following_count": 413, "tweet_count": 389498, "listed_count": 52704}}, {"verified": false, "id": "64363401", "location": "Progreso, Yucat\u00e1n", "name": "ProgresoHoy informa:", "username": "ProgresoHoy", "public_metrics": {"followers_count": 24722, "following_count": 18688, "tweet_count": 182615, "listed_count": 172}}, {"verified": false, "id": "3348577283", "location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil", "name": "luciene cristina \ud83d\ude0e", "username": "lucienecrisilva", "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 4799, "tweet_count": 13263, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "756320098323931136", "name": "TheHollabackGirl", "username": "_Hollaback_Girl", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 143, "tweet_count": 3111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "46879002", "location": "Rome, Lazio", "name": "stinger \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "BitterStinger", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 905, "tweet_count": 13430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "291614450", "location": "roma", "name": "goffredo buccini \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "GoffredoB", "public_metrics": {"followers_count": 7884, "following_count": 1699, "tweet_count": 11910, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "id": "3617865194", "name": "voltagabbana", "username": "SAGGEIDEE", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 717, "tweet_count": 12360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "247208676", "name": "Ferro", "username": "fmandorli", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 146, "tweet_count": 5625, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "745019695074533376", "name": "marisol solari", "username": "marisolsolari1", "public_metrics": {"followers_count": 3679, "following_count": 1135, "tweet_count": 900905, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "223357910", "location": "Segr. Movimento Difesa Sociale", "name": "Nello Alessio", "username": "nelloalessio", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 105, "tweet_count": 8852, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "4810191495", "name": "camila bono", "username": "camilabono2", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 380, "tweet_count": 346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "974333690242306050", "name": "Agos con o \ud83d\udc99", "username": "agosscono", "public_metrics": {"followers_count": 8203, "following_count": 5409, "tweet_count": 6834, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1076420901208506368", "location": "Barreiro, Portugal", "name": "\ud83e\udd8bBruna Santos\ud83e\udd8b", "username": "brunasantosss22", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 275, "tweet_count": 5803, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1065258822120480768", "location": "Noventa Padovana, Veneto", "name": "Matteo Schiavon", "username": "MatteoSchiavo18", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 99, "tweet_count": 21865, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1062596626915692545", "name": "Juan Martin", "username": "JuanMar36184750", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 123, "tweet_count": 44372, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4096795157", "name": "100% Espa\u00f1a", "username": "100_espana", "public_metrics": {"followers_count": 32513, "following_count": 9865, "tweet_count": 183540, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "2718104429", "name": "Fro \uea00", "username": "Fro2301", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 1397, "tweet_count": 66008, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "171448152", "name": "Fran Ferriz", "username": "FRaN_FeRRiZ", "public_metrics": {"followers_count": 14792, "following_count": 4257, "tweet_count": 48178, "listed_count": 216}}, {"verified": false, "id": "1007915579108417536", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Mar\u00eda Mar\u00edn Dom\u00ednguez", "username": "MMarinPsicologa", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 296, "tweet_count": 618, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "176276685", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Rafael Araya Masry", "username": "arayamas", "public_metrics": {"followers_count": 67544, "following_count": 65497, "tweet_count": 382339, "listed_count": 327}}, {"verified": false, "id": "413825618", "location": "Arag\u00f3n", "name": "Tel\u00e9fono de la Esperanza de Arag\u00f3n", "username": "telesperaragon", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 189, "tweet_count": 2115, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3222892102", "location": "Aragua, Venezuela", "name": "Maydee", "username": "maydeelozada", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1331, "tweet_count": 9046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "855524324907905046", "name": "Rub\u00e9ncr", "username": "Rubncr1", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 949, "tweet_count": 34373, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "971351566325370881", "name": "giuseppe", "username": "GramsciAG", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1942, "tweet_count": 121823, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "766333323966906369", "location": "Tuscany, Italy", "name": "vagabondo del mare #ItaliaVIVA", "username": "mariotoscana196", "public_metrics": {"followers_count": 8566, "following_count": 6793, "tweet_count": 32915, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "135498486", "location": "\u00dcT: 7.700737,-72.364163", "name": "Emmita", "username": "tatiem2910", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 537, "tweet_count": 19969, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1220792838", "name": "Ninabecks #iostoconRenzi", "username": "ninabecks1", "public_metrics": {"followers_count": 8207, "following_count": 6548, "tweet_count": 403737, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "978390558061334529", "location": "Espa\u00f1a", "name": "A. Magno", "username": "JuanJimnezj3", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 283, "tweet_count": 28030, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "235234497", "location": "Madrid", "name": "Jes\u00fas Cintora", "username": "JesusCintora", "public_metrics": {"followers_count": 522660, "following_count": 5951, "tweet_count": 23558, "listed_count": 2564}}, {"verified": false, "id": "363328121", "location": "Recife, Pernambuco", "name": "Andr\u00e9 Bar Refaeli", "username": "albz71992", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 4618, "tweet_count": 15305, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "2467791", "location": "Washington, DC", "name": "The Washington Post", "username": "washingtonpost", "public_metrics": {"followers_count": 19950733, "following_count": 1719, "tweet_count": 442284, "listed_count": 108313}}, {"verified": false, "id": "1104394867935989762", "location": "Unknown", "name": "News.Bore", "username": "News_Bored", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 69, "tweet_count": 11774, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1120827632235556865", "location": "Fortaleza de la infamia", "name": "Escuadron Infame", "username": "EscuadronI", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 657, "tweet_count": 3420, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "422844048", "name": "federica woelk \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u00ae", "username": "fefewoelk", "public_metrics": {"followers_count": 5073, "following_count": 3117, "tweet_count": 30489, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "360355572", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "VENEZOLANO\u00ae", "username": "denunciavenezu", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 4723, "tweet_count": 69231, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "111484776", "location": "En el medio del infierno", "name": "Darkhorizon", "username": "darkhorizon72", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1793, "tweet_count": 21223, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1075491347010936833", "name": "Josegale", "username": "Josegale10", "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 5001, "tweet_count": 46845, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "366122981", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Sonia Lalanda", "username": "slalanda", "public_metrics": {"followers_count": 5134, "following_count": 2866, "tweet_count": 58829, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "421250318", "location": "Bergamo, Lombardia", "name": "Roberto Iannucci", "username": "Rosso__Malpelo", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 772, "tweet_count": 6534, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2151873722", "name": "Frases Hist\u00f3ricas", "username": "FrasesMovil", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 0, "tweet_count": 23020, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3487583415", "name": "Karen Valenzuela Lir", "username": "lir_karen", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 488, "tweet_count": 51668, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "id": "84617128", "location": "Nos vemos en el cine!", "name": "Alex Montiel", "username": "AlexMonthy", "public_metrics": {"followers_count": 892435, "following_count": 1110, "tweet_count": 48878, "listed_count": 644}}, {"verified": false, "id": "398896224", "location": "Torino, Piemonte", "name": "dunat_coach \ud83d\udda4\ud83d\udc99", "username": "dunat_basket", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 4122, "tweet_count": 24960, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "786654082131951617", "location": "Isola dei focosi", "name": "Licia", "username": "_Lineraaazzurra", "public_metrics": {"followers_count": 6829, "following_count": 1370, "tweet_count": 96990, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "1069397949162160128", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Mili", "username": "Militorrre", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 498, "tweet_count": 10941, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3090019191", "name": "Supergirl", "username": "magicaGrmente22", "public_metrics": {"followers_count": 8576, "following_count": 9259, "tweet_count": 226349, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "1370769932", "location": "..io-suppongo-a Roma .Pigneto ", "name": "antonio\u270f", "username": "antlan1", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 514, "tweet_count": 35973, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "497320380", "location": "Roma - Brescia", "name": "Daniele Bailo", "username": "DaniBailo", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 573, "tweet_count": 46705, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "id": "3974228271", "name": "Salex Mineralex (Enmascarada pero ya menos)", "username": "mineralexsalex", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 368, "tweet_count": 15889, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2367195495", "location": "De Madrid en Barcelona", "name": "Elena S\u00e1iz", "username": "ElenaSaiz63", "public_metrics": {"followers_count": 6481, "following_count": 965, "tweet_count": 103246, "listed_count": 292}}, {"verified": false, "id": "1530871844", "name": "annamaria cardelli", "username": "CardelliAc", "public_metrics": {"followers_count": 3874, "following_count": 4119, "tweet_count": 217934, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "921135473669570560", "location": "Terres de l'ebre - Tgna - Cat", "name": "Apnea republicana \ud83d\udcf7", "username": "Apnea85", "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 2483, "tweet_count": 14202, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "304939629", "location": "Barcelona, Spain", "name": "david gonzal II*II", "username": "davidgonzal123", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 2884, "tweet_count": 102330, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1596483368", "name": "Lief Layer", "username": "LiefLayer", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 23, "tweet_count": 8950, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "881033998008373252", "name": "Gio #ItaliaViva", "username": "Gio15474822", "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 1675, "tweet_count": 172436, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "122753287", "location": " San Cristobal, Tachira, Vzla.", "name": "Rolando Villasmil", "username": "ravillasmil", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 3019, "tweet_count": 19940, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "939330406519844865", "name": "heber ferrer", "username": "FerrerHeber", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 239, "tweet_count": 32099, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "548095877", "location": "Venezuela", "name": "Adel El Zabayar", "username": "Zabayar", "public_metrics": {"followers_count": 91183, "following_count": 42144, "tweet_count": 21750, "listed_count": 165}}, {"verified": false, "id": "603760804", "location": "Sierra de C\u00e1diz", "name": "AnaM\ud83d\udc9c\ud83c\udf08\ud83d\udc8a\ud83d\udd49", "username": "anamrg4", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 123, "tweet_count": 6394, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2363597003", "location": "Espa\u00d1a", "name": "Carlos del Prado", "username": "lucargon", "public_metrics": {"followers_count": 4530, "following_count": 4971, "tweet_count": 27285, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1289685420", "location": "Can Phoenixbroh", "name": "Phoenix", "username": "PhoenixDuBois", "public_metrics": {"followers_count": 5790, "following_count": 4331, "tweet_count": 216190, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "id": "1667212418", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Historiaculturayarte", "username": "historiacuyarte", "public_metrics": {"followers_count": 18729, "following_count": 2488, "tweet_count": 21932, "listed_count": 367}}, {"verified": false, "id": "2407724612", "name": "Quiron Venezuela", "username": "QuironVzla", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 253, "tweet_count": 3604, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "544084604", "location": "Catania", "name": "Fabrizio Fam\u00e0", "username": "FabrizioF75", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 165, "tweet_count": 7677, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1067417618007633920", "location": "la invencible", "name": "\u1d43\u02e1\u1d50\u1d43", "username": "almanieIsen", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 404, "tweet_count": 32820, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "414677247", "name": "#Marcela la mendocina", "username": "flacamarce1", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 1012, "tweet_count": 141825, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "508326363", "location": "San Luis, Argentina", "name": "Veromende", "username": "vertuqui", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 53, "tweet_count": 1034, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3298390889", "location": "Santurtzi, Bizkaia", "name": "Derandein Fundazioa", "username": "DerandeinFund", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 408, "tweet_count": 4374, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "259434637", "location": "Barcelona", "name": "The South Face", "username": "thesouthfaceorg", "public_metrics": {"followers_count": 3934, "following_count": 392, "tweet_count": 14991, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "id": "954962228758892544", "location": "Cold Sands. ", "name": "\u0646\u062e\u0646\u0648\ud83c\udf3a", "username": "SoManyWolrds", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 725, "tweet_count": 48620, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "103115771", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Merequetengue", "username": "Merequetengon", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 4488, "tweet_count": 109471, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "915286979721486336", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Ester Mart\u00edn Martin", "username": "Noininski", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 820, "tweet_count": 33919, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "579258889", "location": "Rome, Lazio", "name": "alberto fuse", "username": "alberto_fuse", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 109, "tweet_count": 1628, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1071769013666099200", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Gianluca Pomo", "username": "PomoGianluca", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 347, "tweet_count": 6169, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1424061900", "location": "San Diego", "name": "Victor A Arends P", "username": "TropaNoDuerme", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1083, "tweet_count": 5896, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1147979000", "location": "Torino", "name": "Virginia Siragusa", "username": "Virginiavivi24", "public_metrics": {"followers_count": 2948, "following_count": 2143, "tweet_count": 55766, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "117701249", "name": "Mit\u00ec Vigliero", "username": "Miti_Vigliero", "public_metrics": {"followers_count": 22285, "following_count": 9899, "tweet_count": 651340, "listed_count": 684}}, {"verified": false, "id": "392893187", "location": "Argentina\u2764\ufe0f", "name": "Luc\u00eda", "username": "lucia_belen32", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 727, "tweet_count": 29364, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "330580490", "location": "Brasil", "name": "Edson Melo", "username": "Edson_sintonia", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1377, "tweet_count": 51903, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1354455828", "location": "Venezuela\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "name": "Carlos Reyes\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "carlox713", "public_metrics": {"followers_count": 12096, "following_count": 11657, "tweet_count": 110977, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "391521149", "name": "Vittorio Palumbo No WAR", "username": "VittorioPalumbo", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 4293, "tweet_count": 92054, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "953416149030658048", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Claudi", "username": "Claufernandez_1", "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 889, "tweet_count": 13460, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2209713595", "location": "Venezuela", "name": "tu luchas por lo que amas, yo lucho por mi tierra", "username": "jennjimenez80", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1666, "tweet_count": 11660, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "4494460093", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "name": "jenny jimenez", "username": "jennjime3493", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1886, "tweet_count": 18204, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1037368585117728775", "location": "Boca del R\u00edo, Veracruz de Igna", "name": "\ud83e\udde0\ud83e\udec0", "username": "sam_sclub", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 637, "tweet_count": 690, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "758899591211122688", "name": "Marcela Castillo C.", "username": "Marcela45231150", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 896, "tweet_count": 32380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1345388172", "location": "PERU", "name": "TEJHILTON", "username": "TEJHILTON", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1106031571360980992", "location": "Centro, Cascavel", "name": "Fabricio Renevill", "username": "FRenevill", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 101, "tweet_count": 387, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "116092851", "location": "mas cerca de lo que piensas", "name": "garofano leo", "username": "garofanoone", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1029, "tweet_count": 140616, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "163949184", "location": "Los Andes - Argentina ", "name": "JSM \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "KLibrado", "public_metrics": {"followers_count": 12544, "following_count": 5674, "tweet_count": 140505, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "123078897", "location": "Dunedin, FL", "name": "\ud83c\udf80\ud83c\udf38Mariana\ud83c\udf38\ud83c\udf80\ud83c\udf52", "username": "marianita2908", "public_metrics": {"followers_count": 5734, "following_count": 5682, "tweet_count": 92518, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "812293314246492161", "location": "Roma, Lazio", "name": "Arianna Ambrosio\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "AriannaAmbrosi0", "public_metrics": {"followers_count": 3085, "following_count": 1996, "tweet_count": 236959, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "370202244", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "name": "Dreamcatcher", "username": "MrNadiePregunto", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 1013, "tweet_count": 2923, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "705279475697721345", "name": "Hiatus definitivo, leer fijado", "username": "xSamy_Mei", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 2, "tweet_count": 40957, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4794890119", "name": "debocinas", "username": "DEBOCINAS", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 174, "tweet_count": 39491, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2177253304", "location": "Huesca", "name": "Fernando \ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\u271d\ufe0f\u271d\ufe0f\u271d\ufe0f", "username": "asemeyu", "public_metrics": {"followers_count": 5043, "following_count": 4593, "tweet_count": 345567, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1011531201973190657", "location": " Madrid.", "name": "Charo Mar \ud83c\udf41", "username": "SinVueloSinAlas", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 972, "tweet_count": 63466, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "938083337066942469", "name": "Abby Marie", "username": "AbbyDice", "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 48, "tweet_count": 1376, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1475121234", "name": "Elena", "username": "ElenaGetino", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 282, "tweet_count": 31629, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "43299161", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Yolanda", "username": "yolilms", "public_metrics": {"followers_count": 16179, "following_count": 13601, "tweet_count": 40180, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "1010705413", "location": "Macondo ", "name": "REPUBLICANA\u270a\ud83d\udc9c\ud83c\udfdd\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "JuanyGar63", "public_metrics": {"followers_count": 23400, "following_count": 9054, "tweet_count": 788587, "listed_count": 151}}, {"verified": true, "id": "72732893", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "\u00c9rika Ortega Sanoja", "username": "ErikaOSanoja", "public_metrics": {"followers_count": 303516, "following_count": 4034, "tweet_count": 141740, "listed_count": 1163}}, {"verified": false, "id": "1298885064", "location": "Italia", "name": "dexmac", "username": "dexmac221", "public_metrics": {"followers_count": 46156, "following_count": 42590, "tweet_count": 26524, "listed_count": 141}}, {"verified": false, "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno", "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "517968831", "location": "Milano", "name": "Nadia Lupi", "username": "Lupetto_s", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 28, "tweet_count": 145, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "18762875", "location": "Italy", "name": "Matteo Renzi", "username": "matteorenzi", "public_metrics": {"followers_count": 3382635, "following_count": 977, "tweet_count": 14110, "listed_count": 7554}}, {"verified": false, "id": "961953796250316800", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Abr\u00e3o", "username": "RobertoAbrao2", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 2983, "tweet_count": 40225, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1145864816780668928", "name": "Alternativa Expositor", "username": "alternativaexp2", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 272, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "744062876512575488", "location": "Veneto, Italia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "name": "Come se", "username": "non_esset", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 495, "tweet_count": 23386, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "86642420", "name": "carolina morales", "username": "carola171", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 98, "tweet_count": 585, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1650935540", "name": "TucumanoyLiberal", "username": "trabajofinalcos", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 139, "tweet_count": 34849, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "919875162", "location": "Argentina", "name": "Betobar", "username": "gauchotaso", "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "112617377", "location": "Calceta - Ecuador", "name": "CarlosXavier NP", "username": "carlosxnp", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 637, "tweet_count": 21953, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "192378571", "location": "Guayaquil", "name": "Carlos Vera", "username": "CarlosVerareal", "public_metrics": {"followers_count": 719256, "following_count": 2929, "tweet_count": 280925, "listed_count": 1280}}, {"verified": false, "id": "148787137", "name": "nicola nobile", "username": "stagatocle", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 3451, "tweet_count": 56351, "listed_count": 146}}, {"verified": false, "id": "2256723448", "location": "Salerno, Campania", "name": "Gianluca Socci", "username": "SocciGianluca", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 280, "tweet_count": 22114, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1042318876531482624", "location": "el paraiso", "name": "a\u2df6t\u036dr\u036ca\u2df6p\u1deea\u2df6s\u1de4u\u0367e\u0364\u00f1o\u2deas\u1de4", "username": "atrapas28", "public_metrics": {"followers_count": 8905, "following_count": 872, "tweet_count": 99908, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1117428639304495104", "location": "En mi mundo, que mola un huevo", "name": "\u2640\ufe0fJo March, Lady Of The Podcasts \u2764SANIDAD P\u00daBLICA", "username": "Peligroja78", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 306, "tweet_count": 35828, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "844395409560743936", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "fidelis", "username": "Monicasouza359", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 267, "tweet_count": 28975, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "33576416", "name": "Lucas", "username": "lucas_dtr", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 924, "tweet_count": 2601, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1048245654798172162", "location": "Tepic, Nayarit", "name": "Matutino Grafico", "username": "matutinografico", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 51, "tweet_count": 19236, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "108306637", "location": "En un rinc\u00f3n de esta Venezuela", "name": "El Tenderete Cimarr\u00f3n", "username": "PanaCimarron", "public_metrics": {"followers_count": 40244, "following_count": 40154, "tweet_count": 278861, "listed_count": 104}}, {"verified": false, "id": "3352116375", "location": "Music!", "name": "Ram\u0105", "username": "RamaPruis", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 323, "tweet_count": 3943, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "272310888", "location": "Ville Lumi\u00e8re", "name": "Alexpalex", "username": "alexpalexx", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 783, "tweet_count": 9827, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1262936250", "name": "Nelvys velasquez", "username": "nelvys_nelvys", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 231, "tweet_count": 78887, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1085134502329049093", "name": "Emiliano pies largos", "username": "LargosPies", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 9, "tweet_count": 6926, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "106995435", "location": "Roma, Italia", "name": "Giampiero Gramaglia", "username": "ggramaglia", "public_metrics": {"followers_count": 6841, "following_count": 5806, "tweet_count": 18764, "listed_count": 112}}, {"verified": false, "id": "67413888", "name": "Roy Riojas", "username": "royriojas", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319317, "listed_count": 97}}, {"verified": false, "id": "1079915279570927617", "location": "calle 40 #62 84 sector 1 ", "name": "Margarita Maria Gomez Gil", "username": "Margari08573925", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 789, "tweet_count": 1515, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "751797283776258048", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Isabel Garc\u00e9s", "username": "isagarces_", "public_metrics": {"followers_count": 6990, "following_count": 1109, "tweet_count": 7676, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1475783594", "location": "TORINO", "name": "Hermes Rossetti", "username": "RossettiHermes", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1783, "tweet_count": 55908, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "249137085", "location": "Pyonyang", "name": "Alex del \u00c1guila", "username": "AlexGonzalvez", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 86, "tweet_count": 1342, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "809338662", "location": "Porlamar", "name": "La Do\u00f1a", "username": "meg_arte", "public_metrics": {"followers_count": 3275, "following_count": 3712, "tweet_count": 224917, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "355122344", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Eudemonia", "username": "REstaCorporate", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1910, "tweet_count": 80789, "listed_count": 49}}, {"verified": true, "id": "150725695", "location": "Via della Dataria, 94 - Roma", "name": "Agenzia ANSA", "username": "Agenzia_Ansa", "public_metrics": {"followers_count": 1901371, "following_count": 267, "tweet_count": 253740, "listed_count": 6498}}, {"verified": false, "id": "108913739", "name": "Mariella", "username": "Maryeterngif", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 0, "tweet_count": 57148, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "837332411142836225", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "name": "Alexis Bb \u2728", "username": "Alexis_Fierro1", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 156, "tweet_count": 4422, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "166761333", "location": "RJ \u00b7 Z\u00d8", "name": "el sander", "username": "pietrickk", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 242, "tweet_count": 55617, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "526888238", "location": "Venezuela", "name": "Fermin Molina", "username": "2007Fermin", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1778, "tweet_count": 95000, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1368801530", "location": "Directionerland ", "name": "Judygure", "username": "ReyesJudyth", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 326, "tweet_count": 9536, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1049522450868961280", "location": "Central Perk", "name": ".", "username": "slaporrameerra", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 109, "tweet_count": 9186, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1160448533306204160", "name": "\ud83d\udc8eL\u0430 \u0442\u0430\u044al\u0456\u0442\u0430 \u2181\u044d \u0442\u0446 \u043a\u043e\u043a\u043e\u0453\u043e \u0446\u0448\u0446\ud83d\udc8e", "username": "Kangdan64176134", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 32, "tweet_count": 72, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1122654442401169408", "location": "magic shop ", "name": "\u1d38\u2071\u02e1\u2071_\u1d57\u1d43\u1d49\u02b0\u02b8\u1d58\u207f\u2071\u02e2\u1d57\u1d43", "username": "lapijadejk", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 2730, "tweet_count": 7036, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "856779444463296514", "location": "Reino de Espa\u00f1a", "name": "Requet\u00e9 Paleo \u271d\ufe0f\u274c\ud83d\udc51\ud83d\udcdc #ESPALIDA", "username": "RequetePaleo", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 679, "tweet_count": 6457, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "952393700", "name": "LaPoliticaCheVorrei", "username": "LaPoliticaChe", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 698, "tweet_count": 3222, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "696595370395172864", "name": "Yoda", "username": "PoliticaPerJedi", "public_metrics": {"followers_count": 56988, "following_count": 997, "tweet_count": 57645, "listed_count": 220}}, {"verified": false, "id": "178810387", "name": "Gitte Moller", "username": "GitteMoller", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 558, "tweet_count": 207409, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "96120101", "location": "Badalona i altres indrets", "name": "V Dominguez M", "username": "dominguezmv", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1243, "tweet_count": 127390, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "id": "13346352", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Bea Taleg\u00f3n", "username": "BeatrizTalegon", "public_metrics": {"followers_count": 264423, "following_count": 19356, "tweet_count": 127849, "listed_count": 1768}}, {"verified": false, "id": "1005140420014166018", "location": "Poza Rica, Veracruz", "name": "Vanguardia de Veracruz", "username": "Vanguardia_Mx", "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 45, "tweet_count": 125205, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "801055502", "location": "No Env\u00ede DM. Sorry, Ni los Veo", "name": "Vienna", "username": "BVienna", "public_metrics": {"followers_count": 3504, "following_count": 2451, "tweet_count": 256737, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "1073310012", "location": "Catalunha, Espanha", "name": "Salvador Plan Dobar", "username": "SalvadorPlanDob", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 359, "tweet_count": 3158, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "821918089583403009", "location": "SABADELL", "name": "CPU Comunidad & Polic\u00edasUnidos\u00ae\ufe0f \ud83d\udc65\ud83d\udc65\ud83e\udd1d\ud83d\udc6e", "username": "CPU_Police", "public_metrics": {"followers_count": 42617, "following_count": 28658, "tweet_count": 10396, "listed_count": 110}}, {"verified": false, "id": "4091823135", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud83c\udf0d Basti\u00f3n pol\u00edtiko", "username": "bastionpolitiko", "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 3721, "tweet_count": 86756, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "484274193", "location": "Saint Louis", "name": "\u2122", "username": "davysonvieira", "public_metrics": {"followers_count": 3272, "following_count": 963, "tweet_count": 203329, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1356114354", "name": "Marte (@marteven GETTR/gab)", "username": "Marte_Ven1", "public_metrics": {"followers_count": 7668, "following_count": 6822, "tweet_count": 361536, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "3053114657", "location": "Tabarnia, Spain", "name": "Champ\u00e1n tirado \ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf3e\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf31\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b\u262e\ufe0f", "username": "ChampanTirado", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 2051, "tweet_count": 12705, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1150577748647251968", "name": "Piquincho", "username": "Piquincho1", "public_metrics": {"followers_count": 15982, "following_count": 367, "tweet_count": 30409, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "1160711374378557442", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "name": "\ud83e\udd8b", "username": "kimeeyniveyro", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 101, "tweet_count": 5313, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1132272638942953472", "location": "Regente Feij\u00f3, Brasil", "name": "\ud835\udc3d\ud835\udc52\ud835\udc60\ud835\udc60\ud835\udc60 \ud83c\udf52", "username": "fuckjessiee", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 2566, "tweet_count": 2514, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "783432580809027584", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "Steice \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AndradeSteice", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 277, "tweet_count": 11253, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1090013671177236480", "name": "Sue\u00f1oBot", "username": "BotSueno", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 186, "tweet_count": 11060, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "822395263", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "rickcita", "username": "riicksonv", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 853, "tweet_count": 135975, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1437310848", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "JuanMa", "username": "Juanma77_", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 253, "tweet_count": 16006, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2957740258", "name": "AGUSTINA \ud83e\udd8b", "username": "_aguslagos", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 667, "tweet_count": 25635, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "544135660", "name": "Lamberto Quintero", "username": "Joaquin_QR", "public_metrics": {"followers_count": 3821, "following_count": 1744, "tweet_count": 26529, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2396731321", "location": "Ecuador", "name": "LaHistoria", "username": "lahistoriaec", "public_metrics": {"followers_count": 243492, "following_count": 98, "tweet_count": 62972, "listed_count": 427}}, {"verified": false, "id": "2412025495", "location": "Aqui en tu cel!!!", "name": "RaYisus \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\u26a1\u26a1", "username": "Yisus8886", "public_metrics": {"followers_count": 2588, "following_count": 3434, "tweet_count": 45068, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3181982102", "name": "Laura", "username": "lagaes18", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 235, "tweet_count": 2116, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1666279668", "name": "Gladys Ram\u00edrez", "username": "misnietas2013", "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 1868, "tweet_count": 272387, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "724368912515735552", "location": "\ud83e\udd8b", "name": "\u064b", "username": "vaioletlisa", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 129, "tweet_count": 9911, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "961507591141691392", "location": "\u2653\ud83c\udf40", "name": "m.a", "username": "MarcosLendaa", "public_metrics": {"followers_count": 14229, "following_count": 15651, "tweet_count": 46732, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1493960744", "name": "jose Ramirez", "username": "joseloramo", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 608, "tweet_count": 149750, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "212115164", "location": "Texas", "name": "arturodetexas", "username": "arturodetexas", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 1108, "tweet_count": 65312, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "3400924385", "name": "Caporeddington", "username": "caporedigton1", "public_metrics": {"followers_count": 8793, "following_count": 3654, "tweet_count": 185362, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1018337654994333696", "location": "she/her \u2022 ela/dela", "name": "\ud835\udd86 \ud835\udd98 \ud835\udd99 \ud835\udd94 \ud835\udd92 \ud835\udd8e \ud83d\udd77", "username": "bonybitchh", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 667, "tweet_count": 16269, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "894688240741044225", "name": "future skinny queen", "username": "suicida_futura", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 96, "tweet_count": 6060, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "172840180", "name": "Comd. TORRENTE", "username": "TorrenteComd", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 160, "tweet_count": 19528, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "10012122", "location": "Londres, Inglaterra.", "name": "BBC News Mundo", "username": "bbcmundo", "public_metrics": {"followers_count": 4988590, "following_count": 438, "tweet_count": 424681, "listed_count": 23012}}, {"verified": false, "id": "432148188", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Irenne Aguilar\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "AGUILARIRENNE", "public_metrics": {"followers_count": 6622, "following_count": 2760, "tweet_count": 108713, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "786256711283867648", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Balian", "username": "demian_1816", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1090, "tweet_count": 8093, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "752672190798163969", "location": "Bolivia", "name": "Noticias Bolivia", "username": "BoliviaMundNews", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 53, "tweet_count": 4782, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "id": "17463486", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Edu \u24cb", "username": "edubsas", "public_metrics": {"followers_count": 2683, "following_count": 4180, "tweet_count": 57356, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "84753853", "name": "Mafizz \u2744\ufe0f \ud83e\udd0d", "username": "mafizz", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 917, "tweet_count": 43404, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "34103493", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "gil do vigor ministro lula presidente", "username": "gabisfsouza", "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 1585, "tweet_count": 114047, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "1154267137915215872", "name": "WLF", "username": "EXITA20324450", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 141, "tweet_count": 913, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "938497390599921664", "name": "Giancarlo", "username": "Giancar16856752", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 161, "tweet_count": 1029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1034656341225361408", "name": "Cary", "username": "NegroyBlancoPaz", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 671, "tweet_count": 94866, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital", "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "id": "571273127", "name": "nice", "username": "sungiaes", "public_metrics": {"followers_count": 10760, "following_count": 355, "tweet_count": 302936, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "1863352326", "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u026a\u1d00", "username": "mfpf_1", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 528, "tweet_count": 40740, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2309353920", "location": "CABA", "name": "Susana Grimberg", "username": "susanagrimberg", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 63, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "31035359", "location": "Buenos Aires", "name": "Federico Andahazi", "username": "andahazi", "public_metrics": {"followers_count": 146863, "following_count": 2312, "tweet_count": 25951, "listed_count": 321}}, {"verified": false, "id": "1085340020574208000", "name": "To\u00f1o", "username": "Too52117333", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 74, "tweet_count": 15851, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "34858585", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Cidade Biz", "username": "CidadeBiz", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 892, "tweet_count": 55569, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "887755620", "location": "Venezuela", "name": "Elizabeth Castillo", "username": "elizabe57446414", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 853, "tweet_count": 96948, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "740863109938581504", "name": "Yenny B", "username": "YenBlanP", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1387, "tweet_count": 15317, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "485204524", "name": "Eldorado", "username": "ErnieRoldan", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 389, "tweet_count": 1340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1002955042322894848", "name": "El Coach Chino", "username": "elcoachchino", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 2205, "tweet_count": 13378, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "410065500", "name": "concetta \u262e\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f amo tutti i popoli", "username": "concetta1915", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 3037, "tweet_count": 59152, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2714970503", "name": "AN\ud83c\udf3b", "username": "amdcsh", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 210, "tweet_count": 19879, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "165966301", "location": "Pereira, Risaralda", "name": "Gio Echeverri", "username": "GioEcheverri", "public_metrics": {"followers_count": 8421, "following_count": 9267, "tweet_count": 27332, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "3299949170", "name": "Marco Villa", "username": "marcovilla480", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 130, "tweet_count": 50, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1024476209642659840", "name": "Elena Romero", "username": "ElenaRo12067626", "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 3158, "tweet_count": 97665, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1902341744", "location": "San Rafael, Mendoza.", "name": "Flor\u2728", "username": "FlorMendez2109", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 883, "tweet_count": 19458, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "998337877", "name": "Edgardo Antonio", "username": "edgardoavp", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 362, "tweet_count": 6593, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2353513111", "name": "\ud83c\udfd7\ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude87\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udf93\ud83c\udf33", "username": "Baldor2014", "public_metrics": {"followers_count": 2966, "following_count": 4995, "tweet_count": 175725, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "537847867", "name": "OLIVAS", "username": "BrianVolcom", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 275, "tweet_count": 21612, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "4080323818", "name": "carloscabrejoscarden", "username": "cabrejosc1", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "98616297", "name": "tonitho \u262e", "username": "tonitho", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 260, "tweet_count": 31076, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "13514762", "location": "Italia", "name": "Lega - Salvini Premier", "username": "LegaSalvini", "public_metrics": {"followers_count": 217834, "following_count": 514, "tweet_count": 242633, "listed_count": 809}}, {"verified": false, "id": "17719679", "name": "silvana", "username": "sgarciaasenjo", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 845, "tweet_count": 95493, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "username": "XavierFiestas", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "339797702", "location": "Chaco, Argentina", "name": "chelo", "username": "chelo130573", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 305, "tweet_count": 15254, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3363175996", "location": "Em quarentena ", "name": "\ud83d\ude34", "username": "mrmarcaooliver", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 592, "tweet_count": 6249, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "930526180524032000", "name": "Alfonso Salazar", "username": "Alfonso70882399", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 229, "tweet_count": 1770, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "16129835", "location": "Boca Raton, FL", "name": "Chato Heston", "username": "elchatoheston", "public_metrics": {"followers_count": 3824, "following_count": 1018, "tweet_count": 30946, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "991121640007364613", "name": "Consuelo", "username": "Consuel15384498", "public_metrics": {"followers_count": 2723, "following_count": 2904, "tweet_count": 139076, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "873020207039729664", "name": "Marcella Maglione", "username": "MarcellaMaglio5", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 19, "tweet_count": 564, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "866938194", "name": "graziano di mauro", "username": "DIMAUROGRAZIANO", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 468, "tweet_count": 7505, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1396105393", "location": "Mexico,D.F. ", "name": "Berenice Pe\u00f1a Cmll", "username": "BerenicePea9", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 540, "tweet_count": 246399, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "932603948179054594", "location": "Dr. Lavista 189, Col. Doctores", "name": "Arena M\u00e9xico", "username": "Arena_MX", "public_metrics": {"followers_count": 24243, "following_count": 63, "tweet_count": 9639, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "2894304536", "name": "Posicho", "username": "Posicho", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 836, "tweet_count": 204682, "listed_count": 67}}, {"verified": true, "id": "133945128", "location": "Continente Americano", "name": "NTN24", "username": "NTN24", "public_metrics": {"followers_count": 4718890, "following_count": 235, "tweet_count": 417330, "listed_count": 8433}}, {"verified": false, "id": "809538162", "location": "Habitante del planeta Tierra. ", "name": "Richard 'El Radical' Sargazo", "username": "Leyden5R", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1098, "tweet_count": 65029, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "115660898", "location": "Rue de la Fontaine 42. Par\u00eds / 23 Rue Vaneau, 75007 Paris, Francia", "name": "Fernando Buen Abad D", "username": "FBuenAbad", "public_metrics": {"followers_count": 113161, "following_count": 14015, "tweet_count": 142048, "listed_count": 652}}, {"verified": false, "id": "47778869", "name": "MARIO CARRERA", "username": "1ELPRIMERO", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 726, "tweet_count": 98837, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "292035721", "location": "General Roca - Rio Negro", "name": "tom", "username": "Villaartomi", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 708, "tweet_count": 42953, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "223868628", "location": "Citizen of nowhere", "name": "Carmela Asero \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa - \u30a2\u30bb\u30ed  \u30ab\u30eb\u30e1\u30e9 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "geekeconomist", "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 1272, "tweet_count": 146086, "listed_count": 399}}, {"verified": false, "id": "210093732", "name": "Maru\ud83d\ude03\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "maruweth", "public_metrics": {"followers_count": 3576, "following_count": 4039, "tweet_count": 203929, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "278799370", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Guido \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc51 \ud83d\udc9e", "username": "Guidodivo", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 362, "tweet_count": 13940, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1012174246439682049", "location": "Itabuna, Brasil", "name": "Fluorescent beig\u0435", "username": "inthayane", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 682, "tweet_count": 11894, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2997982701", "name": "jamameivoudormir", "username": "juan_juanrobyn", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 337, "tweet_count": 3790, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3176101", "name": "Franjota", "username": "Franjota", "public_metrics": {"followers_count": 6371, "following_count": 5155, "tweet_count": 416692, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "id": "1940230142", "location": "Syracuse, Sicily", "name": "Ing. Cristian Randieri, PhD", "username": "C_Randieri", "public_metrics": {"followers_count": 72070, "following_count": 32861, "tweet_count": 274536, "listed_count": 441}}, {"verified": false, "id": "810858767646605312", "location": "Belo Horizonte", "name": "Be \u2728\ud83e\udd8a", "username": "Bean_drade", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 805, "tweet_count": 89246, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1023785664989552640", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Colonia Watch Mty", "username": "coloniawatchmty", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 605, "tweet_count": 64939, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "41925129", "location": "Monterrey", "name": "EL NORTE", "username": "elnorte", "public_metrics": {"followers_count": 1068832, "following_count": 64, "tweet_count": 304008, "listed_count": 2569}}, {"verified": false, "id": "430080228", "name": "Pia", "username": "PiaGranja", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 565, "tweet_count": 11742, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "323984738", "location": "C\u00f3rdoba - Argentina", "name": "Milagros\u2728", "username": "MiliLedesmaC", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 510, "tweet_count": 22634, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2858606275", "name": "ricardo pinero", "username": "RRmpinero", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 780, "tweet_count": 182925, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1143927474176352258", "name": "alba Troconis", "username": "troconis_alba", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 269, "tweet_count": 9619, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "140764048", "location": "burgos", "name": "ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "arturote8", "public_metrics": {"followers_count": 15326, "following_count": 15325, "tweet_count": 426439, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "3030533474", "location": "Mercato San Severino, Campania", "name": "angiuoniluigi", "username": "angiuoniluigi", "public_metrics": {"followers_count": 7864, "following_count": 8635, "tweet_count": 330206, "listed_count": 100}}, {"verified": false, "id": "526860411", "location": "Santiago de Chile.", "name": "Noticias XXX", "username": "ssv5759", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 2115, "tweet_count": 80324, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "994466305578291200", "location": "Vila Alian\u00e7a, Bangu ", "name": "Christyan \ud83d\udcca", "username": "ChristyanAlvees", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 437, "tweet_count": 3804, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "814057150939099137", "location": "em outro pa ta mar", "name": "WL Do Corte \ud83d\udccf", "username": "_wlaraujo", "public_metrics": {"followers_count": 3474, "following_count": 2718, "tweet_count": 63484, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3433611418", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "name": "que sue\u00f1o", "username": "carlos_marquesj", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 442, "tweet_count": 29248, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "880773423215124480", "location": "Jana\u00faba, Brasil", "name": "luvalove", "username": "dilzeradj", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 119, "tweet_count": 4437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "270050737", "name": "Giacinto Bruno", "username": "Giacinto_Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 53482, "following_count": 55979, "tweet_count": 373840, "listed_count": 166}}, {"verified": false, "id": "2400825631", "name": "K\u0430\u043f\u0438\u0442\u0430\u043d \u04146 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "CapitanD6", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 476, "tweet_count": 27237, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "79034741", "location": "Seoul, Republic of Korea", "name": "vitoria", "username": "unixprincess", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1650, "tweet_count": 60819, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "845599456494059521", "location": "\ud83d\uddfa ", "name": "X Prisiones \ud83c\udf08 \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udda4", "username": "FuncPrisione", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 2112, "tweet_count": 82925, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "463696074", "location": "Italia", "name": "Serafino Massoni", "username": "MassoniSerafino", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 5001, "tweet_count": 283273, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1129908970745995265", "name": "@miky2019 #TROPA K,cuenta alternativa", "username": "miky20199", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 896, "tweet_count": 42144, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "311694861", "location": "Marte..lato oscuro..\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "name": "Carlo Lucisano", "username": "carlokarl", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 804, "tweet_count": 137225, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "1275620544", "name": "", "username": "RogerHalsted", "public_metrics": {"followers_count": 12205, "following_count": 79, "tweet_count": 66628, "listed_count": 101}}, {"verified": false, "id": "1160677091018457088", "name": "Cielo", "username": "Cielo80472186", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 94, "tweet_count": 466, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "47650393", "location": "Brasil", "name": "drica (\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+ \ud83d\udc89, de \ud83d\ude37, em \ud83c\udfe1)", "username": "drica_salam", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 3526, "tweet_count": 237753, "listed_count": 16}}, {"verified": true, "id": "38799818", "location": "World", "name": "Andr\u00e9 Fran", "username": "andrefran", "public_metrics": {"followers_count": 146731, "following_count": 1189, "tweet_count": 80094, "listed_count": 513}}, {"verified": false, "id": "275291387", "name": "Gloria E Varela", "username": "Gloriav091063", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 635, "tweet_count": 11047, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1147855995433037824", "name": "David Marin", "username": "David69533584", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 379, "tweet_count": 4893, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "772303789181120513", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u2206lice", "username": "Miscinha", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 62, "tweet_count": 558, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "904818199987982338", "location": "fake account", "name": "ake entre fantasmas.", "username": "vkngbld_", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 145, "tweet_count": 37206, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "378375409", "location": "lima", "name": "#CuartaDosis", "username": "isabeldiceesto", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262904, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "335037182", "location": "#FamiliaBAS #GAR ", "name": "La Guerrera #GAR\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "MayVenezolana", "public_metrics": {"followers_count": 45290, "following_count": 2590, "tweet_count": 190076, "listed_count": 82}}, {"verified": false, "id": "48507665", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Daniel Calagua", "username": "DanielCalagua", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 524, "tweet_count": 58698, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "274866621", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Mariana Martin Colombres \ud83d\udc9a", "username": "colombresmari", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1000, "tweet_count": 19515, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "4561654884", "location": "Washington, DC", "name": "SOL DEL ROSARIO RAMIREZ", "username": "solinka333", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 542, "tweet_count": 39174, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1035560983715110912", "name": "Pietro Rami", "username": "pietrorami1910", "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5567, "tweet_count": 49151, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "813548404475330560", "name": "Guerra\u00b2\ud83d\udca5", "username": "astridgrra", "public_metrics": {"followers_count": 3218, "following_count": 1196, "tweet_count": 54757, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "184869366", "name": "Augusto", "username": "augustoromerog", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 709, "tweet_count": 106362, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "779345912430792704", "name": "Tolalola", "username": "Tolalolaarg", "public_metrics": {"followers_count": 7454, "following_count": 8070, "tweet_count": 309839, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "313714744", "location": "CLN/CDMX", "name": "Mr. Maledictus el Ma\u00f1as", "username": "Jorge_ste21", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 725, "tweet_count": 22152, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1388821118", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "name": "Noticias de Chihuahua", "username": "NoticiasCUU", "public_metrics": {"followers_count": 29320, "following_count": 10378, "tweet_count": 19031, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "329373719", "location": "zacatecas", "name": "_R0J1BL4NC012_\ud83d\udd34\u26aa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc10", "username": "peluche_101", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 399, "tweet_count": 4087, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "108516077", "name": "#NiUnaMenos", "username": "Rata1960Rata", "public_metrics": {"followers_count": 4453, "following_count": 3817, "tweet_count": 293957, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "id": "21649633", "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "name": "Iv\u00e1n de Vargas \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Ivan_de_Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 4233, "following_count": 3489, "tweet_count": 155793, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "533822390", "location": "Gonnet, Argentina", "name": "Maricel Estigarribia", "username": "elciegosol", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1602, "tweet_count": 44329, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "119169760", "location": "Argentina", "name": "Matias E. Ruiz", "username": "MatiasERuiz", "public_metrics": {"followers_count": 3983, "following_count": 188, "tweet_count": 145201, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "id": "440712902", "name": "Pato", "username": "Beti_pato", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 196, "tweet_count": 8483, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "321447543", "name": "Walter", "username": "wdelacruza", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 732, "tweet_count": 11188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "261315357", "location": "Lima, Peru", "name": "Laura Tarrillo", "username": "lauratarrillo", "public_metrics": {"followers_count": 8158, "following_count": 993, "tweet_count": 21122, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "103415254", "location": "M\u00e9xico.", "name": "\ud83d\udc7cEternamente Bella\ud83d\udd49\u2721\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "DianaGasconC", "public_metrics": {"followers_count": 7563, "following_count": 2444, "tweet_count": 695022, "listed_count": 163}}, {"verified": true, "id": "373490841", "location": "Am\u00e9rica Latina", "name": "AP Noticias", "username": "AP_Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 385645, "following_count": 4961, "tweet_count": 171326, "listed_count": 4353}}, {"verified": false, "id": "175849744", "location": "Nu\u00f1ez Buenos Aires Argentina", "name": "maria jose spinelli", "username": "majospinelli", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 937, "tweet_count": 17168, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "898665048566116352", "location": "Baixada \u00e9 cruel \ud83e\udd4b", "name": "Jotage \ud83d\udd25", "username": "JotxGe7", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 416, "tweet_count": 6321, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1073226183461011456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabriel Monteiro", "username": "GMonteiroRJ", "public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "id": "895625964725653504", "name": "Gerardo Lopez Merlo", "username": "GerardoLopezM17", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 564, "tweet_count": 257674, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1944265405", "location": "Conurbano, Buenos Aires", "name": "Guada la Lupe.", "username": "guada_garcia1", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 572, "tweet_count": 43227, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "39511740", "location": "Gotham City", "name": "Garantia de Desordem", "username": "ClagiusClanler", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1799, "tweet_count": 228857, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "842765286025629697", "name": "Norberto J\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "asocNorberto", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 3648, "tweet_count": 101256, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1157992499618689026", "name": "Bru", "username": "bruualvess__", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 118, "tweet_count": 5363, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "858899251", "location": "Argentina - CABA", "name": "Patricia", "username": "Patopcucu", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 895, "tweet_count": 27788, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2698432525", "name": "Yelena Lorcas", "username": "eljustonoteme", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 2709, "tweet_count": 134952, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "1080352563218841601", "location": "Misiones Argentina", "name": "Jacki", "username": "Jacki13253805", "public_metrics": {"followers_count": 6688, "following_count": 5799, "tweet_count": 360000, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "896938322932707328", "name": "Taty correia", "username": "Tatycorreia3", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 43, "tweet_count": 495, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "724762789743566848", "name": "Kich", "username": "KichFpv", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 4040, "tweet_count": 122962, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "504043957", "name": "Dania", "username": "daniaekmeiro", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 273, "tweet_count": 26999, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1114212209637380100", "location": "Argentina  \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "LaNomy \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "LocuraNueva", "public_metrics": {"followers_count": 6218, "following_count": 6369, "tweet_count": 24910, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "759592944198385664", "name": "\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc25\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "username": "abyperez_", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 508, "tweet_count": 24840, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "155048609", "name": "fleur de fango", "username": "gracielaviyu", "public_metrics": {"followers_count": 2435, "following_count": 1757, "tweet_count": 73019, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "783484429", "name": "Cristina Gonz\u00e1lez", "username": "cristin04787201", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 246, "tweet_count": 26857, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "710603627388395520", "name": "Margarita Nahmad", "username": "marganahmad03", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 494, "tweet_count": 49180, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "460630161", "location": "La Molina, Peru", "name": "Arturo Bendez\u00fa", "username": "camilo_0603", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 954, "tweet_count": 10302, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "name": "martha meier m.q", "username": "meiermq", "public_metrics": {"followers_count": 94742, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}}, {"verified": false, "id": "63082458", "location": "Paris", "name": "JB", "username": "juliettebala", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 429, "tweet_count": 44461, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "119213205", "location": "Chile", "name": "Roberto Zorro viejo, \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83d\ude0a", "username": "zorromanco", "public_metrics": {"followers_count": 5528, "following_count": 5850, "tweet_count": 22295, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1041052713025515520", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Oroycarb\u00f3n - Marcel M. Uy", "username": "Oroycar77213384", "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 1205, "tweet_count": 146277, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1397434368", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "name": "Noticias Locales", "username": "Noticias_Local", "public_metrics": {"followers_count": 24164, "following_count": 14, "tweet_count": 19009, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "724773661", "location": "Viedma", "name": "VICTOR", "username": "victor00798", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 535, "tweet_count": 125108, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "705576382978498560", "name": "\u00c1lvaro Novoa", "username": "alvaronovoa1970", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 2286, "tweet_count": 74725, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2989815711", "location": "Argentina", "name": "Laureana Rubinetti", "username": "Lau_Rubinetti", "public_metrics": {"followers_count": 5271, "following_count": 4818, "tweet_count": 426336, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "268466727", "location": "CABA", "name": "Osvaldo Ecu\u00e1nime.", "username": "osvalj0", "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 1846, "tweet_count": 147520, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "713028058207358976", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Alicia Castro", "username": "AliciaCastroAR", "public_metrics": {"followers_count": 64683, "following_count": 22876, "tweet_count": 191248, "listed_count": 209}}, {"verified": false, "id": "635918314", "name": "Rosendo241", "username": "rosendo241", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 1795, "tweet_count": 76082, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "4010158595", "name": "CAR \ud83c\udfa9", "username": "ivanagomez44", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 218, "tweet_count": 827, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "273198805", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "rodrigo lussich", "username": "rodrigolussich", "public_metrics": {"followers_count": 656095, "following_count": 534, "tweet_count": 98477, "listed_count": 661}}, {"verified": false, "id": "256279919", "name": "Beeree Flores", "username": "BeereeFlowers", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 448, "tweet_count": 6350, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "704533295573438464", "location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "FernYNanda\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "FerNyphadora", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 375, "tweet_count": 7568, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2848182769", "name": "DIVERVIAJES MEXICO", "username": "Diverviajes", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1420, "tweet_count": 1049, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "177612041", "location": "E.de la Cruz- a la izquierda ", "name": "Marga Wirkierman \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \u041c\u0430\u0440\u0433\u0430 \u0412\u0438\u0440\u043a\u0438\u0440\u043c\u0430\u043d", "username": "MargaWirkierman", "public_metrics": {"followers_count": 44714, "following_count": 15374, "tweet_count": 131058, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "id": "1174832324", "location": "Capitan Sarmiento", "name": "Maxi Lemos", "username": "maxilemos12", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 367, "tweet_count": 5581, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "440988578", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Ale Braillard", "username": "Siegmund1987", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1435, "tweet_count": 41736, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "98540651", "location": "En alg\u00fan lugar del mundo\ud83d\ude0d", "name": "Mafasu\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "mafasu", "public_metrics": {"followers_count": 48522, "following_count": 13723, "tweet_count": 100321, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "408117733", "location": "Iquitos", "name": "alfredocandiaramos", "username": "AlfredoKR30", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1775, "tweet_count": 22146, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "813100379466596352", "location": "Colombia", "name": "\u2728\ud83e\udd8bCatalina Ven Para Ac\u00e1\ud83e\udd8b\u2728", "username": "Me_Dicen_Cata", "public_metrics": {"followers_count": 19385, "following_count": 1420, "tweet_count": 46837, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "204036100", "location": "Colombia", "name": "Jesu", "username": "JesuMol16", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 841, "tweet_count": 25204, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1242106591", "location": "     @sorendecker meu am\u00f4", "name": "sirc", "username": "_peachy", "public_metrics": {"followers_count": 9016, "following_count": 8696, "tweet_count": 226808, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "965223338690928647", "location": " momo \u2661", "name": "ceci", "username": "lucygraybirds", "public_metrics": {"followers_count": 7169, "following_count": 6193, "tweet_count": 49838, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "103066176", "name": "Molotov", "username": "ipoolgian", "public_metrics": {"followers_count": 8049, "following_count": 5856, "tweet_count": 214752, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "1052279387737837568", "location": "S\u00e3o Paulo & Belo Horizonte", "name": "inadequada.", "username": "lamusedelapeine", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 717, "tweet_count": 30049, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "154303683", "name": "Rosa Aurora Paz", "username": "rosapazd", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 688, "tweet_count": 7530, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "796428110556184576", "name": "Orietta Carvajal", "username": "OriettaCarvaja1", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 790, "tweet_count": 25923, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "292651557", "location": "California,Los Angeles", "name": "Margarita Romeror", "username": "Marga454", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 2153, "tweet_count": 21533, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "846087693050269700", "location": "Ciudad de Buenos Aires. Argent", "name": "Sergio Pelz\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Z", "username": "SergioPelz", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 935, "tweet_count": 39568, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "217978286", "location": "Argentina", "name": "Nyla", "username": "Nyla_laguerrera", "public_metrics": {"followers_count": 2711, "following_count": 4952, "tweet_count": 148425, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "741231514248175616", "location": "Ushuaia, Argentina", "name": "Katiusk", "username": "Lincolnbat", "public_metrics": {"followers_count": 5456, "following_count": 5390, "tweet_count": 122632, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2584063565", "location": "Bernalstadt, Argentina", "name": "Leandro", "username": "100dequeso", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 145, "tweet_count": 38488, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1571529314", "name": "Colo", "username": "PerdomoColo", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 623, "tweet_count": 17180, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4855247537", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Pesta", "username": "LevatoTomy", "public_metrics": {"followers_count": 15539, "following_count": 803, "tweet_count": 9331, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "254316467", "name": "#SilatocanaCristinaquequilombosevaarmar", "username": "LoreArau", "public_metrics": {"followers_count": 10058, "following_count": 10652, "tweet_count": 524786, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "id": "145970813", "name": "Colombia pasi\u00f3n", "username": "marulo1975", "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 4984, "tweet_count": 35022, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "3246537749", "location": "Colombia", "name": "Guillermo Botero", "username": "GuillermoBotero", "public_metrics": {"followers_count": 47839, "following_count": 198, "tweet_count": 3545, "listed_count": 141}}, {"verified": false, "id": "55269569", "location": "Natal - Rio Grande do Norte", "name": "EDUARDO CARVALHO", "username": "edcar1811", "public_metrics": {"followers_count": 9752, "following_count": 9253, "tweet_count": 453046, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "43927158", "location": "Brasil", "name": "Deborah", "username": "deby03", "public_metrics": {"followers_count": 4322, "following_count": 4919, "tweet_count": 66755, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "445895219", "location": "\u2605Tierra Plana y Quieta\u2605", "name": "\u2605DrGE\u2605", "username": "GustavoDiazRod", "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 2709, "tweet_count": 135712, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4149891700", "name": "Nela", "username": "nela7921", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 604, "tweet_count": 41059, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "184841342", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "name": "Halfi", "username": "ezhalfi", "public_metrics": {"followers_count": 21786, "following_count": 1483, "tweet_count": 44168, "listed_count": 452}}, {"verified": false, "id": "1156178534446043136", "name": "FLAMENGO", "username": "Flarj3", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 607, "tweet_count": 6115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "177517866", "name": "T\u00e9o Benjamin", "username": "teofb", "public_metrics": {"followers_count": 65225, "following_count": 645, "tweet_count": 26402, "listed_count": 325}}, {"verified": false, "id": "2975007922", "name": "Marimar55", "username": "marimar557", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 108, "tweet_count": 59778, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1086254727686443008", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Noticias de", "username": "Noticiasde_", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "150701414", "name": "FDS", "username": "pachy0210", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 457, "tweet_count": 25320, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "259406946", "name": "GLADIS ZAMBRANO", "username": "LALY1962", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1498, "tweet_count": 7998, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "892950512106176513", "location": "Miguel Pereira, Brasil", "name": "Meu nego", "username": "Andreytongomes", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 0, "tweet_count": 1658, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2901701584", "location": "Brasil", "name": "brubs", "username": "brubsbruks", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 386, "tweet_count": 29644, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "720236229342720003", "location": "Brasil", "name": "Carlos Ka", "username": "eucarloska", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 528, "tweet_count": 4158, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "480917531", "name": "R Verdun", "username": "RamonVerdun80", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 507, "tweet_count": 11033, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3153183413", "name": "gabi \ud83c\udf38", "username": "_gbfsss", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 361, "tweet_count": 19909, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "821879334", "location": "Romagna", "name": "Ms. Kowalski \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "atestaltasempre", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 721, "tweet_count": 230635, "listed_count": 52}}, {"verified": true, "id": "420351046", "name": "IlSole24ORE", "username": "sole24ore", "public_metrics": {"followers_count": 1764863, "following_count": 808, "tweet_count": 255329, "listed_count": 6203}}, {"verified": false, "id": "734837967055945732", "location": "\u3164\u3164\u2500\u2500\u2500\u2500 \u2a3e \u256d \u1959s\u1971r: \u266fso\u1952\u03b9\u1972 \u256f\u2506 \u1974r\u1971d\u03b9ts:", "name": "\u300c\u4eca\u4e95\u4fe1\u5973\u300d", "username": "DonutKiIIer", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 45, "tweet_count": 264, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4670962212", "name": "RENATANER", "username": "rnelarana", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 215, "tweet_count": 1461, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "109648397", "location": "Venezuela", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Memy", "username": "emilsari", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 340, "tweet_count": 43485, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "496975050", "name": "Alfredo", "username": "francozeuss", "public_metrics": {"followers_count": 3990, "following_count": 3864, "tweet_count": 500448, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "4750583235", "location": "En el interior de mi Uruguay", "name": "Mar\u00eda Victoria Mastroianni Fontes", "username": "MastroianniV40", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 429, "tweet_count": 1353, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2854649070", "name": "Omar ontiveros", "username": "Omarontivers", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 961, "tweet_count": 250, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "244504015", "name": "Jo\u00e3o Ferreira", "username": "ferreirajoao59", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 240, "tweet_count": 3611, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4894284281", "location": "Chivilcoy, Argentina", "name": "Nico zunino", "username": "nicozuni1", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 230, "tweet_count": 3147, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3296080259", "name": "Sole", "username": "SoleMaral", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 857, "tweet_count": 23575, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "882850708701270017", "location": "Puerto Madryn, Argentina", "name": "Carlos Alfredo Montes de Oca", "username": "CarlosA88119991", "public_metrics": {"followers_count": 5351, "following_count": 5890, "tweet_count": 101966, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2552091036", "name": "Joker", "username": "RedVaronTw", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 178, "tweet_count": 20002, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1072846043786698753", "name": "Ana Paula", "username": "AnaPaul31085192", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 143, "tweet_count": 624, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "57650590", "location": "Florian\u00f3polis-Brasil", "name": "Ent\u00e3o t\u00e1...", "username": "entao_ta", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 430, "tweet_count": 3949, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "9139562", "location": "Nordeste, Brasil", "name": "nortonlimajr", "username": "nortonlimajr", "public_metrics": {"followers_count": 3832, "following_count": 4248, "tweet_count": 152926, "listed_count": 137}}, {"verified": false, "id": "339972849", "location": "Buenos Aires", "name": "Mariop", "username": "Mariop8", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 418, "tweet_count": 24116, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2908523213", "name": "Ester Tuchsznaider", "username": "conacigol", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1079, "tweet_count": 49382, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1869506412", "location": "Belen de Escobar", "name": "Lui", "username": "LuisTemer10", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 277, "tweet_count": 13037, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2276339629", "name": "Juan Peretz", "username": "PeretzJuan", "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 2294, "tweet_count": 150651, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "361918752", "location": "Buenos Aires - Argentina", "name": "AnaPolero", "username": "PoleroAna", "public_metrics": {"followers_count": 15364, "following_count": 428, "tweet_count": 164514, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "id": "488005979", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Viado Forever", "username": "luiz_esteves_", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1419, "tweet_count": 15090, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2858443116", "location": "Porto Alegre", "name": "faz o L de leka \u2b50\ufe0f", "username": "alexiagmaciel", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 452, "tweet_count": 15407, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1542434881", "name": "Eduardo Bazalar", "username": "EdBaAm", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 975, "tweet_count": 10959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "34761081", "location": "Lima, Peru", "name": "Estela ChaMa", "username": "estelacm", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1304, "tweet_count": 82558, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "110182611", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Matilda (Nataly)", "username": "Natthyliima", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 564, "tweet_count": 50762, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "362714824", "location": "054 / 092", "name": "Capitu do RH \uea00", "username": "drysanaoliveira", "public_metrics": {"followers_count": 11597, "following_count": 2806, "tweet_count": 165569, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "2309418487", "name": "Brenda.", "username": "BrenGomez19", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 278, "tweet_count": 7367, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1730122536", "location": "Heidelberg, Alemania", "name": "Pablo", "username": "pablbarrionuevo", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 415, "tweet_count": 21747, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1115690084454391808", "location": "San Miguel Peru ", "name": "Oscar Mena Zapata", "username": "oscar32017606", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 659, "tweet_count": 162284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "300425719", "location": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Ezeiza, Argentina", "name": "\u2022A N N A\u2022", "username": "Ani__Lupis", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1635, "tweet_count": 19703, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3975840195", "location": "Estado de M\u00e9xico", "name": "alberto hernandez", "username": "halbberto007", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 636, "tweet_count": 4246, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "56533205", "location": "Mexico City", "name": "Charlypi", "username": "CharlyPi", "public_metrics": {"followers_count": 25460, "following_count": 2398, "tweet_count": 49962, "listed_count": 123}}, {"verified": false, "id": "257161903", "location": "Palm Desert, CA", "name": "Jorge Monz\u00f3n \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "jmonzon100", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1002, "tweet_count": 30934, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "127883439", "location": "Israel", "name": "Zinguer \u05d6\u05d9\u05e0\u05d2\u05e8", "username": "isaaczinguer", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 2355, "tweet_count": 84572, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1054229927753670656", "name": "metch", "username": "mich_metch", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 534, "tweet_count": 2811, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3080821366", "location": "Lima este, Per\u00fa", "name": "Marle B. C.", "username": "marlebenavid", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 738, "tweet_count": 63955, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4150778117", "location": "067 \u00e9 o ddd", "name": "Cassiano \ud83d\udc3a \u24c5", "username": "eduvdz", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1267, "tweet_count": 60794, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1880232974", "location": "Lima, Peru", "name": "Manuel Del \u00c1guila", "username": "DelAguila2021", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 2019, "tweet_count": 12483, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "896245160081858560", "name": "Loiro", "username": "tymobsta", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 553, "tweet_count": 27405, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "460504918", "name": "Cristian Eduardo", "username": "cecfmayor", "public_metrics": {"followers_count": 5925, "following_count": 4677, "tweet_count": 12036, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "104304989", "location": "Iquique, Chile", "name": "El Maikel", "username": "maikelin67", "public_metrics": {"followers_count": 2564, "following_count": 413, "tweet_count": 25363, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "14079548", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "name": "\ud83c\udf97 Dr. Joan de Gracia \ud83c\udf97", "username": "jdegra", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 3156, "tweet_count": 230998, "listed_count": 124}}, {"verified": false, "id": "2886714609", "location": "Barcelona", "name": "Evita Sensenom", "username": "ESensenom", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1272, "tweet_count": 117810, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "973061338972016640", "name": "\u3007\u00ba\u00b0\u2022.", "username": "geosminu", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1328, "tweet_count": 9672, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1083325815138541568", "location": "Celaya, Guanajuato", "name": "M\u00edrenme, soy un servidor p\u00fablico", "username": "elyeez_us", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 378, "tweet_count": 14183, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "859180118", "name": "Alberto Campos B.", "username": "b_acamposc1i267", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 81, "tweet_count": 94650, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "268580914", "location": "Callao, Peru", "name": "Araceli Pel\u00e1ez T.", "username": "apterrones", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242621, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "username": "jcaurichz", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "127946842", "name": "Jorge Aspauza", "username": "aspauzarazuri", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133481, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "430255132", "location": "Caracas Venezuela", "name": "Venezuela Querida", "username": "NicolRojasR", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 3310, "tweet_count": 47816, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "315672150", "location": "Callao-Per\u00fa", "name": "Gabriel Huaraca", "username": "gabho100", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 3287, "tweet_count": 59695, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "848299754832449536", "location": "Lima, Peru", "name": "Edfree92", "username": "Edfree92", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 213, "tweet_count": 9714, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "97468342", "location": "Rio de Janeura", "name": "Esdruxu.lice", "username": "alicebiruta", "public_metrics": {"followers_count": 21637, "following_count": 4062, "tweet_count": 372359, "listed_count": 105}}, {"verified": false, "id": "737752060632915968", "location": "Catete, TTK", "name": "G R E G O \u26a1\ud83c\udfdb\ufe0f", "username": "Viictor_CRF", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 575, "tweet_count": 31048, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "893583100764139520", "location": "Notre-Dame-de-Londres, France", "name": "Clara \ud83c\udf3a", "username": "Anna010516", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 266, "tweet_count": 4174, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1093345521341730817", "name": "ponchecito de slowpoke\u2665\ufe0f\ud83d\udc37", "username": "yeylaah", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 307, "tweet_count": 7318, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3314308109", "location": "Chapad\u00e3o", "name": "Thay", "username": "Thay_vitori", "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 760, "tweet_count": 107081, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "328047741", "location": "Olavarr\u00eda, Argentina", "name": "griselda astudillo \ud83d\udc9a\u270c\ud83c\udffd", "username": "griseldaastudil", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 1027, "tweet_count": 1108, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "705786664254312450", "location": "Mexico", "name": "manuel castro", "username": "franquipanchos", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 85, "tweet_count": 238, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "63402652", "location": "fabionavarrobiazetti@protonmai", "name": "fbnvrrbztt", "username": "fbnvrrbztt", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 994, "tweet_count": 144703, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "635712879", "name": "Maharay V\u00e1zquez", "username": "MaharayVzquez", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 13, "tweet_count": 582, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "228118709", "location": "Lima y +", "name": "Don Zeta", "username": "zetaunolima", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 592, "tweet_count": 80022, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2180525880", "name": "Camisa", "username": "ttucamisa", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1151, "tweet_count": 87440, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "734195697092853760", "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "name": "monny\u2077", "username": "gguksbitcj", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 685, "tweet_count": 9153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "103739393", "location": "s\u00e3o luis ma", "name": "sergio brand\u00e3o lulista.", "username": "sergioronnie", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 3353, "tweet_count": 181844, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "52503080", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Victor-Hugo Borges", "username": "victorhvgo", "public_metrics": {"followers_count": 4710, "following_count": 711, "tweet_count": 51720, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "1128214926345035776", "location": "Your Heart", "name": "\ud835\udd21\ud835\udd1e \ud835\udd21\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd24 \ud83d\udc96\ud83c\udf38", "username": "daelaqueen", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 226, "tweet_count": 87865, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "960578839465295873", "location": "Westeros", "name": "Fabianyra", "username": "fabwiano", "public_metrics": {"followers_count": 15232, "following_count": 13977, "tweet_count": 17609, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1039048494", "location": "Pensionato \ud83d\ude37", "name": "gillus53 #facciamorete\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "SacchiGg", "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 3174, "tweet_count": 84485, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "864091044329259008", "location": "Campania, Italia", "name": "Natalino Marmo #orgogliosamente renziano", "username": "NatMarmo", "public_metrics": {"followers_count": 7395, "following_count": 6508, "tweet_count": 40667, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "2484756558", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "\u26a0\ufe0f", "username": "carojaz2810", "public_metrics": {"followers_count": 5990, "following_count": 148, "tweet_count": 76443, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "704413447627284480", "name": "La Oveja Negra", "username": "LaOvejaNegra_1", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 620, "tweet_count": 787, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "191897407", "location": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Ezeiza, Argentina", "name": "Pablo D Torreiro", "username": "pablotorreiro", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1722, "tweet_count": 9149, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2369072109", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "ANNA \ud83c\udfd6", "username": "anapalomaluz", "public_metrics": {"followers_count": 6309, "following_count": 6906, "tweet_count": 36394, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1412952338", "location": "TALARA-PERU", "name": "YOVANNY ALBERTO ACARO CRUZ", "username": "yovannyacaro21", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 414, "tweet_count": 69604, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "306956221", "location": "Santiago de Chile", "name": "Leslie Garc\u00eda", "username": "leslykrol", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 412, "tweet_count": 889, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "262951508", "location": "M\u00e9xico", "name": "Cultura Colectiva", "username": "CulturaColectiv", "public_metrics": {"followers_count": 542822, "following_count": 217, "tweet_count": 294186, "listed_count": 3080}}, {"verified": false, "id": "312394656", "location": "Zapopan, Jalisco", "name": "KeyszCi Ortiz \u706b", "username": "KikeCard2", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 1166, "tweet_count": 703848, "listed_count": 429}}, {"verified": false, "id": "145287424", "location": "Venezuela", "name": "Marilin Marilyn", "username": "marilin_0809", "public_metrics": {"followers_count": 2646, "following_count": 2951, "tweet_count": 50560, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "147087990", "name": "MAYRA ROA", "username": "ARYAMR", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 601, "tweet_count": 134309, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "1883039569", "location": "En mi mente ", "name": "Marina Machado\ud83d\udc60\ud83d\udc36 \u2764", "username": "BylyYey", "public_metrics": {"followers_count": 8229, "following_count": 8272, "tweet_count": 103213, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "3970338322", "location": "rj \ud83d\udd04 sc", "name": "gabriel", "username": "bxtxlhx_crf", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 454, "tweet_count": 34433, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "227391650", "location": "Fort Lauderdale, FL", "name": "CIBELLYS \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "camaguey71", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 2666, "tweet_count": 95496, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1108349390144659456", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Marilfenidato", "username": "mefodinovamente", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 395, "tweet_count": 12140, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "432983617", "location": "SP/MG ", "name": "luscas", "username": "luscas", "public_metrics": {"followers_count": 7408351, "following_count": 1253, "tweet_count": 52255, "listed_count": 2139}}, {"verified": false, "id": "768567678839717888", "name": "Oscar Diaz", "username": "DiazDiazosc", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1781, "tweet_count": 45446, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "193894854", "name": "Alicia Pernia", "username": "aliper888", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 1016, "tweet_count": 55262, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1156677577681059843", "name": "Quem patrocina o Queiroz?", "username": "CadOQueiroz2", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 563, "tweet_count": 2455, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "133771640", "location": "Paragominas, Brasil", "name": "Charles BENIGNO", "username": "CharlesBenigno", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 452, "tweet_count": 7202, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "587960634", "name": "Brody Brandy", "username": "Mil_51", "public_metrics": {"followers_count": 2834, "following_count": 3034, "tweet_count": 30519, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "2247497427", "location": "Barra do Gar\u00e7as, Mato Grosso", "name": "Tinker Bell \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "tarlenya", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 692, "tweet_count": 24333, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "796822550", "name": "Dj Mathii", "username": "ELDJMATHii", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 18, "tweet_count": 17603, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1134303214608629760", "location": "off", "name": "J\u00falia. \ud83e\udd21", "username": "JuliA_silveir_A", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 758, "tweet_count": 6324, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1106969436781772800", "location": "No fundo do po\u00e7o", "name": "Beah\u1d9c\u02b3\u1da0\u2665\ufe0f\ud83d\udda4", "username": "beahzinhaaa", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 413, "tweet_count": 7186, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2284489090", "location": "Venezuela de 7 estrellas \u05e9\u05dc\u05d5\u05dd", "name": "Nenill@", "username": "Nenilla340Vegas", "public_metrics": {"followers_count": 2813, "following_count": 1034, "tweet_count": 345171, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "953099160726790144", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina.", "name": "Tom\u00e1s", "username": "Desregulacion1", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1176, "tweet_count": 41058, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "929217722583605250", "name": "mario sarlenga", "username": "maritosarlenga", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 683, "tweet_count": 49533, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1117102942795042816", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "Maxwell 13\u2b50\ud83d\udea9", "username": "maxwellrfsilva", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 737, "tweet_count": 16946, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1458780895", "location": "Liberal en Peronia", "name": "M O N T I", "username": "matiasmontiel32", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 372, "tweet_count": 39147, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "425257909", "name": "Hunter \u26a1", "username": "24Hunteer", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 939, "tweet_count": 1173, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "304140373", "name": "Luisa  Sanchez", "username": "kabamundo", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1029, "tweet_count": 10912, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "22370220", "name": "Diego Sales \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "diegosalesmc", "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 3222, "tweet_count": 83182, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1549417782", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Ismael", "username": "iabneto", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 241, "tweet_count": 8535, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3315964239", "location": "Hurlingham, Argentina", "name": "Chau Falc\u00f3n,  gracias sim\u00f3n", "username": "SolanaEvaJ", "public_metrics": {"followers_count": 3453, "following_count": 4791, "tweet_count": 142250, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1160762995762483201", "name": "espertista", "username": "espertista2", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "832790744603586561", "location": "Lima, Peru", "name": "Hugo Soriano", "username": "HugoSoriano76", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 206, "tweet_count": 4706, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3289136972", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "cand", "username": "diazcandela__", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 639, "tweet_count": 8073, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4013194419", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93o THIS IS WHY", "username": "Zer0_Dream", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 115, "tweet_count": 68235, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "1161705349", "name": "karelys vives", "username": "pulganene", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 238, "tweet_count": 10520, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "119257944", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Jos\u00e9 Ignacio", "username": "Jose7Ignacio", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 958, "tweet_count": 29098, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "870422753547083776", "name": "Tialy", "username": "Tialy4", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1013, "tweet_count": 31671, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "221791532", "name": "Noe Mendez  \u2020 \ud83d\udc99\ud83d\uddfd", "username": "Sol_NMendez", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 640, "tweet_count": 11780, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "890094267179421697", "location": "isla Foosha", "name": "Noland \u2668\ufe0f", "username": "Johann_Kosuki", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 652, "tweet_count": 15274, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1059918619411406848", "location": "Espanha", "name": "TecNoticias", "username": "Tecnoticiasnet", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 0, "tweet_count": 19374, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "292751600", "name": "Mat", "username": "elonMatt", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 496, "tweet_count": 33143, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1008156010920497153", "location": "Chaco, Puerto Tirol, Argentina", "name": "LUQUEXDXD", "username": "GastnEmanuelLu1", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 3036, "tweet_count": 21656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4641536127", "location": "Entre Mongolia y Babilonia. ", "name": "Henry Wilt", "username": "vayapaciencia", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1198, "tweet_count": 64644, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "4173642952", "name": "Marina68", "username": "Mitramacco", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 2564, "tweet_count": 119734, "listed_count": 144}}, {"verified": false, "id": "154885025", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Miguel Angel", "username": "mickymayz", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1552, "tweet_count": 52766, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "831284273525248001", "name": "joao.", "username": "joaovitor_ram", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 677, "tweet_count": 30656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1151560961263841286", "name": "\ud83d\udd4a", "username": "wittitzz", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 847, "tweet_count": 9918, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1018966746693341190", "name": "Agus VS\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Agus_saborit_vs", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 303, "tweet_count": 11534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "94000473", "location": "Monterrey M\u00e9xico", "name": "Pedro Cantu Elizondo", "username": "pedrocantue", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 363, "tweet_count": 848516, "listed_count": 197}}, {"verified": true, "id": "25444684", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Vivi Werneck \ud83c\udfae", "username": "ViviWerneck", "public_metrics": {"followers_count": 5033, "following_count": 956, "tweet_count": 24746, "listed_count": 108}}, {"verified": false, "id": "782034398459944961", "name": "Don Benito", "username": "Benito05741727", "public_metrics": {"followers_count": 2527, "following_count": 2668, "tweet_count": 91498, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "989192558", "location": "Roma", "name": "AntonelloAngelini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "AntonelloAng", "public_metrics": {"followers_count": 10661, "following_count": 1292, "tweet_count": 124291, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "148418166", "location": "Barquisimeto Lara", "name": "BELKIS MARTINEZ", "username": "JOTAMART", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1112, "tweet_count": 134288, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "2334970492", "name": "Pepevilaala", "username": "pepevilaala", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "140144783", "location": "CDMX", "name": "Omar Lpz", "username": "olvl4r", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 246, "tweet_count": 2105, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3403608495", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Enzo", "username": "enzo_lando", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 319, "tweet_count": 6986, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "484998420", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "candela", "username": "candepalmes", "public_metrics": {"followers_count": 2644, "following_count": 943, "tweet_count": 28145, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "771017435675824128", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "paulstek", "username": "gringorila", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 282, "tweet_count": 5210, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "900135227279978496", "location": ".", "name": "d\ud83d\udc8c", "username": "danivgx", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 372, "tweet_count": 7266, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "137756581", "location": "S\u00edtio Cercado, Curitiba", "name": "V E L T O", "username": "veltoomartins", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 657, "tweet_count": 33672, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "500934735", "location": "PMC", "name": "Olga Zucco", "username": "NonnaZucco", "public_metrics": {"followers_count": 3862, "following_count": 4510, "tweet_count": 244560, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1062189897572859904", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "Zoren\ud83d\udc24\ud83d\udc9c", "username": "ZorenDP5", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 812, "tweet_count": 21573, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "156538117", "location": "Valledupar, Colombia", "name": "Jhon David Ramirez \ud83c\udf4a", "username": "JhDramirez", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 213, "tweet_count": 7273, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "282893038", "location": "Valledupar, Colombia", "name": "Cristian Acosta", "username": "candresacosta", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 4944, "tweet_count": 7200, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "81376117", "name": "Thais", "username": "thaishps", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 144, "tweet_count": 11669, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "48232889", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "LAKORRUPCIONMATA", "username": "alicianieto", "public_metrics": {"followers_count": 2555, "following_count": 4145, "tweet_count": 53612, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1673622067", "location": "La bella ciudad de Tarapoto", "name": "Victor Montenegro Diaz", "username": "vctr_manuel", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 245, "tweet_count": 31904, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1049075143979487232", "name": "larissa", "username": "llarissabrandao", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 319, "tweet_count": 1732, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-11T22:38:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 100, "probability": 0.3288, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/LqA76WP2ev", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvGutierrezCue/status/1160631717054550016", "display_url": "twitter.com/AlvGutierrezCu\u2026"}]}, "id": "1160681901281165318", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 3, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160681901281165318"], "text": "Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA76WP2ev", "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160631717054550016"}]}, {"created_at": "2019-08-11T18:17:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "id": "1160616162335608832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 33, "like_count": 2421, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1160616162335608832"], "text": "\"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas y sonrei", "author_id": "146904949"}, {"created_at": "2019-08-10T15:24:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}, {"start": 184, "end": 197, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Lolita Express"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 246, "end": 256, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Woody Allen"}, {"start": 262, "end": 276, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}]}, "id": "1160210217172393984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 40, "like_count": 1217, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1160210217172393984"], "text": "Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenado em 2008 mas ficou s\u00f3 13 meses na cadeia. No seu jatinho, o \"Lolita Express\", e p/sua ilha part, ele levou Trump, Clinton, Woody Allen e o Pr\u00edncipe Andrew.", "author_id": "182573469"}, {"created_at": "2019-08-12T01:38:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4162, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.3398, "type": "Place", "normalized_text": "La Campora"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.6366, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "id": "1160727266185248768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 26, "like_count": 511, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727266185248768"], "text": "Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cristina e La Campora aumenta. O instinto suicida na pol\u00edtica argentina perdura.", "author_id": "1900803692"}, {"created_at": "2019-08-11T23:10:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 256, "end": 279, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 280, "tag": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OfGuqC3tWc", "expanded_url": "https://twitter.com/Vzla_Indomita/status/1160689853081804801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfGuqC3tWc", "media_key": "7_1160680079946670080"}]}, "id": "1160689853081804801", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 10, "like_count": 134, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1160689853081804801"], "text": "Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia m\u00e9dica.\n\nLe causaron p\u00e9rdida auditiva, sensibilidad en las manos, padece hipertensi\u00f3n, di\u00e1betes,trastorno depresivo con riesgo suicida #TrumpJaqueMateAlDictador https://t.co/OfGuqC3tWc", "author_id": "3046873623"}, {"created_at": "2019-08-12T08:36:08.000Z", "id": "1160832326194143232", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160832326194143232"], "text": "@rosadineve Non vedo inciuci, vedo solo un altro suicidio del PD. \nPraticamente un Monti 2...\nGli italiani non capiscono queste operazioni che si ritorcono contro i loro artefici...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rosadineve", "id": "918041406043770880"}]}, "author_id": "499085030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160822028540219392"}], "in_reply_to_user_id": "918041406043770880"}, {"created_at": "2019-08-12T08:34:39.000Z", "id": "1160831954079690753", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160831954079690753"], "text": "@mfoolsjam @Linus2k che Salvini avrebbe mollato tutto e sarebbe andato ad elezioni prima di doversi intestare la manovra economica e NON tenere fede alle sue promesse chiunque con un minimo di cervello lo diceva da mesi.\nGuardati cosa dicevano mesi fa quelli che ora inneggiano al compromesso", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mfoolsjam", "id": "731073157868732416"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "Linus2k", "id": "77031813"}]}, "author_id": "63961997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160831510523633664"}], "in_reply_to_user_id": "731073157868732416"}, {"created_at": "2019-08-12T04:42:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6139, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160773610702802944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 7, "like_count": 134, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160773610702802944"], "text": "@AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17 de octubre y del cordobazo. Puede equivocarse. Pero no se suicida", "author_id": "57418188", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160768367843827714"}], "in_reply_to_user_id": "713028058207358976"}, {"created_at": "2019-08-10T12:52:29.000Z", "id": "1160172064785010688", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 37, "like_count": 1270, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172064785010688"], "text": "Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pensare di fare un pezzo di strada, anche piccolissimo, col M5S \u00e8 pura follia, istinto suicida\n\nRicordatevi chi sono, e cosa hanno fatto. Salvini \u00e8 merito loro", "author_id": "497995758"}, {"created_at": "2019-08-12T08:30:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/itvxaQt6C9", "expanded_url": "https://cnn.it/2yRFbyz", "display_url": "cnn.it/2yRFbyz"}]}, "id": "1160830996373233664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160830996373233664"], "text": "La muerte de Jeffrey Epstein: \u00bfpor qu\u00e9 no estaba bajo vigilancia suicida? Esto es lo que debes saber https://t.co/itvxaQt6C9", "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-08-12T00:24:18.000Z", "id": "1160708553293881344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160708553293881344"], "text": "@lucienecrisilva @soniasrf @pedrokae85 @alopes11 @claulitzz @Hatebeera @pefabiodemelo Ele est\u00e1 cumprindo pena h\u00e1 anos, portanto faz jus a alguns benef\u00edcios. A racionalidade por tr\u00e1s desse sistema \u00e9 complexa, mas posso adiantar que est\u00e1 relacionada com a ideia de reintegra\u00e7\u00e3o gradual na sociedade e na economia de incentivos.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lucienecrisilva", "id": "3348577283"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "soniasrf", "id": "76840045"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "pedrokae85", "id": "911986273887424512"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "alopes11", "id": "36966121"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "hatebeera", "id": "58695818"}, {"start": 71, "end": 85, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "756320098323931136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160666111395934210"}], "in_reply_to_user_id": "3348577283"}, {"created_at": "2019-08-12T08:12:24.000Z", "id": "1160826353970798595", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160826353970798595"], "text": "@NestSilvia @BitterStinger @pdnetwork @matteorenzi Guardate, sta cosa della patata bollente \u00e8 suicida soprattutto per l\u2019Italia. comunque il 50 \u00e8 simbolico, per ricordare che con qs legge pigli met\u00e0 dei seggi con poco pi\u00f9 del 40, europee (non sondaggi) alla mano lui e la fascistella 4.0 ci arrivano comodi. Siete cos\u00ec impazienti?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NestSilvia", "id": "488684786"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "BitterStinger", "id": "46879002"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "author_id": "291614450", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160822503054426112"}], "in_reply_to_user_id": "488684786"}, {"created_at": "2019-08-12T08:20:14.000Z", "id": "1160828324819722245", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160828324819722245"], "text": "@SAGGEIDEE Trattare da subito significava definire un piano politico comune. Ora, in piena crisi di governo, significa provare a salvare il salvabile. Oppure ti piace l'idea dell'IVA al 25, una bella manovra in deficit e uscire dall'Europa?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SAGGEIDEE", "id": "3617865194"}]}, "author_id": "247208676", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160809846268149761"}], "in_reply_to_user_id": "3617865194"}, {"created_at": "2019-08-12T02:22:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160738295577489410", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 35, "like_count": 423, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1160738295577489410"], "text": "Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "author_id": "974333690242306050"}, {"created_at": "2019-08-11T20:53:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3651, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.5192, "type": "Other", "normalized_text": "Provincias"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 168, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}], "mentions": [{"start": 169, "end": 182, "username": "CompromisALC", "id": "266505644"}, {"start": 183, "end": 196, "username": "dipuAlicante", "id": "335377188"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/tsNYayfZNO", "expanded_url": "https://www.lasprovincias.es/sucesos/paciente-hospital-psiquiatrico-20190810164739-nt.html#vca=eng-rrss&vcm=amp&vso=lasprovincias&vli=tw", "display_url": "lasprovincias.es/sucesos/pacien\u2026"}]}, "id": "1160655574721323008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160655574721323008"], "text": "Fontcalent | Una paciente del Hospital Psiqui\u00e1trico Penitenciario de Fontcalent se suicida | Las Provincias https://t.co/tsNYayfZNO  \nAsociaci\u00f3n #TuAbandonoMePuedeMatar @CompromisALC @dipuAlicante", "author_id": "4096795157"}, {"created_at": "2019-04-12T08:25:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 153, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/7N2jdh515a", "expanded_url": "https://twitter.com/FRaN_FeRRiZ/status/1116618373587038212/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7N2jdh515a", "media_key": "3_1116617760052658177"}]}, "id": "1116618373587038212", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 28, "like_count": 222, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1116618373587038212"], "text": "Aqu\u00ed ten\u00e9is a mi particular Escuadr\u00f3n Suicida. Desean convertirse en mu\u00f1ecos o en serie de animaci\u00f3n. \u00bfQue les deparar\u00e1 el futuro? Yo creo que @NetflixES los necesita y no lo saben todav\u00eda. Espero que os molen mucho!! Y si le dais un RT ya ser\u00eda genial :D https://t.co/7N2jdh515a", "author_id": "171448152"}, {"created_at": "2019-08-11T15:59:08.000Z", "id": "1160581425214763008", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 21, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1160581425214763008"], "text": "La scelta di andare al voto subito \u00e8 molto rischiosa.. Io direi suicida..ma Zingaretti \u00e8 il segretario e dobbiamo discutere ma poi seguire la sua sintesi.. Ovvio che se a ottobre tutto si concluder\u00e0 in una sconfitta.. Zingaretti come normale dovr\u00e0 dimettersi..", "author_id": "766333323966906369"}, {"created_at": "2019-08-12T07:00:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Rajoy"}, {"start": 169, "end": 188, "probability": 0.7029, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/4TQzNTyzRd", "expanded_url": "http://ow.ly/PApp30pkXgO", "display_url": "ow.ly/PApp30pkXgO", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/politica/2019/08/11/actualidad/1565549544_808471.html"}]}, "id": "1160808176100487168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3016, "reply_count": 227, "like_count": 2261, "quote_count": 99}, "edit_history_tweet_ids": ["1160808176100487168"], "text": "\u201cUn tercio de los ministros del segundo gabinete de Rajoy ya ha cruzado la puerta giratoria pese a seguir en periodo de incompatibilidad. La empresa privada ficha en el Consejo de Ministros\u201d https://t.co/4TQzNTyzRd", "author_id": "235234497"}, {"created_at": "2019-08-10T15:58:52.000Z", "id": "1160218967522369536", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 900, "reply_count": 105, "like_count": 1944, "quote_count": 494}, "edit_history_tweet_ids": ["1160218967522369536"], "text": "Couple dead in apparent murder-suicide left notes saying they couldn\u2019t afford medical care, police say https://t.co/BTJgKiyEh3", "author_id": "2467791", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/BTJgKiyEh3", "expanded_url": "https://wapo.st/2yQ1pkD", "display_url": "wapo.st/2yQ1pkD", "status": 200, "unwound_url": "https://www.washingtonpost.com/nation/2019/08/10/couple-dead-apparent-murder-suicide-left-notes-saying-they-couldnt-afford-medical-care-police-say/?tid=sm_tw"}]}}, {"created_at": "2019-08-11T22:26:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/5vybbrKv50", "expanded_url": "https://twitter.com/CampsAntoine/status/1160671287511064577", "display_url": "twitter.com/CampsAntoine/s\u2026"}]}, "id": "1160678988639068161", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160678988639068161"], "text": "\ud83d\ude22 Pobre Europa... una Historia de siglos de lucha contra el Islam para esto ....\n\n\ud83e\udd14 En qu\u00e9 piensan nuestros dirigentes?\n\n\ud83e\udd28 No se dan cuenta de que esto es el principio del fin de nuestra civilizaci\u00f3n?\n\nMenos buenismo suicida y m\u00e1s escuchar a los ciudadanos!!! https://t.co/5vybbrKv50", "author_id": "366122981", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160671287511064577"}]}, {"created_at": "2019-08-12T02:44:07.000Z", "id": "1160743739205099525", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 25, "like_count": 1767, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160743739205099525"], "text": "Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en cuenta que la mayor\u00eda se guarda sus pensamientos para actuar en base a ellos en compa\u00f1\u00eda del anonimato.", "author_id": "84617128"}, {"created_at": "2019-08-12T07:15:14.000Z", "id": "1160811967495507968", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 22, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160811967495507968"], "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ferragosto"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/xJ1FpBmA2W", "expanded_url": "https://twitter.com/Linerazzurra/status/1160811967495507968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xJ1FpBmA2W", "media_key": "3_1160811964735660033"}]}, "text": "Buona settimana di #ferragosto...\nUn abbraccione \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude18 https://t.co/xJ1FpBmA2W", "author_id": "786654082131951617"}, {"created_at": "2019-08-12T05:05:58.000Z", "id": "1160779435370582016", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160779435370582016"], "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 57, "tag": "12agosto"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/igMFjRe2bt", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniBailo/status/1160779435370582016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/igMFjRe2bt", "media_key": "3_1160779429389438976"}]}, "text": "Cleopatra VII Thea Philopatore, mor\u00ec suicida il #12agosto del 30 a.c. ad Alessandria d'Egitto. Fu l'ultima regina dell'antico Egitto e l'ultimo membro della Dinastia tolemaica. \nDonna coltissima e spregiudicata, fu anche amante di Giulio Cesare e soggiorn\u00f2 molti anni a Roma https://t.co/igMFjRe2bt", "author_id": "497320380"}, {"created_at": "2019-08-11T15:05:51.000Z", "id": "1160568012728143872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160568012728143872"], "text": "\u26a0\ufe0fPiensa en esto cuando tengas que hacerte un prueba m\u00e9dica, pedir cita para una consulta o ir a por una receta a la far.macia. Nuestro sistema no es perfecto, pero es un gran sistema\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\nPareja de ancianos se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/DFsthJmA3U", "author_id": "2367195495", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/DFsthJmA3U", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/10/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos/", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/10/par\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://eldiariony.com/2019/08/10/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos/"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T00:37:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.3993, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar Espa\u00f1a"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.8844, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/g6oN5ien1f", "expanded_url": "https://twitter.com/cota3143/status/1160703707941670913", "display_url": "twitter.com/cota3143/statu\u2026"}]}, "id": "1160711926764187648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160711926764187648"], "text": "Mientras el multimillonario Epstein se suicida en la c\u00e1rcel de USA, los viciosos del Bar Espa\u00f1a (Valencia) que violaban ni\u00f1os y ni\u00f1as en bacanales multi-partidos, siguen disfrutando de la vida.\nESO ES ESPA\u00d1A https://t.co/g6oN5ien1f", "author_id": "304939629", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160703707941670913"}]}, {"created_at": "2019-08-12T07:39:20.000Z", "id": "1160818030697472000", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160818030697472000"], "text": "@LiefLayer @nannaenik @roberto_lamela @PensieroDem_ @LeonebonCettina @ELiberati @EnricaFantinell @fefewoelk @1205fiorella @Laila76913893 @laura_ceruti @RRivellini Un momento molto difficile, qualsiasi decisione \u00e8 un azzardo. Per\u00f2 quella di togliere qualche arma a Salvini devi ammettere che non \u00e8 male.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LiefLayer", "id": "1596483368"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "nannaenik", "id": "599247299"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "LeonebonCettina", "id": "2986885877"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "ELiberati", "id": "434279064"}, {"start": 80, "end": 96, "username": "EnricaFantinell", "id": "2418921020"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "fefewoelk", "id": "422844048"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "1205fiorella", "id": "724303327077502976"}, {"start": 122, "end": 136, "username": "Laila76913893", "id": "1097175085742469120"}, {"start": 137, "end": 150, "username": "laura_ceruti", "id": "318713537"}, {"start": 151, "end": 162, "username": "RRivellini", "id": "521337019"}]}, "author_id": "881033998008373252", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160817650462789632"}], "in_reply_to_user_id": "1596483368"}, {"created_at": "2019-08-11T20:42:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 94, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/aWd1PwYVnA", "expanded_url": "https://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952#.XVB8U9CQ9co.twitter", "display_url": "elhorizonte.mx/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952#.XVB8U9CQ9co.twitter"}]}, "id": "1160652721986428928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1160652721986428928"], "text": "Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto ocurriera en Venezuela.\n\nPareja de tercera edad se suicida por no tener dinero para gastos m\u00e9dicos https://t.co/aWd1PwYVnA", "author_id": "548095877"}, {"created_at": "2019-08-12T07:35:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.4825, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra VII"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/O5g1dMPUo9", "expanded_url": "https://twitter.com/historiacuyarte/status/1160816940706914304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O5g1dMPUo9", "media_key": "3_1159385588405088256"}]}, "id": "1160816940706914304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160816940706914304"], "text": "El 12 de agosto del a\u00f1o 30 a.C. se suicida la reina Cleopatra VII https://t.co/O5g1dMPUo9", "author_id": "1667212418"}, {"created_at": "2019-08-12T01:55:50.000Z", "id": "1160731588394700800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160731588394700800"], "text": "@MogaburPedro Le saco 20 puntos por algo...\nUn poquito de autocr\u00edtica", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MogaburPedro", "id": "740273685458759680"}]}, "author_id": "508326363", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160730587843440640"}], "in_reply_to_user_id": "740273685458759680"}, {"created_at": "2019-08-12T07:23:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.6778, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadishu"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "Africa"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 69, "tag": "Mogadishu"}, {"start": 205, "end": 213, "tag": "Somalia"}, {"start": 238, "end": 245, "tag": "Africa"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/ejR7ew4DAn", "expanded_url": "https://www.washingtonpost.com/world/2019/08/10/mogadishus-mayor-was-killed-tragic-attack-blind-female-suicide-bomber-was-responsible-officials-say/?noredirect=on", "display_url": "washingtonpost.com/world/2019/08/\u2026"}]}, "id": "1160814006422122497", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160814006422122497"], "text": "La terrorista suicida que mat\u00f3 el mes pasado al alcalde de #Mogadishu y a otras seis personas, era una funcionaria ciega que deton\u00f3 la carga explosiva que llevaba con la ayuda de una compa\u00f1era de trabajo. #Somalia https://t.co/ejR7ew4DAn #Africa", "author_id": "259434637"}, {"created_at": "2019-08-12T06:50:34.000Z", "id": "1160805760059748352", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160805760059748352"], "text": "@_CircoMassimo_ @CarloCalenda Beh, \u00e8 lo stesso Calenda che ha sperato per mesi vi fosse un partito di centro che guardi al centrosinistra...dovrebbe essere contento!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_CircoMassimo_", "id": "905432007269900292"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "author_id": "1071769013666099200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160802234067763201"}], "in_reply_to_user_id": "905432007269900292"}, {"created_at": "2019-08-12T07:21:20.000Z", "id": "1160813502652715008", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160813502652715008"], "text": "FdI non aspetta altro da mesi, \u00e8 da sempre un piccolo clone della Lega salviniana. \nFI, se accetter\u00e0 un governo nazionalista antiUe, sar\u00e0 inghiottito dal Trux scomparendo nel Nulla.  \nE @berlusconi verr\u00e0 ricordato come l'uomo che ha distrutto il CENTROdx in Italia. \nContento? https://t.co/sYx5p60mOe", "entities": {"mentions": [{"start": 186, "end": 197, "username": "berlusconi", "id": "920277002858500096"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/sYx5p60mOe", "expanded_url": "https://twitter.com/SkyTG24/status/1160799088989724672", "display_url": "twitter.com/SkyTG24/status\u2026"}]}, "author_id": "117701249", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160799088989724672"}]}, {"created_at": "2019-08-11T08:01:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey Epstein"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/9H16GrLXIB", "expanded_url": "https://twitter.com/jennjime3493/status/1160461329250996224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9H16GrLXIB", "media_key": "3_1160461322326122496"}]}, "id": "1160461329250996224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160461329250996224"], "text": "el multimillonario jeffrey Epstein se suicida en su celda, que raro y misterioso verdad?  el amigo de Clinton y de alta personalidades acusados de ir a su isla privada donde se organizaban orgian con ninas , se suicida  ante de ir a juicio https://t.co/9H16GrLXIB", "author_id": "4494460093"}, {"created_at": "2019-08-12T01:35:43.000Z", "id": "1160726523063652352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160726523063652352"], "text": "Ese pillo de leche @MijaelGLP es capaz de negar q es su viejo corrupto junto con su amo suicida AG @congresoperu @vocero_aprista @canalN_ @JVelasquezQ @ExpresoPeru @peru21noticias https://t.co/wasaOjAtam", "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 112, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 113, "end": 128, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 138, "end": 150, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 151, "end": 163, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wasaOjAtam", "expanded_url": "https://twitter.com/George38852338/status/1160725253229862912", "display_url": "twitter.com/George38852338\u2026"}]}, "author_id": "1345388172", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160725253229862912"}]}, {"created_at": "2019-08-12T00:50:46.000Z", "id": "1160715214754652160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160715214754652160"], "text": "Cuando me siento suicida duermo mientras dejo que me arrope la oscuridad de esos sue\u00f1os que luego no puedo recordar.\nEn falta de tu voz, dormir sin recuerdos es mi \u00fanica paz.", "author_id": "938083337066942469"}, {"created_at": "2019-08-10T16:22:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "id": "1160225025980604416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 13, "like_count": 96, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1160225025980604416"], "text": "@anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso al Presidente, aunque el testimonio del fallecido podr\u00eda perjudicarlo, solo porque no ocurri\u00f3 en Venezuela. As\u00ed funciona el mundo...", "author_id": "72732893", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160200959764643841"}], "in_reply_to_user_id": "323494714"}, {"created_at": "2019-08-11T16:09:38.000Z", "id": "1160584067013894144", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 501, "reply_count": 1882, "like_count": 2522, "quote_count": 244}, "edit_history_tweet_ids": ["1160584067013894144"], "text": "Fare politica significa mettere il bene comune davanti alle ripicche personali. Significa impegnarsi per un sentimento e non per un risentimento. Significa indicare una via, non solo lamentarsi https://t.co/O7GQUHDkxY", "author_id": "18762875", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/O7GQUHDkxY", "expanded_url": "https://bit.ly/2YH737O", "display_url": "bit.ly/2YH737O", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/matteorenziufficiale/posts/10156925508664915/?__xts__%5B0%5D=68.ARDOcJ9-PhiWDc6_E-nWeISYkDnTvJKIdV_AGAn76fa6LRSBEsuVBEDwYUgpUrkPvS4VBYJWNWvq7YMVaZIEEK_4EI3LjlYaHkOhiZGwbJKa6LVSVSW3-Nf9r6SFwv1Uwpp9oV5cn9I3lLBxPsUJt-ubOkAafaLdAOp62ljox78R9lBHmeO-Xgmb7Tss5iVpLZT9GOt0NBz3h1iKuJLrzNyzpdxV7XSScLB23YGNqa_TnypwNjkHhJArpl3QRMqgtGrA3yHTWkXvMByG7JfbIX3UAHtLi_YbmyiMQq0st7VjtxTVMRG4GVZBoybwSZIqFBGbbl90GifrUf_p&__tn__=-R"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1159872235299069952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"], "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan", "author_id": "919875162"}, {"created_at": "2019-08-12T06:00:49.000Z", "id": "1160793238128779264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 27, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160793238128779264"], "text": "Hay que RECTIFICAR,no REDOBLAR. Esforzarse el doble en lo errado es suicida. https://t.co/SteVGEmzzc", "author_id": "192378571", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160746599208968194"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/SteVGEmzzc", "expanded_url": "https://twitter.com/lahistoriaec/status/1160746599208968194", "display_url": "twitter.com/lahistoriaec/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-11T16:31:20.000Z", "id": "1160589524717752320", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160589524717752320"], "text": "Chi si vuole lanciare da subito in una campagna elettorale suicida con l'IVA che scatta al 25% ha semplicemente il cervello in vacanza.", "author_id": "2256723448"}, {"created_at": "2019-08-12T06:42:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 232, "probability": 0.936, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "atrapas28", "id": "1042318876531482624"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/rrVKvSelHw", "expanded_url": "https://twitter.com/Peligroja78/status/1160803652350689280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rrVKvSelHw", "media_key": "16_1160803642263388160"}]}, "id": "1160803652350689280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160803652350689280"], "text": "@atrapas28 S\u00ed, se\u00f1ora. Luego, entre quienes comparten esos v\u00eddeos, fotos y comentarios, cuando un cr\u00edo se suicida por bullying o una mujer por acoso, habr\u00e1 un buen pu\u00f1ado de ellos que pongan lacitos negros en sus perfiles de WhatsApp. Y a seguir. https://t.co/rrVKvSelHw", "author_id": "1117428639304495104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160663320946499585"}], "in_reply_to_user_id": "1042318876531482624"}, {"created_at": "2019-08-11T21:24:34.000Z", "id": "1160663320946499585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160663320946499585"], "text": "Pod\u00e9is dejar de retuitear el video de los chavaletes bes\u00e1ndose porfavor?  En serio, no es necesario utilizar un video robado para hacer una puta gracia. Es que es mucho pedir un poco de respeto y empat\u00eda co\u00f1o? Es  que no veis que ma\u00f1ana puede ser cualquiera? Q son cr\u00edos hostia", "author_id": "1042318876531482624"}, {"created_at": "2019-08-12T06:11:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.3873, "type": "Organization", "normalized_text": "Kirchnerismo"}]}, "id": "1160795958415962112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160795958415962112"], "text": "Argentina ante su sempiterno bucle. Si se confirma  una nueva dosis de Peronismo/Kirchnerismo, ser\u00e1 el finiquito.", "author_id": "272310888"}, {"created_at": "2019-08-11T19:29:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 179, "probability": 0.8566, "type": "Place", "normalized_text": "Medell\u00edn"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 61, "username": "AlcaldiadeMed", "id": "497511506"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/wtzW7cY33G", "expanded_url": "https://twitter.com/isagarces_/status/1160634464755732481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wtzW7cY33G", "media_key": "3_1160634397214806020"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/wtzW7cY33G", "expanded_url": "https://twitter.com/isagarces_/status/1160634464755732481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wtzW7cY33G", "media_key": "3_1160634397139394566"}]}, "id": "1160634464755732481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 790, "reply_count": 149, "like_count": 2012, "quote_count": 79}, "edit_history_tweet_ids": ["1160634464755732481"], "text": "As\u00ed se vio el Desfile de Silleteros\ud83c\udf38\ud83c\udf3c\ud83c\udf3a\nGracias @AlcaldiadeMed por cada a\u00f1o privatizar cada vez m\u00e1s la Feria\nTodo el recorrido tapado a prop\u00f3sito: puentes, calles y prados\n\u201cMedell\u00edn te Quiere\u201d??? Mmmm\ud83e\uddd0 https://t.co/wtzW7cY33G", "author_id": "751797283776258048"}, {"created_at": "2019-08-12T05:15:03.000Z", "id": "1160781720733573120", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160781720733573120"], "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Epstein"}, {"start": 117, "end": 122, "tag": "ANSA"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/F5TwHlmLcr", "expanded_url": "http://ow.ly/nEe130pkPUg", "display_url": "ow.ly/nEe130pkPUg", "unwound_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html"}]}, "text": "I misteri del suicidio di #Epstein, avviate tre indagini. E sui social le teorie del complotto. L'inchiesta prosegue\n#ANSA https://t.co/F5TwHlmLcr", "author_id": "150725695"}, {"created_at": "2019-08-12T06:18:35.000Z", "id": "1160797712633290752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160797712633290752"], "text": "@Kangdan64176134 @BTS_twt @Fuckkt4e Renuncio chau me siento , ahhh no se pero me voy \n*Depression itensified", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Kangdan64176134", "id": "1160448533306204160"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "author_id": "1122654442401169408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160797215436234752"}], "in_reply_to_user_id": "1160448533306204160"}, {"created_at": "2019-08-11T08:17:48.000Z", "id": "1160465324388552704", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 41, "like_count": 105, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160465324388552704"], "text": "@fraschianchi Buon punto. C'\u00e8 un'enorme differenza dal 2018 ad oggi: M5s tratta da una posizione di debolezza.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fraschianchi", "id": "491362972"}]}, "author_id": "696595370395172864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160455588511453184"}], "in_reply_to_user_id": "491362972"}, {"created_at": "2019-08-10T14:11:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 94, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/QqmFRzxK3M", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw"}]}, "id": "1160191890664427520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 11, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191890664427520"], "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/QqmFRzxK3M v\u00eda @La_SER Curioso que ahora se de esta info y que no se cuente nada sobre todo lo que rodea a este caso. Se se\u00f1ala a much\u00edsimas personalidades metidas presuntamente en este esc\u00e1ndalo.", "author_id": "13346352"}, {"created_at": "2019-08-10T15:17:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8034, "type": "Place", "normalized_text": "Cambrils"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9224, "type": "Place", "normalized_text": "Tarragona"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "Cambrils"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/gNEpntMq9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/CPU_Police/status/1160208463148003328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gNEpntMq9Q", "media_key": "7_1160208333539856389"}]}, "id": "1160208463148003328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 6, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160208463148003328"], "text": "Este conductor suicida se dio a la fuga por el autopista en la zona de #Cambrils (Tarragona). Condujo varios km en contra direcci\u00f3n.\n\nDos vehiculos patrulla le cortaron el paso y los embisti\u00f3 sin miramientos. Todos los agentes est\u00e1n bien y el criminal fue detenido. https://t.co/gNEpntMq9Q", "author_id": "821918089583403009"}, {"created_at": "2019-08-12T05:33:05.000Z", "id": "1160786260102983681", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 27, "like_count": 93, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160786260102983681"], "text": "Todos los gastes son aceptados. No hay excusas.\nFiscalic\u00e9 todo el d\u00eda, por eso mi ausencia. \nTambi\u00e9n hay que reconocer cuando uno le err\u00f3, y cerrar el pico. Lo m\u00e1s triste es que en varias cosas no le err\u00e9 (errores garrafales de encuestadoras, correlaci\u00f3n voto naci\u00f3n-pba) (sigue)", "author_id": "1150577748647251968"}, {"created_at": "2019-08-12T04:54:55.000Z", "id": "1160776656690253824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160776656690253824"], "text": "@DimakopoulosV @P_M_Sobrino peor es no querer aceptar la realidad de las cosas\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DimakopoulosV", "id": "69450249"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "P_M_Sobrino", "id": "1649276222"}]}, "author_id": "2957740258", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160764419477037056"}], "in_reply_to_user_id": "69450249"}, {"created_at": "2019-08-12T02:55:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 95, "end": 113, "probability": 0.5499, "type": "Other", "normalized_text": "EleccionesArgentina"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 114, "tag": "EleccionesArgentina"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/zHuB5HqGMy", "expanded_url": "https://twitter.com/lahistoriaec/status/1160746599208968194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zHuB5HqGMy", "media_key": "3_1160746586198237184"}]}, "id": "1160746599208968194", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 12, "like_count": 51, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1160746599208968194"], "text": "La cara de la derrota de Mauricio Macri: \"Perdimos por mucho y hay que redoblar el esfuerzo\". #EleccionesArgentina https://t.co/zHuB5HqGMy", "author_id": "2396731321"}, {"created_at": "2019-08-12T03:12:33.000Z", "id": "1160750892091678722", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160750892091678722"], "text": "@rayo254 @Yisus8886 Sii, pero vela en la tarde o temprano jajaj", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rayo254", "id": "244726172"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "Yisus8886", "id": "2412025495"}]}, "author_id": "3181982102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160750120792723456"}], "in_reply_to_user_id": "244726172"}, {"created_at": "2019-08-12T02:09:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/Y8WpaL6aPT", "expanded_url": "https://bbc.in/2yUaf0E", "display_url": "bbc.in/2yUaf0E", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-america-latina-49315279?ocid=socialflow_twitter"}]}, "id": "1160734999131410432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 306, "reply_count": 58, "like_count": 452, "quote_count": 68}, "edit_history_tweet_ids": ["1160734999131410432"], "text": "PASO: Alberto Fern\u00e1ndez, candidato del kirchnerismo, derrota a Mauricio Macri en las elecciones primarias en Argentina https://t.co/Y8WpaL6aPT", "author_id": "10012122"}, {"created_at": "2019-08-12T04:18:41.000Z", "id": "1160767534955712513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160767534955712513"], "text": "@AGUILARIRENNE @flandivar Irremontable. Lamentablemente", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AGUILARIRENNE", "id": "432148188"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "flandivar", "id": "199240383"}]}, "author_id": "786256711283867648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160763075756273664"}], "in_reply_to_user_id": "432148188"}, {"created_at": "2019-08-12T05:49:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.8407, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1160790358491619329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160790358491619329"], "text": "Mis vidas los que creen que va a gobernar Alberto... Gana y lo fletan en dos minutos.", "author_id": "84753853"}, {"created_at": "2019-08-11T12:56:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.3798, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/uGmqEThKwk", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1160535418464608257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uGmqEThKwk", "media_key": "3_1160535410285666304"}]}, "id": "1160535418464608257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 24, "like_count": 241, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1160535418464608257"], "text": "Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGmqEThKwk", "author_id": "68638146"}, {"created_at": "2019-08-11T19:12:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.6893, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Mario"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 90, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/Qkb5mF8s4o", "expanded_url": "https://twitter.com/elcoachchino/status/1160630132576591872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qkb5mF8s4o", "media_key": "3_1160630130089373697"}]}, "id": "1160630132576591872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160630132576591872"], "text": "Mirando la la lista del ped\u00f3filo \"suicida\" Jeffrey Epstein, donde aparece @AndresPastrana_ , se encuentra uno con otro nombre importante que nadie ha mencionado,\nJulio Mario santo domingo\n\nQu\u00e9 dir\u00e1 su hija? https://t.co/Qkb5mF8s4o", "author_id": "1002955042322894848"}, {"created_at": "2019-08-11T21:47:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 68, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "Feria de las Flores"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 179, "end": 188, "probability": 0.3708, "type": "Place", "normalized_text": "Silleteros"}, {"start": 267, "end": 279, "probability": 0.7143, "type": "Person", "normalized_text": "Olaya Herrera"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/WLIp9yoEWn", "expanded_url": "https://twitter.com/GioEcheverri/status/1160669169077116928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WLIp9yoEWn", "media_key": "7_1160668983940567040"}]}, "id": "1160669169077116928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 122, "like_count": 397, "quote_count": 157}, "edit_history_tweet_ids": ["1160669169077116928"], "text": "Atenci\u00f3n! Una tragedia ocurri\u00f3 en el cierre de la Feria de las Flores. Los dos soldados que, pendiendo de un helic\u00f3ptero, pasaron ondeando la bandera de Colombia en el Desfile de Silleteros, fallecieron luego de precipitarse a tierra cuando ya llegaban al aeropuerto Olaya Herrera https://t.co/WLIp9yoEWn", "author_id": "165966301"}, {"created_at": "2019-08-11T04:58:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5062, "type": "Place", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.835, "type": "Place", "normalized_text": "Bahamas"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/cA8KNygrTA", "expanded_url": "https://www.semana.com/confidenciales/articulo/pastrana-fue-invitado-por-jeffrey-epstein/624444", "display_url": "semana.com/confidenciales\u2026"}]}, "id": "1160415113851150336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 7, "like_count": 80, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1160415113851150336"], "text": "Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempresario\ud83d\udc79\u201d por la \u201cgente de bien\u201d siempre rodeado de \u201cpoderosos\u201d a los cuales invitaba en su avi\u00f3n privado a su isla en las Bahamas https://t.co/cA8KNygrTA", "author_id": "2353513111"}, {"created_at": "2019-08-11T13:35:20.000Z", "id": "1160545235803549697", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 143, "like_count": 116, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1160545235803549697"], "text": "\ud83d\udd34Matteo Salvini: Tasse ridotte al 15% per milioni di lavoratori italiani, pace fiscale con Equitalia per milioni di Italiani, nessun aumento dell\u2019Iva ma riduzione delle tasse sulla casa. La nostra manovra economica \u00e8 gi\u00e0 pronta, a Renzi interessa s https://t.co/Lg5XFakPSi https://t.co/d1tCliAcK2", "author_id": "13514762", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/Lg5XFakPSi", "expanded_url": "https://www.facebook.com/422703967772535/posts/2530363077006603/", "display_url": "facebook.com/42270396777253\u2026"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/d1tCliAcK2", "expanded_url": "https://twitter.com/LegaSalvini/status/1160545235803549697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1tCliAcK2", "media_key": "3_1160545234658451456"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T23:20:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/dQ38815iBI", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1160287469197299712", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "id": "1160330033904402432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 21, "like_count": 364, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160330033904402432"], "text": "Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el suicida cobarde.\n\nProvecho con las consultor\u00edas. https://t.co/dQ38815iBI", "author_id": "3171735557"}, {"created_at": "2019-08-11T20:15:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9333, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/EmF3WROye6", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1159849288060399617", "display_url": "twitter.com/Lucidez_pe/sta\u2026"}]}, "id": "1160645941348773896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160645941348773896"], "text": "32 de 60 senadores y 108 de 180 diputados en el 85-90, m\u00e1s el cobarde suicida al mando, y dejaron el pa\u00eds hecho una basura y la econom\u00eda x los suelos.\n\u201cComo Europa\u201d, huevonazo... Mi Rottweiler ten\u00eda m\u00e1s inteligencia q este idiota https://t.co/EmF3WROye6", "author_id": "16129835", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159849288060399617"}]}, {"created_at": "2019-08-11T22:38:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.5279, "type": "Person", "normalized_text": "Drone"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.6332, "type": "Other", "normalized_text": "Virus"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.7813, "type": "Other", "normalized_text": "Ring"}, {"start": 174, "end": 189, "probability": 0.5486, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00faperDomingoCMLL"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 190, "tag": "S\u00faperDomingoCMLL"}]}, "id": "1160681951574888449", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160681951574888449"], "text": "Una reacci\u00f3n muy efectiva y espectacular fue la generada por Drone con tope suicida sobre Virus.  En el Ring, sus compa\u00f1eros complementan la accion empatando el combate.  \n\n#S\u00faperDomingoCMLL", "author_id": "932603948179054594"}, {"created_at": "2019-08-08T23:54:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 116, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/NoRIqDS0tB", "expanded_url": "https://bit.ly/2MNMWxO", "display_url": "bit.ly/2MNMWxO"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/jgE13rYExa", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1159613920870653952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgE13rYExa", "media_key": "13_1159613140029595649"}]}, "id": "1159613920870653952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 29, "like_count": 273, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1159613920870653952"], "text": "\u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del r\u00e9gimen de Maduro https://t.co/NoRIqDS0tB https://t.co/jgE13rYExa", "author_id": "133945128"}, {"created_at": "2019-08-11T16:37:30.000Z", "id": "1160591078359281665", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160591078359281665"], "text": "@JTrianaT ALERTA TODOS AQU\u00cd HAY UN SUICIDA.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JTrianaT", "id": "42558679"}]}, "author_id": "115660898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160235411915960320"}], "in_reply_to_user_id": "42558679"}, {"created_at": "2019-08-12T05:20:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9544, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1160783071786016768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160783071786016768"], "text": "A maioria dos filmes q a Netflix colocou esse m\u00eas no cat\u00e1logo, \u00e9 asi\u00e1tico", "author_id": "810858767646605312"}, {"created_at": "2019-08-12T03:39:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.6482, "type": "Organization", "normalized_text": "FGE"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.4071, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8001, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.9358, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/YBoFlyGvvL", "expanded_url": "http://bit.ly/2KupEvp", "display_url": "bit.ly/2KupEvp"}]}, "id": "1160757708116676608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160757708116676608"], "text": "Se suicida ex polic\u00eda municipal, se\u00f1alado por FGE-Veracruz de ser uno de los asesinos de la alcaldesa de Mixtla, Veracruz. https://t.co/YBoFlyGvvL", "author_id": "41925129"}, {"created_at": "2019-08-12T01:59:10.000Z", "id": "1160732426810855424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160732426810855424"], "text": "Cu\u00e1nto subi\u00f3 el riesgo pa\u00eds ya?", "author_id": "323984738"}, {"created_at": "2019-08-11T17:45:13.000Z", "id": "1160608119174639618", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160608119174639618"], "text": "Caralho kkkkkkkkkk https://t.co/KTYvW4xy75", "author_id": "814057150939099137", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/KTYvW4xy75", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T05:12:07.000Z", "id": "1160780985337671680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160780985337671680"], "text": "- Alem da sensibilidade emocional, tem a sensibilidade fisica. Todo mundo em casa me chama de maria das dores,desde crian\u00e7a eu tenho uns piti se meu cabelo nao ta preso bem, se tem um selo na roupa me incomodando, o sapato apertando meu dedinho\nEu surto, tudo me doi em dobro", "author_id": "79034741", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160780002318667778"}], "in_reply_to_user_id": "79034741", "geo": {"place_id": "00c2fdf73b6d914e"}}, {"created_at": "2019-08-10T21:56:48.000Z", "id": "1160309045124837377", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160309045124837377"], "text": "@RogerHalsted's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "author_id": "1275620544", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T02:51:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 82, "end": 96, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/8PqXoxrYn4", "expanded_url": "https://www.axios.com/trump-jeffrey-epstein-clinton-conspiracy-tweet-fd38c744-53a4-4f03-ac46-39c226181231.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=organic", "display_url": "axios.com/trump-jeffrey-\u2026"}]}, "id": "1160745539601874944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 9, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160745539601874944"], "text": "Trump retuitou Teoria de Conspira\u00e7\u00e3o paran\u00f3ica que envolve os Clinton na morte de Jeffrey Epstein, figur\u00e3o envolvido em esquema de pedofilia que se suicidou na cadeia. Membros de sua administra\u00e7\u00e3o: \u201cJ\u00e1 desistimos de tentar controlar essas coisas\u201d. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fhttps://t.co/8PqXoxrYn4", "author_id": "38799818"}, {"created_at": "2019-08-11T12:43:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.3205, "type": "Other", "normalized_text": "El Front\u00f3n"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.5208, "type": "Person", "normalized_text": "Lurigancho"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.5814, "type": "Place", "normalized_text": "Santa B\u00e1rbara"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.413, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.3142, "type": "Person", "normalized_text": "Mantilla"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "Mis Bagua"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/AYYk9Doj7p", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1160287469197299712", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "id": "1160532079781797899", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160532079781797899"], "text": "Seguro que bombardear El Front\u00f3n, Lurigancho, Santa B\u00e1rbara, Bagua, asesinando ciento de prisioneros, civiles y militares fue buena decisi\u00f3n. Implicados y culpables hist\u00f3ricos el Panz\u00f3n suicida, Mantilla, Mis Bagua y el Apra. MV jam\u00e1s claudicar\u00e1 cerrar ese congreso fujiaprista https://t.co/AYYk9Doj7p", "author_id": "1035560983715110912"}, {"created_at": "2019-08-12T05:02:16.000Z", "id": "1160778504201523200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160778504201523200"], "text": "Es una misi\u00f3n suicida https://t.co/csTS8WmuL9", "author_id": "184869366", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160778348378906624"}], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/csTS8WmuL9", "expanded_url": "https://twitter.com/astridgrra/status/1160778348378906624", "display_url": "twitter.com/astridgrra/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T05:01:39.000Z", "id": "1160778348378906624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 14, "like_count": 164, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1160778348378906624"], "text": "Hola, alguien se quiere enamorar de mi mente?", "author_id": "813548404475330560"}, {"created_at": "2019-08-12T04:40:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.6122, "type": "Organization", "normalized_text": "Gabinete"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.9146, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Garavano"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/lTLcYDO0rq", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2276548", "display_url": "lanacion.com.ar/2276548"}]}, "id": "1160772924284030978", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160772924284030978"], "text": "\u00bfSin cambios en el Gabinete?\n\nEsta gente es confesamente suicida.\n\nSaben bien que tienen que arrancar sacando por la ventana a Pe\u00f1a, Stanley, Garavano, y a todo el circuito progre que vol\u00f3 todo por los aires.\n\nhttps://t.co/lTLcYDO0rq", "author_id": "119169760"}, {"created_at": "2019-08-11T16:50:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 173, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Calder\u00f3n"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.5053, "type": "Organization", "normalized_text": "Barca"}]}, "id": "1160594443008905216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 15, "like_count": 82, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160594443008905216"], "text": "\u00bfQu\u00e9 es la vida? Un frenes\u00ed.\n\u00bfQu\u00e9 es la vida? Una ilusi\u00f3n,\nuna sombra, una ficci\u00f3n,\ny el mayor bien es peque\u00f1o:\nque toda la vida es sue\u00f1o,\ny los sue\u00f1os, sue\u00f1os son.\n\nCalder\u00f3n de la Barca.", "author_id": "261315357"}, {"created_at": "2019-08-10T14:26:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 155, "username": "AP", "id": "51241574"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/KIpGVtjXPa", "expanded_url": "http://apne.ws/lNitdqw", "display_url": "apne.ws/lNitdqw", "status": 200, "unwound_url": "https://apnews.com/d21dbca6949349b5a44629f40dd45280?utm_medium=AP_Noticias&utm_source=Twitter&utm_campaign=SocialFlow"}]}, "id": "1160195713227218945", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 62, "like_count": 201, "quote_count": 79}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195713227218945"], "text": "Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuales en Nueva York, informa a la @AP un exfuncionario policial https://t.co/KIpGVtjXPa", "author_id": "373490841"}, {"created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}]}, "id": "1159907808462196736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "author_id": "1073226183461011456"}, {"created_at": "2019-08-12T01:14:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.654, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/BDyoSJ0xCl", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1160721297464336384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BDyoSJ0xCl", "media_key": "3_1160721290153664513"}]}, "id": "1160721297464336384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 353, "like_count": 261, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1160721297464336384"], "text": "Muy linda la clausura de los Panamericanos, pero algui\u00e9n sabe si ya se repartieron todos los kits del friaje.\ud83d\udc47 https://t.co/BDyoSJ0xCl", "author_id": "281769300"}, {"created_at": "2019-08-12T03:18:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PPTenel13", "id": "3328795281"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1160752497289564160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160752497289564160"], "text": "@PPTenel13 @alferdez Puede ser un voto de advertencia para Macri, pero en la segunda vuelta yo creo que lo van a apoyar.\n\nSeria suicida votar por los que se robaron al pa\u00eds.", "author_id": "119213205", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160732375623577600"}], "in_reply_to_user_id": "3328795281"}, {"created_at": "2019-08-12T02:49:34.000Z", "id": "1160745109446635522", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 69, "like_count": 549, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1160745109446635522"], "text": "\u201cDesde hoy se termin\u00f3 en este pa\u00eds el concepto de grieta y venganza\u201d", "author_id": "273198805"}, {"created_at": "2019-08-12T00:36:58.000Z", "id": "1160711739060740096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160711739060740096"], "text": "El cristianismo ama al m\u00e1rtir al tiempo q odia al suicida. En el 1ro encuentra la virtud asc\u00e9tica de renuncia a lo material amen de un m\u00e1s all\u00e1 venturoso; en el 2do repudia la cobard\u00eda de aquel q se rehusa a reconciliarse con el supuesto sentido trascendental de la existencia.", "author_id": "204036100"}, {"created_at": "2019-08-12T01:39:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5735, "type": "Other", "normalized_text": "fanart"}, {"start": 165, "end": 179, "probability": 0.7201, "type": "Person", "normalized_text": "michelle hodkin"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/GZYzUBwRTI", "expanded_url": "https://twitter.com/fraryschreave/status/1160727585975885824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GZYzUBwRTI", "media_key": "3_1160727566241665024"}]}, "id": "1160727585975885824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 20, "like_count": 61, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727585975885824"], "text": "eu amo essa fanart pq eles t\u00e3o literalmente se pegando num funeral?????? que no caso \u00e9 do pai dele e ela matou e ele come\u00e7a a alucinar quando vai chupar ela????? ai michelle hodkin garota eu te venero https://t.co/GZYzUBwRTI", "author_id": "965223338690928647"}, {"created_at": "2019-08-12T04:43:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "id": "1160773866110758913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 116, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160773866110758913"], "text": "Que dir\u00eda Nisman ahora?", "author_id": "4855247537"}, {"created_at": "2019-08-11T22:45:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 86, "probability": 0.4862, "type": "Other", "normalized_text": "Jes\u00fas Mosquera"}, {"start": 105, "end": 120, "probability": 0.4961, "type": "Person", "normalized_text": "Sebasti\u00e1n Gamboa"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 55, "username": "FuerzaAereaCol", "id": "259905646"}]}, "id": "1160683682514055168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 275, "like_count": 624, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1160683682514055168"], "text": "Lamentamos la muerte de los integrantes\n@FuerzaAereaCol, T\u00e9cnico Subjefe Jes\u00fas Mosquera y T\u00e9cnico Cuarto Sebasti\u00e1n Gamboa y acompa\u00f1amos a sus familias en este momento de dolor.\nComenz\u00f3 ya la investigaci\u00f3n para determinar con exactitud la causa del accidente en el que fallecieron.", "author_id": "3246537749"}, {"created_at": "2019-08-12T04:21:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7247, "type": "Person", "normalized_text": "Clar\u00edn"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8301, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 238, "end": 247, "probability": 0.7017, "type": "Place", "normalized_text": "San Martin"}]}, "id": "1160768367843827714", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4344, "reply_count": 443, "like_count": 11412, "quote_count": 215}, "edit_history_tweet_ids": ["1160768367843827714"], "text": "No pudo ayudar Donald Trump a su amigo Macri. Ni Clar\u00edn, ni su aliado Bolsonaro. No pudo el FMI. Ni el gobierno brit\u00e1nico para robar el petr\u00f3leo de Malvinas. Hoy pudo el gran Pueblo Argentino: Hombres y mujeres por una Patria Grande como San Martin so\u00f1\u00f3, libre, justa, Soberana.", "author_id": "713028058207358976"}, {"created_at": "2019-08-12T04:30:12.000Z", "id": "1160770433240772608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160770433240772608"], "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 119, "tag": "tapuxado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Recifecapital", "id": "1136732586313752578"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "edcar1811", "id": "55269569"}]}, "text": "@Recifecapital @edcar1811 Palha\u00e7ada! Homem sem pau? Poupe-me, ele n\u00e3o \u00e9 ele, pq n\u00e3o tem pau e quer ser o pai! #tapuxado", "author_id": "43927158", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160669220935491584"}], "in_reply_to_user_id": "1136732586313752578"}, {"created_at": "2018-10-08T10:52:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1049251270022893574", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 93, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1049251270022893574"], "text": "Brasil no se suicida, no es Argentina", "author_id": "184841342", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}}, {"created_at": "2019-08-12T01:16:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9538, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.9321, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 214, "end": 215, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "BH"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Berr\u00edo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/GHERDC9usC", "expanded_url": "https://twitter.com/teofb/status/1160721767666786304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GHERDC9usC", "media_key": "3_1160721759433306112"}]}, "id": "1160721767666786304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 7, "like_count": 630, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160721767666786304"], "text": "Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganhou superioridade num\u00e9rica no meio. Se os zagueiros do Gr\u00eamio acompanhassem Arrascaeta, BH e Berr\u00edo estavam preparados para atacar as costas da defesa. https://t.co/GHERDC9usC", "author_id": "177517866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160721755889164288"}], "in_reply_to_user_id": "177517866"}, {"created_at": "2019-08-12T00:06:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Francisca"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pachy0210", "id": "150701414"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1160704079338672128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160704079338672128"], "text": "@pachy0210 @JorgeDCG @MartinVizcarraC Francisca no tienes vida propia , solo dependes de hablar de Alan Garc\u00eda,  El ya trascendi\u00f3 El ya no est\u00e1 presente!! Entendiste???", "author_id": "259406946", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160639882047438848"}], "in_reply_to_user_id": "150701414"}, {"created_at": "2019-08-12T03:52:21.000Z", "id": "1160760908630691841", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160760908630691841"], "text": "Epstein suicida, nello scandalo anche il principe Andrea - Il Sole 24 ORE https://t.co/FXwS699iZy https://t.co/Itu0HtnV7K", "author_id": "420351046", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/FXwS699iZy", "expanded_url": "https://stream24.ilsole24ore.com/video/mondo/epstein-suicida-scandalo-anche-principe-andrea/ACtPoIe?utm_term=Autofeed&utm_medium=TWSole24Ore&utm_source=Twitter#Echobox=1565572284", "display_url": "stream24.ilsole24ore.com/video/mondo/ep\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Itu0HtnV7K", "expanded_url": "https://twitter.com/sole24ore/status/1160760908630691841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Itu0HtnV7K", "media_key": "3_1160760906105741312"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T04:36:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 213, "probability": 0.5076, "type": "Place", "normalized_text": "Kagura"}]}, "id": "1160772129081700352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160772129081700352"], "text": "&gt; carecer de emociones. Las escond\u00eda profundamente. As\u00ed que sin m\u00e1s dilaci\u00f3n y sin si quiera contestar, quebr\u00f3 el contacto y la agarr\u00f3 de la mu\u00f1eca, emprendiendo de nuevo el camino, inconsciente de lo que Kagura empezaba a desarrollar. Cuando llegaron frente al barco, la liber\u00f3 &gt;", "author_id": "734837967055945732", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160772125852086272"}], "in_reply_to_user_id": "734837967055945732"}, {"created_at": "2019-08-10T14:15:13.000Z", "id": "1160192883418419201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 14, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192883418419201"], "text": "\u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (presuntamente) a muchos de \u201csus compis\u201d https://t.co/XFVSSGSGqq", "author_id": "13346352", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/XFVSSGSGqq", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/loc/celebrities/2018/12/09/5c093a53fc6c83e6798b4571.html", "display_url": "elmundo.es/loc/celebritie\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T18:44:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.9625, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 16, "end": 18, "probability": 0.824, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}, {"start": 136, "end": 152, "probability": 0.518, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme Sampaio"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.379, "type": "Person", "normalized_text": "Tito"}, {"start": 234, "end": 242, "probability": 0.5605, "type": "Person", "normalized_text": "Marighela"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/DDSFh03qKB", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10156691203848668&id=704213667", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "id": "1160260586372042753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160260586372042753"], "text": "As vi\u00favas do PT/PCC n\u00e3o p\u00e1ram de mentir, inventar  vers\u00f5es e cretinizar a hist\u00f3ria. Como esse d\u00e9bil mental aqui, vereador por Fortaleza Guilherme Sampaio. Deveriam contar que o suicida Frei Tito dedurou a rota dominicana que abrigava Marighela. https://t.co/DDSFh03qKB", "author_id": "9139562"}, {"created_at": "2019-08-12T04:21:13.000Z", "id": "1160768176550027265", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160768176550027265"], "text": "Unos votaron robo, mentira, narco y piquete pago. Otros idiotas morales acomodados votaron castigo, porque el bolsillo les doli\u00f3; total, como progres que son, la libertad y la rep\u00fablica les tiene sin cuidado. Juntitos lograron confirmar al mundo nuestra firme vocaci\u00f3n suicida.", "author_id": "2908523213"}, {"created_at": "2019-08-12T01:07:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.654, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}]}, "id": "1160719524322320385", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2892, "reply_count": 441, "like_count": 9303, "quote_count": 266}, "edit_history_tweet_ids": ["1160719524322320385"], "text": "\u00bfTe dejaron bombas Mauricio? Bueno. Sub\u00ed las jubilaciones, sac\u00e1 retenciones y ganancias. \nPag\u00e1 deuda adelantada.\nRegal\u00e1 las reservas a los que votamos cambiemos y d\u00e9jale todas las bombas a ellos. \nY suspend\u00e9 las obras. No las valoran.", "author_id": "361918752"}, {"created_at": "2019-08-12T03:57:57.000Z", "id": "1160762319955251200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160762319955251200"], "text": "revimos esquadr\u00e3o suicida hoje, continua p\u00e9ssimo", "author_id": "2858443116"}, {"created_at": "2019-08-11T04:00:17.000Z", "id": "1160400517031432197", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160400517031432197"], "text": "@Marcelvelazq @gorjeda @pavese @Angelpaezs Que miedo q con solo bachiller y titulo bamba d maestr\u00eda fue Ministro de Educacion x 5 a\u00f1os \ud83d\ude31\nDe los apristas ya no sorprende, pq el suicida nunca present\u00f3 nig\u00fan t\u00edtulo y tampoco hizo doctorado y se hac\u00eda llamar Dr.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Marcelvelazq", "id": "283221097"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "gorjeda", "id": "56245875"}, {"start": 23, "end": 30, "username": "pavese", "id": "14051600"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}]}, "author_id": "34761081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160250319760187392"}], "in_reply_to_user_id": "283221097"}, {"created_at": "2019-08-09T19:41:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8816, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1159912659757801472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159912659757801472"], "text": "Padre Fabio de Melo tendo que se retirar do twitter porque falou verdades sobre um assassino e foi duramente criticado. Ja t\u00e1 na hora mesmo de uma fiscaliza\u00e7\u00e3o mais rigorosa quanto a essas sa\u00eddas, porra o cara matou a filha, vai sair no dia dos pais pra comemorar o que???", "author_id": "362714824", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}}, {"created_at": "2019-08-12T02:10:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.6549, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "id": "1160735299128975363", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160735299128975363"], "text": "Yo quiero ver tw de gente suicida y que no la pone nunca no de gente pol\u00edtica", "author_id": "1730122536"}, {"created_at": "2019-08-12T04:27:06.000Z", "id": "1160769653158924288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160769653158924288"], "text": "Acompa\u00f1ando a los chicos a la estaci\u00f3n, est\u00e1bamos por cruzar en rojo y yo segu\u00eda caminando y hasta que uno no me gritaba me llevaba puesto el colectivo.", "author_id": "300425719"}, {"created_at": "2019-08-12T04:20:54.000Z", "id": "1160768095297953792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160768095297953792"], "text": "@halbberto007 Cu\u00e1les viste ? :)))", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "halbberto007", "id": "3975840195"}]}, "author_id": "56533205", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160767808277483520"}], "in_reply_to_user_id": "3975840195"}, {"created_at": "2019-08-11T17:30:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 36, "tag": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 82, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/kOPCjqzGPX", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1160378050153988096", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "id": "1160604397451132929", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160604397451132929"], "text": "El \u00fanico muerto a ra\u00edz de #Odebrecht ha sido el cobarde suicida de @AlanGarciaPeru https://t.co/kOPCjqzGPX", "author_id": "257161903", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160378050153988096"}]}, {"created_at": "2019-08-11T21:40:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/llbfT2MCSz", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "id": "1160667354793172993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160667354793172993"], "text": "Caso de Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores y se suicida en su celda, me recuerda al caso de Alan Garc\u00eda, todo su entorno sab\u00eda que era un delincuente, pero no era el \u00fanico, por eso a varios les conven\u00eda m\u00e1s su suicidio. https://t.co/llbfT2MCSz", "author_id": "1880232974"}, {"created_at": "2019-08-12T02:24:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4868, "type": "Person", "normalized_text": "Yankee"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/zHEQ9mBJMu", "expanded_url": "https://twitter.com/maikelin67/status/1160738872956981248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zHEQ9mBJMu", "media_key": "3_1160738866833309705"}]}, "id": "1160738872956981248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 8, "like_count": 52, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1160738872956981248"], "text": "Y seguiremos robando, total, cuando Argentina llegue a ser la nueva Cuba o Venezuela, le echamos la culpa al imper\u00edalismo Yankee y listo. https://t.co/zHEQ9mBJMu", "author_id": "104304989"}, {"created_at": "2019-08-11T21:15:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.4109, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar"}, {"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5399, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/4PP3EXXujv", "expanded_url": "https://twitter.com/An0nAKn0wledge/status/1160366453662658561", "display_url": "twitter.com/An0nAKn0wledge\u2026"}]}, "id": "1160661146027929603", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160661146027929603"], "text": "Otro ccaso Bar Espa\u00f1a, pero aqu\u00ed ni se investiga ni se suicida nadie. Ya veremos la lista d hijoputas que sale d todo esto. https://t.co/4PP3EXXujv", "author_id": "2886714609", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160366453662658561"}]}, {"created_at": "2019-08-11T04:51:54.000Z", "id": "1160413507973799936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160413507973799936"], "text": "Ustedes no conocen el significado de esa palabra. Si fuera as\u00ed, ya estuvieran bajo tierra como el cobarde suicida. Papel\u00f3n el del narcoindultador pidiendo asilo por ser perseguido pol\u00edtico!! Y al final el angelito, se mat\u00f3. Papel\u00f3n el de ustedes pobres diablos. https://t.co/ZoGfHtkP5p", "author_id": "268580914", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160406884068864001"}], "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/ZoGfHtkP5p", "expanded_url": "https://twitter.com/nidiavilchez/status/1160406884068864001", "display_url": "twitter.com/nidiavilchez/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-11T23:41:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/5F73ccr0HU", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvGutierrezCue/status/1160631717054550016", "display_url": "twitter.com/AlvGutierrezCu\u2026"}]}, "id": "1160697840999514112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160697840999514112"], "text": "\u00bfQu\u00e9 puede hablar de verg\u00fcenza este sinverg\u00fcenza?\nHumala trajo mucha escoria al congreso, este sujeto entre ellos, con antecedentes por tr\u00e1fico de personas y despu\u00e9s por usar personal del congreso para labores dom\u00e9sticas.\nAhora se hace el estrecho. https://t.co/5F73ccr0HU", "author_id": "127946842", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160631717054550016"}]}, {"created_at": "2019-08-11T05:36:05.000Z", "id": "1160424625827921920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160424625827921920"], "text": "@Marcelvelazq @ocram @gorjeda @pavese @Angelpaezs Y as\u00ed fue ministro de educaci\u00f3n", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Marcelvelazq", "id": "283221097"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "ocram", "id": "3369151"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "gorjeda", "id": "56245875"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "pavese", "id": "14051600"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}]}, "author_id": "848299754832449536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160250319760187392"}], "in_reply_to_user_id": "283221097"}, {"created_at": "2019-08-12T02:04:53.000Z", "id": "1160733866505703424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160733866505703424"], "text": "Cara n\u00e3o sai da minha cabe\u00e7a essa menina que se matou, mds \ud83d\ude2a", "author_id": "893583100764139520", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-08-11T16:08:41.000Z", "id": "1160583828408340480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160583828408340480"], "text": "@Marcelvelazq @caBASAURIg @gorjeda @pavese @Angelpaezs Osea ese apesta como el suicida...?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Marcelvelazq", "id": "283221097"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "caBASAURIg", "id": "838113931"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "gorjeda", "id": "56245875"}, {"start": 35, "end": 42, "username": "pavese", "id": "14051600"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}]}, "author_id": "2180525880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160250319760187392"}], "in_reply_to_user_id": "283221097"}, {"created_at": "2019-08-11T14:30:00.000Z", "id": "1160558992965459968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160558992965459968"], "text": "@alicecaymmi @linndaquebrada \u00c9 foda que ainda tem OPRIMIDO achando isso bom como se essa \u00e1gua n\u00e3o fosse bater na bunda de todo mundo.\n\nQuiseram caos sem perceber que caos n\u00e3o escolhe v\u00edtima. O brasileiro m\u00e9dio tem sede de apocalipse, \u00e9 masoquista em nivel suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alicecaymmi", "id": "36595421"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "linndaquebrada", "id": "808827182571286528"}]}, "author_id": "52503080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160175375139426304"}], "in_reply_to_user_id": "36595421"}, {"created_at": "2019-08-12T01:38:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.599, "type": "Person", "normalized_text": "viseryon"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.5728, "type": "Person", "normalized_text": "night king"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.3412, "type": "Place", "normalized_text": "drogon"}]}, "id": "1160727286561366017", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727286561366017"], "text": "\" ainn ela nem chorou com a morte do viseryon \"\n\nAt\u00e9 pq se ela chorasse naquele momento a pr\u00f3xima flecha do night king seria no drogon e matariam todos na miss\u00e3o suicida, caso isso acontecesse seu personagem fav j\u00e1 estaria morto como todos os habitantes de westeros,", "author_id": "960578839465295873"}, {"created_at": "2019-08-11T16:39:06.000Z", "id": "1160591479582199808", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160591479582199808"], "text": "Un attimo di attenzione per favore. Se Salvini abbandona la nave perch\u00e8 se la vuole prendere tutta, non trovate che sia normale che qualcuno cerchi di salvarla e poi combatterlo? Siamo mica a pettinare le bambole? Avrebbe detto qualcuno della ditta.....", "author_id": "864091044329259008"}, {"created_at": "2019-08-12T00:17:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.6855, "type": "Other", "normalized_text": "PASO2019"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9883, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "PASO2019"}]}, "id": "1160706809495265281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160706809495265281"], "text": "#PASO2019  ojal\u00e1 Trump el fondo nos destroze  nos merecemos  y eso y mas el d\u00f3lar no pararlo m\u00e1s dejarlo que suba libre y  que seamos Venezuela  que se nos castigue por la cantidad de argentinos que eligen el populismo  quer\u00e9s choripan comerlo ahora van a pasar hambre", "author_id": "2369072109"}, {"created_at": "2019-08-12T02:15:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Cerati"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/oL8QxYdIAX", "expanded_url": "http://bit.ly/CCm_GC", "display_url": "bit.ly/CCm_GC", "unwound_url": "http://bit.ly/CCm_GC"}]}, "id": "1160736654157590528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 262, "like_count": 1185, "quote_count": 42}, "edit_history_tweet_ids": ["1160736654157590528"], "text": "Abro hilo con frases de canciones de Gustavo Cerati. \u00a1Empiezo yo!\n\n\u201cNo es soberbia, es amor. Poder decir adi\u00f3s, es crecer...\u201d\nhttps://t.co/oL8QxYdIAX", "author_id": "262951508"}, {"created_at": "2019-08-12T03:27:26.000Z", "id": "1160754640822120448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160754640822120448"], "text": "@tattianac5 Quien ser\u00eda el responsable de esa  idea suicida.. Esos chamos no ten\u00edan ninguna seguridad! Solo se aferraban a la bandera con sus manos. Dios santo\ud83d\ude22\ud83d\ude31", "author_id": "1883039569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160724733492629504"}], "in_reply_to_user_id": "349816850"}, {"created_at": "2019-08-11T17:05:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.6966, "type": "Person", "normalized_text": "CRIAN\u00c7A"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/LRTs4v0pa5", "expanded_url": "https://twitter.com/hobiseaw/status/1160330168281567232/video/1", "display_url": "twitter.com/hobiseaw/statu\u2026"}]}, "id": "1160598044406099968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15330, "reply_count": 1067, "like_count": 62534, "quote_count": 2667}, "edit_history_tweet_ids": ["1160598044406099968"], "text": "EU TO BERRANDO COM A CRIAN\u00c7A \n\nSOCORROOOOOO \n https://t.co/LRTs4v0pa5", "author_id": "432983617"}, {"created_at": "2019-08-12T04:04:44.000Z", "id": "1160764027678670849", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160764027678670849"], "text": "@CadOQueiroz2 @tesoureirosdoJB Olha a\u00ed a autonomia para roubar \nhttps://t.co/LlNf2xpnZI", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CadOQueiroz2", "id": "1156677577681059843"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "tesoureirosdoJB", "id": "721906177790107648"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/LlNf2xpnZI", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/pf-indicia-filho-de-reitor-morto-mais-22-por-desvios-de-verbas-em-cursos-distancia-da-ufsc-22623401", "display_url": "oglobo.globo.com/brasil/pf-indi\u2026"}]}, "author_id": "133771640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160761950156021760"}], "in_reply_to_user_id": "1156677577681059843"}, {"created_at": "2019-08-12T04:07:47.000Z", "id": "1160764795664158720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160764795664158720"], "text": "Talvez as minha id\u00e9ias merdas de suicida pare\u00e7am uma sa\u00edda agr...", "author_id": "1106969436781772800"}, {"created_at": "2019-08-12T04:07:12.000Z", "id": "1160764647353532421", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160764647353532421"], "text": "@Desrregulacion1 @AdamsCuerdo @By_pizza0 @AnaDeBsAs3 @Fleurdelys1122 @miniinferno1 @MCianciardo @Mrcldb @MRCE_44 @Lamoscahumana1 @MayorBWPayne @elenas33_elena @Oh_Canada2017 @marcosyanki @lucasvassili @Fcab110 @bigsledge2 bueno..ponele..fue una estrategia..perdio pero gano..o sea..no importa..yo estoy hablando de las razones de porque \"la gente eligio para presidente a de la rua en 1999\"", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "AdamsCuerdo", "id": "1119676547420622848"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "AnaDeBsAs3", "id": "1136268654683799553"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "Fleurdelys1122", "id": "893247515889459201"}, {"start": 69, "end": 82, "username": "miniinferno1", "id": "979874976399577088"}, {"start": 83, "end": 95, "username": "MCianciardo", "id": "1219276813035278336"}, {"start": 96, "end": 103, "username": "Mrcldb", "id": "1043379364488994816"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "MRCE_44", "id": "926883779490312193"}, {"start": 113, "end": 128, "username": "Lamoscahumana1", "id": "850765676788822022"}, {"start": 129, "end": 142, "username": "MayorBWPayne", "id": "1380422640"}, {"start": 143, "end": 158, "username": "elenas33_elena", "id": "928162907187167233"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "Oh_Canada2017", "id": "931713513436823552"}, {"start": 187, "end": 200, "username": "lucasvassili", "id": "2897472238"}, {"start": 201, "end": 209, "username": "Fcab110", "id": "1035741346089394176"}, {"start": 210, "end": 221, "username": "bigsledge2", "id": "3346161694"}]}, "author_id": "929217722583605250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160764159665070080"}], "in_reply_to_user_id": "953099160726790144"}, {"created_at": "2019-08-12T02:27:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.3862, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9048, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.8576, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}]}, "id": "1160739630574161920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160739630574161920"], "text": "[SPOILER ALERT] si gana FF\n-desaparece el campo\n-Venezuela un poroto\n-en 2021 misteriosamente Albert se suicida", "author_id": "484998420"}], "places": [{"full_name": "\ub300\ud55c\ubbfc\uad6d \uc0ac\uc0c1\uad6c", "id": "00c2fdf73b6d914e"}, {"full_name": "Tlalpan, Distrito Federal", "id": "2a376531dff3d76a"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Buenos Aires, Argentina", "id": "4afa2757051c5192"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "Balne\u00e1rio Gaivota, Brasil", "id": "efc410a690116c84"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}]}, "errors": [{"value": "1126926731481362432", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1126926731481362432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1126926731481362432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160828855852109824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160828855852109824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160828855852109824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160744019439185922", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160744019439185922", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160744019439185922].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "53672896", "value": "53672896", "detail": "User has been suspended: [53672896].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160777874158153729", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160777874158153729", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160777874158153729].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "488684786", "value": "488684786", "detail": "User has been suspended: [488684786].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160822503054426112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160822503054426112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160822503054426112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "869528706833928192", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [869528706833928192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "869528706833928192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160823934331359233", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160823934331359233].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160823934331359233", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2722890563", "value": "2722890563", "detail": "User has been suspended: [2722890563].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160744921097281536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160744921097281536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160744921097281536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "53672896", "value": "53672896", "detail": "User has been suspended: [53672896].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160777874158153729", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160777874158153729", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160777874158153729].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1289789774", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1289789774].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1289789774", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160810432086630400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160810432086630400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160810432086630400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160809655913857025", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160809655913857025", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160809655913857025].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "714300150185721856", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [714300150185721856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "714300150185721856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160794381000957952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160794381000957952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160794381000957952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160727884652265472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160727884652265472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160727884652265472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160604873840300034", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160604873840300034].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160604873840300034", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1152409172350296064", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1152409172350296064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1152409172350296064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160785495288422400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160785495288422400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160785495288422400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160735199161966593", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160735199161966593].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160735199161966593", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160776046196789248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160776046196789248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160776046196789248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160735199161966593", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160735199161966593].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160735199161966593", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1069718867428171781", "value": "1069718867428171781", "detail": "User has been suspended: [1069718867428171781].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160762542618226689", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160762542618226689", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160762542618226689].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160739054817808385", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160739054817808385].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160739054817808385", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160760423190282241", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160760423190282241", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160760423190282241].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1160834143397326848", "oldest_id": "1160761386819039233", "result_count": 429, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2yl7ds6snduc9azughx7e0nz98d"}}