{"data": [{"text": "RT @SaludSPPS: El lema de este a\u00f1o hace un llamado a trabajar juntos para cambiar la actitud frente a las enfermedades mentales y el compor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:19:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SaludSPPS", "id": "463014303"}]}, "author_id": "838795561", "edit_history_tweet_ids": ["1171473290604363777"], "id": "1171473290604363777", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471268140343296"}]}, {"text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T17:19:25.000Z", "author_id": "155009798", "edit_history_tweet_ids": ["1171473261491736576"], "id": "1171473261491736576", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}]}, {"text": "RT @CCNews__: De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan important\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:19:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "995834067177345026", "edit_history_tweet_ids": ["1171473241321304065"], "id": "1171473241321304065", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171458057773076481"}]}, {"text": "muy suicida comer nutella con dolor de muela", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:18:56.000Z", "author_id": "1115301441646792704", "edit_history_tweet_ids": ["1171473140716732416"], "id": "1171473140716732416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:18:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "author_id": "979264586", "edit_history_tweet_ids": ["1171473133833863169"], "id": "1171473133833863169", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}]}, {"text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:18:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "author_id": "220856849", "edit_history_tweet_ids": ["1171473115064356866"], "id": "1171473115064356866", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}]}, {"text": "RT @jaluengolatorre: Suicidio y adolescencia: las relaciones entre acoso y comportamiento\nsuicida. \n10 de septiembre, D\u00eda Mundial para la p\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:18:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaluengolatorre", "id": "2213832768"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}]}, "author_id": "416630846", "edit_history_tweet_ids": ["1171473011850874884"], "id": "1171473011850874884", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171298423628292098"}]}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T17:18:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "author_id": "1160809154459635712", "edit_history_tweet_ids": ["1171472982721490944"], "id": "1171472982721490944", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:18:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "962844968623792128", "edit_history_tweet_ids": ["1171472961456332808"], "id": "1171472961456332808", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "@EncontroFatima Meu irm\u00e3o se suicidou em 2016 at\u00e9 hoje nos perguntamos porque?", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T17:18:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "596789525", "author_id": "1171470448942432258", "edit_history_tweet_ids": ["1171472957111037953"], "id": "1171472957111037953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171439806850596865"}]}, {"text": "@albertochicote El Durum suicida, jajaja", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:18:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "albertochicote", "id": "102646663"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4538, "type": "Person", "normalized_text": "Durum"}]}, "in_reply_to_user_id": "102646663", "author_id": "996345821363830784", "edit_history_tweet_ids": ["1171472913834229760"], "id": "1171472913834229760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171422176915804160"}]}, {"text": "RT @SaludSPPS: El lema de este a\u00f1o hace un llamado a trabajar juntos para cambiar la actitud frente a las enfermedades mentales y el compor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:17:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SaludSPPS", "id": "463014303"}]}, "author_id": "388656163", "edit_history_tweet_ids": ["1171472883798794240"], "id": "1171472883798794240", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471268140343296"}]}, {"text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T17:17:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "author_id": "3034994551", "edit_history_tweet_ids": ["1171472805235322880"], "id": "1171472805235322880", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"text": "RT @tnbhoenix: @PedrolvaroCabr1 gente, ele se matou. eu s\u00f3 pe\u00e7o que orem pela alma dele.\n\u00c1lvaro foi uma das melhores pessoas q eu tive o pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T17:17:26.000Z", "author_id": "1639248710", "edit_history_tweet_ids": ["1171472763736875008"], "id": "1171472763736875008", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291803120783362"}]}, {"text": "RT @AbogadosCrist: En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, PSOE y Ciudadanos podr\u00edan haber intentado acelerar la aprobaci\u00f3n de m\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:17:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AbogadosCrist", "id": "849969704"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.6799, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.5562, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.3102, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "author_id": "1087484975283359744", "edit_history_tweet_ids": ["1171472758347157505"], "id": "1171472758347157505", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471020718350337"}]}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T17:17:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "author_id": "2786998051", "edit_history_tweet_ids": ["1171472709701660674"], "id": "1171472709701660674", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:16:59.000Z", "author_id": "914456384598675456", "edit_history_tweet_ids": ["1171472652201914370"], "id": "1171472652201914370", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:16:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "162902778", "edit_history_tweet_ids": ["1171472645897895937"], "id": "1171472645897895937", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:16:50.000Z", "author_id": "750313979554258944", "edit_history_tweet_ids": ["1171472614025334784"], "id": "1171472614025334784", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:16:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "141568302", "edit_history_tweet_ids": ["1171472533771583491"], "id": "1171472533771583491", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:16:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "1037004962826526720", "edit_history_tweet_ids": ["1171472531452092417"], "id": "1171472531452092417", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "RT @marthadebayle: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, y al a\u00f1o, cerca de 800 mil. #DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:16:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 129, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "79355270", "edit_history_tweet_ids": ["1171472527220035585"], "id": "1171472527220035585", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471682491412481"}]}, {"text": "RT @soyprogresista: @merv59 @JosePar65066605 El gobierno est\u00e1 jugando con fuego, y terminar\u00e1 quemando a toda la naci\u00f3n por sus putos capric\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:16:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "soyprogresista", "id": "1093611438910959616"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "merv59", "id": "2881162246"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "JosePar65066605", "id": "1046962915692228608"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5071, "type": "Person", "normalized_text": "capric"}]}, "author_id": "731983613353439232", "edit_history_tweet_ids": ["1171472514872037376"], "id": "1171472514872037376", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428879996579840"}]}, {"text": "RT @_esther_sanz: Un aut\u00e9ntico suicida no dar\u00e1 se\u00f1ales previas en la mayor parte de los casos. Precisamente porque de lo que huye es de ser\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:16:16.000Z", "author_id": "1053559182", "edit_history_tweet_ids": ["1171472469258985474"], "id": "1171472469258985474", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171338298939387904"}]}, {"text": "RT @jorgecura1070: Cinco se\u00f1ales para detectar el riesgo suicida https://t.co/1oXZ61zWmh", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:15:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorgecura1070", "id": "195395453"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1oXZ61zWmh", "expanded_url": "http://www.zonacero.com/generales/cinco-senales-para-detectar-el-riesgo-suicida-134194", "display_url": "zonacero.com/generales/cinc\u2026"}]}, "author_id": "803054006", "edit_history_tweet_ids": ["1171472391089750019"], "id": "1171472391089750019", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171461355775254529"}]}, {"text": "RT @ViniciusNader: Terceira temporada de 13 reasons why se apoia no batido \"quem matou?\". Cr\u00edtica de Adriana Izel no blog Pr\u00f3ximo Cap\u00edtulo!\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T17:15:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ViniciusNader", "id": "1485037909"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.7189, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Izel"}]}, "author_id": "67150902", "edit_history_tweet_ids": ["1171472366288822274"], "id": "1171472366288822274", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471246174736386"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:15:41.000Z", "author_id": "453105384", "edit_history_tweet_ids": ["1171472323334946817"], "id": "1171472323334946817", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "@marthadebayle y que hacer con la familia cu\u00e1ndo unos de los integrantes se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:15:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "in_reply_to_user_id": "14689728", "author_id": "133331749", "edit_history_tweet_ids": ["1171472292250935298"], "id": "1171472292250935298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @marthadebayle: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, y al a\u00f1o, cerca de 800 mil. #DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:15:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 129, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "1005096008450301952", "edit_history_tweet_ids": ["1171472285347147777"], "id": "1171472285347147777", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471682491412481"}]}, {"text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:15:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "author_id": "583917863", "edit_history_tweet_ids": ["1171472283572916227"], "id": "1171472283572916227", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:15:21.000Z", "author_id": "343520443", "edit_history_tweet_ids": ["1171472239335636992"], "id": "1171472239335636992", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo dando un promedio de 800.00 por a\u00f1o. Las enfermedades mentales como depresi\u00f3n, trastorno de ansiedad y dem\u00e1s no son un Tab\u00fa, son una realidad y matan... https://t.co/Faq0A8ycM8", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:15:19.000Z", "author_id": "146185979", "edit_history_tweet_ids": ["1171472230166884355"], "id": "1171472230166884355", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/Faq0A8ycM8", "expanded_url": "https://twitter.com/jlindao97/status/1171472230166884355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Faq0A8ycM8", "media_key": "3_1171472199380660225"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/Faq0A8ycM8", "expanded_url": "https://twitter.com/jlindao97/status/1171472230166884355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Faq0A8ycM8", "media_key": "3_1171472206632669184"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/Faq0A8ycM8", "expanded_url": "https://twitter.com/jlindao97/status/1171472230166884355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Faq0A8ycM8", "media_key": "3_1171472214564073477"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/Faq0A8ycM8", "expanded_url": "https://twitter.com/jlindao97/status/1171472230166884355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Faq0A8ycM8", "media_key": "3_1171472222457696259"}]}}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:15:19.000Z", "author_id": "2784157618", "edit_history_tweet_ids": ["1171472229273493506"], "id": "1171472229273493506", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "@Cinemascomics Que una mujer lleve el 007 no es problema, ya que es s\u00f3lo un c\u00f3digo entregado a una clase de agente para misi\u00f3n suicida, ahora que se llame jamie o jane bien, ah\u00ed si habr\u00eda problemas, pero hay quien s\u00f3lo quiere ver arder el mundo", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:15:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 159, "probability": 0.7921, "type": "Person", "normalized_text": "jamie"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.4261, "type": "Person", "normalized_text": "jane"}]}, "in_reply_to_user_id": "36660545", "author_id": "523639925", "edit_history_tweet_ids": ["1171472226089984000"], "id": "1171472226089984000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171159089302450179"}]}, {"text": "\u00a1Im\u00e1genes fuertes!  Mujer se suicida en Tijuana: se lanza desde un s\u00e9ptimo piso | \u00c1ngulo 7 https://t.co/M0sdDyyMqZ", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:15:16.000Z", "author_id": "1342197398", "edit_history_tweet_ids": ["1171472220318662657"], "id": "1171472220318662657", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8233, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngulo 7"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/M0sdDyyMqZ", "expanded_url": "http://ow.ly/vPhw30pvx1M", "display_url": "ow.ly/vPhw30pvx1M", "status": 200, "unwound_url": "https://www.angulo7.com.mx/2019/09/09/mujer-se-suicida-en-tijuana-se-lanza-desde-un-septimo-piso/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "a torcida da carol se matou de votar nesse pared\u00e3o os mutir\u00f5es bombando 24 horas pra vim gente falar que a carol s\u00f3 ficou em primeiro pq a torcida da hariany votou nela kkkkkkkkk o auge https://t.co/ibJQR5Q1pZ", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T17:15:15.000Z", "author_id": "2166048679", "edit_history_tweet_ids": ["1171472213817446400"], "id": "1171472213817446400", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "carol"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "carol"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.9022, "type": "Person", "normalized_text": "hariany"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/ibJQR5Q1pZ", "expanded_url": "https://twitter.com/gabxtuita/status/1171464614493605888", "display_url": "twitter.com/gabxtuita/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @marthadebayle: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, y al a\u00f1o, cerca de 800 mil. #DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:15:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 129, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "268059830", "edit_history_tweet_ids": ["1171472209803534338"], "id": "1171472209803534338", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471682491412481"}]}, {"text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:15:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}, "author_id": "2954958441", "edit_history_tweet_ids": ["1171472197400940550"], "id": "1171472197400940550", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}]}, {"text": "RT @AbogadosCrist: En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, PSOE y Ciudadanos podr\u00edan haber intentado acelerar la aprobaci\u00f3n de m\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:14:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AbogadosCrist", "id": "849969704"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.6799, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.5562, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.3102, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "author_id": "2607937482", "edit_history_tweet_ids": ["1171472092182695938"], "id": "1171472092182695938", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471020718350337"}]}, {"text": "RT @marthadebayle: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, y al a\u00f1o, cerca de 800 mil. #DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:14:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 129, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "175087884", "edit_history_tweet_ids": ["1171472051212734464"], "id": "1171472051212734464", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471682491412481"}]}, {"text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:14:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "author_id": "178637707", "edit_history_tweet_ids": ["1171472040626282497"], "id": "1171472040626282497", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}]}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. - - https://t.co/COXS6CX8G7 via @Shareaholic", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:14:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 97, "username": "Shareaholic", "id": "791635"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/COXS6CX8G7", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2AbMLEN", "display_url": "go.shr.lc/2AbMLEN"}]}, "author_id": "318954176", "edit_history_tweet_ids": ["1171472028508942336"], "id": "1171472028508942336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @paulamonroyt: #WorldSuicidePreventionDay Nunca tome tan en serio este fen\u00f3meno hasta me arrebato a alguien que amaba. \u00bfUstedes sab\u00edan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:14:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "paulamonroyt", "id": "281740972"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 44, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 43, "probability": 0.7544, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "author_id": "1017535224492720128", "edit_history_tweet_ids": ["1171472026755710976"], "id": "1171472026755710976", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171444945242087430"}]}, {"text": "RT @AbogadosCrist: En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, PSOE y Ciudadanos podr\u00edan haber intentado acelerar la aprobaci\u00f3n de m\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:14:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AbogadosCrist", "id": "849969704"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.6799, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.5562, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.3102, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "author_id": "104539563", "edit_history_tweet_ids": ["1171472017641443328"], "id": "1171472017641443328", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471020718350337"}]}, {"text": "A OMS divulgou estat\u00edsticas alarmantes: a cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo. Em Teresina, temos a Lei n\u00ba 5065, cujo projeto foi de nossa autoria, que disp\u00f5e sobre a ado\u00e7\u00e3o de medidas nas escolas municipais para discuss\u00e3o do tema. Precisamos debater o assunto! https://t.co/6DVU5o6lkq", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T17:14:23.000Z", "author_id": "764141279274033152", "edit_history_tweet_ids": ["1171471995495567362"], "id": "1171471995495567362", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.8217, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/6DVU5o6lkq", "expanded_url": "https://twitter.com/deolindo_moura/status/1171471995495567362/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6DVU5o6lkq", "media_key": "3_1171471988465909760"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:14:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "1107769243", "edit_history_tweet_ids": ["1171471985936699397"], "id": "1171471985936699397", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "RT @saludmentalcyl: La conducta #suicida no es valiente ni cobarde, est\u00e1 vinculada a un alt\u00edsimo grado de #sufrimiento de la persona #suici\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:14:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "saludmentalcyl", "id": "964934780"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 40, "tag": "suicida"}, {"start": 106, "end": 118, "tag": "sufrimiento"}]}, "author_id": "465809483", "edit_history_tweet_ids": ["1171471953057611777"], "id": "1171471953057611777", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171385460159107073"}]}, {"text": "RT @marthadebayle: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, y al a\u00f1o, cerca de 800 mil. #DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:14:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 129, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "109396736", "edit_history_tweet_ids": ["1171471946757754880"], "id": "1171471946757754880", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471682491412481"}]}, {"text": "RT @echegaray_mili: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:14:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "echegaray_mili", "id": "950455831836942336"}]}, "author_id": "810988834200702980", "edit_history_tweet_ids": ["1171471940931899395"], "id": "1171471940931899395", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407137924423681"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:14:09.000Z", "author_id": "616343815", "edit_history_tweet_ids": ["1171471935697379331"], "id": "1171471935697379331", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @marthadebayle: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, y al a\u00f1o, cerca de 800 mil. #DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:14:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 129, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "3272471678", "edit_history_tweet_ids": ["1171471921713598465"], "id": "1171471921713598465", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471682491412481"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:14:01.000Z", "author_id": "936312348729597953", "edit_history_tweet_ids": ["1171471905808715776"], "id": "1171471905808715776", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @marthadebayle: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, y al a\u00f1o, cerca de 800 mil. #DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:14:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 129, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "126184420", "edit_history_tweet_ids": ["1171471903220887555"], "id": "1171471903220887555", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471682491412481"}]}, {"text": "Era 2004 ou 2005, dezenas de discuss\u00f5es inf\u00e9rteis na EBD sobre destino do suicida. A hist\u00f3ria \u00e9 longa, mas \"termina\" comigo ao lado de um policial, olhando sem respostas o corpo do Fabio, um dos mais palha\u00e7os da turma, pendurado no len\u00e7ol em seu apartamento. #SetembroAmarelo", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T17:13:53.000Z", "author_id": "15857979", "edit_history_tweet_ids": ["1171471869662203904"], "id": "1171471869662203904", "entities": {"hashtags": [{"start": 259, "end": 275, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.3978, "type": "Organization", "normalized_text": "EBD"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.729, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio"}, {"start": 260, "end": 274, "probability": 0.7183, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @marthadebayle: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, y al a\u00f1o, cerca de 800 mil. #DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:13:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 129, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "88528851", "edit_history_tweet_ids": ["1171471828776128514"], "id": "1171471828776128514", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471682491412481"}]}, {"text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:13:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}, "author_id": "4194375999", "edit_history_tweet_ids": ["1171471818294616064"], "id": "1171471818294616064", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}]}, {"text": "RT @fcallejas1: Recordacion...Ma\u00f1ana 11 de Septiembre se cumplen 18 a\u00f1os del ataque suicida a las Torres Gemelas en el World Trade Center,p\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:13:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fcallejas1", "id": "262674161"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.4415, "type": "Other", "normalized_text": "Torres Gemelas"}, {"start": 119, "end": 136, "probability": 0.4766, "type": "Other", "normalized_text": "World Trade Center"}]}, "author_id": "262674161", "edit_history_tweet_ids": ["1171471801567739906"], "id": "1171471801567739906", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471472180617219"}]}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. \nEs la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.\nLos suicidios pueden evitarse: la atenci\u00f3n temprana es la clave \n\n#PsicologiaUNAM #FacultadDePsicologiaUNAM #10Sep #DiaMundialPrevencionSuicidio \n\nhttps://t.co/aa1rGBs3AW", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:13:28.000Z", "author_id": "1170006675706826752", "edit_history_tweet_ids": ["1171471764850823168"], "id": "1171471764850823168", "entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 188, "tag": "PsicologiaUNAM"}, {"start": 189, "end": 214, "tag": "FacultadDePsicologiaUNAM"}, {"start": 215, "end": 221, "tag": "10Sep"}, {"start": 222, "end": 251, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 187, "probability": 0.6182, "type": "Other", "normalized_text": "PsicologiaUNAM"}, {"start": 190, "end": 213, "probability": 0.5701, "type": "Other", "normalized_text": "FacultadDePsicologiaUNAM"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/aa1rGBs3AW", "expanded_url": "http://www.unamglobal.unam.mx/?p=72586", "display_url": "unamglobal.unam.mx/?p=72586"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @marthadebayle: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, y al a\u00f1o, cerca de 800 mil. #DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:13:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 129, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "448140017", "edit_history_tweet_ids": ["1171471754851602433"], "id": "1171471754851602433", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471682491412481"}]}, {"text": "RT @HassonJacques: M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, no cuenta con un \u00fanico n\u00famero nacional de l\u00ednea directa de suicido. Sin embargo existen diversos Institutos de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:13:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HassonJacques", "id": "2902627649"}]}, "author_id": "1671372744", "edit_history_tweet_ids": ["1171471723364929538"], "id": "1171471723364929538", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439213897584640"}]}, {"text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, y al a\u00f1o, cerca de 800 mil. #DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:13:08.000Z", "author_id": "14689728", "edit_history_tweet_ids": ["1171471682491412481"], "id": "1171471682491412481", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 110, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 109, "probability": 0.5395, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:12:58.000Z", "author_id": "536574741", "edit_history_tweet_ids": ["1171471638300217345"], "id": "1171471638300217345", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:12:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "1520733805", "edit_history_tweet_ids": ["1171471631790723073"], "id": "1171471631790723073", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:12:52.000Z", "author_id": "303393965", "edit_history_tweet_ids": ["1171471615206424581"], "id": "1171471615206424581", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T17:12:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "author_id": "231058967", "edit_history_tweet_ids": ["1171471583065427970"], "id": "1171471583065427970", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}]}, {"text": "@MiriamLeitaoCom o populismo Fiscal suicida arruinou o Governo Dilma.\n\na m\u00e9dio prazo a PRIVATIZA\u00c7\u00c3O compromete a ARRECADA\u00c7\u00c3O.\nnos sobra cobrar mais IMPOSTO.\n\npergunte para algum rep\u00f3rter de economia dona M\u00edrian  , quanto \u00e9 destinado para AMORTIZA\u00c7\u00c3O no OR\u00c7AMENTO ? \ud83d\udc4d\ud83c\udffe", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T17:12:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "16814640", "author_id": "555046551", "edit_history_tweet_ids": ["1171471580506910720"], "id": "1171471580506910720", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7142, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.7989, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00edrian"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171468886572617730"}]}, {"text": "RT @OrgulloLocoMad: Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nN\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:12:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "author_id": "1132966144623693826", "edit_history_tweet_ids": ["1171471555840184322"], "id": "1171471555840184322", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424252240650240"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:12:38.000Z", "author_id": "1055569085105401863", "edit_history_tweet_ids": ["1171471554930077702"], "id": "1171471554930077702", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udcda\ud83d\udcd6 En nuestra web puedes consultar y descargarte nuestras gu\u00edas para profesionales y las de autoayuda sobre prevenci\u00f3n del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:12:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}]}, "author_id": "347796969", "edit_history_tweet_ids": ["1171471542745628673"], "id": "1171471542745628673", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469989972336641"}]}, {"text": "RT @Erendiragm: Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece conf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:12:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}]}, "author_id": "30367271", "edit_history_tweet_ids": ["1171471536491913220"], "id": "1171471536491913220", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434011446480896"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:12:32.000Z", "author_id": "3008564499", "edit_history_tweet_ids": ["1171471531181932547"], "id": "1171471531181932547", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "Recordacion...Ma\u00f1ana 11 de Septiembre se cumplen 18 a\u00f1os del ataque suicida a las Torres Gemelas en el World Trade Center,por parte de terroristas isl\u00e1micos.Resultado mas de 3.000 muertos. https://t.co/ydkW76M5sY", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:12:18.000Z", "author_id": "262674161", "edit_history_tweet_ids": ["1171471472180617219"], "id": "1171471472180617219", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 95, "probability": 0.5039, "type": "Other", "normalized_text": "Torres Gemelas"}, {"start": 103, "end": 120, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "World Trade Center"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/ydkW76M5sY", "expanded_url": "https://twitter.com/fcallejas1/status/1171471472180617219/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydkW76M5sY", "media_key": "3_1171471461858439169"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Slu\u010dajevi suicida koji su potresli bh. javnost: Za\u0161to se na\u0161i mladi ubijaju? https://t.co/XkSeyvQyOg", "lang": "und", "created_at": "2019-09-10T17:12:14.000Z", "author_id": "291618678", "edit_history_tweet_ids": ["1171471454828810242"], "id": "1171471454828810242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/XkSeyvQyOg", "expanded_url": "http://depo.ba/clanak/193155/slucajevi-suicida-koji-su-potresli-bh-javnost-zasto-se-nasi-mladi-ubijaju", "display_url": "depo.ba/clanak/193155/\u2026"}]}}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:12:02.000Z", "author_id": "276036173", "edit_history_tweet_ids": ["1171471405981949954"], "id": "1171471405981949954", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @tradureyes: Pues pobre persona, \u00bfno? @m_horno\nhttps://t.co/f0cmoMQzIN", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:11:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tradureyes", "id": "1552467120"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "m_horno", "id": "868197680522178560"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/f0cmoMQzIN", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/amp/?__twitter_impression=true"}]}, "author_id": "972143506495016960", "edit_history_tweet_ids": ["1171471352479416322"], "id": "1171471352479416322", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171411096072335360"}]}, {"text": "2\u20e3- \"La Musa Suicida\", el disco de #poes\u00eda el\u00e9ctrica de mi #spokenword music band: Las Hermanas del Desorden (@hnasdesorden)\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/MEMbzcuxkW\n\nDenle al play y por favor, cu\u00e9ntenme qu\u00e9 les parece.\n\n\ud83c\udfb6Enjoy!\n\n#ListenAndLive #ListenNow #PoetryLovers #mujerespoetas https://t.co/uHuZCYIKTd", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:11:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 110, "end": 123, "username": "hnasdesorden", "id": "888484801333866496"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "poes\u00eda"}, {"start": 59, "end": 70, "tag": "spokenword"}, {"start": 217, "end": 231, "tag": "ListenAndLive"}, {"start": 232, "end": 242, "tag": "ListenNow"}, {"start": 243, "end": 256, "tag": "PoetryLovers"}, {"start": 257, "end": 271, "tag": "mujerespoetas"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 19, "probability": 0.9493, "type": "Other", "normalized_text": "La Musa Suicida"}, {"start": 83, "end": 107, "probability": 0.8748, "type": "Other", "normalized_text": "Las Hermanas del Desorden"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/MEMbzcuxkW", "expanded_url": "https://palabreadorxs.bandcamp.com/album/la-musa-suicida", "display_url": "palabreadorxs.bandcamp.com/album/la-musa-\u2026"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/uHuZCYIKTd", "expanded_url": "https://twitter.com/dobleaire/status/1171471344816381952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uHuZCYIKTd", "media_key": "3_1171471339187658755"}]}, "in_reply_to_user_id": "121207199", "author_id": "121207199", "edit_history_tweet_ids": ["1171471344816381952"], "id": "1171471344816381952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171471336297775105"}]}, {"text": "Una iran\u00ed se suicida al acusarla de ir a un partido de f\u00fatbol https://t.co/PUhhPhLWK7", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:11:32.000Z", "author_id": "1059936763504967682", "edit_history_tweet_ids": ["1171471279536267264"], "id": "1171471279536267264", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/PUhhPhLWK7", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/es-co/AAH5an2?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/es-co/AAH5a\u2026"}]}}, {"text": "El lema de este a\u00f1o hace un llamado a trabajar juntos para cambiar la actitud frente a las enfermedades mentales y el comportamiento suicida, para que las personas no sientan temor, verg\u00fcenza o discriminaci\u00f3n a la hora de pedir o buscar ayuda. #HablemosDeSuicidio https://t.co/Z8iOOlN3ni", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:11:29.000Z", "author_id": "463014303", "edit_history_tweet_ids": ["1171471268140343296"], "id": "1171471268140343296", "entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 263, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/Z8iOOlN3ni", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludSPPS/status/1171471268140343296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z8iOOlN3ni", "media_key": "3_1171471261811085315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 2}}, {"text": "Terceira temporada de 13 reasons why se apoia no batido \"quem matou?\". Cr\u00edtica de Adriana Izel no blog Pr\u00f3ximo Cap\u00edtulo! https://t.co/INdHh2lC9u", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T17:11:24.000Z", "author_id": "1485037909", "edit_history_tweet_ids": ["1171471246174736386"], "id": "1171471246174736386", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.8599, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Izel"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/INdHh2lC9u", "expanded_url": "http://blogs.correiobraziliense.com.br/proximocapitulo/terceira-temporada-de-13-reasons-why/", "display_url": "blogs.correiobraziliense.com.br/proximocapitul\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:11:11.000Z", "author_id": "945508496", "edit_history_tweet_ids": ["1171471191132930048"], "id": "1171471191132930048", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "@anagabivls To vendo devagar to na parte q a mae dela chega na city, mais acho q ele se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T17:11:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "anagabivls", "id": "1081600898739122176"}]}, "in_reply_to_user_id": "1081600898739122176", "author_id": "747989826025168896", "edit_history_tweet_ids": ["1171471171256082433"], "id": "1171471171256082433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171470871258521600"}]}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:10:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "774711615086325760", "edit_history_tweet_ids": ["1171471124791619587"], "id": "1171471124791619587", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:10:50.000Z", "author_id": "284387089", "edit_history_tweet_ids": ["1171471105120325635"], "id": "1171471105120325635", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @Nicoambrogi: Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:10:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nicoambrogi", "id": "298553510"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "Central"}]}, "author_id": "2842143383", "edit_history_tweet_ids": ["1171471093548273669"], "id": "1171471093548273669", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462317042622464"}]}, {"text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:10:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "1004849511217364994", "edit_history_tweet_ids": ["1171471091342004225"], "id": "1171471091342004225", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}]}, {"text": "meu pai disse bem assim \"ele matou um inocente, tem q matar ele tbm\" e eu \"mas se vc matar ele pq ele matou alguem, qual a diferen\u00e7a entre vcs dois? pq ambos mataram uma pessoa\"\nboa tarde.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T17:10:36.000Z", "author_id": "979181731826798592", "edit_history_tweet_ids": ["1171471046316183553"], "id": "1171471046316183553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Cat_Miyagi Esto no sirve de nada, pero aun as\u00ed te mandar\u00e9 un abraz\u00f3. Ojal\u00e1 hagamos qur la gente entienda que para un intento suicida, siempre hay algo detr\u00e1s que debe ser solucionado. https://t.co/bBZdcTYUyk", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:10:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "821509649430179841", "author_id": "30367271", "edit_history_tweet_ids": ["1171471024140898306"], "id": "1171471024140898306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/bBZdcTYUyk", "expanded_url": "https://twitter.com/Astrid_53/status/1171471024140898306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bBZdcTYUyk", "media_key": "16_1171471016003944450"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171439967307882503"}]}, {"text": "En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, PSOE y Ciudadanos podr\u00edan haber intentado acelerar la aprobaci\u00f3n de medicaci\u00f3n que reduce la Ideaci\u00f3n Suicida en lugar de promover el negocio de la #eutanasia. #VidaDigna https://t.co/O1boezoojT", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:10:30.000Z", "author_id": "849969704", "edit_history_tweet_ids": ["1171471020718350337"], "id": "1171471020718350337", "entities": {"hashtags": [{"start": 199, "end": 209, "tag": "eutanasia"}, {"start": 211, "end": 221, "tag": "VidaDigna"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.5729, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.521, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9647, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.2386, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/O1boezoojT", "expanded_url": "https://twitter.com/AbogadosCrist/status/1171471020718350337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O1boezoojT", "media_key": "3_1171471013101490176"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @anibalgaviria: Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:10:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anibalgaviria", "id": "37758638"}]}, "author_id": "192248634", "edit_history_tweet_ids": ["1171470992725557248"], "id": "1171470992725557248", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171470855529885706"}]}, {"text": "RT @OrgulloLocoMad: @FEAFESGalicia @consaludmental Cuanta gente sufre iatrogen\u00eda por la medicaci\u00f3n de psicof\u00e1rmacos que provienen de las fa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:10:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "FEAFESGalicia", "id": "361106885"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "author_id": "724747671416672256", "edit_history_tweet_ids": ["1171470964187516928"], "id": "1171470964187516928", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171421114553294850"}]}, {"text": "Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el Alma, primer programa para promover la salud mental y prevenir flagelos como el suicidio.  https://t.co/Y6fcW7IcZm", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:09:51.000Z", "author_id": "37758638", "edit_history_tweet_ids": ["1171470855529885706"], "id": "1171470855529885706", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4041, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Y6fcW7IcZm", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:09:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "author_id": "340128853", "edit_history_tweet_ids": ["1171470845706813442"], "id": "1171470845706813442", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:09:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1156043357476573186", "edit_history_tweet_ids": ["1171470820297756672"], "id": "1171470820297756672", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:09:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1121654251791368195", "edit_history_tweet_ids": ["1171470814647992321"], "id": "1171470814647992321", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:09:40.000Z", "author_id": "14641912", "edit_history_tweet_ids": ["1171470810353037312"], "id": "1171470810353037312", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:09:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "author_id": "1034052977701646336", "edit_history_tweet_ids": ["1171470797715566593"], "id": "1171470797715566593", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}]}, {"text": "RT @Pedra_Branca1: Seg\u00fan Maurice Blanchot, el suicida no cree que vaya a morir para siempre. Anida un pensamiento de vida. A veces, incluso\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:09:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Pedra_Branca1", "id": "809181148945543168"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Maurice Blanchot"}]}, "author_id": "959709312", "edit_history_tweet_ids": ["1171470764828049408"], "id": "1171470764828049408", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462946079137792"}]}, {"text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:09:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}, "author_id": "1032618086002814976", "edit_history_tweet_ids": ["1171470751611834368"], "id": "1171470751611834368", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:09:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "397571541", "edit_history_tweet_ids": ["1171470734557732872"], "id": "1171470734557732872", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "@dimacgarcia Matou a pau. O alcance deles \u00e9 m\u00ednimo se comparado \u00e0 quantidade de seguidores. Porque?, porque s\u00e3o seguidores COMPRADOS, sem intera\u00e7\u00e3o nenhuma. Que bom que vc percebeu isso e est\u00e1 expondo aos seus seguidores. Olha o Noblat pra vc ver a mesma coisa.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T17:09:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dimacgarcia", "id": "835570202289012736"}], "annotations": [{"start": 229, "end": 234, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Noblat"}]}, "in_reply_to_user_id": "835570202289012736", "author_id": "1152608888262467584", "edit_history_tweet_ids": ["1171470718355177473"], "id": "1171470718355177473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171401130275954688"}]}, {"text": "Gwenhwyfar, ou Gui Gui. Estrabica suicida xD https://t.co/DnBb84rHSS", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T17:09:16.000Z", "author_id": "222633641", "edit_history_tweet_ids": ["1171470708116873217"], "id": "1171470708116873217", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "Gwenhwyfar"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.6801, "type": "Other", "normalized_text": "Gui Gui"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/DnBb84rHSS", "expanded_url": "https://twitter.com/IzaWinnah/status/1171470708116873217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DnBb84rHSS", "media_key": "3_1171470669424414721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:09:09.000Z", "author_id": "432822168", "edit_history_tweet_ids": ["1171470678630944770"], "id": "1171470678630944770", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @ASCOFAPSI: #NoticiasAscofapsi Ascofapsi  en el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, recuerda la necesidad de  ofrecer ayuda pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:08:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ASCOFAPSI", "id": "171948653"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 33, "tag": "NoticiasAscofapsi"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.6026, "type": "Person", "normalized_text": "Ascofapsi"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6259, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.5908, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "author_id": "3298356766", "edit_history_tweet_ids": ["1171470618300047361"], "id": "1171470618300047361", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171403796150460417"}]}, {"text": "#Conte ottiene la #fiducialgoverno al senato. Non si capisce la fiducia che il PD ponga in colui che fino a un mese fa firmava i decreti sicurezza di #Salvini . \n\nPossono fare una decisione cos\u00ec politicamente suicida, ma che tacciano per sempre, piddini e pentastellati.", "lang": "it", "created_at": "2019-09-10T17:08:50.000Z", "author_id": "1021121333382565888", "edit_history_tweet_ids": ["1171470597882122242"], "id": "1171470597882122242", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Conte"}, {"start": 18, "end": 34, "tag": "fiducialgoverno"}, {"start": 150, "end": 158, "tag": "Salvini"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PeruNews: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying son sus principales causas: Seg\u00fan la Organiza\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:08:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PeruNews", "id": "75684101"}]}, "author_id": "127718306", "edit_history_tweet_ids": ["1171470574171721728"], "id": "1171470574171721728", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171468903987343360"}]}, {"text": "RT @DrHistrionico: #HablemosDeSuicidio \nSi pienses que alguien tiene riesgo suicida, preg\u00fantale! Preg\u00fantale directamente!\nEs un mito que el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:08:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 38, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "author_id": "772070940", "edit_history_tweet_ids": ["1171470561056190466"], "id": "1171470561056190466", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171448011152445440"}]}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:08:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "2934493889", "edit_history_tweet_ids": ["1171470540172709889"], "id": "1171470540172709889", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"text": "@Tu_IMSS @Charly_02_ Y si deje de laborar por la depresi\u00f3n pero la idea suicida sigue en mi mente ? Existe alg\u00fan tipo de apoyo adem\u00e1s de las opciones de paga a las cuales no tengo acceso ?", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:08:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Tu_IMSS", "id": "69034805"}]}, "in_reply_to_user_id": "69034805", "author_id": "190834858", "edit_history_tweet_ids": ["1171470513463365633"], "id": "1171470513463365633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171434658023608320"}]}, {"text": "RT @DraHarleen: \"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:08:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "author_id": "772070940", "edit_history_tweet_ids": ["1171470511152328708"], "id": "1171470511152328708", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459662652178432"}]}, {"text": "Acabei de descobrir aleatoriamente que um garoto de 16 anos se suicidou, por causa da depress\u00e3o (acredito), e deixou uma carta de despedida no twitter. Eu juro por tudo que tenho vontade de pegar quem diz que \"depress\u00e3o \u00e9 frescura\" e bater com a cabe\u00e7a deles na parede!! VSf", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T17:08:26.000Z", "author_id": "2717852790", "edit_history_tweet_ids": ["1171470499924176898"], "id": "1171470499924176898", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 149, "probability": 0.9493, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:08:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "173931403", "edit_history_tweet_ids": ["1171470488838688770"], "id": "1171470488838688770", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:08:23.000Z", "author_id": "206170712", "edit_history_tweet_ids": ["1171470484526886913"], "id": "1171470484526886913", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:08:21.000Z", "author_id": "1079872416921382912", "edit_history_tweet_ids": ["1171470479623720960"], "id": "1171470479623720960", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:08:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1054805544651948033", "edit_history_tweet_ids": ["1171470465807708161"], "id": "1171470465807708161", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:08:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "author_id": "33027235", "edit_history_tweet_ids": ["1171470465782599680"], "id": "1171470465782599680", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}]}, {"text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:08:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "author_id": "1145353900502986753", "edit_history_tweet_ids": ["1171470461286223872"], "id": "1171470461286223872", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}]}, {"text": "La ideaci\u00f3n suicida entre juventudes #LGBTI+ es m\u00e1s com\u00fan de lo que pensamos. \u00c9sta va de la mano con los \u00edndices de violencia y discriminaci\u00f3n. #SuicidePrevention https://t.co/UoaE83v6Xo", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:08:09.000Z", "author_id": "131672203", "edit_history_tweet_ids": ["1171470429829005313"], "id": "1171470429829005313", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "LGBTI"}, {"start": 144, "end": 162, "tag": "SuicidePrevention"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8073, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTI"}, {"start": 145, "end": 161, "probability": 0.6684, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePrevention"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/UoaE83v6Xo", "expanded_url": "https://twitter.com/red_RIDS/status/1171469940836093952", "display_url": "twitter.com/red_RIDS/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:08:09.000Z", "author_id": "3295660365", "edit_history_tweet_ids": ["1171470426993647617"], "id": "1171470426993647617", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:07:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "author_id": "161108066", "edit_history_tweet_ids": ["1171470370727051264"], "id": "1171470370727051264", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}]}, {"text": "#Sab\u00edasQue El suicidio se encuentra entre las 20 principales causas de muerte en todo el mundo, para personas de todas las edades. Su prevenci\u00f3n es un desaf\u00edo pues no hay s\u00edntomas claros, la conducta suicida es resultado de varios factores: gen\u00e9ticos, psicol\u00f3gicos, sociales... https://t.co/RW3tjMKxx8", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:07:45.000Z", "author_id": "140245149", "edit_history_tweet_ids": ["1171470327546691585"], "id": "1171470327546691585", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Sab\u00edasQue"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RW3tjMKxx8", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosMadrazoS/status/1171470327546691585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RW3tjMKxx8", "media_key": "3_1171470319942373376"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo: OMS https://t.co/r3nEGZaYnG", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:07:42.000Z", "author_id": "104044352", "edit_history_tweet_ids": ["1171470313281867776"], "id": "1171470313281867776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/r3nEGZaYnG", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/internacional/suicida-persona-mundo-2019-oms-suicidio.html", "display_url": "sdpnoticias.com/internacional/\u2026"}]}}, {"text": "#10Sep D\u00eda mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio. De acuerdo a las \u00faltimas cifras de la OMS cada 40 segundos una persona se suicida, cerca de 800.000 personas se suicidan cada a\u00f1o.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:07:34.000Z", "author_id": "172196129", "edit_history_tweet_ids": ["1171470279882600449"], "id": "1171470279882600449", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "10Sep"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.5995, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.8097, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:07:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "author_id": "100056000", "edit_history_tweet_ids": ["1171470272639012864"], "id": "1171470272639012864", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}]}, {"text": "Hoy es el dia internacional para la prevenci\u00f3n del suicidio.\nY estar\u00eda fant\u00e1stico  concientizar para que cada uno logr\u00e9 aprender a escuchar y ver a las personas para que las ayude  y evite lamentarnos por no haber hecho nada.\nY que todos sepamos identificar un potencial suicida!", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:07:27.000Z", "author_id": "712705830240591874", "edit_history_tweet_ids": ["1171470251185147907"], "id": "1171470251185147907", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:07:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "author_id": "480562953", "edit_history_tweet_ids": ["1171470247896862725"], "id": "1171470247896862725", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}]}, {"text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:07:25.000Z", "author_id": "1646215478", "edit_history_tweet_ids": ["1171470242607857665"], "id": "1171470242607857665", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}]}, {"text": "RT @Pedra_Branca1: Seg\u00fan Maurice Blanchot, el suicida no cree que vaya a morir para siempre. Anida un pensamiento de vida. A veces, incluso\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:07:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Pedra_Branca1", "id": "809181148945543168"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Maurice Blanchot"}]}, "author_id": "128778991", "edit_history_tweet_ids": ["1171470222806536193"], "id": "1171470222806536193", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462946079137792"}]}, {"text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:07:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}, "author_id": "286837804", "edit_history_tweet_ids": ["1171470219962810370"], "id": "1171470219962810370", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}]}, {"text": "RT @_rochalelis: todo mundo na casa do luiz gustavo numa segunda feira rindo bebendo como se fosse q ningu\u00e9m matou aula", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T17:06:56.000Z", "author_id": "763808296830693376", "edit_history_tweet_ids": ["1171470123183460352"], "id": "1171470123183460352", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "luiz gustavo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171218377710493701"}]}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:06:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "author_id": "52860589", "edit_history_tweet_ids": ["1171470112064278528"], "id": "1171470112064278528", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}]}, {"text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Ge\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-09-10T17:06:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "author_id": "1106665282494447616", "edit_history_tweet_ids": ["1171470103306592257"], "id": "1171470103306592257", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463417200119809"}]}, {"text": "\ud83d\udcda\ud83d\udcd6 En nuestra web puedes consultar y descargarte nuestras gu\u00edas para profesionales y las de autoayuda sobre prevenci\u00f3n del #suicidio, #depresi\u00f3n y de supervivientes en duelo por suicidio.\n\n\ud83d\udc49https://t.co/rkw0jaypX4\n\n#DiaMundialPrevencionDelSuicidio #Tuit\u00datil #SaludMental https://t.co/3Eyt73gbeO", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:06:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "author_id": "953996688670314496", "edit_history_tweet_ids": ["1171469989972336641"], "id": "1171469989972336641", "entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 132, "tag": "suicidio"}, {"start": 134, "end": 144, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 215, "end": 247, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 248, "end": 257, "tag": "Tuit\u00datil"}, {"start": 258, "end": 270, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/rkw0jaypX4", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida#introduccion", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/3Eyt73gbeO", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171469989972336641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Eyt73gbeO", "media_key": "3_1171469973253869569"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171449583806734338"}]}, {"text": "RT @DrHistrionico: #HablemosDeSuicidio \nSi pienses que alguien tiene riesgo suicida, preg\u00fantale! Preg\u00fantale directamente!\nEs un mito que el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:06:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 38, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "author_id": "148552785", "edit_history_tweet_ids": ["1171469948205453317"], "id": "1171469948205453317", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171448011152445440"}]}, {"text": "RT @CLSaavedra1: #suicidio Cobarde y despiadada la gente que llama cobarde o ego\u00edsta a un suicida. Enfrentarse deliberadamente al instinto\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:06:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CLSaavedra1", "id": "211466761"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "851575544", "edit_history_tweet_ids": ["1171469928290893827"], "id": "1171469928290893827", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171401412951138304"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:06:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "974276444", "edit_history_tweet_ids": ["1171469925342314496"], "id": "1171469925342314496", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "cabei de perder um jogo porque meu rengar com 4kk de maestria se matou tentando solar um sylas no blue inimigo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T17:06:08.000Z", "author_id": "4860456869", "edit_history_tweet_ids": ["1171469921743556609"], "id": "1171469921743556609", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 109, "probability": 0.6347, "type": "Other", "normalized_text": "blue inimigo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Silvio Calabi, Steve Helsley y Roger Sanger autores del libro Hemingway's Guns, determinaron que el arma suicida fue una W. &amp; C. Scott &amp; Son., que a\u00f1os m\u00e1s tarde fue cortada. https://t.co/3DUhmP3GCU", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:05:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "125067778", "author_id": "125067778", "edit_history_tweet_ids": ["1171469870703079424"], "id": "1171469870703079424", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7134, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Calabi"}, {"start": 15, "end": 27, "probability": 0.7857, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Helsley"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.7271, "type": "Person", "normalized_text": "Roger Sanger"}, {"start": 62, "end": 77, "probability": 0.5516, "type": "Other", "normalized_text": "Hemingway's Guns"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/3DUhmP3GCU", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezperiodista/status/1171469870703079424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3DUhmP3GCU", "media_key": "3_1171469858233446402"}, {"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/3DUhmP3GCU", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezperiodista/status/1171469870703079424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3DUhmP3GCU", "media_key": "3_1171469858229211139"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171469854802530304"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:05:38.000Z", "author_id": "1566792266", "edit_history_tweet_ids": ["1171469793876008960"], "id": "1171469793876008960", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:05:32.000Z", "author_id": "299710511", "edit_history_tweet_ids": ["1171469767422595078"], "id": "1171469767422595078", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "@atdalexandre @leandroruschel Antes de mexer com Fl\u00e1vio Bolsonaro temos que saber quem matou Celso Daniel e todos que de alguma forma estava relacionado ao crime,quem matou o Toninho de Campinas e mtos outros que perderam sua vida.\nFl\u00e1vio Bolsonaro se dever alguma coisa tem que entrar em uma vasta fila.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T17:05:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 64, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.5688, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 175, "end": 193, "probability": 0.8469, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho de Campinas"}, {"start": 232, "end": 247, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "64244170", "author_id": "1144355790138093573", "edit_history_tweet_ids": ["1171469741296218112"], "id": "1171469741296218112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171155939619147777"}]}, {"text": "RT @isss_gob_sv: Presta atenci\u00f3n a las se\u00f1ales y brinda ayuda contra el comportamiento suicida. \u00a1Escucha \ud83d\udc42, apoya \ud83e\udd1d y #hablemos \ud83d\udc69\ud83e\uddd1! #DiaMun\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:05:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isss_gob_sv", "id": "141002503"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 127, "tag": "hablemos"}]}, "author_id": "726963486", "edit_history_tweet_ids": ["1171469700145958912"], "id": "1171469700145958912", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462052973428738"}]}, {"text": "Sab\u00edan q cada 40 segundos una persona en alguna parte del mundo se quita la vida?? sumando m\u00e1s de 800 mil suicidios al a\u00f1o... :(\nComo padres, hermanos, amigos q estamos haciendo para hacer de nuestros seres queridos personas con una mente sana?? https://t.co/IGhjWg6kK2", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:05:14.000Z", "author_id": "280657544", "edit_history_tweet_ids": ["1171469693573484545"], "id": "1171469693573484545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/IGhjWg6kK2", "expanded_url": "https://www.elsiglodedurango.com.mx/noticia/1072882.rojas-y-carrillo-los-agentes-que-rescataron-al-adolescente-suicida.html", "display_url": "elsiglodedurango.com.mx/noticia/107288\u2026"}]}}, {"text": "RT @Nicoambrogi: Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:04:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nicoambrogi", "id": "298553510"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "Central"}]}, "author_id": "888107903965462528", "edit_history_tweet_ids": ["1171469624669392899"], "id": "1171469624669392899", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462317042622464"}]}, {"text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:04:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "author_id": "752553961098473472", "edit_history_tweet_ids": ["1171469578813095938"], "id": "1171469578813095938", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}]}, {"text": "@danipe72 M\u011b ty n\u00e1zvy v\u00edn hrozn\u011b matou. Modr\u00fd Portugal je r\u016f\u017eov\u00fd, Tram\u00edn \u010derven\u00fd je b\u00edl\u00fd. Rulandsk\u00e9 \u0161ed\u00e9 je b\u00edl\u00e9. M\u011blo by se to n\u011bjak sjednotit.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "cs", "created_at": "2019-09-10T17:04:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "danipe72", "id": "2172302226"}]}, "in_reply_to_user_id": "2172302226", "author_id": "923846354639736833", "edit_history_tweet_ids": ["1171469572274192384"], "id": "1171469572274192384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171466526777466880"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:04:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1854890677", "edit_history_tweet_ids": ["1171469541295026176"], "id": "1171469541295026176", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "Boris Johnson a\u00fan puede jugar una carta suicida para asegurar un Brexit sin acuerdo: ir a la c\u00e1rcel. El Parlamento ha aprobado una ley que le obliga a solicitar un aplazamiento, pero puede incumplirla y obtener su ruptura con la UE. Entre rejas. https://t.co/o5atUjov36 https://t.co/U1FRzUnlnX", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:04:21.000Z", "author_id": "3223966961", "edit_history_tweet_ids": ["1171469470084165643"], "id": "1171469470084165643", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9478, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.7259, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}, {"start": 229, "end": 230, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/o5atUjov36", "expanded_url": "https://magnet.xataka.com/p/22096", "display_url": "magnet.xataka.com/p/22096"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/U1FRzUnlnX", "expanded_url": "https://twitter.com/magnet_es/status/1171469470084165643/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U1FRzUnlnX", "media_key": "3_1171469467601080320"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Quiz\u00e1 est\u00e9 tweet sea para ti.\n\nDependiendo de d\u00f3nde te encuentres, estos n\u00fameros son para ayudarte.\n\nNo est\u00e1s solo. #WorldSuicidePreventionDay \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/axrJSNooHl", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:04:12.000Z", "author_id": "165286800", "edit_history_tweet_ids": ["1171469434566742017"], "id": "1171469434566742017", "entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 262, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 237, "end": 261, "probability": 0.5598, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/axrJSNooHl", "expanded_url": "https://twitter.com/DarkSanti97/status/1171469434566742017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/axrJSNooHl", "media_key": "3_1171469413263933440"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:04:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "4472971707", "edit_history_tweet_ids": ["1171469431584641031"], "id": "1171469431584641031", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T17:04:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "author_id": "37829608", "edit_history_tweet_ids": ["1171469420817866755"], "id": "1171469420817866755", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:03:45.000Z", "author_id": "429261033", "edit_history_tweet_ids": ["1171469321228308481"], "id": "1171469321228308481", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:03:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "996892648857329664", "edit_history_tweet_ids": ["1171469312780992513"], "id": "1171469312780992513", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:03:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "author_id": "153486047", "edit_history_tweet_ids": ["1171469258766684160"], "id": "1171469258766684160", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}]}, {"text": "RT @flOOr_RC: De acuerdo con datos de la OMS cada 40 segundos alguien se suicida. El suicidio es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3ven\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:03:29.000Z", "author_id": "605105326", "edit_history_tweet_ids": ["1171469253481918464"], "id": "1171469253481918464", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.7787, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171451914464006145"}]}, {"text": "RT @LicMoralesAmaya: Cada 40 segundos una #persona se suicida, siendo una de las 20 causas de #muerte, en el #mundo. Hay conductas que pued\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:03:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LicMoralesAmaya", "id": "979311924"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "persona"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "muerte"}, {"start": 109, "end": 115, "tag": "mundo"}]}, "author_id": "499103116", "edit_history_tweet_ids": ["1171469245441441793"], "id": "1171469245441441793", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171451483042144256"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:03:21.000Z", "author_id": "379782167", "edit_history_tweet_ids": ["1171469218820214784"], "id": "1171469218820214784", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:03:15.000Z", "author_id": "884136577399738369", "edit_history_tweet_ids": ["1171469195864760320"], "id": "1171469195864760320", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "@elbernabeucom Se suicida con alcohol y pastillas y le dan una medalla, van bien espa\u00f1oles", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:03:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elbernabeucom", "id": "744673274"}]}, "in_reply_to_user_id": "744673274", "author_id": "1059909937382354944", "edit_history_tweet_ids": ["1171469185311887362"], "id": "1171469185311887362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171467256548581378"}]}, {"text": "RT @srtagalicia: - Hace falta que se revisen los criterios de actuaci\u00f3n sobre las personas con ideaci\u00f3n suicida e intentos autol\u00edticos. Se\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:02:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}]}, "author_id": "964385346", "edit_history_tweet_ids": ["1171469109206245377"], "id": "1171469109206245377", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171351717352488961"}]}, {"text": "eu ODEIO que falem sobre depressao ou suic\u00eddio pq eu me sinto MEGA desconfortada, a aula toda eu so conseguia lembrar de quando eu tinha APENAS 13 ANOS e a minha mae quase se matou, eu tentei ajudar mas parecia que ela ja tava morta, ela nao falava cmg e nem olhava nos olhos +", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T17:02:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "889198627050139649", "author_id": "889198627050139649", "edit_history_tweet_ids": ["1171469091976052738"], "id": "1171469091976052738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171468317279670272"}]}, {"text": "RT @srtagalicia: - Hace falta informaci\u00f3n mainstream sobre qu\u00e9 es el suicidio de verdad, sin romantizarlo y sobre c\u00f3mo ayudar a alguien sui\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:02:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}]}, "author_id": "964385346", "edit_history_tweet_ids": ["1171469038377000964"], "id": "1171469038377000964", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171352438105923585"}]}, {"text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T17:02:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "author_id": "85099663", "edit_history_tweet_ids": ["1171469036460265472"], "id": "1171469036460265472", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"text": "RT @gaalal: Cuatro mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida, v\u00eda @Newtral @nlopeztrujillo \n\nTel\u00e9fonos de ayuda gratuitos:\nMenores\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:02:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 75, "end": 83, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 84, "end": 99, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "author_id": "4045820673", "edit_history_tweet_ids": ["1171468997142794240"], "id": "1171468997142794240", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171381864709443586"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:02:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "795086387938791425", "edit_history_tweet_ids": ["1171468996941451265"], "id": "1171468996941451265", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying son sus principales causas: Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, en el Per\u00fa de cada 20 intentos de suicidio, uno llega a consumarse.\u00a0En el D\u00eda Mundial\u00a0para la\u00a0P.. *RP https://t.co/QqYtg7M3UD", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:02:06.000Z", "author_id": "75684101", "edit_history_tweet_ids": ["1171468903987343360"], "id": "1171468903987343360", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 148, "probability": 0.6522, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/QqYtg7M3UD", "expanded_url": "http://dld.bz/hG82p", "display_url": "dld.bz/hG82p", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/vital/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CMonteroOficial: La  @WHO dijo que cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, m\u00e1s que quienes mueren por malaria, c\u00e1ncer d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:02:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}, {"start": 25, "end": 29, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.681, "type": "Other", "normalized_text": "malaria"}]}, "author_id": "1341794580", "edit_history_tweet_ids": ["1171468900724162562"], "id": "1171468900724162562", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424368812908544"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:02:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "2513808122", "edit_history_tweet_ids": ["1171468880012701702"], "id": "1171468880012701702", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:01:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "author_id": "360961870", "edit_history_tweet_ids": ["1171468868939706369"], "id": "1171468868939706369", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}]}, {"text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:01:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "author_id": "904356867685490688", "edit_history_tweet_ids": ["1171468693592629249"], "id": "1171468693592629249", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}]}, {"text": "RT @jorgecura1070: Cinco se\u00f1ales para detectar el riesgo suicida https://t.co/1oXZ61zWmh", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:01:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorgecura1070", "id": "195395453"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1oXZ61zWmh", "expanded_url": "http://www.zonacero.com/generales/cinco-senales-para-detectar-el-riesgo-suicida-134194", "display_url": "zonacero.com/generales/cinc\u2026"}]}, "author_id": "1250137398", "edit_history_tweet_ids": ["1171468689540911104"], "id": "1171468689540911104", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171461355775254529"}]}, {"text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:01:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "author_id": "764449609", "edit_history_tweet_ids": ["1171468676890910722"], "id": "1171468676890910722", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:01:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1641547812", "edit_history_tweet_ids": ["1171468659048341506"], "id": "1171468659048341506", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:00:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "806682737901969409", "edit_history_tweet_ids": ["1171468591100620800"], "id": "1171468591100620800", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:00:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "author_id": "350276042", "edit_history_tweet_ids": ["1171468569072173061"], "id": "1171468569072173061", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:00:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "153614666", "edit_history_tweet_ids": ["1171468555184791556"], "id": "1171468555184791556", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:00:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "997691921836445696", "edit_history_tweet_ids": ["1171468547769262082"], "id": "1171468547769262082", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @uchileradio: En el #DiaMundialPrevencionSuicidio, la acad\u00e9mica y directora del N\u00facleo Milenio para Mejorar la Salud Mental de Adolescen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:00:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uchileradio", "id": "78058372"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 52, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.645, "type": "Other", "normalized_text": "N\u00facleo Milenio"}]}, "author_id": "138174598", "edit_history_tweet_ids": ["1171468531818352640"], "id": "1171468531818352640", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463090694701056"}]}, {"text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:00:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "author_id": "4708030996", "edit_history_tweet_ids": ["1171468530459348993"], "id": "1171468530459348993", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}]}, {"text": "RT @_statiums: Cada 2h30' se suicida 1 persona en Espa\u00f1a, cada 40\" en el mundo. Somos el pa\u00eds con mayor \u00edndice de tristeza en Europa. Hay +\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:00:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_statiums", "id": "290473970"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "2330695687", "edit_history_tweet_ids": ["1171468517649993735"], "id": "1171468517649993735", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171402060455194628"}]}, {"text": "RT @SertvNoticias: Inicia foro en el marco del D\u00eda Internacional de la Prevenci\u00f3n del Suicidio, se estima que el 4.5% de cada 100 mil habit\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:00:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SertvNoticias", "id": "1020965574"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.5626, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Internacional"}, {"start": 71, "end": 93, "probability": 0.6499, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "author_id": "1047681264327831552", "edit_history_tweet_ids": ["1171468515447988225"], "id": "1171468515447988225", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447005891026945"}]}, {"text": "Una mejor integraci\u00f3n social entre estudiantes y adultos reduce el comportamiento suicida en las escuelas https://t.co/hrxmuPRVqZ https://t.co/dN9VjulNuK", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:00:33.000Z", "author_id": "878749436251430914", "edit_history_tweet_ids": ["1171468514458095619"], "id": "1171468514458095619", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/hrxmuPRVqZ", "expanded_url": "http://ccrspy.co/RCr2Gj", "display_url": "ccrspy.co/RCr2Gj"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/dN9VjulNuK", "expanded_url": "https://twitter.com/coincrispy/status/1171468514458095619/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dN9VjulNuK", "media_key": "3_1171468512692322310"}]}}, {"text": "Conselho do bom senso:\nN\u00e3o se case com um homem que matou as \u00faltimas 3 ex.\nObrigada. Deus aben\u00e7oe.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T17:00:29.000Z", "author_id": "4242236363", "edit_history_tweet_ids": ["1171468497836052480"], "id": "1171468497836052480", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5235, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:00:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "776473313463902208", "edit_history_tweet_ids": ["1171468397172801539"], "id": "1171468397172801539", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:00:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1102025287", "edit_history_tweet_ids": ["1171468396963086337"], "id": "1171468396963086337", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T17:00:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "author_id": "82199126", "edit_history_tweet_ids": ["1171468385890140168"], "id": "1171468385890140168", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}]}, {"text": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 Actos de este tipo se vuelven cada vez m\u00e1s comunes alrededor del mundo, pero... \u00bfqu\u00e9 los detona? \nhttps://t.co/oqzD4qmJHU", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:00:00.000Z", "author_id": "98670246", "edit_history_tweet_ids": ["1171468377228902401"], "id": "1171468377228902401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/oqzD4qmJHU", "expanded_url": "https://www.diariodemexico.com/polic%C3%ADa-de-holanda-asesina-integrantes-de-su-familia-y-luego-se-suicida", "display_url": "diariodemexico.com/polic%C3%ADa-d\u2026"}]}}, {"text": "@mtgarcia82 @mariarossa004 @patxilopez Y quien se suicida por no pagar el alquiler y nadie le ofrece un alquiler social p\u00fablico. Verg\u00fcenza de gobernantes. Claro que ese no es su problema. El voto de los s\u00fabditos supervivientes de este pa\u00eds si es su problema. Seguro que duerme sin pesadillas. Pues feliz descanso.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:59:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mtgarcia82", "id": "2996473948"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "mariarossa004", "id": "2570918620"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "patxilopez", "id": "16084460"}]}, "in_reply_to_user_id": "2996473948", "author_id": "1102359844894453760", "edit_history_tweet_ids": ["1171468343900958721"], "id": "1171468343900958721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171429576095883265"}]}, {"text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:59:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1023441626721660928", "edit_history_tweet_ids": ["1171468292453650433"], "id": "1171468292453650433", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}]}, {"text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:59:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "author_id": "170045496", "edit_history_tweet_ids": ["1171468260748873729"], "id": "1171468260748873729", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}]}, {"text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:59:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1023441626721660928", "edit_history_tweet_ids": ["1171468260002263040"], "id": "1171468260002263040", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:59:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "216177462", "edit_history_tweet_ids": ["1171468247431933952"], "id": "1171468247431933952", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:59:28.000Z", "author_id": "957727064", "edit_history_tweet_ids": ["1171468241828319232"], "id": "1171468241828319232", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}]}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:59:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1023441626721660928", "edit_history_tweet_ids": ["1171468224598118401"], "id": "1171468224598118401", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:58:57.000Z", "author_id": "294771655", "edit_history_tweet_ids": ["1171468113503637510"], "id": "1171468113503637510", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:58:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "45052260", "edit_history_tweet_ids": ["1171468099884765184"], "id": "1171468099884765184", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "@DaggerChell @suicida_mne \u0412\u0430\u0445\u0445\u0445, \u0441\u043f\u0430\u0441\u0438\u0431\u043e (/\u2207\uff3c*)\uff61o\u25cb\u2661\n\u0423 \u0442\u0435\u0431\u044f \u0442\u043e\u0436\u0435~", "lang": "ru", "created_at": "2019-09-10T16:58:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DaggerChell", "id": "3627717334"}]}, "in_reply_to_user_id": "3627717334", "author_id": "1127199721636999173", "edit_history_tweet_ids": ["1171468078598639616"], "id": "1171468078598639616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171464722530439174"}]}, {"text": "@FavoritommD Jajajaja suicida?? \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:58:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "900364002882195456", "author_id": "1125783240407769090", "edit_history_tweet_ids": ["1171468069643833345"], "id": "1171468069643833345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171465538943369218"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:58:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "993585490589724673", "edit_history_tweet_ids": ["1171468060965789696"], "id": "1171468060965789696", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "@Carlos_5550134\n\n\u2022 Suicida \n\u2022 Luigi Asturiano \n\u2022 Luigi negativo\n\u2022 No Homo\n\u2022 No ser tan negativo.", "lang": "it", "created_at": "2019-09-10T16:58:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1123851305016078337", "author_id": "1123851305016078337", "edit_history_tweet_ids": ["1171468048072499205"], "id": "1171468048072499205", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171435344194990080"}]}, {"text": "El consumo de\u00a0#tabaco\u00a0como factor de\u00a0riesgo\u00a0para la\u00a0conducta\u00a0suicida #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/YlJoPXvtP9", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:58:38.000Z", "author_id": "175430809", "edit_history_tweet_ids": ["1171468033790894081"], "id": "1171468033790894081", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 21, "tag": "tabaco"}, {"start": 69, "end": 98, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/YlJoPXvtP9", "expanded_url": "https://psiquiatria.com/bibliopsiquis/volumen.php?wurl=tabaco-y-suicidio", "display_url": "psiquiatria.com/bibliopsiquis/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @DCBrasil3: Poss\u00edvel plot de #TheSuicideSquad \n\nAmanda Waller mais uma vez colocar\u00e1 o Esquadr\u00e3o Suicida em perigo enquanto eles viajam p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:58:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 48, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.9235, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.7411, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "938567022857789440", "edit_history_tweet_ids": ["1171467990606368770"], "id": "1171467990606368770", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454630296870912"}]}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:58:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "author_id": "3402936675", "edit_history_tweet_ids": ["1171467934104875008"], "id": "1171467934104875008", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}]}, {"text": "Internacional Una iran\u00ed se suicida al acusarla de ir a un partido de f\u00fatbol... Sin comentarios \ud83d\ude14 https://t.co/2ZEVmaptRW", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:58:10.000Z", "author_id": "2250487007", "edit_history_tweet_ids": ["1171467915498905603"], "id": "1171467915498905603", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/2ZEVmaptRW", "expanded_url": "https://as.com/futbol/2019/09/10/internacional/1568116029_931520.html", "display_url": "as.com/futbol/2019/09\u2026"}]}}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:58:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1076943934121799680", "edit_history_tweet_ids": ["1171467907869462529"], "id": "1171467907869462529", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:58:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "345659318", "edit_history_tweet_ids": ["1171467878433869824"], "id": "1171467878433869824", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:58:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "896684527", "edit_history_tweet_ids": ["1171467878144434176"], "id": "1171467878144434176", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @CINUmexico: #NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:57:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CINUmexico", "id": "37816856"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "896684527", "edit_history_tweet_ids": ["1171467866324922372"], "id": "1171467866324922372", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447307843162114"}]}, {"text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:57:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "author_id": "1079255180456222720", "edit_history_tweet_ids": ["1171467844594196485"], "id": "1171467844594196485", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:57:36.000Z", "author_id": "1033063524845711360", "edit_history_tweet_ids": ["1171467771265241089"], "id": "1171467771265241089", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:57:30.000Z", "author_id": "456508165", "edit_history_tweet_ids": ["1171467747995242497"], "id": "1171467747995242497", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @GobTam_Norte: Una persona suicida da muchas se\u00f1ales, es importante hacerle sentir que no est\u00e1 sola y que existen opciones de ayuda. \n#D\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:57:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GobTam_Norte", "id": "850440511899004929"}]}, "author_id": "2420253930", "edit_history_tweet_ids": ["1171467744954339332"], "id": "1171467744954339332", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171438278135836677"}]}, {"text": "Una persona se #suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la #OMS #Salud #Suicidio https://t.co/ZvCeebpe2C", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:57:19.000Z", "author_id": "187570011", "edit_history_tweet_ids": ["1171467699894882309"], "id": "1171467699894882309", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "tag": "OMS"}, {"start": 56, "end": 62, "tag": "Salud"}, {"start": 63, "end": 72, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7257, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZvCeebpe2C", "expanded_url": "http://bit.ly/300bvPf", "display_url": "bit.ly/300bvPf"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rcavada: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/psRFRWNkoF https://t.co/dkXoB8AUVU", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:57:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rcavada", "id": "36599778"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.3925, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/psRFRWNkoF", "expanded_url": "https://ift.tt/303p6RH", "display_url": "ift.tt/303p6RH"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/dkXoB8AUVU", "expanded_url": "https://ift.tt/3005ZMw", "display_url": "ift.tt/3005ZMw"}]}, "author_id": "475517344", "edit_history_tweet_ids": ["1171467692135477248"], "id": "1171467692135477248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171413162459107330"}]}, {"text": "ele se matou vei ... https://t.co/ABGXu57LFP", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:57:13.000Z", "author_id": "901850909851910145", "edit_history_tweet_ids": ["1171467677086302211"], "id": "1171467677086302211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/ABGXu57LFP", "expanded_url": "https://t.co/ABGXu57LFP", "display_url": "t.co/ABGXu57LFP"}]}}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:57:12.000Z", "author_id": "901614726", "edit_history_tweet_ids": ["1171467673793810432"], "id": "1171467673793810432", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:57:11.000Z", "author_id": "1096851075389448192", "edit_history_tweet_ids": ["1171467669582647297"], "id": "1171467669582647297", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:57:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "author_id": "98978582", "edit_history_tweet_ids": ["1171467649034768385"], "id": "1171467649034768385", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:57:05.000Z", "author_id": "927617425796976647", "edit_history_tweet_ids": ["1171467643712233474"], "id": "1171467643712233474", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:57:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "author_id": "2638732208", "edit_history_tweet_ids": ["1171467637584326659"], "id": "1171467637584326659", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}]}, {"text": "\u00bfQuisiera saber si OPerez se dio a conocer?\n\u00bfSi informo a lideres de oposicion su objetivo?\n\u00bfPidio apoyo?\nMe parece que actuo con un peque\u00f1o grupo, sin apoyo de ningun tipo; su accion lucio suicida. https://t.co/abDfhcLHps", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:57:01.000Z", "author_id": "335883750", "edit_history_tweet_ids": ["1171467627983601664"], "id": "1171467627983601664", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8843, "type": "Organization", "normalized_text": "OPerez"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/abDfhcLHps", "expanded_url": "https://twitter.com/YeannettRomero/status/1171348874021220353", "display_url": "twitter.com/YeannettRomero\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171348874021220353"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:57:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1154992846971314176", "edit_history_tweet_ids": ["1171467620194779136"], "id": "1171467620194779136", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "@TLallouette @franceinfo Justin Fashanu 1er footballeur noir britannique dont un transfert ait co\u00fbt\u00e9 un million de \u00a3 r\u00e9v\u00e9la son homosexualit\u00e9 en 1990 et se suicida en 1998 apr\u00e8s une campagne d'homophobie et de rejet massif de ses pairs &gt;Ce serait pas bcp mieux en France. (la 1\u00e8re ministre Serbe est homo)", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-10T16:56:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TLallouette", "id": "1511671664702017537"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "franceinfo", "id": "38395124"}]}, "in_reply_to_user_id": "573025110", "author_id": "794585173727838208", "edit_history_tweet_ids": ["1171467586413854722"], "id": "1171467586413854722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171427670539694083"}]}, {"text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:56:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "author_id": "192615492", "edit_history_tweet_ids": ["1171467574661398528"], "id": "1171467574661398528", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}]}, {"text": "RT @inspmx: Auditorio lleno en la ponencia de la Dra. Rosario Valdez sobre \"Conducta suicida en #adolescentes de #M\u00e9xico\" dentro del ciclo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:56:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "inspmx", "id": "221217886"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 109, "tag": "adolescentes"}, {"start": 113, "end": 120, "tag": "M\u00e9xico"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.5968, "type": "Other", "normalized_text": "Rosario Valdez"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9601, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "author_id": "249373492", "edit_history_tweet_ids": ["1171467540909846528"], "id": "1171467540909846528", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453028693499904"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:56:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "785495003971915777", "edit_history_tweet_ids": ["1171467528666697730"], "id": "1171467528666697730", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/dYTmLcdxvO v\u00eda @cnnee", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:56:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 88, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/dYTmLcdxvO", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "author_id": "184812000", "edit_history_tweet_ids": ["1171467471489912833"], "id": "1171467471489912833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:56:11.000Z", "author_id": "3000058421", "edit_history_tweet_ids": ["1171467418142564352"], "id": "1171467418142564352", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "Claro, hay que IDENTIFICAR a ni\u00f1os en riesgo suicida, pero sin recursos para tratarlos, no basta \"identificarlos\". Van 252 ni\u00f1os muertos bajo custodia Estado Chile, \u00faltimos dos a\u00f1os. Muchos suicidados, sin acceso a tratamiento Salud Mental @ministeriosalud https://t.co/qCN2nEOYFy https://t.co/0tsziI3V4s", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:56:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 240, "end": 256, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 162, "probability": 0.9161, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/qCN2nEOYFy", "expanded_url": "https://www.elmostrador.cl/noticias/pais/2016/04/26/el-millonario-presupuesto-en-salud-mental-para-ninos-del-sename-que-el-gobierno-ignoro/", "display_url": "elmostrador.cl/noticias/pais/\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/0tsziI3V4s", "expanded_url": "https://twitter.com/uchileradio/status/1171463090694701056", "display_url": "twitter.com/uchileradio/st\u2026"}]}, "author_id": "724338968221855744", "edit_history_tweet_ids": ["1171467385460539393"], "id": "1171467385460539393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171463090694701056"}]}, {"text": "a pol\u00edcia j\u00e1 matou muito, j\u00e1 matou parcerin que soltava pipa comigo e cortou a cabe\u00e7a dele no meio da mata, voc\u00eas acham mesmo que eu vou pesar se tem gente boa ou gente ruim na corpora\u00e7\u00e3o? eu tenho raiva, todos os dias uma manchete nova do RJ que algum inocente foi assassinado", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:55:57.000Z", "author_id": "1132691278536368136", "edit_history_tweet_ids": ["1171467357581000705"], "id": "1171467357581000705", "entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 241, "probability": 0.8571, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"text": "\"La caballer\u00eda no solo ha muerto, la mat\u00f3 la humanidad en un pacto suicida\".", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:55:56.000Z", "author_id": "34012800", "edit_history_tweet_ids": ["1171467353403510788"], "id": "1171467353403510788", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@uchileradio @nm_imhay Claro, hay que IDENTIFICAR a ni\u00f1os en riesgo suicida, pero sin recursos para tratarlos, no basta \"identificarlos\". Van 252 ni\u00f1os muertos bajo custodia Estado Chile, \u00faltimos dos a\u00f1os. Muchos suicidados, sin acceso a tratamiento Salud Mental @ministeriosalud https://t.co/qCN2nEOYFy", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:55:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "uchileradio", "id": "78058372"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "nm_imhay", "id": "1017503187585167361"}, {"start": 263, "end": 279, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 185, "probability": 0.9085, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/qCN2nEOYFy", "expanded_url": "https://www.elmostrador.cl/noticias/pais/2016/04/26/el-millonario-presupuesto-en-salud-mental-para-ninos-del-sename-que-el-gobierno-ignoro/", "display_url": "elmostrador.cl/noticias/pais/\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "78058372", "author_id": "724338968221855744", "edit_history_tweet_ids": ["1171467314887196675"], "id": "1171467314887196675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171463090694701056"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:55:41.000Z", "author_id": "260428640", "edit_history_tweet_ids": ["1171467289293545472"], "id": "1171467289293545472", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @PaolaGarateV: El acto suicida raramente es impulsivo y generalmente puede ser prevenido si se detecta la ideaci\u00f3n suicida. Apoya a la p\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:55:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PaolaGarateV", "id": "275899340"}]}, "author_id": "212474788", "edit_history_tweet_ids": ["1171467267185377282"], "id": "1171467267185377282", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171451726114672641"}]}, {"text": "RT @jbgetxo: @odonelorza2011 @PSOE el ABC y toda la bater\u00eda de medios del fascio dar\u00e1n buenos resultados al PSOE (partido suicida), buscand\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:55:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jbgetxo", "id": "1425372895"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "odonelorza2011", "id": "284488502"}, {"start": 29, "end": 34, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.9574, "type": "Organization", "normalized_text": "ABC"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "author_id": "1160283414743920641", "edit_history_tweet_ids": ["1171467152039170049"], "id": "1171467152039170049", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171077896980635653"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:54:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "189358069", "edit_history_tweet_ids": ["1171467079611846658"], "id": "1171467079611846658", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:54:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "615458710", "edit_history_tweet_ids": ["1171467074851311616"], "id": "1171467074851311616", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @lumus_totallus: El suicidio es un problema de salud p\u00fablica: De cada 20 intentos, uno llega a consumarse.\n\nEste informe explica c\u00f3mo la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:54:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lumus_totallus", "id": "717291582"}]}, "author_id": "26545776", "edit_history_tweet_ids": ["1171467072083132416"], "id": "1171467072083132416", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171456010755559425"}]}, {"text": "@Surpr1s3WCS @spaccacsgo @GamersClubCS vc nem se moveu, me matou 3x mirando exatamente o mesmo pixel do mesmo lugar. SAI DO LUGAR \u00c1RVORE", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:54:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Surpr1s3WCS", "id": "64087724"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "GamersClubCS", "id": "2511588559"}]}, "in_reply_to_user_id": "64087724", "author_id": "182507349", "edit_history_tweet_ids": ["1171467020161839104"], "id": "1171467020161839104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171466543697293312"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:54:31.000Z", "author_id": "1061730510802731008", "edit_history_tweet_ids": ["1171466998825414662"], "id": "1171466998825414662", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "Hombre celoso mat\u00f3 a pu\u00f1aladas a su mujer y luego se suicida\nhttps://t.co/dydD4i7WCb \n #10sep  #Cicpc https://t.co/TRlJoNwE8i", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:54:29.000Z", "author_id": "1047204786502873099", "edit_history_tweet_ids": ["1171466989220446210"], "id": "1171466989220446210", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 93, "tag": "10sep"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.4162, "type": "Organization", "normalized_text": "10sep"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9034, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/dydD4i7WCb", "expanded_url": "https://www.elregional.info.ve/2019/09/10/hombre-celoso-mato-a-punaladas-a-su-mujer-y-luego-se-suicida/", "display_url": "elregional.info.ve/2019/09/10/hom\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/TRlJoNwE8i", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoElRegional/status/1171466989220446210/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TRlJoNwE8i", "media_key": "3_1171466952184696838"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "*Comun\u00edcate con un l\u00edder espiritual u otra persona de tu comunidad religiosa.\n*Llama a la l\u00ednea directa de asistencia al suicida (#GDL 36545000 o al 075)\n*Programa una consulta con tu m\u00e9dico, un profesional de salud mental u otro profesional de atenci\u00f3n m\u00e9dica.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:54:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "891017534568185856", "author_id": "891017534568185856", "edit_history_tweet_ids": ["1171466978038444037"], "id": "1171466978038444037", "entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 134, "tag": "GDL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171466976922718215"}]}, {"text": "No voy a entender a los Valencianos jam\u00e1s!\nTras el desastre de la primera legislatura de Puig,  Rib\u00f2 y secuaces, van y le dan otra.... es suicida https://t.co/15vkcvdAOu", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:54:22.000Z", "author_id": "355813918", "edit_history_tweet_ids": ["1171466958778200065"], "id": "1171466958778200065", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4065, "type": "Organization", "normalized_text": "Valencianos"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Puig"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.931, "type": "Person", "normalized_text": "Rib\u00f2"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/15vkcvdAOu", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezman1/status/1171429751514255361", "display_url": "twitter.com/lopezman1/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171429751514255361"}]}, {"text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:54:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "author_id": "153140677", "edit_history_tweet_ids": ["1171466906982731777"], "id": "1171466906982731777", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}]}, {"text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan nuevas cifras de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud.\n\nLAS BUENAS NOTICIAS: Podemos ayudar a prevenir el suidicio. Llevemos las estad\u00edsticas a O.\n\n\u00bfNecesitas ayuda? LLAMA AHORA.\nhttps://t.co/pgsln98XUu https://t.co/osnUb1ug3X", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:54:01.000Z", "author_id": "1144675954108899329", "edit_history_tweet_ids": ["1171466869418496005"], "id": "1171466869418496005", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 98, "probability": 0.6306, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/pgsln98XUu", "expanded_url": "https://suicidepreventionlifeline.org/help-yourself/en-espanol/", "display_url": "suicidepreventionlifeline.org/help-yourself/\u2026"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/osnUb1ug3X", "expanded_url": "https://twitter.com/MCOW_PuertoRico/status/1171466869418496005/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/osnUb1ug3X", "media_key": "3_1171466866755133441"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:53:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "44222600", "edit_history_tweet_ids": ["1171466862493753344"], "id": "1171466862493753344", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"text": "RT @Nicoambrogi: Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:53:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nicoambrogi", "id": "298553510"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "Central"}]}, "author_id": "2437234699", "edit_history_tweet_ids": ["1171466859746451459"], "id": "1171466859746451459", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462317042622464"}]}, {"text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo. https://t.co/uREKxkU9H5", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:53:57.000Z", "author_id": "95993576", "edit_history_tweet_ids": ["1171466855342465024"], "id": "1171466855342465024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/uREKxkU9H5", "expanded_url": "https://bit.ly/2lJztvz", "display_url": "bit.ly/2lJztvz"}]}}, {"text": "RT @CanalCongreso: \ud83d\uddd3 #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio \n\nRecuerda que la conducta suicida es tratable, si alguien te comparte sus deseos por ll\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:53:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CanalCongreso", "id": "180851297"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "3256909292", "edit_history_tweet_ids": ["1171466846400217090"], "id": "1171466846400217090", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434345921302530"}]}, {"text": "RT @gaalal: Cuatro mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida, v\u00eda @Newtral @nlopeztrujillo \n\nTel\u00e9fonos de ayuda gratuitos:\nMenores\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:53:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 75, "end": 83, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 84, "end": 99, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "author_id": "72369382", "edit_history_tweet_ids": ["1171466840041672706"], "id": "1171466840041672706", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171381864709443586"}]}, {"text": "RT @ma_azevedo94: Uma MULHER foi presa e poderia pegar at\u00e9 SEIS MESES de cadeira por ir ao EST\u00c1DIO. \nCom isso, ela SE MATOU. \n\nUma mulher d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:53:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ma_azevedo94", "id": "795954259053395968"}]}, "author_id": "2257059559", "edit_history_tweet_ids": ["1171466814389276672"], "id": "1171466814389276672", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171466297533595648"}]}, {"text": "Motorista que atropelou e matou idoso se apresenta e diz que fugiu por ter ficado apavorado https://t.co/KIr9jSRSyx", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:53:45.000Z", "author_id": "210432753", "edit_history_tweet_ids": ["1171466802032869383"], "id": "1171466802032869383", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/KIr9jSRSyx", "expanded_url": "http://jornaldanova.com.br/noticia/397327/motorista-que-atropelou-e-matou-idoso-se-apresenta-e-diz-que-fugiu-por-ter-ficado-apavorado", "display_url": "jornaldanova.com.br/noticia/397327\u2026"}]}}, {"text": "Quiebre de relaciones interpersonales por la migraci\u00f3n, restricciones migratorias, presi\u00f3n emocional y sentimiento de soledad, golpean con fuerza a quienes se van del pa\u00eds.\nPor eso, cada d\u00eda es mayor el n\u00famero de venezolanos que se suicida en el exterior.\nhttps://t.co/uNd6K7fIn9", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:53:36.000Z", "author_id": "140296295", "edit_history_tweet_ids": ["1171466765391388677"], "id": "1171466765391388677", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/uNd6K7fIn9", "expanded_url": "http://elestimulo.com/blog/venezuela-el-pais-feliz-que-ahora-encabeza-las-listas-de-suicidios/", "display_url": "elestimulo.com/blog/venezuela\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572682939015495681/Zu0YaXcL?format=jpg&name=orig", "width": 1100, "height": 618}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572682939015495681/Zu0YaXcL?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Venezuela, el pa\u00eds \u201cfeliz\u201d que ahora encabeza las listas de suicidios | El Est\u00edmulo", "description": "En 2008 Venezuela obtuvo el reconocimiento del Guinness World Record como el pa\u00eds \"m\u00e1s feliz\" del mundo, t\u00edtulo que reclam\u00f3 en listas similares durante los", "unwound_url": "https://elestimulo.com/salud-el-estimulo/2019-10-10/venezuela-el-pais-feliz-que-ahora-encabeza-las-listas-de-suicidios/"}]}}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:53:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1115653807013105666", "edit_history_tweet_ids": ["1171466763835305984"], "id": "1171466763835305984", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "VIDEO: Mujer se suicida al saltar del techo de un hotel en Tijuana https://t.co/vQZJuz7xpX", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:53:32.000Z", "author_id": "3804120673", "edit_history_tweet_ids": ["1171466751034281986"], "id": "1171466751034281986", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8093, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/vQZJuz7xpX", "expanded_url": "https://buff.ly/2LrBdUx", "display_url": "buff.ly/2LrBdUx"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:53:28.000Z", "author_id": "1164983698942509057", "edit_history_tweet_ids": ["1171466730880679942"], "id": "1171466730880679942", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:53:23.000Z", "author_id": "829730619903115268", "edit_history_tweet_ids": ["1171466712547393539"], "id": "1171466712547393539", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @OrgulloLocoMad: Cuanta gente sufre iatrogen\u00eda por la medicaci\u00f3n de psicof\u00e1rmacos que provienen de las farmac\u00e9uticas que financian a Sal\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:53:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3441, "type": "Person", "normalized_text": "Sal"}]}, "author_id": "2684738857", "edit_history_tweet_ids": ["1171466689092808710"], "id": "1171466689092808710", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171418940318343168"}]}, {"text": "RT @CCNews__: De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan important\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:53:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "1056258466984034304", "edit_history_tweet_ids": ["1171466640342413312"], "id": "1171466640342413312", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171458057773076481"}]}, {"text": "RT @MinisterioNQN: \ud83d\ude22Cuando una persona sufre un Trastorno del Comportamiento Suicida padece un problema multicausal y complejo, que deterio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:52:38.000Z", "author_id": "885161156587003905", "edit_history_tweet_ids": ["1171466523577159683"], "id": "1171466523577159683", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 75, "probability": 0.6278, "type": "Other", "normalized_text": "Trastorno del Comportamiento"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454978751250433"}]}, {"text": "metade das pessoas falando sobre isso n percebe nem os sinais que o amigo suicida ta dando\nOU PIOR\nLEVA COMO PIADA", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:52:38.000Z", "author_id": "945851833674854403", "edit_history_tweet_ids": ["1171466521245175817"], "id": "1171466521245175817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:52:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "author_id": "268902342", "edit_history_tweet_ids": ["1171466496196743171"], "id": "1171466496196743171", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}]}, {"text": "RT @Yayitaxx_: Cada 10 de septiembre se celebra el D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio. Pese a los progresos en Salud Mental, cada 40\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:52:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Yayitaxx_", "id": "19097468"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 91, "probability": 0.7777, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "Mental"}]}, "author_id": "397320261", "edit_history_tweet_ids": ["1171466489016094727"], "id": "1171466489016094727", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171410671189315584"}]}, {"text": "RT @DrHistrionico: #HablemosDeSuicidio \nSi pienses que alguien tiene riesgo suicida, preg\u00fantale! Preg\u00fantale directamente!\nEs un mito que el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:52:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 38, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "author_id": "153140677", "edit_history_tweet_ids": ["1171466482963730432"], "id": "1171466482963730432", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171448011152445440"}]}, {"text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:52:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "author_id": "350077965", "edit_history_tweet_ids": ["1171466411014676480"], "id": "1171466411014676480", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:52:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "731220882467618816", "edit_history_tweet_ids": ["1171466404526116864"], "id": "1171466404526116864", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:52:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "author_id": "1090262709340332033", "edit_history_tweet_ids": ["1171466390336729088"], "id": "1171466390336729088", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}]}, {"text": "Una mejor integraci\u00f3n social entre estudiantes y adultos reduce el comportamiento suicida en las escuelas Al ofrecer nuevos enfoques para la prevenci\u00f3n del suicidio, el hallazgo puede ayudar a las escuelas a desarrollar intervenciones m\u00e1s efectivas e int\u2026 https://t.co/1hQTHSamSJ", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:52:04.000Z", "author_id": "1040679130096787457", "edit_history_tweet_ids": ["1171466378370412544"], "id": "1171466378370412544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/1hQTHSamSJ", "expanded_url": "http://bit.ly/32C4OjE", "display_url": "bit.ly/32C4OjE"}]}}, {"text": "RT @uchileradio: En el #DiaMundialPrevencionSuicidio, la acad\u00e9mica y directora del N\u00facleo Milenio para Mejorar la Salud Mental de Adolescen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:51:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uchileradio", "id": "78058372"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 52, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.645, "type": "Other", "normalized_text": "N\u00facleo Milenio"}]}, "author_id": "1017503187585167361", "edit_history_tweet_ids": ["1171466360133566464"], "id": "1171466360133566464", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463090694701056"}]}, {"text": "Uma MULHER foi presa e poderia pegar at\u00e9 SEIS MESES de cadeira por ir ao EST\u00c1DIO. \nCom isso, ela SE MATOU. \n\nUma mulher de MATOU por ser PROIBIDA de ir ao est\u00e1dio. \n\neu nem sei o que dizer. \nQue tristeza. https://t.co/haMxhGcn65", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:51:44.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "795954259053395968", "edit_history_tweet_ids": ["1171466297533595648"], "id": "1171466297533595648", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/haMxhGcn65", "expanded_url": "https://twitter.com/trivela/status/1171461694519828483", "display_url": "twitter.com/trivela/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171461694519828483"}]}, {"text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el ef\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:51:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 112, "end": 121, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5688, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}]}, "author_id": "1935542335", "edit_history_tweet_ids": ["1171466262766972932"], "id": "1171466262766972932", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171317622861946880"}]}, {"text": "RT @UnoAR: \u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:51:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "UnoAR", "id": "702867448681385985"}, {"start": 75, "end": 79, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 55, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "author_id": "117297152", "edit_history_tweet_ids": ["1171466249731067907"], "id": "1171466249731067907", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171426851945897984"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:51:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "1154176893190471680", "edit_history_tweet_ids": ["1171466236007370752"], "id": "1171466236007370752", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "RT @kolontai1959: Es as\u00ed, tal como dice este tuit. La inexistencia de DDHH en las plantas de psiquiatr\u00eda hace que personas con ideaci\u00f3n sui\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:51:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kolontai1959", "id": "241257094"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.625, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}]}, "author_id": "2684738857", "edit_history_tweet_ids": ["1171466230428864514"], "id": "1171466230428864514", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171457585142124545"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:51:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "137486680", "edit_history_tweet_ids": ["1171466213483896838"], "id": "1171466213483896838", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @PerleePsicologo: El suicida se siente derrotado y cree que esa derrota es irreversible, inmodificable. Por eso, elige destruirse.\nEs un\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:51:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PerleePsicologo", "id": "904416817367658498"}]}, "author_id": "296928284", "edit_history_tweet_ids": ["1171466184266412034"], "id": "1171466184266412034", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171466059867508744"}]}, {"text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:51:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "author_id": "514028804", "edit_history_tweet_ids": ["1171466176423022593"], "id": "1171466176423022593", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:51:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "169292219", "edit_history_tweet_ids": ["1171466147008397319"], "id": "1171466147008397319", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @uchileradio: En el #DiaMundialPrevencionSuicidio, la acad\u00e9mica y directora del N\u00facleo Milenio para Mejorar la Salud Mental de Adolescen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:51:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uchileradio", "id": "78058372"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 52, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.645, "type": "Other", "normalized_text": "N\u00facleo Milenio"}]}, "author_id": "33776027", "edit_history_tweet_ids": ["1171466124820504576"], "id": "1171466124820504576", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463090694701056"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:51:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "85901739", "edit_history_tweet_ids": ["1171466123021172741"], "id": "1171466123021172741", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:50:59.000Z", "author_id": "334561468", "edit_history_tweet_ids": ["1171466107091214338"], "id": "1171466107091214338", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:50:48.000Z", "author_id": "1128798214503763969", "edit_history_tweet_ids": ["1171466061767528453"], "id": "1171466061767528453", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "El suicida se siente derrotado y cree que esa derrota es irreversible, inmodificable. Por eso, elige destruirse.\nEs una criatura desesperada, al borde del abismo. #PerleePsic\u00f3logo #DiaPrevencionSuicidio #BuenMartes https://t.co/wzmN0fATrf https://t.co/VquVvmeBiv", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:50:48.000Z", "author_id": "904416817367658498", "edit_history_tweet_ids": ["1171466059867508744"], "id": "1171466059867508744", "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 179, "tag": "PerleePsic\u00f3logo"}, {"start": 180, "end": 202, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 203, "end": 214, "tag": "BuenMartes"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 178, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "PerleePsic\u00f3logo"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/wzmN0fATrf", "expanded_url": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=119138479464780&set=a.111548433557118&type=3&theater", "display_url": "facebook.com/photo.php?fbid\u2026"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/VquVvmeBiv", "expanded_url": "https://twitter.com/PerleePsicologo/status/1171466059867508744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VquVvmeBiv", "media_key": "3_1171466044466089985"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:50:38.000Z", "author_id": "3579013289", "edit_history_tweet_ids": ["1171466019816099845"], "id": "1171466019816099845", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "Quero voc\u00ea como alguem para estar ao meu lado\nPara me acompanhar\nE \u00e9 claro, ser acompanhada\nN\u00e3o quero por algo em seus ombros para carregar sozinha\nQuero poder te ajudar e ser ajudado\nQuero poder alguentar meu mundo junto com voc\u00ea\n\nPor: Uma mente suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:50:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1163070168945299456", "author_id": "1163070168945299456", "edit_history_tweet_ids": ["1171466011213582342"], "id": "1171466011213582342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171466005370953739"}]}, {"text": "De acuerdo con la OMS cada 40 segundos una persona se suicida. Ojal\u00e1 todos tuvieran la fuerza de acercarse a alguien y hablar de las ideas que rondan su cabeza; ojal\u00e1 todos pudi\u00e9ramos percibir este tipo de ideas en aquellos que nos rodean. \n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicida https://t.co/bBqO0cZpPo", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:50:35.000Z", "author_id": "274627117", "edit_history_tweet_ids": ["1171466005647745024"], "id": "1171466005647745024", "entities": {"hashtags": [{"start": 241, "end": 269, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.8732, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/bBqO0cZpPo", "expanded_url": "https://twitter.com/giallor84/status/1171466005647745024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bBqO0cZpPo", "media_key": "3_1171465999616376842"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo\ud83d\ude14 y no es que la persona desee matarse, solo quiere matar el dolor que los asfixia y consume por dentro. \nHay miles de personas viviendo realidades asfixiantes, seamos emp\u00e1ticos. #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/OKxWWIkNkd", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:50:33.000Z", "geo": {"place_id": "07d9e93d3b488002"}, "author_id": "80451155", "edit_history_tweet_ids": ["1171466000040001542"], "id": "1171466000040001542", "entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 259, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/OKxWWIkNkd", "expanded_url": "https://twitter.com/enyiigomez/status/1171466000040001542/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OKxWWIkNkd", "media_key": "3_1171465997905055747"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:50:33.000Z", "author_id": "1030353264888438784", "edit_history_tweet_ids": ["1171465997502439424"], "id": "1171465997502439424", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:50:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "author_id": "220089123", "edit_history_tweet_ids": ["1171465997456330754"], "id": "1171465997456330754", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}]}, {"text": "RT @teatromercado: \u00bfSab\u00edas que la vida del cineasta calandino m\u00e1s famoso de todos los tiempos, Bu\u00f1uel, fue tan fascinante como sus pel\u00edcula\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:50:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "teatromercado", "id": "326630522"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4085, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}]}, "author_id": "1088167609508552704", "edit_history_tweet_ids": ["1171465971543883777"], "id": "1171465971543883777", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171107246354206723"}]}, {"text": "RT @uchileradio: En el #DiaMundialPrevencionSuicidio, la acad\u00e9mica y directora del N\u00facleo Milenio para Mejorar la Salud Mental de Adolescen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:50:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uchileradio", "id": "78058372"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 52, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.645, "type": "Other", "normalized_text": "N\u00facleo Milenio"}]}, "author_id": "27965607", "edit_history_tweet_ids": ["1171465943769202689"], "id": "1171465943769202689", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463090694701056"}]}, {"text": "RT @chabi13trl: Hoy ha salido un titular en la prensa que realmente es alarmante. Cada dos horas y media se suicida una persona en el estad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:50:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chabi13trl", "id": "1707547280"}]}, "author_id": "868754462646706176", "edit_history_tweet_ids": ["1171465898193932291"], "id": "1171465898193932291", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443302232518657"}]}, {"text": "RT @CMonteroOficial: La  @WHO dijo que cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, m\u00e1s que quienes mueren por malaria, c\u00e1ncer d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:50:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}, {"start": 25, "end": 29, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.681, "type": "Other", "normalized_text": "malaria"}]}, "author_id": "1171242263948738562", "edit_history_tweet_ids": ["1171465892330274818"], "id": "1171465892330274818", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424368812908544"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:50:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "621242616", "edit_history_tweet_ids": ["1171465877503369218"], "id": "1171465877503369218", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "#PorSiNoLoViste  #DiaMundialPrevencionSuicidio  #WorldSuicidePreventionDay\n\n\u26ab Cada 40 segundos una persona se suicida: #ONU \n\nhttps://t.co/xVY0BWpLqF https://t.co/zZUTb8SobI", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:50:00.000Z", "author_id": "222592054", "edit_history_tweet_ids": ["1171465859124121600"], "id": "1171465859124121600", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PorSiNoLoViste"}, {"start": 17, "end": 46, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 48, "end": 74, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 119, "end": 123, "tag": "ONU"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 73, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/xVY0BWpLqF", "expanded_url": "http://bit.ly/2m7x3ae", "display_url": "bit.ly/2m7x3ae"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/zZUTb8SobI", "expanded_url": "https://twitter.com/lavozfrontera/status/1171465859124121600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zZUTb8SobI", "media_key": "3_1171461704305139712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @gaalal: Cuatro mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida, v\u00eda @Newtral @nlopeztrujillo \n\nTel\u00e9fonos de ayuda gratuitos:\nMenores\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:49:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 75, "end": 83, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 84, "end": 99, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "author_id": "90499436", "edit_history_tweet_ids": ["1171465845660237824"], "id": "1171465845660237824", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171381864709443586"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:49:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "491296503", "edit_history_tweet_ids": ["1171465844162887681"], "id": "1171465844162887681", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "@Valente007007 @CarlosBolsonaro \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23  \nC\u00e2ncer,  o mesmo que j\u00e1 matou 2 amigas minhas neste ano: Est\u00f4mago e f\u00edgado.\nObrigada pelos agrot\u00f3xicos! \nQuero que se danem! \ud83d\ude20", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:49:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "in_reply_to_user_id": "1126911183724908546", "author_id": "48346999", "edit_history_tweet_ids": ["1171465831236034561"], "id": "1171465831236034561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170072674938302466"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:49:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "3024372952", "edit_history_tweet_ids": ["1171465789825642499"], "id": "1171465789825642499", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:49:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "842539453671464961", "edit_history_tweet_ids": ["1171465783022538752"], "id": "1171465783022538752", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @ntchile: \u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:49:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ntchile", "id": "118536654"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 34, "end": 45, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "morir"}]}, "author_id": "161386947", "edit_history_tweet_ids": ["1171465778442334210"], "id": "1171465778442334210", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459896870522885"}]}, {"text": "@EnfrmraSaturada @yolandagormo @elprogreso_Lugo Muy interesante, H\u00e9ctor. Muchas veces los etiquetamos como \"llamadas de atenci\u00f3n\" o \"desequilibrados\", cuando la realidad es que el suicida es una persona que padece un terrible sufrimiento. Uno de los grandes tab\u00faes de nuestra sociedad.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:49:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EnfrmraSaturada", "id": "503554266"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "yolandagormo", "id": "3060159287"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "elprogreso_Lugo", "id": "240823737"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.7099, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor"}]}, "in_reply_to_user_id": "503554266", "author_id": "1093043617445396483", "edit_history_tweet_ids": ["1171465755574984707"], "id": "1171465755574984707", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171370472665157633"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:49:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "17977727", "edit_history_tweet_ids": ["1171465702550556672"], "id": "1171465702550556672", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:49:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1057130912234770432", "edit_history_tweet_ids": ["1171465692362620933"], "id": "1171465692362620933", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:49:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "author_id": "899822845345366016", "edit_history_tweet_ids": ["1171465678689206272"], "id": "1171465678689206272", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}]}, {"text": "RT @nuriapiera: Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda pr\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:49:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7795, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}]}, "author_id": "624755760", "edit_history_tweet_ids": ["1171465634338627589"], "id": "1171465634338627589", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206953793724422"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:49:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "199881890", "edit_history_tweet_ids": ["1171465613098672138"], "id": "1171465613098672138", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:48:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "900404824688218112", "edit_history_tweet_ids": ["1171465595411296256"], "id": "1171465595411296256", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:48:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "39640254", "edit_history_tweet_ids": ["1171465572267118594"], "id": "1171465572267118594", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:48:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "208716737", "edit_history_tweet_ids": ["1171465558736297986"], "id": "1171465558736297986", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "\u23f1 dedica un minuto\ud83e\udde1 a acercarte a quienes puedan necesitar tu ayuda\ud83e\udd1d, apoyo\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f o palabra amable\ud83d\ude43. \nEl suicidio figura entre las 20 causas de defunci\u00f3n m\u00e1s importantes a todas las edades a nivel mundial. Cada a\u00f1o se suicida casi un mill\u00f3n de personas. #Prevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/QWuI3dAuEF", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:48:47.000Z", "author_id": "25146883", "edit_history_tweet_ids": ["1171465552868466688"], "id": "1171465552868466688", "entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 275, "tag": "Prevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/QWuI3dAuEF", "expanded_url": "https://twitter.com/ErikaCyrus/status/1171465552868466688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QWuI3dAuEF", "media_key": "3_1171465542416207878"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:48:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "752228371447308289", "edit_history_tweet_ids": ["1171465551199125509"], "id": "1171465551199125509", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:48:37.000Z", "author_id": "13897652", "edit_history_tweet_ids": ["1171465513139990539"], "id": "1171465513139990539", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @Nicoambrogi: Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:48:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nicoambrogi", "id": "298553510"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "Central"}]}, "author_id": "1075582133891198976", "edit_history_tweet_ids": ["1171465512154365955"], "id": "1171465512154365955", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462317042622464"}]}, {"text": "RT @UnoAR: \u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:48:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "UnoAR", "id": "702867448681385985"}, {"start": 75, "end": 79, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 55, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "author_id": "189964250", "edit_history_tweet_ids": ["1171465503908384769"], "id": "1171465503908384769", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171426851945897984"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:48:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "959850348264353792", "edit_history_tweet_ids": ["1171465503316959233"], "id": "1171465503316959233", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:48:35.000Z", "author_id": "628037100", "edit_history_tweet_ids": ["1171465502620712961"], "id": "1171465502620712961", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:48:34.000Z", "author_id": "2353739946", "edit_history_tweet_ids": ["1171465500955561985"], "id": "1171465500955561985", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:48:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "author_id": "816305717091110912", "edit_history_tweet_ids": ["1171465499831488513"], "id": "1171465499831488513", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:48:21.000Z", "author_id": "1033813396049866752", "edit_history_tweet_ids": ["1171465444038889474"], "id": "1171465444038889474", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:48:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "231440243", "edit_history_tweet_ids": ["1171465440226209792"], "id": "1171465440226209792", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @gaalal: Cuatro mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida, v\u00eda @Newtral @nlopeztrujillo \n\nTel\u00e9fonos de ayuda gratuitos:\nMenores\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:48:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 75, "end": 83, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 84, "end": 99, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "author_id": "233904373", "edit_history_tweet_ids": ["1171465407246397442"], "id": "1171465407246397442", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171381864709443586"}]}, {"text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Ge\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-09-10T16:48:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "author_id": "2971862902", "edit_history_tweet_ids": ["1171465403265998851"], "id": "1171465403265998851", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463417200119809"}]}, {"text": "Setembro amarelo: preven\u00e7\u00e3o ao comportamento suicida https://t.co/BV4ZvnkJht", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:48:05.000Z", "author_id": "2965177049", "edit_history_tweet_ids": ["1171465377961791490"], "id": "1171465377961791490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/BV4ZvnkJht", "expanded_url": "https://amo.curitiba.br/blog/setembro-amarelo-prevencao-ao-comportamento-suicida?utm_campaign=59fa7e06dd76bb313645738f&utm_source=twitter_share&utm_medium=social", "display_url": "amo.curitiba.br/blog/setembro-\u2026"}]}}, {"text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:48:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "author_id": "1544437572", "edit_history_tweet_ids": ["1171465373075423233"], "id": "1171465373075423233", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:48:02.000Z", "author_id": "2250487007", "edit_history_tweet_ids": ["1171465366574264320"], "id": "1171465366574264320", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:48:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1281884718", "edit_history_tweet_ids": ["1171465361390092289"], "id": "1171465361390092289", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:47:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "3973749374", "edit_history_tweet_ids": ["1171465338724077568"], "id": "1171465338724077568", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @OACNUDH: En conmemoraci\u00f3n del #diamundialparalaprevenciondelsuicidio hoy 10 de septiembre, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:47:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OACNUDH", "id": "361969545"}, {"start": 131, "end": 138, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 72, "tag": "diamundialparalaprevenciondelsuicidio"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 129, "probability": 0.7823, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "author_id": "302134904", "edit_history_tweet_ids": ["1171465332638146560"], "id": "1171465332638146560", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171347623393079296"}]}, {"text": "RT @Noti90Minutos: #Cali: Hoy es el d\u00eda internacional de prevenci\u00f3n del suicidio. https://t.co/oxIdBG7LCH", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:47:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Noti90Minutos", "id": "310385299"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Cali"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/oxIdBG7LCH", "expanded_url": "https://bit.ly/2kFcYrd", "display_url": "bit.ly/2kFcYrd"}]}, "author_id": "170941376", "edit_history_tweet_ids": ["1171465327600816128"], "id": "1171465327600816128", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463342638002177"}]}, {"text": "@Gacela1980 A ver, @Gacela1980 no es un robot \n\n As\u00ed se ha expresado en este art\u00edculo Galicia M\u00e9ndez, una chica que hablaba de conducta suicida, en primera persona, en sus cuentas de Instagram y Twitter", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:47:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 99, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "Galicia M\u00e9ndez"}, {"start": 183, "end": 191, "probability": 0.9475, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.9705, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "in_reply_to_user_id": "1136752140", "author_id": "1136752140", "edit_history_tweet_ids": ["1171465319556083718"], "id": "1171465319556083718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171447557408481280"}]}, {"text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:47:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "author_id": "3070065932", "edit_history_tweet_ids": ["1171465314095099906"], "id": "1171465314095099906", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}]}, {"text": "RT @Nicoambrogi: Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:47:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nicoambrogi", "id": "298553510"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "Central"}]}, "author_id": "863242985449951232", "edit_history_tweet_ids": ["1171465307417788416"], "id": "1171465307417788416", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462317042622464"}]}, {"text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:47:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "author_id": "88251819", "edit_history_tweet_ids": ["1171465305358401536"], "id": "1171465305358401536", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}]}, {"text": "RT @milosflaca: #WorldSuicidePreventionDay \nimportante entender q el suicida a veces no pide ayuda porque la depresi\u00f3n ocasiona un mal func\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:47:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "milosflaca", "id": "18874263"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 42, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 41, "probability": 0.7491, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "author_id": "1069076658244718594", "edit_history_tweet_ids": ["1171465292821590019"], "id": "1171465292821590019", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464083557634050"}]}, {"text": "RT @ginarely_va: De acuerdo con la #OMS cada 40 segundos una persona se suicida. En M\u00e9xico ocurre cada hora y media. Aun as\u00ed, no se le da i\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:47:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ginarely_va", "id": "122471211"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 39, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9438, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9903, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "author_id": "98710023", "edit_history_tweet_ids": ["1171465251117682692"], "id": "1171465251117682692", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443081528242181"}]}, {"text": "@Capital967 Cada 30 segundos un ser humano se suicida en el mundo.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:47:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Capital967", "id": "1391380627920809990"}]}, "in_reply_to_user_id": "21889656", "author_id": "4344190037", "edit_history_tweet_ids": ["1171465250048110593"], "id": "1171465250048110593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171461223730204678"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:47:33.000Z", "author_id": "80940898", "edit_history_tweet_ids": ["1171465245140774923"], "id": "1171465245140774923", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:47:32.000Z", "author_id": "588992585", "edit_history_tweet_ids": ["1171465238757040128"], "id": "1171465238757040128", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "@suicida_mne \u041c\u041d\u0415 14 \u0418 \u041c\u041e\u0419 \u0420\u041e\u0421\u0422 156 \u0410\u0425\u0410\u0425\u0410\u0425\u0410\u0425\u0410\u0425\u0425\u0410\u0410", "lang": "ru", "created_at": "2019-09-10T16:47:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "1139556339112390657", "edit_history_tweet_ids": ["1171465227373699077"], "id": "1171465227373699077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:47:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1115862923686162432", "edit_history_tweet_ids": ["1171465219152826369"], "id": "1171465219152826369", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:47:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "author_id": "101881403", "edit_history_tweet_ids": ["1171465215977783297"], "id": "1171465215977783297", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}]}, {"text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:47:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "author_id": "820862586", "edit_history_tweet_ids": ["1171465212211281920"], "id": "1171465212211281920", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}]}, {"text": "RT @DraHarleen: \"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:47:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "author_id": "2418395263", "edit_history_tweet_ids": ["1171465194620387329"], "id": "1171465194620387329", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459662652178432"}]}, {"text": "RT @psiclinicamv: 5- NO entrar en p\u00e1nico ni mostrarse espantado, ya que esto solo colocar\u00e1 distancia entre los dos.\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffcAHORA, estas son las\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:47:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "psiclinicamv", "id": "1168619407804944385"}]}, "author_id": "39819614", "edit_history_tweet_ids": ["1171465185795510274"], "id": "1171465185795510274", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463143584747525"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:47:17.000Z", "author_id": "231397329", "edit_history_tweet_ids": ["1171465177075576833"], "id": "1171465177075576833", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @psiclinicamv: 3- NO dar sermones insistiendo acerca de las razones para vivir (hijos, trabajo, etc.) ya que NO sabes la raz\u00f3n por la cu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:47:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "psiclinicamv", "id": "1168619407804944385"}]}, "author_id": "39819614", "edit_history_tweet_ids": ["1171465175196585984"], "id": "1171465175196585984", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462915632713734"}]}, {"text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:47:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "author_id": "933952778711552000", "edit_history_tweet_ids": ["1171465169186086912"], "id": "1171465169186086912", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Ge\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-09-10T16:47:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "author_id": "2617478164", "edit_history_tweet_ids": ["1171465168653434886"], "id": "1171465168653434886", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463417200119809"}]}, {"text": "RT @psiclinicamv: Ahora bien, si alguien les manifiesta pensamientos suicidas, o se encuentran con una situaci\u00f3n suicida, estas son cosas q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:47:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "psiclinicamv", "id": "1168619407804944385"}]}, "author_id": "39819614", "edit_history_tweet_ids": ["1171465166044532736"], "id": "1171465166044532736", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462645762772992"}]}, {"text": "RT @psiclinicamv: La conducta suicida puede ser una respuesta a una crisis de la vida diaria (como las p\u00e9rdidas, rupturas, la sobrecarga em\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:47:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "psiclinicamv", "id": "1168619407804944385"}]}, "author_id": "39819614", "edit_history_tweet_ids": ["1171465153998573569"], "id": "1171465153998573569", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462122468827139"}]}, {"text": "RT @tribunacampeche: #D\u00cdAESPECIAL: \u00a1D\u00cdA MUNDIAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL #SUICIDIO\ud83d\ude4f\n\nNo es que el suicida desee morir, lo que quiere es deten\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:47:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tribunacampeche", "id": "145025600"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 33, "tag": "D\u00cdAESPECIAL"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "SUICIDIO"}]}, "author_id": "1866207416", "edit_history_tweet_ids": ["1171465123086495744"], "id": "1171465123086495744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171438229121191943"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:47:02.000Z", "author_id": "369615199", "edit_history_tweet_ids": ["1171465113976487936"], "id": "1171465113976487936", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "Atiende la llamada de auxilio, t\u00fa puedes salvar una vida. Cada 40 segundos se suicida una persona.\n#D\u00edaMundialDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n@opsoms @OPSOMSMexico @saludsinaloagob https://t.co/sdLmKRDjBw", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:46:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 137, "end": 144, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"start": 145, "end": 158, "username": "OPSOMSMexico", "id": "2756279714"}, {"start": 159, "end": 175, "username": "saludsinaloagob", "id": "306381476"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 135, "tag": "D\u00edaMundialDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/sdLmKRDjBw", "expanded_url": "https://twitter.com/LaGaceta_me/status/1171465101980753922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sdLmKRDjBw", "media_key": "3_1171465094808535041"}]}, "author_id": "724599156", "edit_history_tweet_ids": ["1171465101980753922"], "id": "1171465101980753922", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:46:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "39277301", "edit_history_tweet_ids": ["1171465094070321152"], "id": "1171465094070321152", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "@fjmarchena @LucyPN Esto promete. Tenemos un lunes c\u00ednico, una hormiga que encuentra la muerte en una gula suicida y una conspiraci\u00f3n de sus compa\u00f1eras en contra de la involuntaria insecticida. Mirad toda la carne que sale de lo que parec\u00edan ser magros huesitos.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:46:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fjmarchena", "id": "221467589"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "LucyPN", "id": "194639692"}]}, "in_reply_to_user_id": "221467589", "author_id": "117941367", "edit_history_tweet_ids": ["1171465086730326016"], "id": "1171465086730326016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171290103823683584"}]}, {"text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:46:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}]}, "author_id": "549772959", "edit_history_tweet_ids": ["1171465048973119488"], "id": "1171465048973119488", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:46:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1948076358", "edit_history_tweet_ids": ["1171465030035853312"], "id": "1171465030035853312", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:46:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "author_id": "60472816", "edit_history_tweet_ids": ["1171465005289492480"], "id": "1171465005289492480", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}]}, {"text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:46:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "author_id": "3824585836", "edit_history_tweet_ids": ["1171464990739427333"], "id": "1171464990739427333", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}]}, {"text": "RT @MareaBlancaCAT: OMS @WHO  : Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/9jiEEkmwMi", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:46:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MareaBlancaCAT", "id": "3131336122"}, {"start": 24, "end": 28, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/9jiEEkmwMi", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/326588-oms-persona-suicidarse-mundo-segundos", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/326\u2026"}]}, "author_id": "280953607", "edit_history_tweet_ids": ["1171464981763608577"], "id": "1171464981763608577", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445207784538112"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:46:22.000Z", "author_id": "726471785118633984", "edit_history_tweet_ids": ["1171464944534999046"], "id": "1171464944534999046", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:46:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "908823772945203201", "edit_history_tweet_ids": ["1171464916986810369"], "id": "1171464916986810369", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:46:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "207382229", "edit_history_tweet_ids": ["1171464914168250369"], "id": "1171464914168250369", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:46:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "author_id": "340529303", "edit_history_tweet_ids": ["1171464900406693888"], "id": "1171464900406693888", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:46:10.000Z", "author_id": "441756277", "edit_history_tweet_ids": ["1171464895901995008"], "id": "1171464895901995008", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "\"No me considero un suicida, esta es una muerte porque no puedo m\u00e1s\" | Grandes Reportajes | Cadena SER | AMP https://t.co/W5359HOjHa", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:46:05.000Z", "author_id": "318414386", "edit_history_tweet_ids": ["1171464876193021953"], "id": "1171464876193021953", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "SER"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.3613, "type": "Other", "normalized_text": "AMP"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/W5359HOjHa", "expanded_url": "https://cadenaser.com/programa/2019/07/20/a_vivir_que_son_dos_dias/1563651161_124876.html", "display_url": "cadenaser.com/programa/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:45:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "author_id": "923684834391875584", "edit_history_tweet_ids": ["1171464846568615937"], "id": "1171464846568615937", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}]}, {"text": "RT @lumus_totallus: El suicidio es un problema de salud p\u00fablica: De cada 20 intentos, uno llega a consumarse.\n\nEste informe explica c\u00f3mo la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:45:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lumus_totallus", "id": "717291582"}]}, "author_id": "1065122180554469377", "edit_history_tweet_ids": ["1171464819448221697"], "id": "1171464819448221697", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171456010755559425"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:45:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1167901819957317632", "edit_history_tweet_ids": ["1171464819276316672"], "id": "1171464819276316672", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "@albaritohpaes Ele se suicidou mesmo \ud83d\ude22", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:45:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "103687778", "author_id": "2350163798", "edit_history_tweet_ids": ["1171464770433630210"], "id": "1171464770433630210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171223209296965633"}]}, {"text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:45:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "author_id": "811180742684409856", "edit_history_tweet_ids": ["1171464765371084800"], "id": "1171464765371084800", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:45:33.000Z", "author_id": "471106739", "edit_history_tweet_ids": ["1171464740872179712"], "id": "1171464740872179712", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:45:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "3371642602", "edit_history_tweet_ids": ["1171464728339550208"], "id": "1171464728339550208", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "@cherry_boychik @suicida_mne \u0423 \u0442\u0435\u0431\u044f \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u043d\u044b\u0439 \u0442\u0432\u0438)", "lang": "ru", "created_at": "2019-09-10T16:45:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cherry_boychik", "id": "1127199721636999173"}]}, "in_reply_to_user_id": "1127199721636999173", "author_id": "3627717334", "edit_history_tweet_ids": ["1171464722530439174"], "id": "1171464722530439174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171459387342221312"}]}, {"text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:45:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "author_id": "212809516", "edit_history_tweet_ids": ["1171464698148970502"], "id": "1171464698148970502", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:45:20.000Z", "author_id": "315781527", "edit_history_tweet_ids": ["1171464686157455360"], "id": "1171464686157455360", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @Nicoambrogi: Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:45:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nicoambrogi", "id": "298553510"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "Central"}]}, "author_id": "998408326336733185", "edit_history_tweet_ids": ["1171464663529189377"], "id": "1171464663529189377", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462317042622464"}]}, {"text": "RT @nuriapiera: Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda pr\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:45:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7795, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}]}, "author_id": "1445229619", "edit_history_tweet_ids": ["1171464662300291072"], "id": "1171464662300291072", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206953793724422"}]}, {"text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:45:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "author_id": "3038188805", "edit_history_tweet_ids": ["1171464648886870020"], "id": "1171464648886870020", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:45:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "2161022947", "edit_history_tweet_ids": ["1171464609284231169"], "id": "1171464609284231169", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:44:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "309390049", "edit_history_tweet_ids": ["1171464596311273475"], "id": "1171464596311273475", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:44:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "193847260", "edit_history_tweet_ids": ["1171464585922007040"], "id": "1171464585922007040", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @CCNews__: De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan important\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:44:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "221815177", "edit_history_tweet_ids": ["1171464581404708865"], "id": "1171464581404708865", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171458057773076481"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:44:55.000Z", "author_id": "1723143462", "edit_history_tweet_ids": ["1171464580809162752"], "id": "1171464580809162752", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:44:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1001175068431540228", "edit_history_tweet_ids": ["1171464558386413570"], "id": "1171464558386413570", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @gaalal: Cuatro mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida, v\u00eda @Newtral @nlopeztrujillo \n\nTel\u00e9fonos de ayuda gratuitos:\nMenores\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:44:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 75, "end": 83, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 84, "end": 99, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "author_id": "444945160", "edit_history_tweet_ids": ["1171464550782095363"], "id": "1171464550782095363", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171381864709443586"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:44:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "713018347", "edit_history_tweet_ids": ["1171464545581195264"], "id": "1171464545581195264", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:44:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1087199347098431489", "edit_history_tweet_ids": ["1171464543689555968"], "id": "1171464543689555968", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @Nicoambrogi: Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:44:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nicoambrogi", "id": "298553510"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "Central"}]}, "author_id": "487942087", "edit_history_tweet_ids": ["1171464485191553025"], "id": "1171464485191553025", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462317042622464"}]}, {"text": "RT @jei_jessi: Mito: \"La persona que se suicida es ego\u00edsta/valiente\"\n\nRealidad: No se puede calificar el sufrimiento y la desesperaci\u00f3n que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:44:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jei_jessi", "id": "307518835"}]}, "author_id": "334820564", "edit_history_tweet_ids": ["1171464483178344454"], "id": "1171464483178344454", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464334171525120"}]}, {"text": "RT @Nicoambrogi: Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:44:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nicoambrogi", "id": "298553510"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "Central"}]}, "author_id": "2161229755", "edit_history_tweet_ids": ["1171464435690426369"], "id": "1171464435690426369", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462317042622464"}]}, {"text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Ge\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-09-10T16:44:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "author_id": "425828885", "edit_history_tweet_ids": ["1171464411908730883"], "id": "1171464411908730883", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463417200119809"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:44:07.000Z", "author_id": "246900857", "edit_history_tweet_ids": ["1171464379033800707"], "id": "1171464379033800707", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @Erendiragm: Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece conf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:44:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}]}, "author_id": "1099567285331742721", "edit_history_tweet_ids": ["1171464377532157953"], "id": "1171464377532157953", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434011446480896"}]}, {"text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:44:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "author_id": "439372822", "edit_history_tweet_ids": ["1171464364408201216"], "id": "1171464364408201216", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}]}, {"text": "Mito: \"La persona que se suicida es ego\u00edsta/valiente\"\n\nRealidad: No se puede calificar el sufrimiento y la desesperaci\u00f3n que lleva a la persona a tomar esa decisi\u00f3n.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:43:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "307518835", "author_id": "307518835", "edit_history_tweet_ids": ["1171464334171525120"], "id": "1171464334171525120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171463976829325313"}]}, {"text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:43:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "45401128", "edit_history_tweet_ids": ["1171464329314488323"], "id": "1171464329314488323", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}]}, {"text": "RT @milosflaca: #WorldSuicidePreventionDay \nimportante entender q el suicida a veces no pide ayuda porque la depresi\u00f3n ocasiona un mal func\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:43:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "milosflaca", "id": "18874263"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 42, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 41, "probability": 0.7491, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "author_id": "156247652", "edit_history_tweet_ids": ["1171464318438625281"], "id": "1171464318438625281", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464083557634050"}]}, {"text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:43:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "author_id": "877052358", "edit_history_tweet_ids": ["1171464282128564225"], "id": "1171464282128564225", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}]}, {"text": "RT @caval100: Espa\u00f1a registra diez suicidios al d\u00eda. El doble que el n\u00famero de v\u00edctimas mortales por accidentes de tr\u00e1fico, 11 veces m\u00e1s qu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:43:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "90845139", "edit_history_tweet_ids": ["1171464279280648192"], "id": "1171464279280648192", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171418803143663617"}]}, {"text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Ge\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-09-10T16:43:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "author_id": "803339085477773314", "edit_history_tweet_ids": ["1171464270153830401"], "id": "1171464270153830401", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463417200119809"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:43:36.000Z", "author_id": "769245505876615169", "edit_history_tweet_ids": ["1171464247496204291"], "id": "1171464247496204291", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "Iraniana se suicida ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o por tentar ver um jogo de futebol https://t.co/Veho0pcsnp", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:43:34.000Z", "author_id": "297596139", "edit_history_tweet_ids": ["1171464242156883969"], "id": "1171464242156883969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Veho0pcsnp", "expanded_url": "https://esportes.r7.com/futebol/iraniana-se-suicida-apos-condenacao-por-tentar-ver-um-jogo-de-futebol-10092019?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "esportes.r7.com/futebol/irania\u2026"}]}}, {"text": "Escuadr\u00f3n Suicida: la buena https://t.co/nvXVgn4FMh", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:43:34.000Z", "author_id": "562966614", "edit_history_tweet_ids": ["1171464240072257538"], "id": "1171464240072257538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/nvXVgn4FMh", "expanded_url": "https://twitter.com/JaviBenedict/status/1171414138133913602", "display_url": "twitter.com/JaviBenedict/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171414138133913602"}]}, {"text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:43:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "author_id": "204764966", "edit_history_tweet_ids": ["1171464207662870528"], "id": "1171464207662870528", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}]}, {"text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:43:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "author_id": "144406599", "edit_history_tweet_ids": ["1171464149353693185"], "id": "1171464149353693185", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:43:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "908813635", "edit_history_tweet_ids": ["1171464133385916416"], "id": "1171464133385916416", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @BetclicPortugal: AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:43:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetclicPortugal", "id": "31427142"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5719, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}]}, "author_id": "1160288855171522560", "edit_history_tweet_ids": ["1171464131070722050"], "id": "1171464131070722050", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439018598207488"}]}, {"text": "\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\nOMS alerta: Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo https://t.co/hFT2jxni47 v\u00eda @elcomercio_peru", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:43:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 101, "end": 117, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.6292, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/hFT2jxni47", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/tecnologia/ciencias/persona-suicida-40-segundos-mundo-alerta-oms-mexico-colombia-argentina-noticia-674112", "display_url": "elcomercio.pe/tecnologia/cie\u2026"}]}, "author_id": "1087921912943181824", "edit_history_tweet_ids": ["1171464124900888576"], "id": "1171464124900888576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "#WorldSuicidePreventionDay \nimportante entender q el suicida a veces no pide ayuda porque la depresi\u00f3n ocasiona un mal funcionamiento del cerebro. Estar deprimido cl\u00ednicamente es terrible y agradezco a mis amigos q me tendieron la mano a\u00fan cuando no quer\u00eda ayuda. S\u00e9 ese amigo!", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:42:56.000Z", "author_id": "18874263", "edit_history_tweet_ids": ["1171464083557634050"], "id": "1171464083557634050", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 25, "probability": 0.7584, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"text": "En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\n\nS\u00edntoma de que algo estamos haciendo muy mal como humanidad. \nhttps://t.co/GcPECNgL9a\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:42:48.000Z", "author_id": "247844816", "edit_history_tweet_ids": ["1171464049386672130"], "id": "1171464049386672130", "entities": {"hashtags": [{"start": 208, "end": 237, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/GcPECNgL9a", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 4, "like_count": 130, "quote_count": 4}}, {"text": "Si Hannah Baker de 13 reasons why hubiera sido ciclista, no se suicida la gran babosa...", "lang": "it", "created_at": "2019-09-10T16:42:45.000Z", "author_id": "1020496621", "edit_history_tweet_ids": ["1171464036317188097"], "id": "1171464036317188097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:42:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "397298136", "edit_history_tweet_ids": ["1171464032949166083"], "id": "1171464032949166083", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @nextaxboy: Si bien es cierto el DRE es la principal causa del suicidio; la depresi\u00f3n es el patr\u00f3n cl\u00ednico m\u00e1s com\u00fan y asociado a la ide\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:42:40.000Z", "author_id": "205570221", "edit_history_tweet_ids": ["1171464012732649474"], "id": "1171464012732649474", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "DRE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171411007689900032"}]}, {"text": "RT @gaalal: Cuatro mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida, v\u00eda @Newtral @nlopeztrujillo \n\nTel\u00e9fonos de ayuda gratuitos:\nMenores\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:42:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 75, "end": 83, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 84, "end": 99, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "author_id": "138705871", "edit_history_tweet_ids": ["1171463936744361984"], "id": "1171463936744361984", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171381864709443586"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:42:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1156941764076421122", "edit_history_tweet_ids": ["1171463917266059266"], "id": "1171463917266059266", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "@grisvlho @1atc3 O melhor neh kkkkk e aquela , \" foda se seu hype eu enforco com seu cinto da off-white \" \nMatou!!!!\ud83d\udc98", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:42:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "grisvlho", "id": "195561491"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "1atc3", "id": "704836818764566532"}]}, "in_reply_to_user_id": "195561491", "author_id": "1125838445396549635", "edit_history_tweet_ids": ["1171463876673593345"], "id": "1171463876673593345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171458512645279749"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:41:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "89085098", "edit_history_tweet_ids": ["1171463843391737858"], "id": "1171463843391737858", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio pienso en lo poco que nos cuidamos los profesionales cuando uno de nuestros pacientes se suicida, deber\u00edamos trabajarlo entre todos los conpa\u00f1eros,enfrentar el #suicidio es una realidad de la que huimos todos, un fracaso compartido", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:41:58.000Z", "author_id": "1330120308", "edit_history_tweet_ids": ["1171463840325701637"], "id": "1171463840325701637", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 190, "end": 199, "tag": "suicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying son sus principales causas Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, en el Per\u00fa de cada 20 intentos de suicidio, uno llega a consumarse.\u00a0En el D\u00eda Mundial\u00a0pa... https://t.co/n8kXy1z6RE #Per\u00faNoticias https://t.co/ZfDDe8skAj", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:41:58.000Z", "author_id": "75926770", "edit_history_tweet_ids": ["1171463836701884417"], "id": "1171463836701884417", "entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 279, "tag": "Per\u00faNoticias"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 147, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 267, "end": 278, "probability": 0.788, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00faNoticias"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/n8kXy1z6RE", "expanded_url": "http://twib.in/l/9M6ErKadd4kE", "display_url": "twib.in/l/9M6ErKadd4kE"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ZfDDe8skAj", "expanded_url": "https://twitter.com/Peru_Noticias/status/1171463836701884417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZfDDe8skAj", "media_key": "3_1171463834705354764"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @gaalal: Cuatro mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida, v\u00eda @Newtral @nlopeztrujillo \n\nTel\u00e9fonos de ayuda gratuitos:\nMenores\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:41:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 75, "end": 83, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 84, "end": 99, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "author_id": "4786044023", "edit_history_tweet_ids": ["1171463794813329409"], "id": "1171463794813329409", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171381864709443586"}]}, {"text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:41:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "author_id": "801828536025751552", "edit_history_tweet_ids": ["1171463790845546496"], "id": "1171463790845546496", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:41:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1079255180456222720", "edit_history_tweet_ids": ["1171463775947354121"], "id": "1171463775947354121", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:41:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "author_id": "845892607", "edit_history_tweet_ids": ["1171463712143601664"], "id": "1171463712143601664", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}]}, {"text": "RT @plumasatomicas: Entre m\u00e1s hablemos del suicidio, menos va a ser un estigma\n#DiaMundialPrevencionSuicidio\n \nhttps://t.co/S7wQponIc9", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:41:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plumasatomicas", "id": "876788725"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 108, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 107, "probability": 0.5465, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/S7wQponIc9", "expanded_url": "http://bit.ly/2kDlYNz", "display_url": "bit.ly/2kDlYNz", "status": 200, "unwound_url": "https://plumasatomicas.com/noticias/mexico/que-hacer-si-tienes-una-crisis-suicida/"}]}, "author_id": "357804499", "edit_history_tweet_ids": ["1171463665486159873"], "id": "1171463665486159873", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171460826240360448"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:41:15.000Z", "author_id": "782979710552866816", "edit_history_tweet_ids": ["1171463658624258049"], "id": "1171463658624258049", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:41:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "author_id": "1002327291584831488", "edit_history_tweet_ids": ["1171463641889038337"], "id": "1171463641889038337", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:41:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "708219775", "edit_history_tweet_ids": ["1171463627817156610"], "id": "1171463627817156610", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:40:57.000Z", "author_id": "279736147", "edit_history_tweet_ids": ["1171463582225059843"], "id": "1171463582225059843", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:40:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "930522638627360768", "edit_history_tweet_ids": ["1171463558367891460"], "id": "1171463558367891460", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f #DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n\n\"Querido Pepe\": As\u00ed comienza este v\u00eddeo que nos hace reflexionar sobre el valor de l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:40:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 53, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.389, "type": "Other", "normalized_text": "Pepe"}]}, "author_id": "2177226160", "edit_history_tweet_ids": ["1171463516445741056"], "id": "1171463516445741056", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171398610568830976"}]}, {"text": "El Q fue suicida va a ser suicida siempre xq no creo q se pueda suicidar 2 veces... https://t.co/fEPx41b3Tf", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:40:40.000Z", "author_id": "471301719", "edit_history_tweet_ids": ["1171463511018364929"], "id": "1171463511018364929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/fEPx41b3Tf", "expanded_url": "https://twitter.com/agustin_cappa/status/1171439173602930692", "display_url": "twitter.com/agustin_cappa/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171439173602930692"}]}, {"text": "RT @Noti90Minutos: #Cali: Hoy es el d\u00eda internacional de prevenci\u00f3n del suicidio. https://t.co/oxIdBG7LCH", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:40:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Noti90Minutos", "id": "310385299"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Cali"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/oxIdBG7LCH", "expanded_url": "https://bit.ly/2kFcYrd", "display_url": "bit.ly/2kFcYrd"}]}, "author_id": "97035718", "edit_history_tweet_ids": ["1171463508518588416"], "id": "1171463508518588416", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463342638002177"}]}, {"text": "RT @isss_gob_sv: Presta atenci\u00f3n a las se\u00f1ales y brinda ayuda contra el comportamiento suicida. \u00a1Escucha \ud83d\udc42, apoya \ud83e\udd1d y #hablemos \ud83d\udc69\ud83e\uddd1! #DiaMun\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:40:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isss_gob_sv", "id": "141002503"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 127, "tag": "hablemos"}]}, "author_id": "2844510781", "edit_history_tweet_ids": ["1171463485391175687"], "id": "1171463485391175687", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462052973428738"}]}, {"text": "Ai velho, em pleno m\u00eas de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, acabei de saber de um cara que se matou ontem. Eu to destru\u00edda.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:40:27.000Z", "author_id": "1162357517466374145", "edit_history_tweet_ids": ["1171463457402580993"], "id": "1171463457402580993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @gaalal: Cuatro mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida, v\u00eda @Newtral @nlopeztrujillo \n\nTel\u00e9fonos de ayuda gratuitos:\nMenores\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:40:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 75, "end": 83, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 84, "end": 99, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "author_id": "65369125", "edit_history_tweet_ids": ["1171463441313189888"], "id": "1171463441313189888", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171381864709443586"}]}, {"text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:40:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "author_id": "2939696177", "edit_history_tweet_ids": ["1171463397310750722"], "id": "1171463397310750722", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:40:08.000Z", "author_id": "308493875", "edit_history_tweet_ids": ["1171463378352529412"], "id": "1171463378352529412", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:40:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "409966003", "edit_history_tweet_ids": ["1171463376981000199"], "id": "1171463376981000199", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}]}, {"text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:40:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "author_id": "1377616130", "edit_history_tweet_ids": ["1171463363974459394"], "id": "1171463363974459394", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:40:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "188346272", "edit_history_tweet_ids": ["1171463358148513796"], "id": "1171463358148513796", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:40:02.000Z", "author_id": "2664830020", "edit_history_tweet_ids": ["1171463350569451520"], "id": "1171463350569451520", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "#Internacional\ud83c\udf0e  \n\nCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: son 800.000 casos al a\u00f1o. https://t.co/Sw6aBYupI1 https://t.co/9zQvTZbHLy", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:40:00.000Z", "author_id": "141826813", "edit_history_tweet_ids": ["1171463342776389635"], "id": "1171463342776389635", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Sw6aBYupI1", "expanded_url": "https://ultimahoracol.com/#/post/-LoQuxTPs-6J1wdh-6fr", "display_url": "ultimahoracol.com/#/post/-LoQuxT\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/9zQvTZbHLy", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimahorapp/status/1171463342776389635/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9zQvTZbHLy", "media_key": "3_1171455331269890048"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}}, {"text": "Essa quest\u00e3o de suic\u00eddio entra v\u00e1rias etapas, uma pessoa querida por mim se suicidou, mas a quest\u00e3o \u00e9, precisamos ajudar essas pessoas para que elas n\u00e3o se sintam sozinhas, a presen\u00e7a da fam\u00edlia \u00e9 um grande suporte.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:40:00.000Z", "author_id": "951398000", "edit_history_tweet_ids": ["1171463342751281152"], "id": "1171463342751281152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "#Cali: Hoy es el d\u00eda internacional de prevenci\u00f3n del suicidio. https://t.co/oxIdBG7LCH", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:40:00.000Z", "author_id": "310385299", "edit_history_tweet_ids": ["1171463342638002177"], "id": "1171463342638002177", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cali"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/oxIdBG7LCH", "expanded_url": "https://bit.ly/2kFcYrd", "display_url": "bit.ly/2kFcYrd"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:39:59.000Z", "author_id": "2214400676", "edit_history_tweet_ids": ["1171463340805091328"], "id": "1171463340805091328", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:39:57.000Z", "author_id": "716759393912627202", "edit_history_tweet_ids": ["1171463330717810688"], "id": "1171463330717810688", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:39:54.000Z", "author_id": "1120111800626896896", "edit_history_tweet_ids": ["1171463318600482816"], "id": "1171463318600482816", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:39:52.000Z", "author_id": "743453354056024065", "edit_history_tweet_ids": ["1171463310903922689"], "id": "1171463310903922689", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}]}, {"text": "RT @JJFloresGomez: en la que \u00ab\u00a0cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a lo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:39:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JJFloresGomez", "id": "733916770910769152"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "409290581", "edit_history_tweet_ids": ["1171463144721416192"], "id": "1171463144721416192", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171371750170529792"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:39:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "280669480", "edit_history_tweet_ids": ["1171463125045936128"], "id": "1171463125045936128", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "En el #DiaMundialPrevencionSuicidio, la acad\u00e9mica y directora del N\u00facleo Milenio para Mejorar la Salud Mental de Adolescentes y J\u00f3venes, fue enf\u00e1tica en que la conducta suicida se puede identificar y con esto prevenir una muerte prematura. https://t.co/smgr02LRKG", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:39:00.000Z", "author_id": "78058372", "edit_history_tweet_ids": ["1171463090694701056"], "id": "1171463090694701056", "entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 35, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 79, "probability": 0.6695, "type": "Other", "normalized_text": "N\u00facleo Milenio"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.5125, "type": "Other", "normalized_text": "Adolescentes"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/smgr02LRKG", "expanded_url": "https://radio.uchile.cl/2019/09/10/doctora-vania-martinez-los-suicidios-son-prevenibles/", "display_url": "radio.uchile.cl/2019/09/10/doc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radio.uchile.cl/2019/09/10/doctora-vania-martinez-los-suicidios-son-prevenibles/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 2}}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:38:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "176530200", "edit_history_tweet_ids": ["1171463070859681796"], "id": "1171463070859681796", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"text": "RT @JaviBenedict: A\u00fan no me creo lo alucinante que va a ser 2021 en cuanto a superh\u00e9roes:\n\n- Shang-Chi y la leyenda de los Diez Anillos\n- W\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:38:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.5391, "type": "Other", "normalized_text": "Diez Anillos"}]}, "author_id": "2858476004", "edit_history_tweet_ids": ["1171463045345767431"], "id": "1171463045345767431", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171414138133913602"}]}, {"text": "@FabricoMonteir1 Galinha ,piloto suicida kkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:38:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FabricoMonteir1", "id": "931121648786460672"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3129, "type": "Person", "normalized_text": "Galinha"}]}, "in_reply_to_user_id": "931121648786460672", "author_id": "834140522159685632", "edit_history_tweet_ids": ["1171463004367413251"], "id": "1171463004367413251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171462682039349248"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:38:31.000Z", "author_id": "814290671108575232", "edit_history_tweet_ids": ["1171462972209631233"], "id": "1171462972209631233", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @ONUMX: #D\u00edaImportante \nCada 40 segundos se suicida una persona\nLos #suicidios se puede prevenir y todos podemos ayudar. \nHoy es el #D\u00eda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:38:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ONUMX", "id": "221502089"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 25, "tag": "D\u00edaImportante"}, {"start": 71, "end": 81, "tag": "suicidios"}]}, "author_id": "1043616740092055553", "edit_history_tweet_ids": ["1171462971161137152"], "id": "1171462971161137152", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171393117142097922"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:38:27.000Z", "author_id": "182466541", "edit_history_tweet_ids": ["1171462953242988547"], "id": "1171462953242988547", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "Seg\u00fan Maurice Blanchot, el suicida no cree que vaya a morir para siempre. Anida un pensamiento de vida. A veces, incluso se mata por amor a la vida.\n\nRam\u00f3n Andr\u00e9s", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:38:25.000Z", "author_id": "809181148945543168", "edit_history_tweet_ids": ["1171462946079137792"], "id": "1171462946079137792", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 21, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Maurice Blanchot"}, {"start": 150, "end": 161, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Ram\u00f3n Andr\u00e9s"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @apunterd: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos, revela la OMS https://t.co/gwl5aAp5Nh", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:38:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "apunterd", "id": "1472766776"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.7956, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/gwl5aAp5Nh", "expanded_url": "https://itg-salud.com/articulos/185775-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-cada-40-segundos-revela-la-oms#.XXfRIpV50O8.twitter", "display_url": "itg-salud.com/articulos/1857\u2026"}]}, "author_id": "899088769", "edit_history_tweet_ids": ["1171462919172706306"], "id": "1171462919172706306", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462554691883008"}]}, {"text": "3- NO dar sermones insistiendo acerca de las razones para vivir (hijos, trabajo, etc.) ya que NO sabes la raz\u00f3n por la cual el individuo desea quitarse la vida, por lo que podr\u00edas reforzar la idea suicida sin saberlo. 4- NO minimizar la situaci\u00f3n que est\u00e1 viviendo la persona", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:38:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1168619407804944385", "author_id": "1168619407804944385", "edit_history_tweet_ids": ["1171462915632713734"], "id": "1171462915632713734", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171462645762772992"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:38:17.000Z", "author_id": "790189285114802177", "edit_history_tweet_ids": ["1171462909500645376"], "id": "1171462909500645376", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @INPRFM: En el @INPRFM estamos hablando sobre redes sociales y medios de comunicaci\u00f3n en la conducta suicida, en nuestro segundo d\u00eda del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:38:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "author_id": "216251174", "edit_history_tweet_ids": ["1171462907021758464"], "id": "1171462907021758464", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439130128945152"}]}, {"text": "RT @UniversoDCnauta: Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:38:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "145032136", "edit_history_tweet_ids": ["1171462890387210242"], "id": "1171462890387210242", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445384998113281"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:38:09.000Z", "author_id": "1105143464243679233", "edit_history_tweet_ids": ["1171462876885704704"], "id": "1171462876885704704", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @Nicoambrogi: Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:38:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nicoambrogi", "id": "298553510"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "Central"}]}, "author_id": "1167736850", "edit_history_tweet_ids": ["1171462850495180802"], "id": "1171462850495180802", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462317042622464"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:37:58.000Z", "author_id": "266773064", "edit_history_tweet_ids": ["1171462831708884992"], "id": "1171462831708884992", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @monicataher: HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a se\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:37:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "monicataher", "id": "69934541"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}]}, "author_id": "930597396878372864", "edit_history_tweet_ids": ["1171462743896936451"], "id": "1171462743896936451", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447756327542784"}]}, {"text": "RT @ntchile: \u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:37:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ntchile", "id": "118536654"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 34, "end": 45, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "morir"}]}, "author_id": "516464670", "edit_history_tweet_ids": ["1171462740382105602"], "id": "1171462740382105602", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459896870522885"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:37:15.000Z", "author_id": "378126778", "edit_history_tweet_ids": ["1171462650724642819"], "id": "1171462650724642819", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "Ahora bien, si alguien les manifiesta pensamientos suicidas, o se encuentran con una situaci\u00f3n suicida, estas son cosas que NUNCA\ud83d\udc4e\ud83c\udffc deben hacer:\n1- NO juzgar, ni de manera verbal o gestual. 2- NO personalizar la situaci\u00f3n (no insertar tus propias opiniones)", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:37:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1168619407804944385", "author_id": "1168619407804944385", "edit_history_tweet_ids": ["1171462645762772992"], "id": "1171462645762772992", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171462122468827139"}]}, {"text": "@carlosmciriaco @LuisinJimenezc Todo el que suicida lo hace fuera de sus cabales, o por estar enfermo con alg\u00fan tipo de  depresi\u00f3n, pero la verg\u00fcenza social puede agudizar el problema. El pobre no tiene ese problema del \"que dir\u00e1n\", o miedo a la verg\u00fcenza por bajar de status...", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:37:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carlosmciriaco", "id": "2185988117"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "LuisinJimenezc", "id": "819551708"}]}, "in_reply_to_user_id": "2185988117", "author_id": "325219667", "edit_history_tweet_ids": ["1171462613613473793"], "id": "1171462613613473793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171460103024738305"}]}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:37:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1010942704451276801", "edit_history_tweet_ids": ["1171462610916499461"], "id": "1171462610916499461", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:37:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "author_id": "418286794", "edit_history_tweet_ids": ["1171462610430001152"], "id": "1171462610430001152", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}]}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:37:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "author_id": "1225892688", "edit_history_tweet_ids": ["1171462592381874182"], "id": "1171462592381874182", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}]}, {"text": "RT @Nicoambrogi: Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:37:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nicoambrogi", "id": "298553510"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "Central"}]}, "author_id": "930609447457738752", "edit_history_tweet_ids": ["1171462589940764683"], "id": "1171462589940764683", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462317042622464"}]}, {"text": "RT @socialworker71: Recomiendo la lectura de \ud83d\udd35\"LA CONDUCTA SUICIDA: una realidad inc\u00f3moda\". Un escrito a partir de la asistencia a la Jorna\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:36:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "socialworker71", "id": "3056207332"}]}, "author_id": "16432389", "edit_history_tweet_ids": ["1171462565483778050"], "id": "1171462565483778050", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171357505311653888"}]}, {"text": "Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos, revela la OMS https://t.co/gwl5aAp5Nh", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:36:52.000Z", "author_id": "1472766776", "edit_history_tweet_ids": ["1171462554691883008"], "id": "1171462554691883008", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.7369, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/gwl5aAp5Nh", "expanded_url": "https://itg-salud.com/articulos/185775-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-cada-40-segundos-revela-la-oms#.XXfRIpV50O8.twitter", "display_url": "itg-salud.com/articulos/1857\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:36:28.000Z", "author_id": "1065612238852186113", "edit_history_tweet_ids": ["1171462453458137088"], "id": "1171462453458137088", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @BetclicPortugal: AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:36:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetclicPortugal", "id": "31427142"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5719, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}]}, "author_id": "2904212075", "edit_history_tweet_ids": ["1171462414849589249"], "id": "1171462414849589249", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439018598207488"}]}, {"text": "@TiagoDnery @DCBrasil3 Esquadr\u00e3o Suicida resgata Miss Marte nas cataratas do Igua\u00e7u", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:36:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TiagoDnery", "id": "1131179087823867906"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "Marte"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.3421, "type": "Place", "normalized_text": "Igua\u00e7u"}]}, "in_reply_to_user_id": "1131179087823867906", "author_id": "1158442087542661121", "edit_history_tweet_ids": ["1171462398802137094"], "id": "1171462398802137094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171455723957452800"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:36:15.000Z", "author_id": "2240596394", "edit_history_tweet_ids": ["1171462398269485056"], "id": "1171462398269485056", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @GhostJacobs: At\u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 ganhou um Oscar bicho https://t.co/kqJuIAExKS", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:36:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GhostJacobs", "id": "101538849"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.846, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9369, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/kqJuIAExKS", "expanded_url": "https://twitter.com/empiremagazine/status/1171067643723472899", "display_url": "twitter.com/empiremagazine\u2026"}]}, "author_id": "56019919", "edit_history_tweet_ids": ["1171462335694639106"], "id": "1171462335694639106", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171444857912483840"}]}, {"text": "RT @DCBrasil3: Poss\u00edvel plot de #TheSuicideSquad \n\nAmanda Waller mais uma vez colocar\u00e1 o Esquadr\u00e3o Suicida em perigo enquanto eles viajam p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:36:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 48, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.9235, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.7411, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1004165832883212288", "edit_history_tweet_ids": ["1171462335216537602"], "id": "1171462335216537602", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454630296870912"}]}], "includes": {"users": [{"id": "838795561", "verified": false, "name": "Lalo Zavala", "username": "Zedduardo1", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 1016, "tweet_count": 1141, "listed_count": 1}}, {"id": "463014303", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Salud SPPS", "username": "SaludSPPS", "public_metrics": {"followers_count": 41718, "following_count": 215, "tweet_count": 15688, "listed_count": 0}}, {"id": "155009798", "location": "Araraquara, Brasil", "verified": false, "name": "MAYCON FUCKING WILLIAN \u26a1\ud83d\udc8e", "username": "jamesadans", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1489, "tweet_count": 26115, "listed_count": 22}}, {"id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "verified": false, "name": "DCVERSO", "username": "DCverso1", "public_metrics": {"followers_count": 39917, "following_count": 1067, "tweet_count": 47947, "listed_count": 94}}, {"id": "995834067177345026", "verified": false, "name": "next level renszx", "username": "renatarenr", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 222, "tweet_count": 2332, "listed_count": 0}}, {"id": "966358516108873729", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Cultura Colectiva News", "username": "CCNews__", "public_metrics": {"followers_count": 109957, "following_count": 269, "tweet_count": 73746, "listed_count": 199}}, {"id": "1115301441646792704", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "verified": false, "name": "Milagros\ud83c\udf52", "username": "fariasmilagross", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 212, "tweet_count": 10008, "listed_count": 0}}, {"id": "979264586", "verified": false, "name": "que sonrisa tan rara", "username": "quesonrisatan", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 304, "tweet_count": 694, "listed_count": 0}}, {"id": "33884545", "location": "En todas partes", "verified": true, "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}}, {"id": "220856849", "location": "Victoria, Tamaulipas", "verified": false, "name": "deni;norte\u00f1a en el sur. \ud83e\udd20", "username": "_denisauria", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 259, "tweet_count": 89858, "listed_count": 3}}, {"id": "872915593891946496", "location": "Arkaham Asylum (consultando)", "verified": false, "name": "Harleen\ud83c\udf83 Mayhem \ud83c\udf03", "username": "DraHarleen", "public_metrics": {"followers_count": 13838, "following_count": 994, "tweet_count": 28340, "listed_count": 25}}, {"id": "416630846", "verified": false, "name": "Laura Lasso", "username": "lauralasso_", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 441, "tweet_count": 5217, "listed_count": 10}}, {"id": "2213832768", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Antonio Luengo", "username": "jaluengolatorre", "public_metrics": {"followers_count": 5018, "following_count": 3200, "tweet_count": 8760, "listed_count": 104}}, {"id": "1160809154459635712", "location": "@bbcaju | entj", "verified": false, "name": "malandro\u00b9\u00b3", "username": "natacitouofc", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 560, "tweet_count": 85628, "listed_count": 9}}, {"id": "584385737", "verified": false, "name": "2006", "username": "trassssh", "public_metrics": {"followers_count": 19400, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}}, {"id": "962844968623792128", "location": "Rio negro Arentina", "verified": false, "name": "lauty", "username": "Lauty_astroza", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 771, "tweet_count": 22675, "listed_count": 0}}, {"id": "956024810588524556", "location": "Eutingen im G\u00e4u, Deutschland", "verified": false, "name": "\ud83d\udc30\u0412\u0438\u0432\u0438\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430", "username": "Soy_Vivianita", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 400, "tweet_count": 28457, "listed_count": 6}}, {"id": "1171470448942432258", "verified": false, "name": "Eliane Barbosa Ribeiro", "username": "ElianeBarbosaR4", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 42, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}}, {"id": "596789525", "verified": true, "name": "Encontro", "username": "Encontro", "public_metrics": {"followers_count": 1359588, "following_count": 204, "tweet_count": 17186, "listed_count": 505}}, {"id": "996345821363830784", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Eusebio", "username": "Eusebio04307671", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 208, "tweet_count": 4020, "listed_count": 0}}, {"id": "102646663", "location": "Cerca de alg\u00fan fog\u00f3n...", "verified": true, "name": "Alberto Chicote", "username": "albertochicote", "public_metrics": {"followers_count": 564061, "following_count": 2675, "tweet_count": 71473, "listed_count": 2295}}, {"id": "388656163", "verified": false, "name": "Olga Pi\u00f1a", "username": "OlgaPinaG", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 253, "tweet_count": 6199, "listed_count": 0}}, {"id": "3034994551", "verified": false, "name": "Bruna", "username": "bruna_filipa25", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 506, "tweet_count": 12850, "listed_count": 0}}, {"id": "1090581182595637255", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "Leonor Rosas", "username": "LeonorRosas4", "public_metrics": {"followers_count": 7911, "following_count": 496, "tweet_count": 3986, "listed_count": 36}}, {"id": "1639248710", "location": "rdj \u2022 nd \u2022 jdb | easm squad", "verified": false, "name": "\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea | \ud83d\udcd6 em ressaca liter\u00e1ria", "username": "downeysupremo", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 1347, "tweet_count": 153108, "listed_count": 22}}, {"id": "804091969345568768", "location": "and through the pages of that old crimson book I found my home \u2500 and it smelled like rain and night", "verified": false, "name": "lara", "username": "azrieIsoul", "public_metrics": {"followers_count": 3636, "following_count": 3151, "tweet_count": 22884, "listed_count": 6}}, {"id": "1087484975283359744", "location": "\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "name": "Kokyyo", "username": "Kokyyo3", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1510, "tweet_count": 44440, "listed_count": 0}}, {"id": "849969704", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Abogados Cristianos\ufee6", "username": "AbogadosCrist", "public_metrics": {"followers_count": 14875, "following_count": 1412, "tweet_count": 5246, "listed_count": 114}}, {"id": "2786998051", "location": "infelizmente:Brasil", "verified": false, "name": "Bruna Samara", "username": "brucetalindax", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1980, "tweet_count": 86803, "listed_count": 5}}, {"id": "914456384598675456", "verified": false, "name": "Javitxu", "username": "Javitxu2211", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1021, "tweet_count": 55672, "listed_count": 0}}, {"id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "PerdigueroASP", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}}, {"id": "162902778", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "verified": false, "name": "E.M.A", "username": "eemeaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 880, "tweet_count": 30579, "listed_count": 1}}, {"id": "750313979554258944", "verified": false, "name": "Santi", "username": "santi05058", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1965, "tweet_count": 78380, "listed_count": 5}}, {"id": "141568302", "verified": false, "name": "Glorfindel Erchamion", "username": "Glorfo", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1499, "tweet_count": 33462, "listed_count": 50}}, {"id": "171454470", "location": "Iberoam\u00e9rica", "verified": true, "name": "OIJ", "username": "OIJ_DIGITAL", "public_metrics": {"followers_count": 14798, "following_count": 4245, "tweet_count": 21717, "listed_count": 258}}, {"id": "1037004962826526720", "verified": false, "name": "Monterrubioeric@gmail.com", "username": "Monterrubioeri3", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 82, "tweet_count": 6630, "listed_count": 0}}, {"id": "520653311", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Aristegui Noticias", "username": "AristeguiOnline", "public_metrics": {"followers_count": 9390170, "following_count": 11, "tweet_count": 371056, "listed_count": 14989}}, {"id": "79355270", "location": "Torre\u00f3n Coahuila,M\u00e9xico", "verified": false, "name": "MARIAM GARCIA", "username": "mariamgch", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 450, "tweet_count": 11099, "listed_count": 1}}, {"id": "14689728", "location": "Mexico", "verified": true, "name": "marthadebayle", "username": "marthadebayle", "public_metrics": {"followers_count": 2548991, "following_count": 390, "tweet_count": 147077, "listed_count": 4517}}, {"id": "731983613353439232", "location": "Latinoamericano", "verified": false, "name": "HgTOr", "username": "felinox1199", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1255, "tweet_count": 20990, "listed_count": 0}}, {"id": "1093611438910959616", "location": "Auschwitz, Polombia", "verified": false, "name": "\u2102\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd55\ud835\udd60\ud835\udd6b\ud835\udd60\ud835\udd64\ud835\udd5c\ud835\udd6a\u262d\u2122", "username": "soyprogresista", "public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 3020, "tweet_count": 16882, "listed_count": 0}}, {"id": "1053559182", "verified": false, "name": "Lotario Churruca", "username": "Lotario77", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 167, "tweet_count": 24216, "listed_count": 1}}, {"id": "1000098956318269446", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Esther Sanz \ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83e\udd80\ud83e\udd1b\ud83c\udffb", "username": "_esthersanz", "public_metrics": {"followers_count": 31878, "following_count": 2508, "tweet_count": 66645, "listed_count": 66}}, {"id": "803054006", "location": "Barranquilla, Colombia", "verified": false, "name": "Pilica \ud83d\udc9c", "username": "Pilica7", "public_metrics": {"followers_count": 7155, "following_count": 4273, "tweet_count": 397830, "listed_count": 60}}, {"id": "195395453", "location": "Barranquilla", "verified": true, "name": "Jorge Cura Amar", "username": "jorgecura1070", "public_metrics": {"followers_count": 317914, "following_count": 359, "tweet_count": 236473, "listed_count": 520}}, {"id": "67150902", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "name": "Correio Braziliense", "username": "correio", "public_metrics": {"followers_count": 870564, "following_count": 103, "tweet_count": 447717, "listed_count": 2257}}, {"id": "1485037909", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Vinicius Nader", "username": "ViniciusNader", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 365, "tweet_count": 2089, "listed_count": 5}}, {"id": "453105384", "verified": false, "name": "Miguel A. Juli\u00e1", "username": "Miganjul", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 775, "tweet_count": 18370, "listed_count": 3}}, {"id": "133331749", "verified": false, "name": "Haydee", "username": "vhrb", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 104, "tweet_count": 457, "listed_count": 0}}, {"id": "1005096008450301952", "verified": false, "name": "Brown Supremacist.", "username": "DonLeonelC", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 905, "tweet_count": 1496, "listed_count": 0}}, {"id": "583917863", "location": "Amecameca", "verified": false, "name": "Laura Castilla", "username": "BeatCas", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1500, "tweet_count": 48719, "listed_count": 1}}, {"id": "247844816", "verified": false, "name": "Junia", "username": "Miriam_Junne", "public_metrics": {"followers_count": 97718, "following_count": 2352, "tweet_count": 125553, "listed_count": 371}}, {"id": "343520443", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Wonder VLC \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "miquelval", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 723, "tweet_count": 9439, "listed_count": 2}}, {"id": "146185979", "location": "Ecuador", "verified": false, "name": "Jandry A. Lindao LP", "username": "jlindao97", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1016, "tweet_count": 4552, "listed_count": 0}}, {"id": "2784157618", "verified": false, "name": "Espuela de Caballero", "username": "spuelacbll", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1293, "tweet_count": 63401, "listed_count": 8}}, {"id": "523639925", "location": "San Francisco, CA", "verified": false, "name": "movie night", "username": "peligplus", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 90, "tweet_count": 339, "listed_count": 0}}, {"id": "36660545", "location": "Madrid (Spain)", "verified": false, "name": "Cinemascomics", "username": "Cinemascomics", "public_metrics": {"followers_count": 27769, "following_count": 2276, "tweet_count": 98006, "listed_count": 507}}, {"id": "1342197398", "location": "Puebla", "verified": false, "name": "\u00c1ngulo7 Noticias", "username": "angulosiete", "public_metrics": {"followers_count": 17494, "following_count": 339, "tweet_count": 300379, "listed_count": 284}}, {"id": "2166048679", "location": "Brasil", "verified": false, "name": ".", "username": "toldkehlani", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 1084, "tweet_count": 42400, "listed_count": 0}}, {"id": "268059830", "location": "M\u00c9XICO", "verified": false, "name": "VER\ud83d\udc51", "username": "VeronicaPSol", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 541, "tweet_count": 3804, "listed_count": 0}}, {"id": "2954958441", "location": "Terramar", "verified": false, "name": "ElCineasta vive en Terramar", "username": "ElCineasta28", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 258, "tweet_count": 42849, "listed_count": 5}}, {"id": "165286800", "location": "Exegol, Korriban. \ud83d\udc7d", "verified": false, "name": "Darth Atrius.", "username": "DarkSanti97", "public_metrics": {"followers_count": 8498, "following_count": 8929, "tweet_count": 231771, "listed_count": 72}}, {"id": "2607937482", "location": "Felanitx, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Maylen Alya\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "maylenalya", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 1421, "tweet_count": 26628, "listed_count": 1}}, {"id": "175087884", "verified": false, "name": "Atz Palomares", "username": "AtzPalomares", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1700, "tweet_count": 81909, "listed_count": 28}}, {"id": "178637707", "verified": false, "name": "Giovanni", "username": "G100VANN1", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 436, "tweet_count": 2727, "listed_count": 2}}, {"id": "318954176", "location": "Villavicencio", "verified": false, "name": "D\u00famar \u00c1lex Parra", "username": "dumaralexparra", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 1509, "tweet_count": 15981, "listed_count": 10}}, {"id": "1017535224492720128", "location": "Ecuador", "verified": false, "name": "Xaviera", "username": "xavieraarce", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 139, "tweet_count": 4082, "listed_count": 1}}, {"id": "281740972", "verified": false, "name": "Paula Monroy", "username": "paulamonroyt", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 138, "tweet_count": 10868, "listed_count": 0}}, {"id": "104539563", "location": " ", "verified": false, "name": "Alfonso Gonz\u00e1lez \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "alfonsogvilar", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 766, "tweet_count": 3874, "listed_count": 5}}, {"id": "764141279274033152", "location": "Teresina", "verified": false, "name": "Deolindo Moura", "username": "deolindo_moura", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 138, "tweet_count": 1421, "listed_count": 1}}, {"id": "1107769243", "verified": false, "name": "Mocosaurio Reptiliano...", "username": "Jay_The_ARC", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 857, "tweet_count": 7123, "listed_count": 0}}, {"id": "275751639", "verified": false, "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "username": "soybendechu", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}}, {"id": "465809483", "location": "Salamanca, Valladolid (Espa\u00f1a)", "verified": false, "name": "Berta Cuadrado", "username": "JimenaAlmenara", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 3249, "tweet_count": 32853, "listed_count": 52}}, {"id": "964934780", "location": "Castilla y Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Salud Mental CyL", "username": "saludmentalcyl", "public_metrics": {"followers_count": 6900, "following_count": 1252, "tweet_count": 14310, "listed_count": 105}}, {"id": "109396736", "verified": false, "name": "Guillermo Raz\u00f3n", "username": "pizzicato13", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 660, "tweet_count": 2097, "listed_count": 0}}, {"id": "810988834200702980", "verified": false, "name": "Maga\u2728", "username": "magali_stutz", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 381, "tweet_count": 7350, "listed_count": 0}}, {"id": "950455831836942336", "location": "Germania Bueno Aires, Argentin", "verified": false, "name": "Mili \ud83d\udca5", "username": "echegaray_mili", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 272, "tweet_count": 3276, "listed_count": 0}}, {"id": "616343815", "verified": false, "name": "ana medina", "username": "annamedinaga", "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 3048, "tweet_count": 79397, "listed_count": 0}}, {"id": "3272471678", "verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcea \ud835\udcd1\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcea \ud83d\udd8b\ufe0f\ud83d\udcda", "username": "alondraibt", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 78, "tweet_count": 4387, "listed_count": 0}}, {"id": "936312348729597953", "location": "Baleares, Islas Baleares", "verified": false, "name": "antonio vico iba\u00f1ez", "username": "antoniovico6", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 459, "tweet_count": 38556, "listed_count": 2}}, {"id": "126184420", "location": "Somewhere", "verified": false, "name": "andy", "username": "chaltel", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 979, "tweet_count": 29276, "listed_count": 5}}, {"id": "15857979", "location": "Campinas, SP", "verified": false, "name": "\u1d2c\u02e1\u1d49\u02e3\u1d43\u1db0\u1d48\u1d49\u02b3 \u1da0\u1d43\u02b2\u1d43\u02b3\u1d48\u1d52", "username": "alexfajardo_", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 868, "tweet_count": 12049, "listed_count": 63}}, {"id": "88528851", "verified": false, "name": "\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f SE\u00d1ORA DRAMA QUEEN \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f", "username": "DramaQueenLatin", "public_metrics": {"followers_count": 4756, "following_count": 4214, "tweet_count": 75103, "listed_count": 13}}, {"id": "4194375999", "location": "Marcas libres del norte", "verified": false, "name": "\ud83c\udfa5\ud83e\udd87 \u00d0 R A G \u00d8 N E \u2728\ud83c\udf83", "username": "Bohemian_Fella", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 905, "tweet_count": 113873, "listed_count": 9}}, {"id": "262674161", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Fabio Callejas Ramirez", "username": "fcallejas1", "public_metrics": {"followers_count": 7389, "following_count": 353, "tweet_count": 16685, "listed_count": 99}}, {"id": "1170006675706826752", "location": "Ciudad Universitaria ", "verified": false, "name": "Facultad de Psicolog\u00eda de la UNAM", "username": "unam_psicologia", "public_metrics": {"followers_count": 6926, "following_count": 167, "tweet_count": 2938, "listed_count": 34}}, {"id": "448140017", "location": "NaranjosVer", "verified": false, "name": "Antonio Cobos", "username": "TonoCobos", "public_metrics": {"followers_count": 3522, "following_count": 5001, "tweet_count": 88535, "listed_count": 9}}, {"id": "1671372744", "verified": false, "name": "Yayita", "username": "MunozCarla15", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 582, "tweet_count": 15644, "listed_count": 1}}, {"id": "2902627649", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Jacques Hasson", "username": "HassonJacques", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 796, "tweet_count": 2507, "listed_count": 1}}, {"id": "536574741", "location": "Castellon.Valencia.Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jorge Cochran", "username": "jxkrv", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 1242, "tweet_count": 57883, "listed_count": 36}}, {"id": "1520733805", "location": "Nuevo Le\u00f3n,M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Ratana", "username": "AzaliaSierra", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 480, "tweet_count": 7464, "listed_count": 2}}, {"id": "303393965", "location": "Oviedo, Spain", "verified": false, "name": "Rafael AG", "username": "RafaelRag", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 156, "tweet_count": 216658, "listed_count": 1}}, {"id": "231058967", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Theuzinho", "username": "EmpadaoDelicia", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 152, "tweet_count": 98453, "listed_count": 5}}, {"id": "555046551", "verified": false, "name": "Marx do Sert\u00e3o", "username": "polochumbo21", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 521, "tweet_count": 20848, "listed_count": 1}}, {"id": "16814640", "verified": true, "name": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "username": "miriamleitao", "public_metrics": {"followers_count": 3078571, "following_count": 1163, "tweet_count": 47846, "listed_count": 7084}}, {"id": "1132966144623693826", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Sof\u00eda Ugena-Sancho", "username": "SofiaUgena", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 682, "tweet_count": 6356, "listed_count": 3}}, {"id": "969556370122067968", "verified": false, "name": "Orgullo Loco Madrid", "username": "OrgulloLocoMad", "public_metrics": {"followers_count": 5576, "following_count": 815, "tweet_count": 8420, "listed_count": 50}}, {"id": "1055569085105401863", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Carca Aragon\u00e9s", "username": "carcaragones", "public_metrics": {"followers_count": 2499, "following_count": 2991, "tweet_count": 7603, "listed_count": 1}}, {"id": "347796969", "verified": false, "name": "Arantxa S\u00e1ez \ud83d\udc9c", "username": "saezatxa", "public_metrics": {"followers_count": 3048, "following_count": 3615, "tweet_count": 64238, "listed_count": 28}}, {"id": "953996688670314496", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Salud Madrid", "username": "SaludMadrid", "public_metrics": {"followers_count": 116909, "following_count": 125, "tweet_count": 4394, "listed_count": 447}}, {"id": "30367271", "verified": false, "name": "Dra. Astrid [Astrocito\u2744\ufe0f]", "username": "Astrid_53", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 533, "tweet_count": 14907, "listed_count": 1}}, {"id": "85159273", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Er\u00e9ndira", "username": "Erendiragm", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 381, "tweet_count": 2910, "listed_count": 3}}, {"id": "3008564499", "location": "\u00c1vila, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Toni G", "username": "garciaperezton1", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1025, "tweet_count": 57550, "listed_count": 5}}, {"id": "291618678", "verified": false, "name": "DEPO Portal", "username": "depo_portal", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 357, "tweet_count": 82186, "listed_count": 0}}, {"id": "276036173", "location": "Belmez.", "verified": false, "name": "Antonio", "username": "antonioharo22", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 247, "tweet_count": 4456, "listed_count": 0}}, {"id": "972143506495016960", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Pedro Carri\u00f3n L\u00f3pez", "username": "drorrionpez", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1201, "tweet_count": 15422, "listed_count": 12}}, {"id": "1552467120", "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "verified": false, "name": "Reyes Bermejo Mozo", "username": "tradureyes", "public_metrics": {"followers_count": 3616, "following_count": 834, "tweet_count": 13580, "listed_count": 56}}, {"id": "121207199", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Ale Oseguera", "username": "dobleaire", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 1466, "tweet_count": 10646, "listed_count": 0}}, {"id": "1059936763504967682", "location": "j\u00fapiter ", "verified": false, "name": "\u26e9\ufe0f\ud83c\udf59\ud83c\udf8f Le Momd\u00e1 \ud83c\udf8f\ud83c\udf59\u26e9\ufe0f", "username": "LeMonda__", "public_metrics": {"followers_count": 30510, "following_count": 5732, "tweet_count": 120529, "listed_count": 35}}, {"id": "945508496", "verified": false, "name": "Felix Bernal", "username": "FelixBernal7", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 151, "tweet_count": 26181, "listed_count": 2}}, {"id": "747989826025168896", "location": "Itapetininga, Brasil", "verified": false, "name": "L\u00e9o Nalesso", "username": "Leo_Nalesso", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 414, "tweet_count": 36429, "listed_count": 0}}, {"id": "1081600898739122176", "verified": false, "name": "anagabi", "username": "anagabivls", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 190, "tweet_count": 18352, "listed_count": 0}}, {"id": "774711615086325760", "verified": false, "name": "mariano", "username": "mariansilba", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 95, "tweet_count": 11303, "listed_count": 0}}, {"id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"id": "284387089", "verified": false, "name": "Pablo", "username": "PR_Hdez", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 2021, "tweet_count": 30060, "listed_count": 3}}, {"id": "2842143383", "verified": false, "name": "Juani", "username": "juanni1212", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 4965, "tweet_count": 358939, "listed_count": 26}}, {"id": "298553510", "verified": false, "name": "Nicolas Ambrogi \u2b50 72 \u2b50", "username": "Nicoambrogi", "public_metrics": {"followers_count": 78013, "following_count": 1125, "tweet_count": 41669, "listed_count": 169}}, {"id": "1004849511217364994", "location": "CDMX", "verified": false, "name": "TheLordBoy", "username": "MrBoyLord", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 587, "tweet_count": 1859, "listed_count": 0}}, {"id": "979181731826798592", "location": "\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "verified": false, "name": "ooms minha !", "username": "blwtrry", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 438, "tweet_count": 51893, "listed_count": 8}}, {"id": "192248634", "verified": false, "name": "Maryluz Avenda\u00f1o", "username": "maryluz_paka", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 232, "tweet_count": 4332, "listed_count": 2}}, {"id": "37758638", "location": "Antioquia, Colombia", "verified": false, "name": "An\u00edbal Gaviria Correa", "username": "anibalgaviria", "public_metrics": {"followers_count": 349904, "following_count": 766, "tweet_count": 16990, "listed_count": 618}}, {"id": "724747671416672256", "location": "Texas", "verified": false, "name": "Wren Cage", "username": "_eleven13_", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 565, "tweet_count": 49472, "listed_count": 8}}, {"id": "340128853", "location": "maracay edo. aragua venezuela", "verified": false, "name": "HARSEMER", "username": "harsemer", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 4593, "tweet_count": 88605, "listed_count": 2}}, {"id": "49540008", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Juan Becerra Acosta", "username": "juanbaaq", "public_metrics": {"followers_count": 84280, "following_count": 1231, "tweet_count": 48874, "listed_count": 743}}, {"id": "1156043357476573186", "verified": false, "name": "novia de chris evans\ud83d\udd2e\ud83c\udf83\ud83d\udd78\ufe0f", "username": "h0tcheeto_", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 392, "tweet_count": 9612, "listed_count": 0}}, {"id": "1121654251791368195", "location": "M\u00e9xico, CDMX", "verified": false, "name": "Jonathan U Velazquez", "username": "UlisesVelbat88", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 3153, "tweet_count": 107773, "listed_count": 3}}, {"id": "14641912", "location": "Paraguaipoa, Venezuela", "verified": false, "name": "lobonegro5", "username": "LoboLobonegro5", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 1776, "tweet_count": 154518, "listed_count": 9}}, {"id": "1034052977701646336", "location": "Bera, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Esti.zela", "username": "ZelaEsti", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1799, "tweet_count": 16403, "listed_count": 0}}, {"id": "959709312", "verified": false, "name": "Maturana", "username": "Monlooop", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 1925, "tweet_count": 7572, "listed_count": 2}}, {"id": "809181148945543168", "location": "Pedra Branca, Tierra Caliente,", "verified": false, "name": "Roberto Bernal", "username": "Pedra_Branca1", "public_metrics": {"followers_count": 6976, "following_count": 5618, "tweet_count": 35676, "listed_count": 22}}, {"id": "1032618086002814976", "location": "En la casa de Wendigo Diego ", "verified": false, "name": "El Cubista Friki \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "cubismofriki", "public_metrics": {"followers_count": 3981, "following_count": 1920, "tweet_count": 80090, "listed_count": 49}}, {"id": "397571541", "location": "Uruwhy", "verified": false, "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd32\ud835\udd20\ud835\udd26\ud835\udd23\ud835\udd22\ud835\udd2f \u60b2\u3057\u307f\ud83d\udc94", "username": "fedeecanabe", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 1508, "tweet_count": 46136, "listed_count": 1}}, {"id": "1152608888262467584", "verified": false, "name": "ZoZ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f", "username": "ZoZRedPill", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 188, "tweet_count": 1993, "listed_count": 0}}, {"id": "835570202289012736", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Diego Garcia\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "dimacgarcia", "public_metrics": {"followers_count": 277625, "following_count": 1319, "tweet_count": 37470, "listed_count": 404}}, {"id": "222633641", "location": "Earth, Solar System - Milk Way", "verified": false, "name": "\u26e7 Baphometocrata \u26e7", "username": "IzaWinnah", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 883, "tweet_count": 43667, "listed_count": 6}}, {"id": "432822168", "location": "En la TARDIS", "verified": false, "name": "DrWho", "username": "DrWhoElDoctor", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 587, "tweet_count": 171535, "listed_count": 47}}, {"id": "3298356766", "location": "Valledupar, Cesar", "verified": false, "name": "Psicolog\u00eda UPC", "username": "PsicologiaUPC", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 55, "tweet_count": 987, "listed_count": 1}}, {"id": "171948653", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "ASCOFAPSI", "username": "ASCOFAPSI", "public_metrics": {"followers_count": 6118, "following_count": 148, "tweet_count": 5072, "listed_count": 46}}, {"id": "1021121333382565888", "location": "Trieste", "verified": false, "name": "Massimo Rolli", "username": "massimo_rolli", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 231, "tweet_count": 4551, "listed_count": 1}}, {"id": "127718306", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "JRigo Quispe H", "username": "Yeshuahqh", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253052, "listed_count": 3}}, {"id": "75684101", "verified": false, "name": "Per\u00fa News \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "PeruNews", "public_metrics": {"followers_count": 326482, "following_count": 128062, "tweet_count": 615631, "listed_count": 2052}}, {"id": "772070940", "verified": false, "name": "\ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc82 \ud83e\udd8b", "username": "paulimorales_", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 270, "tweet_count": 35929, "listed_count": 2}}, {"id": "240306295", "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "verified": false, "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "username": "DrHistrionico", "public_metrics": {"followers_count": 9890, "following_count": 1477, "tweet_count": 57182, "listed_count": 22}}, {"id": "2934493889", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "l\u00fa", "username": "CismondiLucia", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 830, "tweet_count": 3818, "listed_count": 0}}, {"id": "190834858", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "AntiKristian", "username": "KrisMirsha", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 825, "tweet_count": 3962, "listed_count": 1}}, {"id": "69034805", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "IMSS", "username": "Tu_IMSS", "public_metrics": {"followers_count": 774726, "following_count": 52408, "tweet_count": 180058, "listed_count": 1711}}, {"id": "2717852790", "location": "Pelotas - Rs", "verified": false, "name": "\u00cdndria", "username": "iindriasilva", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 208, "tweet_count": 17815, "listed_count": 0}}, {"id": "173931403", "verified": false, "name": "Facu H", "username": "FacuHerrera97", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 744, "tweet_count": 24966, "listed_count": 0}}, {"id": "206170712", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "verified": false, "name": "de rivas", "username": "vladivostky", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 319, "tweet_count": 2714, "listed_count": 0}}, {"id": "1079872416921382912", "verified": false, "name": "Rafaa97", "username": "Rafaa973", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 69, "tweet_count": 5787, "listed_count": 0}}, {"id": "1054805544651948033", "location": "She/They/Algo", "verified": false, "name": "Noa modo Kirby", "username": "NoaLovesMafuyu", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 671, "tweet_count": 49259, "listed_count": 14}}, {"id": "33027235", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Be Vila Se\u00f1or\u00e1ns", "username": "SANFERALE", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 322, "tweet_count": 95646, "listed_count": 40}}, {"id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "verified": false, "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "username": "DrJoaquinMateu", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}}, {"id": "1145353900502986753", "location": "Monter\u00eda, Colombia", "verified": false, "name": "Lizje\ud83c\udf49", "username": "lizjessenia9", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 494, "tweet_count": 2091, "listed_count": 0}}, {"id": "131672203", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "verified": false, "name": "Carlos Ibarra", "username": "Psico_Calii", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 1341, "tweet_count": 6986, "listed_count": 9}}, {"id": "3295660365", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Diegojgallo \ud83d\udc0d", "username": "diegojgallo", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 119, "tweet_count": 288, "listed_count": 0}}, {"id": "161108066", "location": "Guanajuato ", "verified": false, "name": "eduardo orozco", "username": "_lalo_96", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 237, "tweet_count": 1383, "listed_count": 0}}, {"id": "140245149", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Carlos A. Madrazo", "username": "CarlosMadrazoS", "public_metrics": {"followers_count": 3417, "following_count": 3221, "tweet_count": 15482, "listed_count": 41}}, {"id": "104044352", "location": "mexico estado de mex", "verified": false, "name": "felipe rivara garcia", "username": "danarilek", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 2081, "tweet_count": 54197, "listed_count": 0}}, {"id": "172196129", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Orianny Granado", "username": "Ori_Granado", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 754, "tweet_count": 6658, "listed_count": 0}}, {"id": "100056000", "location": "Xalapa, Veracruz de Ignacio de", "verified": false, "name": "INDIGO CHILD", "username": "ivanaufrago", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 840, "tweet_count": 6750, "listed_count": 2}}, {"id": "712705830240591874", "location": "lomo del pingo ", "verified": false, "name": "Sandwich de miga", "username": "RamondelliLuigi", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 329, "tweet_count": 8773, "listed_count": 1}}, {"id": "480562953", "location": "Durango Mexico", "verified": false, "name": "Raquel Saucedo", "username": "rachel_rodis", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1178, "tweet_count": 1554, "listed_count": 0}}, {"id": "1646215478", "location": "Mirando las estrellas \ud83c\udf20", "verified": false, "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf2\ud835\udcfc \ud83d\udc7d", "username": "CriisxKat", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1163, "tweet_count": 27469, "listed_count": 10}}, {"id": "1590846835", "location": "Madrid por desgracia", "verified": false, "name": "Gordivina\ud83d\uded0", "username": "gotohornyjail", "public_metrics": {"followers_count": 18432, "following_count": 398, "tweet_count": 205795, "listed_count": 61}}, {"id": "128778991", "location": "M\u00e9xico city", "verified": false, "name": "Miguel Angel Arte", "username": "MiguelAngelArte", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 5003, "tweet_count": 120018, "listed_count": 70}}, {"id": "286837804", "location": "terra meiga ,Galicia\u2764", "verified": false, "name": "Spooky Patty \ud83e\udde1\ud83c\udf83", "username": "lady_galeguinha", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 620, "tweet_count": 120129, "listed_count": 17}}, {"id": "763808296830693376", "location": "Blumenau, Brasil", "verified": false, "name": "Gaby Nunes\ud83d\udc9a", "username": "GabyNunes015", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1773, "tweet_count": 34072, "listed_count": 4}}, {"id": "947181370568269824", "location": "Presidente Get\u00falio, Brasil", "verified": false, "name": "let\u00edcia", "username": "leticiadarochaa", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 914, "tweet_count": 37097, "listed_count": 0}}, {"id": "52860589", "verified": false, "name": "MJ Cabezas", "username": "jositak", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 2172, "tweet_count": 7528, "listed_count": 13}}, {"id": "1106665282494447616", "verified": false, "name": "Stefano Annarelli Save Palestine ddl Zan Ius Soli", "username": "StefanoAnnarel1", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1233, "tweet_count": 19168, "listed_count": 1}}, {"id": "3227318753", "location": "Pontevico Brescia Lombardia ", "verified": false, "name": "Marina #antifascista", "username": "marinapiva67", "public_metrics": {"followers_count": 5097, "following_count": 2147, "tweet_count": 116530, "listed_count": 51}}, {"id": "148552785", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Naye.", "username": "n_naiie", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1163, "tweet_count": 8740, "listed_count": 1}}, {"id": "851575544", "verified": false, "name": "MG", "username": "mariagguiu", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 379, "tweet_count": 8105, "listed_count": 0}}, {"id": "211466761", "verified": false, "name": "pedroserenado", "username": "CLSaavedra1", "public_metrics": {"followers_count": 18731, "following_count": 20214, "tweet_count": 75610, "listed_count": 74}}, {"id": "974276444", "location": "Heexico", "verified": false, "name": "\ud83e\udd6dAYAYA\ud83e\udd6d", "username": "luazELF", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1061, "tweet_count": 392112, "listed_count": 20}}, {"id": "4860456869", "location": "vp", "verified": false, "name": "Livo \ud83c\udf39", "username": "livetesz", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 362, "tweet_count": 8331, "listed_count": 0}}, {"id": "125067778", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Rodrigo Hern\u00e1ndez L\u00f3pez", "username": "lopezperiodista", "public_metrics": {"followers_count": 6326, "following_count": 5205, "tweet_count": 101624, "listed_count": 126}}, {"id": "1566792266", "location": "Andaluzia, Espanha", "verified": false, "name": "Antonio P", "username": "ajppdesev", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 394, "tweet_count": 15261, "listed_count": 0}}, {"id": "299710511", "location": "algun bar del mundo", "verified": false, "name": "Roberto", "username": "robertogarro5", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1008, "tweet_count": 7713, "listed_count": 0}}, {"id": "1144355790138093573", "verified": false, "name": "Elena \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "helena69931275", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 42, "tweet_count": 1103, "listed_count": 0}}, {"id": "726963486", "location": "El Salvador", "verified": false, "name": "Princessem", "username": "irenemassa", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 708, "tweet_count": 16520, "listed_count": 1}}, {"id": "141002503", "location": "El Salvador", "verified": false, "name": "ISSS", "username": "isss_gob_sv", "public_metrics": {"followers_count": 236871, "following_count": 336, "tweet_count": 61873, "listed_count": 245}}, {"id": "280657544", "verified": false, "name": "Brenda Herrera", "username": "breli25", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 635, "tweet_count": 10450, "listed_count": 4}}, {"id": "888107903965462528", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Dante C\u00e9sar Budano \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Dante33464", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 487, "tweet_count": 120743, "listed_count": 2}}, {"id": "752553961098473472", "location": "Isla Cristina, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Pepitopepopapipopapepipapo", "username": "Pp_aquarius", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 685, "tweet_count": 29886, "listed_count": 2}}, {"id": "1308200317", "location": "Segovia ", "verified": false, "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udf83 spooky Rorin \ud83c\udf83\ud83e\udd87", "username": "rorintv", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 313, "tweet_count": 135949, "listed_count": 12}}, {"id": "923846354639736833", "verified": false, "name": "Richard", "username": "dellAveMaria", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 1670, "tweet_count": 46945, "listed_count": 3}}, {"id": "2172302226", "location": "Praha", "verified": false, "name": "Daniela", "username": "danipe72", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 159, "tweet_count": 4684, "listed_count": 7}}, {"id": "1854890677", "location": "Lules - Tucuman  ", "verified": false, "name": "Carlita", "username": "CarlaSan28", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 753, "tweet_count": 17714, "listed_count": 0}}, {"id": "3223966961", "location": "Internet", "verified": true, "name": "magnet", "username": "magnet_es", "public_metrics": {"followers_count": 28322, "following_count": 36, "tweet_count": 29387, "listed_count": 445}}, {"id": "4472971707", "location": "lugano", "verified": false, "name": "r", "username": "rocioailenc_", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 253, "tweet_count": 11238, "listed_count": 1}}, {"id": "37829608", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "mercia", "username": "mercia11", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 218, "tweet_count": 5967, "listed_count": 1}}, {"id": "1074209186752413696", "location": "S\u00e3o Paulo ", "verified": true, "name": "Arthur Weintraub", "username": "ArthurWeint", "public_metrics": {"followers_count": 619820, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}}, {"id": "429261033", "location": "Albacete, Spain", "verified": false, "name": "Jose G Herreros", "username": "ChambisRueda", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 1381, "tweet_count": 34967, "listed_count": 2}}, {"id": "996892648857329664", "verified": false, "name": "Mimy \u27ed\u27ec\u1d34\u1d3c\u1d2e\u1d31", "username": "GarfyTae", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 558, "tweet_count": 7599, "listed_count": 0}}, {"id": "153486047", "verified": false, "name": "MIP Bata Tatuada", "username": "BataTatuada", "public_metrics": {"followers_count": 3374, "following_count": 949, "tweet_count": 56223, "listed_count": 3}}, {"id": "605105326", "verified": false, "name": "rosydzul", "username": "rosydzul", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 360, "tweet_count": 16839, "listed_count": 1}}, {"id": "148244983", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\u0493lor Rodr\u00edg\u03c5ez", "username": "flor_repara", "public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 3903, "tweet_count": 17439, "listed_count": 6}}, {"id": "499103116", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico.", "verified": false, "name": "@Escaparatepolitico", "username": "escaparate_oax", "public_metrics": {"followers_count": 19297, "following_count": 1562, "tweet_count": 99972, "listed_count": 76}}, {"id": "979311924", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez", "verified": false, "name": "Miguel Angel Morales Amaya", "username": "LicMoralesAmaya", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 1722, "tweet_count": 14507, "listed_count": 8}}, {"id": "379782167", "verified": false, "name": "NEVADAS", "username": "NEVADASPICO", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 1261, "tweet_count": 113179, "listed_count": 16}}, {"id": "884136577399738369", "verified": false, "name": "scaner", "username": "PinsJose", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 306, "tweet_count": 6420, "listed_count": 0}}, {"id": "1059909937382354944", "location": "Las Vegas, NV", "verified": false, "name": "pra!!", "username": "ArturoB67788737", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 353, "tweet_count": 3005, "listed_count": 0}}, {"id": "744673274", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "El Bernab\u00e9u", "username": "elbernabeucom", "public_metrics": {"followers_count": 109574, "following_count": 474, "tweet_count": 481887, "listed_count": 728}}, {"id": "964385346", "location": "SpACE", "verified": false, "name": "Desconfiguraci\u00f3n On\u00edrica", "username": "HistoricaLux", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 410, "tweet_count": 54142, "listed_count": 13}}, {"id": "15965971", "location": "The Net", "verified": false, "name": "Galicia Spooky It-Girl", "username": "srtagalicia", "public_metrics": {"followers_count": 22693, "following_count": 1356, "tweet_count": 181519, "listed_count": 232}}, {"id": "889198627050139649", "location": "\ud83e\udec0", "verified": false, "name": "bia", "username": "yoswmite", "public_metrics": {"followers_count": 3786, "following_count": 461, "tweet_count": 88580, "listed_count": 6}}, {"id": "85099663", "location": "Oporto, Portugal", "verified": false, "name": "D\u00e9bora Louren\u00e7o", "username": "DebLourenco", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 228, "tweet_count": 2972, "listed_count": 3}}, {"id": "4045820673", "verified": false, "name": "Skadhi", "username": "Isa_Skadhi", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 62, "tweet_count": 12966, "listed_count": 3}}, {"id": "103279107", "location": "Hacia \u00cdtaca", "verified": false, "name": "Sandra", "username": "gaalal", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1723, "tweet_count": 30414, "listed_count": 55}}, {"id": "795086387938791425", "verified": false, "name": "h (taylor's version)", "username": "abutresgang", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 553, "tweet_count": 67609, "listed_count": 14}}, {"id": "1341794580", "location": "Loja", "verified": false, "name": "Ram\u00f3n Mero", "username": "ramonmero3", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 282, "tweet_count": 26227, "listed_count": 15}}, {"id": "119758810", "location": "Miami, FL/ Boone, NC ", "verified": false, "name": "Carlos Montero", "username": "CMonteroOficial", "public_metrics": {"followers_count": 544175, "following_count": 393, "tweet_count": 125385, "listed_count": 3406}}, {"id": "2513808122", "verified": false, "name": "ney\ud83e\udd8b", "username": "paradisejbiebah", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 1829, "tweet_count": 23298, "listed_count": 4}}, {"id": "360961870", "location": "Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "fer", "username": "Marie_fer18", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 474, "tweet_count": 13987, "listed_count": 1}}, {"id": "904356867685490688", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Lorena", "username": "lorepozas", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 533, "tweet_count": 2749, "listed_count": 1}}, {"id": "1250137398", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Ruth Pareja", "username": "RuthParejaB", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1502, "tweet_count": 16126, "listed_count": 0}}, {"id": "764449609", "location": "M\u00e9xico ", "verified": false, "name": "\ud835\ude83\ud835\ude70\ud835\ude7d\ud835\ude78\ud835\ude70\ud80c\udc80", "username": "HibariWalker2", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 254, "tweet_count": 4966, "listed_count": 0}}, {"id": "1641547812", "verified": false, "name": "ginaZ", "username": "zgina29", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 331, "tweet_count": 13830, "listed_count": 1}}, {"id": "806682737901969409", "verified": false, "name": "C H A P U", "username": "Cris7pradogmai1", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 459, "tweet_count": 3247, "listed_count": 0}}, {"id": "350276042", "verified": false, "name": "\u2728Corinthian preso pol\u00edtico\u2728", "username": "Paolawayoflife", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 272, "tweet_count": 145404, "listed_count": 7}}, {"id": "153614666", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Luis Eduardo Ovalle", "username": "luisovalle13", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 4749, "tweet_count": 49199, "listed_count": 22}}, {"id": "997691921836445696", "verified": false, "name": "Daria \u1d25", "username": "aquariumm__", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 2056, "tweet_count": 13428, "listed_count": 0}}, {"id": "138174598", "location": "Santiago", "verified": false, "name": "Tod", "username": "prosp3cto", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 351, "tweet_count": 44752, "listed_count": 3}}, {"id": "78058372", "location": "102.5 FM en Santiago", "verified": false, "name": "Diario-Radio UChile", "username": "uchileradio", "public_metrics": {"followers_count": 158487, "following_count": 2780, "tweet_count": 156653, "listed_count": 1055}}, {"id": "4708030996", "location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "Javier", "username": "javierestoy", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 670, "tweet_count": 4082, "listed_count": 14}}, {"id": "2330695687", "verified": false, "name": "Victoria Fern\u00e1ndez", "username": "victoriafb99", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 686, "tweet_count": 2175, "listed_count": 1}}, {"id": "290473970", "verified": false, "name": "aurora \ud83e\udd8b", "username": "_statiums", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 260, "tweet_count": 77188, "listed_count": 6}}, {"id": "1047681264327831552", "verified": false, "name": "Carlos", "username": "Carlos56442700", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 49, "tweet_count": 60591, "listed_count": 0}}, {"id": "1020965574", "location": "Panama", "verified": true, "name": "Sertv Noticias", "username": "SertvNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 93427, "following_count": 458, "tweet_count": 179934, "listed_count": 286}}, {"id": "878749436251430914", "location": "Am\u00e9rica y Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "CoinCrispy", "username": "coincrispy", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 276, "tweet_count": 11952, "listed_count": 36}}, {"id": "4242236363", "location": "Detr\u00e1s da muralha", "verified": false, "name": "MEL DE MARTE", "username": "lombrosinha", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1142, "tweet_count": 13465, "listed_count": 2}}, {"id": "776473313463902208", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Nina", "username": "nina_Sor330", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 919, "tweet_count": 17762, "listed_count": 2}}, {"id": "1102025287", "verified": false, "name": "Bruno Correa", "username": "BrunoCorrea1998", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 521, "tweet_count": 10793, "listed_count": 1}}, {"id": "82199126", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Andr\u00e9aMilan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "DereiaSilva", "public_metrics": {"followers_count": 4908, "following_count": 4085, "tweet_count": 142072, "listed_count": 9}}, {"id": "98670246", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Diario de M\u00e9xico", "username": "DDMexico", "public_metrics": {"followers_count": 17242, "following_count": 1723, "tweet_count": 261420, "listed_count": 365}}, {"id": "1102359844894453760", "verified": false, "name": "@jlrcomunicacion", "username": "jlrcomunicacion", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1623, "tweet_count": 22940, "listed_count": 2}}, {"id": "2996473948", "location": "Cuenca, Spain", "verified": false, "name": "M.Teresa", "username": "mtgarcia82", "public_metrics": {"followers_count": 8803, "following_count": 2360, "tweet_count": 52202, "listed_count": 27}}, {"id": "1023441626721660928", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "seb \u2651\ufe0e", "username": "Sebaacostaa1", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 804, "tweet_count": 56476, "listed_count": 0}}, {"id": "170045496", "location": "M\u00e9xico D.F.", "verified": false, "name": "Javier", "username": "Javietre", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1411, "tweet_count": 49107, "listed_count": 0}}, {"id": "216177462", "location": "Mclaren\ud83e\udde1 911 Lone Star\u2728\u2764\ufe0f", "verified": false, "name": "Mayra\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udda4\u1c6c\ud83c\udfc1", "username": "Mickie456", "public_metrics": {"followers_count": 4566, "following_count": 1995, "tweet_count": 114699, "listed_count": 45}}, {"id": "957727064", "verified": false, "name": "Laputasonrisadljoker", "username": "laputasonrisadj", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 57, "tweet_count": 2788, "listed_count": 1}}, {"id": "932066830717513728", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Diego", "username": "ufdiego", "public_metrics": {"followers_count": 19705, "following_count": 1264, "tweet_count": 2648, "listed_count": 15}}, {"id": "294771655", "location": "Cordova, Spain", "verified": false, "name": "SARDEL", "username": "salaitodelsar", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 642, "tweet_count": 55820, "listed_count": 32}}, {"id": "45052260", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Regina", "username": "reginayanes", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 521, "tweet_count": 25327, "listed_count": 3}}, {"id": "1127199721636999173", "location": "\u0440\u0435\u0441\u0442 ", "verified": false, "name": "\ud83d\udd4a cherry boy \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "cherry_boychik", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 58, "tweet_count": 13235, "listed_count": 8}}, {"id": "3627717334", "verified": false, "name": "Blue Arrow", "username": "DaggerChell", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}}, {"id": "1125783240407769090", "location": "en cualquier lugar.", "verified": false, "name": "ALEXANDRO III", "username": "Alexandronomas", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 919, "tweet_count": 13764, "listed_count": 0}}, {"id": "993585490589724673", "location": "Dolores Hidalgo Cuna de la Independencia Nacional, Guanajuato", "verified": false, "name": "Alondra A", "username": "aloalejandris", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 130, "tweet_count": 2619, "listed_count": 0}}, {"id": "1123851305016078337", "location": "Terrassa, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Krostachov \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5", "username": "Krostachov", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 555, "tweet_count": 31047, "listed_count": 8}}, {"id": "175430809", "location": "spain", "verified": false, "name": "urbano", "username": "urbanovf", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 683, "tweet_count": 9056, "listed_count": 33}}, {"id": "938567022857789440", "verified": false, "name": "A", "username": "allen_oros", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 561, "tweet_count": 4083, "listed_count": 1}}, {"id": "1076971229515530241", "verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}}, {"id": "3402936675", "verified": false, "name": "lulu perigosa", "username": "luludobieberr", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 498, "tweet_count": 31886, "listed_count": 1}}, {"id": "2250487007", "verified": false, "name": "\u00c1ngel L\u00f3pez", "username": "angel_complutum", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 753, "tweet_count": 140577, "listed_count": 72}}, {"id": "1076943934121799680", "verified": false, "name": "Karen/\ud835\udc49\ud835\udc56 \ud835\udc4e \ud835\udc3f\ud835\udc5c\ud835\udc62\ud835\udc62\u25df\u033d\u25de\u033d", "username": "karendeniis1", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 421, "tweet_count": 3868, "listed_count": 1}}, {"id": "345659318", "location": "Comitan, Chiapas", "verified": false, "name": "Felipe Gordillo", "username": "feliipegordillo", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 763, "tweet_count": 7879, "listed_count": 1}}, {"id": "896684527", "verified": false, "name": "jk's gf \ud83c\udf83", "username": "takifuego_", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 247, "tweet_count": 68330, "listed_count": 5}}, {"id": "37816856", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "ONU Noticias M\u00e9xico", "username": "CINUmexico", "public_metrics": {"followers_count": 244025, "following_count": 649, "tweet_count": 46911, "listed_count": 1012}}, {"id": "1079255180456222720", "location": "In the real world \ud83c\udf0e", "verified": false, "name": "\ud835\udd73\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8b \ud835\udd70\ud835\udd92\ud835\udd95\ud835\udd99\ud835\udd9e \ud835\udd72\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd91 \u263b\ufe0e", "username": "hollabackggirl", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 379, "tweet_count": 13620, "listed_count": 0}}, {"id": "1033063524845711360", "location": "Lanzarote-La Palma ", "verified": false, "name": "@Benahoarita maja\ud83c\uddee\ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udda4\ud83d\udc9a\ud83e\udde1", "username": "benahoarita77", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1307, "tweet_count": 46186, "listed_count": 2}}, {"id": "456508165", "location": "Bellaqueo a lo galatic", "verified": false, "name": "\ud835\udd40\ud835\udd64\ud835\udd52 \u26a1\ufe0f", "username": "Isabeel897", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 819, "tweet_count": 58376, "listed_count": 4}}, {"id": "2420253930", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Juan Pablo Garc\u00eda Cuevas", "username": "juanpabloGACO", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1312, "tweet_count": 2050, "listed_count": 0}}, {"id": "850440511899004929", "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Gobierno Tamaulipas", "username": "GobTam_Norte", "public_metrics": {"followers_count": 6478, "following_count": 27, "tweet_count": 3010, "listed_count": 39}}, {"id": "187570011", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Area Legal", "username": "arealegal", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1239, "tweet_count": 16052, "listed_count": 0}}, {"id": "475517344", "location": "REPUBLICA DOMINICANA", "verified": false, "name": "walka c santos", "username": "walkancs1", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 187, "tweet_count": 10801, "listed_count": 0}}, {"id": "36599778", "location": "Estados Unidos", "verified": true, "name": "Roberto Cavada", "username": "rcavada", "public_metrics": {"followers_count": 1128418, "following_count": 13999, "tweet_count": 223846, "listed_count": 0}}, {"id": "901850909851910145", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "$2", "username": "daiianyps_", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 391, "tweet_count": 9556, "listed_count": 0}}, {"id": "901614726", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "tudecidesamigo", "username": "yayonolloro", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 218, "tweet_count": 6254, "listed_count": 1}}, {"id": "1096851075389448192", "verified": false, "name": "6_YinYang_9", "username": "6Yinyang", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 67, "tweet_count": 567, "listed_count": 0}}, {"id": "98978582", "verified": false, "name": "Denixze", "username": "denixze", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 345, "tweet_count": 10600, "listed_count": 14}}, {"id": "927617425796976647", "verified": false, "name": "Expecto Patronum", "username": "ndningunaparte", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 681, "tweet_count": 7396, "listed_count": 2}}, {"id": "2638732208", "location": "chihuahua", "verified": false, "name": "\u1d30\u02b3\u1d43. \u1d2c\u02e1q\u1d58\u2071\u1d50\u2071\u02e2\u1d57\u1d43 \ud83c\udf8a\u2764\ufe0f", "username": "lizbeth0071", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 263, "tweet_count": 1979, "listed_count": 1}}, {"id": "335883750", "location": "Barcelona, Venezuela", "verified": false, "name": "Carlos JFS", "username": "ApoyoL", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 3669, "tweet_count": 2303, "listed_count": 0}}, {"id": "614607980", "location": "Valladolid, Spain", "verified": false, "name": "YAR", "username": "YeannettRomero", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 171, "tweet_count": 11578, "listed_count": 2}}, {"id": "1154992846971314176", "verified": false, "name": "elhier", "username": "elhiers", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 101, "tweet_count": 2933, "listed_count": 0}}, {"id": "794585173727838208", "verified": false, "name": "Drew Kingston", "username": "DrewKingston100", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 268, "tweet_count": 6677, "listed_count": 1}}, {"id": "192615492", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "MAJC\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "jucaarmar", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 417, "tweet_count": 34714, "listed_count": 0}}, {"id": "249373492", "location": "San Luis Potosi", "verified": false, "name": "LJJ", "username": "Arual_JJ", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 788, "tweet_count": 1605, "listed_count": 0}}, {"id": "221217886", "location": "Cuernavaca/CDMX/Tapachula", "verified": true, "name": "INSP M\u00e9xico", "username": "inspmx", "public_metrics": {"followers_count": 56247, "following_count": 252, "tweet_count": 15263, "listed_count": 369}}, {"id": "785495003971915777", "location": "Bolivia", "verified": false, "name": "Omar", "username": "_R_D_O", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 149, "tweet_count": 17790, "listed_count": 1}}, {"id": "184812000", "verified": false, "name": "CONSOLACI\u00d3", "username": "Consol1939", "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 4069, "tweet_count": 227812, "listed_count": 28}}, {"id": "3000058421", "verified": false, "name": "DaleD\u00e9", "username": "Bodalede", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 286, "tweet_count": 29272, "listed_count": 4}}, {"id": "724338968221855744", "verified": false, "name": "Carolina Morales", "username": "SosNinosename1", "public_metrics": {"followers_count": 4155, "following_count": 4994, "tweet_count": 344035, "listed_count": 34}}, {"id": "1132691278536368136", "verified": false, "name": "BONSAI", "username": "bonsaiwait", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 77, "tweet_count": 795, "listed_count": 0}}, {"id": "34012800", "location": "Tijuana, M\u00e9xico.", "verified": false, "name": "Ravelvis", "username": "Ravelvis", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 4185, "tweet_count": 24976, "listed_count": 19}}, {"id": "260428640", "location": "Ciudad de Melilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Norberto Gonz\u00e1lez \ud83d\udc99\ud83d\udc9a", "username": "Nicky69es", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 551, "tweet_count": 19991, "listed_count": 60}}, {"id": "212474788", "location": "monterrey", "verified": false, "name": "Mauricio", "username": "m2vb", "public_metrics": {"followers_count": 3406, "following_count": 4994, "tweet_count": 27752, "listed_count": 0}}, {"id": "275899340", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "verified": false, "name": "Paola G\u00e1rate", "username": "PaolaGarateV", "public_metrics": {"followers_count": 26869, "following_count": 11046, "tweet_count": 27659, "listed_count": 42}}, {"id": "1160283414743920641", "verified": false, "name": "ROJO mi CORAZ\u00d3N\ud83d\udd3b", "username": "ROJOmiCORAZN1", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 349, "tweet_count": 22333, "listed_count": 0}}, {"id": "1425372895", "location": "euskadi", "verified": false, "name": "javier blanco", "username": "jbgetxo", "public_metrics": {"followers_count": 2606, "following_count": 2676, "tweet_count": 9015, "listed_count": 0}}, {"id": "189358069", "location": "Tucuman-argentina", "verified": false, "name": "Lali", "username": "Alifernandezt", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 817, "tweet_count": 98288, "listed_count": 4}}, {"id": "615458710", "location": "By the food", "verified": false, "name": "Jules", "username": "JulesTheOwl", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 74, "tweet_count": 25974, "listed_count": 0}}, {"id": "26545776", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Rosa Bonilla", "username": "boniglia", "public_metrics": {"followers_count": 4678, "following_count": 1045, "tweet_count": 86152, "listed_count": 94}}, {"id": "717291582", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Lucia Barja", "username": "lumus_totallus", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1107, "tweet_count": 2202, "listed_count": 5}}, {"id": "182507349", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": false, "name": "Bitner L. \ud83d\udc10", "username": "bitnerL", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 666, "tweet_count": 187742, "listed_count": 18}}, {"id": "64087724", "location": "Guaruj\u00e1", "verified": false, "name": "Weslley \"Surpr1s3\" Serafim", "username": "Surpr1s3WCS", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 773, "tweet_count": 19165, "listed_count": 0}}, {"id": "1061730510802731008", "location": "El Molar, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "VOX El Molar", "username": "MolarVox", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 304, "tweet_count": 2232, "listed_count": 10}}, {"id": "1047204786502873099", "location": "Zulia, Venezuela", "verified": false, "name": "El Regional Del Zulia, C.A.", "username": "InfoElRegional", "public_metrics": {"followers_count": 9627, "following_count": 2887, "tweet_count": 38592, "listed_count": 13}}, {"id": "891017534568185856", "location": "Caos", "verified": false, "name": "M\u00f3nica Lorena \u2728", "username": "Lorena_mvm", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 107, "tweet_count": 9684, "listed_count": 1}}, {"id": "355813918", "verified": false, "name": "Pepe A. \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "pipio44", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 770, "tweet_count": 176141, "listed_count": 28}}, {"id": "338505321", "verified": false, "name": "L\u00f3pezman \ud83d\udcaf \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "lopezman1", "public_metrics": {"followers_count": 7038, "following_count": 6674, "tweet_count": 286687, "listed_count": 53}}, {"id": "153140677", "location": "CDMX", "verified": false, "name": "Sue\u00f1o pand\u00e9mico", "username": "pepealavez", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 699, "tweet_count": 2733, "listed_count": 5}}, {"id": "1144675954108899329", "location": "Puerto Rico, USA", "verified": false, "name": "MCOW Puerto Rico", "username": "MCOW_PuertoRico", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 447, "tweet_count": 239, "listed_count": 0}}, {"id": "44222600", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Mony", "username": "monyloboo", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 322, "tweet_count": 26424, "listed_count": 0}}, {"id": "2437234699", "location": "Camilo Aldao (Cba)", "verified": false, "name": "Ale \ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "username": "AleCarignano98", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 365, "tweet_count": 15404, "listed_count": 0}}, {"id": "95993576", "location": "Costa Rica", "verified": false, "name": "Trece Noticias", "username": "TreceNoticiasCR", "public_metrics": {"followers_count": 64318, "following_count": 1045, "tweet_count": 67941, "listed_count": 404}}, {"id": "3256909292", "verified": false, "name": "Su\u0336l\u0336e\u0336i\u0336m\u0336y\u0336", "username": "suleimylopezsu1", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 184, "tweet_count": 1147, "listed_count": 1}}, {"id": "180851297", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Canal del Congreso", "username": "CanalCongreso", "public_metrics": {"followers_count": 198931, "following_count": 143, "tweet_count": 230355, "listed_count": 1468}}, {"id": "72369382", "location": "Dun Modr", "verified": false, "name": "Kaliophe", "username": "Kaliophe", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 686, "tweet_count": 42998, "listed_count": 8}}, {"id": "2257059559", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "adacinha", "username": "hadassahhh", "public_metrics": {"followers_count": 7049, "following_count": 908, "tweet_count": 96334, "listed_count": 12}}, {"id": "795954259053395968", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Marcella Azevedo", "username": "ma_azevedo94", "public_metrics": {"followers_count": 6046, "following_count": 1393, "tweet_count": 75334, "listed_count": 23}}, {"id": "210432753", "location": "Nova Andradina", "verified": false, "name": "JORNAL DA NOVA", "username": "jornaldanova", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 1766, "tweet_count": 117195, "listed_count": 11}}, {"id": "140296295", "verified": false, "name": "SALA DE INFORMACION", "username": "saladeinfo", "public_metrics": {"followers_count": 52974, "following_count": 727, "tweet_count": 239765, "listed_count": 400}}, {"id": "1115653807013105666", "location": "Bolivia", "verified": false, "name": "Maia", "username": "MxyxCalm", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 706, "tweet_count": 2612, "listed_count": 2}}, {"id": "3804120673", "verified": false, "name": "onnline", "username": "onnline31", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 590, "tweet_count": 6931, "listed_count": 8}}, {"id": "1164983698942509057", "verified": false, "name": "Mark Gonzalez", "username": "MaraGon06245599", "public_metrics": {"followers_count": 9804, "following_count": 9405, "tweet_count": 51057, "listed_count": 4}}, {"id": "829730619903115268", "location": "Granada", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Manuel S\u00e1nchez", "username": "francotti9", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 317, "tweet_count": 27240, "listed_count": 0}}, {"id": "2684738857", "location": "Bilbao", "verified": false, "name": "Miren Bilbao", "username": "MBTotorika", "public_metrics": {"followers_count": 4295, "following_count": 4153, "tweet_count": 444476, "listed_count": 273}}, {"id": "1056258466984034304", "location": "M\u00e9xico ", "verified": false, "name": "Salud renal", "username": "Nefrologia12", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 249, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}}, {"id": "885161156587003905", "location": "Buenos Aires, Argentina - Worldwide", "verified": false, "name": "PR & BRANDING", "username": "FRPRBRANDING", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 3947, "tweet_count": 10402, "listed_count": 4}}, {"id": "1604935801", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "verified": false, "name": "Secretar\u00eda de Seguridad", "username": "secseguridadNQN", "public_metrics": {"followers_count": 4969, "following_count": 257, "tweet_count": 6842, "listed_count": 22}}, {"id": "945851833674854403", "location": "sp br", "verified": false, "name": "rayan \u0631\u064a\u0651\u064e\u0627\u0646", "username": "hxtakke", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 417, "tweet_count": 25019, "listed_count": 2}}, {"id": "268902342", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Mauricio", "username": "eMSir_Mauricio", "public_metrics": {"followers_count": 3486, "following_count": 3358, "tweet_count": 194405, "listed_count": 13}}, {"id": "397320261", "location": "Republica Dominicana", "verified": false, "name": "Gaysett Walters \ud83c\udf3b\ud83c\udf43#SinCulpa\ud83e\udd89#BlackGirlMagic", "username": "GaysettWalters", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 859, "tweet_count": 74300, "listed_count": 13}}, {"id": "19097468", "verified": false, "name": "Yayita\ud83e\udd92\ud83d\udc9a", "username": "Yayitaxx_", "public_metrics": {"followers_count": 2887, "following_count": 523, "tweet_count": 143305, "listed_count": 18}}, {"id": "350077965", "verified": false, "name": "Indy Hdez", "username": "IndyHdez", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 2721, "tweet_count": 6257, "listed_count": 1}}, {"id": "731220882467618816", "verified": false, "name": "F\u00e1tima (la curiosa)", "username": "fatiwitha_tilde", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 304, "tweet_count": 5474, "listed_count": 0}}, {"id": "1090262709340332033", "verified": false, "name": "dn ruindade pura", "username": "Flyinzz", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 481, "tweet_count": 17895, "listed_count": 0}}, {"id": "1040679130096787457", "location": "California, USA", "verified": false, "name": "primo8k", "username": "primo8k", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 16, "tweet_count": 35497, "listed_count": 0}}, {"id": "1017503187585167361", "location": "Chile", "verified": false, "name": "N\u00facleo Milenio Imhay", "username": "nm_imhay", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 379, "tweet_count": 1497, "listed_count": 18}}, {"id": "37136484", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "Trivela", "username": "trivela", "public_metrics": {"followers_count": 190927, "following_count": 592, "tweet_count": 167911, "listed_count": 1145}}, {"id": "1935542335", "verified": false, "name": "Vicen", "username": "VicenMartin74", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 112, "tweet_count": 1171, "listed_count": 1}}, {"id": "618094149", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "username": "consaludmental", "public_metrics": {"followers_count": 29077, "following_count": 2020, "tweet_count": 36788, "listed_count": 451}}, {"id": "117297152", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Sofi Fernandez", "username": "Sofifernand", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 330, "tweet_count": 18450, "listed_count": 2}}, {"id": "702867448681385985", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "UNO \u26a1", "username": "UnoAR", "public_metrics": {"followers_count": 9213, "following_count": 3721, "tweet_count": 18281, "listed_count": 73}}, {"id": "1154176893190471680", "verified": false, "name": "Andrea", "username": "Andrea52929432", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 65, "tweet_count": 113, "listed_count": 0}}, {"id": "241257094", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Kolontai", "username": "kolontai1959", "public_metrics": {"followers_count": 20810, "following_count": 1864, "tweet_count": 476967, "listed_count": 347}}, {"id": "137486680", "verified": false, "name": "Liliana Salazar", "username": "Lilianareal", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 364, "tweet_count": 20058, "listed_count": 1}}, {"id": "296928284", "location": "En el defectuoso", "verified": false, "name": "Hilda S. Hern\u00e1ndez", "username": "Gilda763", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 20, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}}, {"id": "904416817367658498", "location": "Colonia Del Valle Centro CDMX", "verified": false, "name": "PERLEE Psic\u00f3logo", "username": "PerleePsicologo", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 34, "tweet_count": 155, "listed_count": 0}}, {"id": "514028804", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Javs", "username": "javsgm", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1006, "tweet_count": 11594, "listed_count": 0}}, {"id": "169292219", "verified": false, "name": "Samantha Odeth RM", "username": "SamanthaORM", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 192, "tweet_count": 31719, "listed_count": 4}}, {"id": "33776027", "location": "Stgo.", "verified": false, "name": "Elisa", "username": "elisamariabm", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 461, "tweet_count": 6367, "listed_count": 5}}, {"id": "85901739", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jean Carlos Campos", "username": "heyjeans", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 622, "tweet_count": 106139, "listed_count": 14}}, {"id": "334561468", "verified": false, "name": "SARA", "username": "CONICRB", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 578, "tweet_count": 7717, "listed_count": 4}}, {"id": "1128798214503763969", "verified": false, "name": "Necabe", "username": "Necabe1", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 78, "tweet_count": 9789, "listed_count": 0}}, {"id": "3579013289", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Nacho \ud83d\udc3a", "username": "naacho_gl", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 1016, "tweet_count": 12628, "listed_count": 6}}, {"id": "1163070168945299456", "verified": false, "name": "PoeminhasPoemeus", "username": "PPoemeus", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 4, "tweet_count": 122, "listed_count": 0}}, {"id": "274627117", "location": "M\u00e9xico DF", "verified": false, "name": "alan campos", "username": "giallor84", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 182, "tweet_count": 17922, "listed_count": 18}}, {"id": "80451155", "location": "Worldwide", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "username": "enyiigomez", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1448, "tweet_count": 50954, "listed_count": 52}}, {"id": "1030353264888438784", "location": "Sevilha, Espanha", "verified": false, "name": "AirForJuan", "username": "JuanGarciaP4", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1571, "tweet_count": 43915, "listed_count": 0}}, {"id": "220089123", "verified": false, "name": "Jan \ud83c\udf3a", "username": "Jan_says", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 428, "tweet_count": 3225, "listed_count": 1}}, {"id": "1088167609508552704", "verified": false, "name": "Arag\u00f3n esc\u00e9nico", "username": "AragonesTeatro", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 217, "tweet_count": 2394, "listed_count": 3}}, {"id": "326630522", "location": "Zaragoza", "verified": false, "name": "Teatro del Mercado", "username": "teatromercado", "public_metrics": {"followers_count": 4622, "following_count": 110, "tweet_count": 4087, "listed_count": 98}}, {"id": "27965607", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Felipe Cort\u00e9s Leddy", "username": "FelipeCortesCL", "public_metrics": {"followers_count": 37125, "following_count": 5572, "tweet_count": 66111, "listed_count": 233}}, {"id": "868754462646706176", "location": "Comarcas de Teruel, Arag\u00f3n", "verified": false, "name": "Puyal\u00f3n Teruel", "username": "PuyalonTeruel", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 233, "tweet_count": 6552, "listed_count": 2}}, {"id": "1707547280", "location": "Teruel/Arag\u00f3n/Sn\u00eda Celtib\u00e9rica", "verified": false, "name": "Chabi", "username": "chabi13trl", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 980, "tweet_count": 16856, "listed_count": 4}}, {"id": "1171242263948738562", "verified": false, "name": "Rita Arr\u00faa", "username": "rita_arrua", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 15, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}}, {"id": "621242616", "verified": false, "name": "Flora\ud83c\udf38", "username": "floraeiou", "public_metrics": {"followers_count": 3581, "following_count": 864, "tweet_count": 51742, "listed_count": 269}}, {"id": "222592054", "location": "Mexicali, B.C. M\u00e9xico", "verified": false, "name": "La Voz dela Frontera", "username": "lavozfrontera", "public_metrics": {"followers_count": 12348, "following_count": 326, "tweet_count": 154974, "listed_count": 192}}, {"id": "90499436", "verified": false, "name": "Lula Mae", "username": "Lula_Mae", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 662, "tweet_count": 10749, "listed_count": 3}}, {"id": "491296503", "verified": false, "name": "ArathLpez", "username": "ArathLpez", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 621, "tweet_count": 5920, "listed_count": 2}}, {"id": "48346999", "location": "onde eu n\u00e3o me perten\u00e7o", "verified": false, "name": "Melise", "username": "meliseolive", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 487, "tweet_count": 4585, "listed_count": 1}}, {"id": "3024372952", "location": "arg", "verified": false, "name": "sol", "username": "solyamila_", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 938, "tweet_count": 78293, "listed_count": 3}}, {"id": "842539453671464961", "location": "Carolina, Puerto Rico", "verified": false, "name": "S \u00e1 n c h e z \ud83c\ude35", "username": "_dvly", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 187, "tweet_count": 2596, "listed_count": 0}}, {"id": "161386947", "location": "Punta Alta y Loma Negra-BA-ARG", "verified": false, "name": "Zulema In\u00e9s Vel\u00e1zquez", "username": "zullyvelazquez", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 2017, "tweet_count": 71259, "listed_count": 13}}, {"id": "118536654", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Nuevo Tiempo Chile", "username": "ntchile", "public_metrics": {"followers_count": 9967, "following_count": 640, "tweet_count": 20380, "listed_count": 23}}, {"id": "1093043617445396483", "location": "Cordova, Spain", "verified": false, "name": "Antonio Cano \ud83d\udd8c\ufe0f\ud83d\udc89", "username": "AntonioCanoEnf", "public_metrics": {"followers_count": 3550, "following_count": 2475, "tweet_count": 8789, "listed_count": 22}}, {"id": "503554266", "location": "IG: enfermera_saturada \ud83d\udccdLugo", "verified": true, "name": "Enfermera Saturada \ud83e\udec0", "username": "EnfrmraSaturada", "public_metrics": {"followers_count": 196197, "following_count": 668, "tweet_count": 29140, "listed_count": 735}}, {"id": "17977727", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Julio C\u00e9sar Gonzales Ochoa \ud83d\udc9a \u267b\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \u270f\ufe0f", "username": "jcgo810326", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 2791, "tweet_count": 143001, "listed_count": 12}}, {"id": "1057130912234770432", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "aqui_no_mi_reine", "username": "wrld_of_alicia", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 377, "tweet_count": 7648, "listed_count": 0}}, {"id": "899822845345366016", "verified": false, "name": "Jalife Times", "username": "PejeTimes", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1235, "tweet_count": 74132, "listed_count": 0}}, {"id": "624755760", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "Juan Francisco Rosario", "username": "Arq_Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 605, "tweet_count": 1225, "listed_count": 0}}, {"id": "34935938", "verified": true, "name": "N Digital", "username": "nuriapiera", "public_metrics": {"followers_count": 1459647, "following_count": 464, "tweet_count": 87342, "listed_count": 2258}}, {"id": "199881890", "location": "MX", "verified": false, "name": "NM", "username": "MorasNunila", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 266, "tweet_count": 44259, "listed_count": 0}}, {"id": "900404824688218112", "location": "Bolivia", "verified": false, "name": "@M@DN\u20acL", "username": "KLendama", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 242, "tweet_count": 4615, "listed_count": 0}}, {"id": "39640254", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Sol V", "username": "solvelilla", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 575, "tweet_count": 36005, "listed_count": 17}}, {"id": "208716737", "location": "Tec\u00e1mac, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Yis\u00fas Ruiz \ud83d\ude82\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "YisusRuiz26", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 2268, "tweet_count": 6435, "listed_count": 0}}, {"id": "25146883", "location": "Costa Rica", "verified": false, "name": "Erika Cyrus-Barker", "username": "ErikaCyrus", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1013, "tweet_count": 26213, "listed_count": 8}}, {"id": "752228371447308289", "verified": false, "name": "Guada\u2728", "username": "Alaverrrrrga", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 461, "tweet_count": 18609, "listed_count": 0}}, {"id": "13897652", "verified": false, "name": "AntiMerma", "username": "luchersman", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 961, "tweet_count": 90016, "listed_count": 2}}, {"id": "1075582133891198976", "location": "Morenegro, Pcia. NegrosHambres", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddeaTata\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "username": "Guason_Xeneize", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1222, "tweet_count": 112078, "listed_count": 2}}, {"id": "189964250", "verified": false, "name": "Sofia \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udda4", "username": "Soff_mb", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 329, "tweet_count": 9032, "listed_count": 1}}, {"id": "959850348264353792", "location": "Mexicali, Baja California", "verified": false, "name": "Xavier Ramirez \ud83d\udd76", "username": "DrXavierMxli", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 583, "tweet_count": 8853, "listed_count": 1}}, {"id": "628037100", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Gran Donaire", "username": "Donaire7016", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 681, "tweet_count": 18332, "listed_count": 6}}, {"id": "2353739946", "verified": false, "name": "leo", "username": "leoaveria", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 249, "tweet_count": 24436, "listed_count": 0}}, {"id": "816305717091110912", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "maite", "username": "mainanay", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 626, "tweet_count": 12993, "listed_count": 0}}, {"id": "1033813396049866752", "location": "Le\u00e3o, Espanha", "verified": false, "name": "Manuelino", "username": "Vctor55810521", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 199, "tweet_count": 683, "listed_count": 0}}, {"id": "231440243", "verified": false, "name": "Carla\ud83c\udf3c", "username": "caarleh", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 500, "tweet_count": 6762, "listed_count": 1}}, {"id": "233904373", "location": "Desubicada ", "verified": false, "name": "gemma esteve", "username": "gemaesteve", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 3217, "tweet_count": 146034, "listed_count": 23}}, {"id": "2971862902", "verified": false, "name": "Lia", "username": "amatorosalia1", "public_metrics": {"followers_count": 3716, "following_count": 3531, "tweet_count": 64987, "listed_count": 51}}, {"id": "2965177049", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Comunidade Amo Curitiba", "username": "guiaamocuritiba", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 104, "tweet_count": 10021, "listed_count": 3}}, {"id": "1544437572", "verified": false, "name": "Diana Andrade \u2661", "username": "DianaAD20", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 436, "tweet_count": 20126, "listed_count": 3}}, {"id": "1281884718", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "verified": false, "name": "antonella\ud83e\udd8b", "username": "_antogramajo", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 482, "tweet_count": 48131, "listed_count": 0}}, {"id": "3973749374", "verified": false, "name": "W E N D Y", "username": "wendy_djs", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 953, "tweet_count": 5016, "listed_count": 0}}, {"id": "302134904", "location": "La tierra \ud83c\udf0e de nunca jam\u00e1s", "verified": false, "name": "Omita", "username": "OmitaPekes", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 833, "tweet_count": 64507, "listed_count": 1}}, {"id": "361969545", "location": "Ciudad de Panam\u00e1, Panam\u00e1", "verified": true, "name": "OACNUDH", "username": "OACNUDH", "public_metrics": {"followers_count": 72607, "following_count": 1099, "tweet_count": 3659, "listed_count": 270}}, {"id": "170941376", "location": "Cali, Colombia", "verified": false, "name": "maryi", "username": "Maryi122904", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 620, "tweet_count": 3833, "listed_count": 1}}, {"id": "310385299", "location": "Cali, Valle del Cauca.", "verified": true, "name": "Noticiero 90 Minutos", "username": "Noti90Minutos", "public_metrics": {"followers_count": 388970, "following_count": 479, "tweet_count": 143126, "listed_count": 567}}, {"id": "1136752140", "location": "And\u00fajar-Granada-Roquetas d Mar", "verified": false, "name": "Ram\u00f3n Fern\u00e1ndez \u06de", "username": "RamonFedz", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 541, "tweet_count": 21349, "listed_count": 3}}, {"id": "3070065932", "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "verified": false, "name": "Guillermo Canales\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "guillercanales1", "public_metrics": {"followers_count": 4787, "following_count": 4119, "tweet_count": 93492, "listed_count": 3}}, {"id": "863242985449951232", "verified": false, "name": "boya", "username": "eztala_nacho", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 772, "tweet_count": 118343, "listed_count": 0}}, {"id": "88251819", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\ud835\udd44 \ud835\udd52 \ud835\udd63 \ud835\udd5a \ud835\udd56", "username": "lepetite_rocker", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1720, "tweet_count": 7291, "listed_count": 1}}, {"id": "1069076658244718594", "verified": false, "name": "Aurelia \u2694\ufe0f\u270a\ud83d\udd25", "username": "AureliaEdh", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 857, "tweet_count": 1058, "listed_count": 0}}, {"id": "18874263", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Auuuuuurea Frightniere \u272a \ud83d\udc7b", "username": "milosflaca", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 450, "tweet_count": 54341, "listed_count": 24}}, {"id": "98710023", "location": "Mexico City", "verified": false, "name": "\u00a9 Sinuh\u00e9 Otero", "username": "SinuheOtero", "public_metrics": {"followers_count": 2057, "following_count": 4578, "tweet_count": 169791, "listed_count": 129}}, {"id": "122471211", "location": "Toluca, M\u00e9x.", "verified": false, "name": "Ginarely Valencia", "username": "ginarely_va", "public_metrics": {"followers_count": 4993, "following_count": 3386, "tweet_count": 23240, "listed_count": 40}}, {"id": "4344190037", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Pepe U Kiyan", "username": "ppkiyan1", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1874, "tweet_count": 50931, "listed_count": 2}}, {"id": "80940898", "location": "\u00dcT: 10.476602,-66.550029", "verified": false, "name": "Andrea Mendoza", "username": "Andrea_mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 2525, "tweet_count": 21866, "listed_count": 9}}, {"id": "588992585", "verified": false, "name": "JM JIM\u00c9NEZ GAVIRA", "username": "Pataoro82", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 979, "tweet_count": 1519, "listed_count": 0}}, {"id": "1139556339112390657", "location": "\u043e\u0431\u0435\u0440\u043d\u0438\u0441\u044c", "verified": false, "name": "'\u0440\u0430\u0437\u043c\u0430\u0440\u0438\u043d", "username": "spidrab", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 335, "tweet_count": 3547, "listed_count": 5}}, {"id": "1115862923686162432", "verified": false, "name": "lu ser", "username": "tristeynorrmal", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 775, "tweet_count": 8692, "listed_count": 1}}, {"id": "101881403", "verified": false, "name": "Felipe \uf8ff", "username": "MarcieImarciano", "public_metrics": {"followers_count": 4233, "following_count": 4077, "tweet_count": 358362, "listed_count": 77}}, {"id": "820862586", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Erick_Lopez727", "username": "erick_lopez777", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 2306, "tweet_count": 32293, "listed_count": 0}}, {"id": "2418395263", "location": "Mordor", "verified": false, "name": "\ud83d\udc7d\ud83d\udd96", "username": "ariani93l", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1255, "tweet_count": 9922, "listed_count": 3}}, {"id": "39819614", "location": "Caracas, Distrito Capital", "verified": false, "name": "Gerald Hurtado\u26f0", "username": "GeraldHurtado", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 469, "tweet_count": 78187, "listed_count": 13}}, {"id": "1168619407804944385", "location": "Miami, FL", "verified": false, "name": "Mariana Hern\u00e1ndez\ud83e\udd0d", "username": "psiclinicamv", "public_metrics": {"followers_count": 25335, "following_count": 210, "tweet_count": 7568, "listed_count": 28}}, {"id": "231397329", "location": "Bristol, England", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 A. Glez. Vecino", "username": "Glez_Vecino", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1237, "tweet_count": 190684, "listed_count": 61}}, {"id": "933952778711552000", "verified": false, "name": "\u2022", "username": "crispiestofu", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 384, "tweet_count": 15781, "listed_count": 0}}, {"id": "2617478164", "verified": false, "name": "Daniele13", "username": "liber13daniele", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 666, "tweet_count": 19787, "listed_count": 14}}, {"id": "1866207416", "verified": false, "name": "Jorge Gonz\u00e1lez", "username": "gleztina", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 3025, "tweet_count": 4827, "listed_count": 0}}, {"id": "145025600", "location": "Tel. (981) 81 6 63 13", "verified": false, "name": "Tribuna Campeche", "username": "tribunacampeche", "public_metrics": {"followers_count": 17407, "following_count": 1382, "tweet_count": 88737, "listed_count": 181}}, {"id": "369615199", "location": "Sevilla", "verified": false, "name": "Raul Gracia", "username": "rauleltato", "public_metrics": {"followers_count": 7664, "following_count": 912, "tweet_count": 13594, "listed_count": 52}}, {"id": "724599156", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "LaGaceta.me", "username": "LaGaceta_me", "public_metrics": {"followers_count": 24787, "following_count": 8746, "tweet_count": 54302, "listed_count": 58}}, {"id": "39277301", "location": "chicago, Illinois", "verified": false, "name": "Theartemisalunar\ud83d\udc7b", "username": "theartemisaluna", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 488, "tweet_count": 20027, "listed_count": 1}}, {"id": "117941367", "verified": false, "name": "Ernetinas Mogollones", "username": "ernemogollones", "public_metrics": {"followers_count": 16625, "following_count": 6343, "tweet_count": 127090, "listed_count": 95}}, {"id": "221467589", "location": "Caracas ", "verified": false, "name": "Francisco Marchena Boop/Bop/Beep", "username": "fjmarchena", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1737, "tweet_count": 14666, "listed_count": 0}}, {"id": "549772959", "location": "Quilmes, Argentina", "verified": false, "name": "micaela", "username": "micacirielli", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 442, "tweet_count": 22327, "listed_count": 2}}, {"id": "75782659", "location": "Uruguay", "verified": false, "name": "Ani Fata Morgana", "username": "aniiphoenix", "public_metrics": {"followers_count": 5559, "following_count": 2401, "tweet_count": 154518, "listed_count": 11}}, {"id": "1948076358", "location": "M\u00c9XICO \ud83c\udf35", "verified": false, "name": "\u043a\u03b1\u044f\u03c3 \ud83d\udd78\ud83c\udf83", "username": "isoykaro", "public_metrics": {"followers_count": 21403, "following_count": 944, "tweet_count": 50194, "listed_count": 22}}, {"id": "60472816", "location": "Toluca Estado de Mexico", "verified": false, "name": "AJ", "username": "andrescertap", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1940, "tweet_count": 23462, "listed_count": 6}}, {"id": "3824585836", "location": "Recife", "verified": false, "name": "YeSLoveLove (#BolsonaroPresidenteAte2026)", "username": "mcabralneto1", "public_metrics": {"followers_count": 2926, "following_count": 3690, "tweet_count": 151930, "listed_count": 3}}, {"id": "280953607", "location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Jaume", "username": "tempus_here", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 551, "tweet_count": 73173, "listed_count": 20}}, {"id": "3131336122", "verified": false, "name": "Marea Blanca CAT", "username": "MareaBlancaCAT", "public_metrics": {"followers_count": 8535, "following_count": 2115, "tweet_count": 89261, "listed_count": 132}}, {"id": "726471785118633984", "verified": false, "name": "SparrowRex", "username": "sparrowrex", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 493, "tweet_count": 23600, "listed_count": 0}}, {"id": "908823772945203201", "verified": false, "name": "arzaluz ssj", "username": "arzaluz_ssj", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 148, "tweet_count": 9807, "listed_count": 0}}, {"id": "207382229", "location": "mexico city", "verified": false, "name": "Tools2Future", "username": "Tools2Future", "public_metrics": {"followers_count": 3642, "following_count": 4471, "tweet_count": 6482, "listed_count": 75}}, {"id": "340529303", "location": "Veracruz", "verified": false, "name": "El MAO", "username": "MauricioVzGr", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1660, "tweet_count": 41661, "listed_count": 0}}, {"id": "441756277", "verified": false, "name": "1921", "username": "DanielMarin55", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 417, "tweet_count": 55026, "listed_count": 1}}, {"id": "318414386", "location": "Cieza, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda C\u00e1mara", "username": "JoseMariaCamara", "public_metrics": {"followers_count": 2584, "following_count": 4993, "tweet_count": 75993, "listed_count": 58}}, {"id": "923684834391875584", "location": "Ciudad De Guatemala,Guatemala", "verified": false, "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc9a\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8f", "username": "Fish_andNoodles", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 1267, "tweet_count": 18989, "listed_count": 4}}, {"id": "1065122180554469377", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Ani.", "username": "AniAnaisss", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 307, "tweet_count": 15107, "listed_count": 0}}, {"id": "1167901819957317632", "location": "057 \u2661 \ud835\ude0f\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude22\ud835\ude26.", "verified": false, "name": "Ryouta.", "username": "endscrip", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 92, "tweet_count": 682, "listed_count": 0}}, {"id": "2350163798", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "Sarah", "username": "sarahigreja", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 488, "tweet_count": 10001, "listed_count": 0}}, {"id": "103687778", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "pantera do Lula \ud83e\udd38\u200d\u2642\ufe0f", "username": "albarittto", "public_metrics": {"followers_count": 2701, "following_count": 1732, "tweet_count": 96640, "listed_count": 1}}, {"id": "811180742684409856", "verified": false, "name": "Constan\u00e7a", "username": "larafreitas2002", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 204, "tweet_count": 7861, "listed_count": 1}}, {"id": "471106739", "location": "Moraleja, C\u00e1ceres---Madrid", "verified": false, "name": "Roberto Pascual \ud83d\udc0d", "username": "RoberRela", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1429, "tweet_count": 21537, "listed_count": 9}}, {"id": "3371642602", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "verified": false, "name": "yamill", "username": "YBodosky", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 176, "tweet_count": 35044, "listed_count": 0}}, {"id": "212809516", "location": "Tlalpan.", "verified": false, "name": "Dave the Riviatrist", "username": "TheRiviatrist", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 779, "tweet_count": 8131, "listed_count": 7}}, {"id": "315781527", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Linda Galmor", "username": "niblick62", "public_metrics": {"followers_count": 7511, "following_count": 5680, "tweet_count": 149425, "listed_count": 37}}, {"id": "998408326336733185", "location": "San Juan, Argentina", "verified": false, "name": "Franco Dom\u00ednguez", "username": "FBebelo10", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 841, "tweet_count": 5707, "listed_count": 0}}, {"id": "1445229619", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "LIC. JIMMY ERIC SU\u00c1REZ", "username": "JIMMYERICSUAREZ", "public_metrics": {"followers_count": 2727, "following_count": 4737, "tweet_count": 205024, "listed_count": 15}}, {"id": "3038188805", "location": "SP", "verified": false, "name": "\u27a1\ufe0fBliz de Kiev\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "OoutroMundo", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 592, "tweet_count": 57985, "listed_count": 0}}, {"id": "2161022947", "location": "Spain", "verified": false, "name": "Ly\ud83c\udf38", "username": "numbwinchester", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1357, "tweet_count": 50224, "listed_count": 5}}, {"id": "309390049", "location": "Tucuman - Argentina ", "verified": false, "name": "\u1d00\u0262\u1d1cs\u1d1b\u026a\u0274\u1d00", "username": "agustrukov", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 468, "tweet_count": 36485, "listed_count": 1}}, {"id": "193847260", "location": "Veracruz", "verified": false, "name": "Xiomara Rubio", "username": "XiomaraRubio", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 18, "tweet_count": 5063, "listed_count": 0}}, {"id": "221815177", "location": "Lic. Turismo UAEM", "verified": false, "name": "Ivonne Abigail", "username": "IAbigailJLuna", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1936, "tweet_count": 2354, "listed_count": 3}}, {"id": "1723143462", "location": "Barcelona, Tabarnia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Kiku Ol\u00e9 \ud83e\udd34\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83c\udf4a", "username": "Kiku_Ole", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 3782, "tweet_count": 144884, "listed_count": 5}}, {"id": "1001175068431540228", "location": "she/her", "verified": false, "name": "\ud83e\udd0dgiu", "username": "giuliapurrii", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 566, "tweet_count": 9229, "listed_count": 1}}, {"id": "444945160", "location": "Parla (MADRID)", "verified": false, "name": "Dani CG \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "dani_cerro8", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 372, "tweet_count": 37897, "listed_count": 3}}, {"id": "713018347", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Danilooseer", "username": "KdanielaTellez", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 268, "tweet_count": 6598, "listed_count": 0}}, {"id": "1087199347098431489", "location": "assarabia - colombia", "verified": false, "name": "(\u697d\u5712) \u2661; \u1d38\u1d49\u1d4d\u1d49\u207f\u1d48\u02e2", "username": "JungShrek", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 504, "tweet_count": 7995, "listed_count": 1}}, {"id": "487942087", "verified": false, "name": "Gerito.", "username": "GerooPeralta", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 424, "tweet_count": 29792, "listed_count": 0}}, {"id": "334820564", "verified": false, "name": "Juank Lara #29378\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "juan_lara_7902", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 494, "tweet_count": 14241, "listed_count": 3}}, {"id": "307518835", "location": "Paraguay ", "verified": false, "name": "YAAAAAASsica \u2764\ufe0f", "username": "jei_jessi", "public_metrics": {"followers_count": 10280, "following_count": 1454, "tweet_count": 53233, "listed_count": 1}}, {"id": "2161229755", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "La Toto Salvio", "username": "LaTotoSalvio", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 482, "tweet_count": 124484, "listed_count": 2}}, {"id": "425828885", "verified": false, "name": "Fulvio Albanese", "username": "FulvioAlbanese", "public_metrics": {"followers_count": 2957, "following_count": 4099, "tweet_count": 30281, "listed_count": 18}}, {"id": "246900857", "location": "Zaragoza, Arag\u00f3n", "verified": false, "name": "Fer\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "fer_1971", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 564, "tweet_count": 6275, "listed_count": 2}}, {"id": "1099567285331742721", "verified": false, "name": "fernandacortes", "username": "fercortesadame", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 49, "tweet_count": 231, "listed_count": 0}}, {"id": "439372822", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Mario Aguilar", "username": "Zungguguzunggu", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 469, "tweet_count": 943, "listed_count": 0}}, {"id": "45401128", "verified": false, "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud835\udc6c\ud835\udc94\ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc9b\ud835\udc82", "username": "femc40", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 528, "tweet_count": 40228, "listed_count": 6}}, {"id": "156247652", "location": "Italy", "verified": false, "name": "Miky\u2734\ufe0f", "username": "_invesen7_", "public_metrics": {"followers_count": 2644, "following_count": 3571, "tweet_count": 19887, "listed_count": 15}}, {"id": "877052358", "verified": false, "name": "salvador ochoagarcia", "username": "salvadorochoaga", "public_metrics": {"followers_count": 1986, "following_count": 2058, "tweet_count": 21571, "listed_count": 0}}, {"id": "90845139", "location": "Barcelona, Catalunya.", "verified": false, "name": "Beatriu Ac\u00edn\ud83c\udf97", "username": "beatriua", "public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 1095, "tweet_count": 133526, "listed_count": 103}}, {"id": "76593802", "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "verified": false, "name": "V\u00edctor Arrogante \u270a\ud83c\udf39\ud83d\udd3b", "username": "caval100", "public_metrics": {"followers_count": 108490, "following_count": 89219, "tweet_count": 839861, "listed_count": 820}}, {"id": "803339085477773314", "location": "Italia , Genova ", "verified": false, "name": "Fulvio96 \ud83c\udf0d\ud83d\udee0", "username": "Stregatto196", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 218, "tweet_count": 197, "listed_count": 0}}, {"id": "769245505876615169", "verified": false, "name": "Black Monkey \ud83d\ude4a\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udda4", "username": "Saanhasa", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 1497, "tweet_count": 44163, "listed_count": 0}}, {"id": "297596139", "location": "SP - Brasil", "verified": false, "name": "Jota Neves", "username": "JotaNeves1", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 572, "tweet_count": 37188, "listed_count": 1}}, {"id": "562966614", "location": "He/Him", "verified": false, "name": "Feige es mi pastor, nada me falta", "username": "IronCiberciv", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 211, "tweet_count": 46004, "listed_count": 4}}, {"id": "1916995171", "location": "Tenerife", "verified": false, "name": "Javi Benedict", "username": "JaviBenedict", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 309, "tweet_count": 91531, "listed_count": 20}}, {"id": "204764966", "location": "Riviera Maya", "verified": false, "name": "Alex", "username": "dralexgh", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1726, "tweet_count": 14169, "listed_count": 3}}, {"id": "144406599", "location": "Mexico City", "verified": false, "name": "Paco Yago", "username": "PacoYago", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1983, "tweet_count": 60283, "listed_count": 17}}, {"id": "908813635", "location": "Micuman", "verified": false, "name": "MotoManki", "username": "mankilove", "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 1052, "tweet_count": 91941, "listed_count": 6}}, {"id": "1160288855171522560", "verified": false, "name": "diogo cruz", "username": "diiogocruz8", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 149, "tweet_count": 2633, "listed_count": 0}}, {"id": "31427142", "location": "Portugal", "verified": true, "name": "Betclic Portugal \ud83d\udd4a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "BetclicPortugal", "public_metrics": {"followers_count": 71852, "following_count": 482, "tweet_count": 217934, "listed_count": 42}}, {"id": "1087921912943181824", "verified": false, "name": "SANDRA M. VALENCIA", "username": "Smvalenciac", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1223, "tweet_count": 22012, "listed_count": 0}}, {"id": "1020496621", "location": "Liberia, Costa Rica", "verified": false, "name": "Tito Vargas", "username": "Tito_Vargas_66", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 474, "tweet_count": 1408, "listed_count": 0}}, {"id": "397298136", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "verified": false, "name": "Himeko Ayanami", "username": "DiaStheim", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 251, "tweet_count": 7319, "listed_count": 1}}, {"id": "205570221", "location": "Los lugares \u2664", "verified": false, "name": "minaSanzera\u2728", "username": "tuttifruttiKA", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 229, "tweet_count": 1414, "listed_count": 0}}, {"id": "1510738453", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Mauricio", "username": "inextax", "public_metrics": {"followers_count": 12207, "following_count": 3237, "tweet_count": 42932, "listed_count": 27}}, {"id": "138705871", "location": "HELL\u00b4S KITCHEN", "verified": false, "name": "Mr. Icelander \ud83d\udc80\ud83d\udd3b", "username": "KALEDIAN", "public_metrics": {"followers_count": 4940, "following_count": 1091, "tweet_count": 206902, "listed_count": 87}}, {"id": "1156941764076421122", "location": "Narnia", "verified": false, "name": ".", "username": "amaiiss_", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 176, "tweet_count": 8111, "listed_count": 0}}, {"id": "1125838445396549635", "location": "Direto do Hosp\u00edcio ", "verified": false, "name": "BiLLKiLL VIII\ud83c\udfdc\ud83d\udd25\ud83d\udc0a", "username": "BagganaDolce", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1797, "tweet_count": 3182, "listed_count": 0}}, {"id": "195561491", "location": "Jardim Gramacho, DC - RJ", "verified": false, "name": "dioguinho", "username": "grisvlho", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 457, "tweet_count": 38360, "listed_count": 1}}, {"id": "89085098", "location": "New York City", "verified": false, "name": "VIRGINIA BURGOS", "username": "virbur", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 4999, "tweet_count": 57349, "listed_count": 31}}, {"id": "1330120308", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Mar Esteve Avila", "username": "LaMayanga", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 784, "tweet_count": 1066, "listed_count": 6}}, {"id": "75926770", "verified": false, "name": "Per\u00fa Noticias", "username": "Peru_Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 150805, "following_count": 40874, "tweet_count": 354639, "listed_count": 364}}, {"id": "4786044023", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a ", "verified": false, "name": "Paz Maga\u00f1a Alcocer", "username": "MaganaAlcocer", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1299, "tweet_count": 1910, "listed_count": 4}}, {"id": "801828536025751552", "location": "Limeira, Brasil", "verified": false, "name": "Tatiana Helena", "username": "helena4_tatiana", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 1571, "tweet_count": 59647, "listed_count": 1}}, {"id": "845892607", "location": "Bakersfield, CA", "verified": false, "name": "Radio La Redencion", "username": "LaRedencion1035", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 348, "tweet_count": 179, "listed_count": 0}}, {"id": "357804499", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Irasema Gonz\u00e1lez", "username": "marielingp", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 590, "tweet_count": 5815, "listed_count": 1}}, {"id": "876788725", "verified": false, "name": "Plumas At\u00f3micas", "username": "plumasatomicas", "public_metrics": {"followers_count": 24491, "following_count": 3156, "tweet_count": 55698, "listed_count": 220}}, {"id": "782979710552866816", "location": "espa\u00f1a", "verified": false, "name": "mike", "username": "mimk8d", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 203, "tweet_count": 10552, "listed_count": 0}}, {"id": "1002327291584831488", "verified": false, "name": "Majosego", "username": "Majosego8", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 2015, "tweet_count": 28980, "listed_count": 0}}, {"id": "708219775", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Maria", "username": "marianellahh12", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 244, "tweet_count": 3605, "listed_count": 0}}, {"id": "279736147", "location": "TARRAGONA", "verified": false, "name": "Ana Garro G\u00f3mez", "username": "Vinilo7", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 2156, "tweet_count": 169506, "listed_count": 32}}, {"id": "930522638627360768", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "name": "Satoori\u2077", "username": "__SATOORI93__", "public_metrics": {"followers_count": 2462, "following_count": 2259, "tweet_count": 70732, "listed_count": 10}}, {"id": "2177226160", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "\ud83c\udfb1", "username": "El_Inaki_", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 899, "tweet_count": 40119, "listed_count": 17}}, {"id": "471301719", "location": "Argentina,Santa fe, Coronda", "verified": false, "name": "ou\u0131\u0265\u0254", "username": "Joakortigoza", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 337, "tweet_count": 6753, "listed_count": 3}}, {"id": "1074219265", "location": "Santa Fuck", "verified": false, "name": "Agust\u00edn Cappa", "username": "agustin_cappa", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 1248, "tweet_count": 35345, "listed_count": 1}}, {"id": "97035718", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Ines Elvira\ud83d\udc4c\ud83d\udc9a", "username": "Ines12C", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 1815, "tweet_count": 93102, "listed_count": 0}}, {"id": "2844510781", "location": "California, USA", "verified": false, "name": "Guanaco", "username": "Guanaco_One", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 419, "tweet_count": 9814, "listed_count": 0}}, {"id": "1162357517466374145", "location": " Green eyes planet ", "verified": false, "name": "V\u00f3 \u00b9/\u2081\u2080 | au supercorp \ud83d\udccc", "username": "apenas1fake1", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 1870, "tweet_count": 30390, "listed_count": 6}}, {"id": "65369125", "verified": true, "name": "Ana Pastor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "_anapastor_", "public_metrics": {"followers_count": 2025704, "following_count": 953, "tweet_count": 194972, "listed_count": 14250}}, {"id": "2939696177", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Sandra Murillo", "username": "sandramurilloas", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 3919, "tweet_count": 2823, "listed_count": 4}}, {"id": "308493875", "verified": false, "name": "HALA MADRID!", "username": "fran_mer_", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 552, "tweet_count": 8799, "listed_count": 0}}, {"id": "409966003", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "heberto medina", "username": "eamedinarom", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 2140, "tweet_count": 198390, "listed_count": 9}}, {"id": "1377616130", "verified": false, "name": "Gely.", "username": "AGely29", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 721, "tweet_count": 47282, "listed_count": 12}}, {"id": "188346272", "location": "La Granja, Chile", "verified": false, "name": "Nano Pancho Lira", "username": "lcaballeroscuro", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1735, "tweet_count": 5776, "listed_count": 0}}, {"id": "2664830020", "verified": false, "name": "Maril\u00f3Majial", "username": "MariloMajial", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 987, "tweet_count": 60035, "listed_count": 15}}, {"id": "141826813", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "\u00daltima Hora Col", "username": "ultimahorapp", "public_metrics": {"followers_count": 75176, "following_count": 301, "tweet_count": 65312, "listed_count": 820}}, {"id": "951398000", "location": "Ipatinga, Brasil", "verified": false, "name": "Gabriel", "username": "gabrielricd", "public_metrics": {"followers_count": 19391, "following_count": 18884, "tweet_count": 182420, "listed_count": 15}}, {"id": "2214400676", "location": "ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "\u00c1ngel Baena \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "AngelBaena5", "public_metrics": {"followers_count": 6287, "following_count": 3122, "tweet_count": 38939, "listed_count": 17}}, {"id": "716759393912627202", "location": "Madrid, Spain", "verified": false, "name": "Offshore Capitalist", "username": "OffshoreGhost", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 807, "tweet_count": 3342, "listed_count": 0}}, {"id": "1120111800626896896", "verified": false, "name": "AlmaLibre", "username": "Cassandra201820", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 105, "tweet_count": 6150, "listed_count": 1}}, {"id": "743453354056024065", "verified": false, "name": "\ud835\ude70\ud83d\udc79", "username": "colonr27", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 140, "tweet_count": 18029, "listed_count": 0}}, {"id": "160731872", "verified": false, "name": "mrs luci", "username": "maestralucifer", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 664, "tweet_count": 75003, "listed_count": 4}}, {"id": "409290581", "location": "\ud835\ude1c\ud835\ude2f\ud835\ude2a\u00f3\ud835\ude2f \ud835\ude0c\ud835\ude36\ud835\ude33\ud835\ude30\ud835\ude31\ud835\ude26\ud835\ude22", "verified": false, "name": "\ud835\udc09.\ud835\udc11.\ud835\udc11\ud835\udc1a\ud835\udc26\u00ed\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc33 #\ud835\udc00\ud835\udc1b\ud835\udc28\ud835\udc20\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc28/\u2764\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "jrramirezgomez", "public_metrics": {"followers_count": 5742, "following_count": 396, "tweet_count": 59292, "listed_count": 67}}, {"id": "733916770910769152", "location": "C\u00e1ceres, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Juanjo Flores", "username": "JJFloresGomez", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2925, "tweet_count": 10462, "listed_count": 11}}, {"id": "280669480", "verified": false, "name": "Angry emo kid", "username": "namelessabey", "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 4063, "tweet_count": 22510, "listed_count": 3}}, {"id": "176530200", "location": "\ud83d\udccdD\u00fan Laoghaire \ud83c\uddee\ud83c\uddea", "verified": false, "name": "Tef \ud83d\udc9a", "username": "estefideos", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1354, "tweet_count": 13363, "listed_count": 2}}, {"id": "2858476004", "location": "Naboo", "verified": false, "name": "Vic_Thor", "username": "Vectoraccion", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1085, "tweet_count": 16263, "listed_count": 2}}, {"id": "834140522159685632", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "name": "bec\u00ea \ud83e\udd47", "username": "weenderBc", "public_metrics": {"followers_count": 3003, "following_count": 1340, "tweet_count": 25737, "listed_count": 0}}, {"id": "931121648786460672", "location": "Niter\u00f3i", "verified": false, "name": "F.Monteiro", "username": "FabricoMonteir1", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 1613, "tweet_count": 13564, "listed_count": 1}}, {"id": "814290671108575232", "verified": false, "name": "Agus Sanz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "AgusBrusel", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 319, "tweet_count": 24742, "listed_count": 4}}, {"id": "1043616740092055553", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Ray", "username": "19_Rejv", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 272, "tweet_count": 39210, "listed_count": 0}}, {"id": "221502089", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "ONU M\u00e9xico", "username": "ONUMX", "public_metrics": {"followers_count": 185500, "following_count": 924, "tweet_count": 19250, "listed_count": 832}}, {"id": "182466541", "location": "Extremadura, Spain", "verified": false, "name": "Pedro GT", "username": "Pedro_Ge_Te", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1256, "tweet_count": 5557, "listed_count": 2}}, {"id": "899088769", "location": "Dallas, TX", "verified": false, "name": "Nat'", "username": "PolvoSoy", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 459, "tweet_count": 5306, "listed_count": 0}}, {"id": "1472766776", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "name": "Apunte Digital", "username": "apunterd", "public_metrics": {"followers_count": 61103, "following_count": 627, "tweet_count": 875524, "listed_count": 135}}, {"id": "790189285114802177", "verified": false, "name": "PEDRO", "username": "PedroPcpl", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 90, "tweet_count": 33639, "listed_count": 2}}, {"id": "216251174", "location": "Durango, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "AdriaGQ \u200f\ufee5", "username": "adriagq", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 2556, "tweet_count": 43764, "listed_count": 3}}, {"id": "160062203", "location": "M\u00e9xico D.F.", "verified": true, "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "username": "INPRFM", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}}, {"id": "145032136", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo - RJ", "verified": false, "name": "Rodrigo \u00e9 TETRA! \ud83d\udd34\ud83c\udfc6\u26ab", "username": "Rodrigo_Wayne", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 817, "tweet_count": 37721, "listed_count": 10}}, {"id": "2255625498", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "DC Comics - Universo", "username": "UniversoDCnauta", "public_metrics": {"followers_count": 223844, "following_count": 279, "tweet_count": 110260, "listed_count": 322}}, {"id": "1105143464243679233", "location": "Espanha", "verified": false, "name": "Rub\u00e9n", "username": "spincorrecto", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 555, "tweet_count": 4339, "listed_count": 1}}, {"id": "1167736850", "location": "Rosario , Santa Fe", "verified": false, "name": "Alaaaan", "username": "AlanCeballos97", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 234, "tweet_count": 63013, "listed_count": 0}}, {"id": "266773064", "location": "Granada", "verified": false, "name": "Charo Merlos \ud83c\udd93", "username": "charomerlos", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 748, "tweet_count": 109816, "listed_count": 19}}, {"id": "930597396878372864", "location": "El Salvador", "verified": false, "name": "Edgardo Alfaro", "username": "KevinEdgardoLi1", "public_metrics": {"followers_count": 4226, "following_count": 4739, "tweet_count": 230104, "listed_count": 3}}, {"id": "69934541", "location": "El Salvador", "verified": false, "name": "M\u00f3nica Taher \u26a1\ufe0f\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "monicataher", "public_metrics": {"followers_count": 77171, "following_count": 2093, "tweet_count": 47014, "listed_count": 638}}, {"id": "516464670", "location": "Encarnaci\u00f3n - Paraguay", "verified": false, "name": "Marcelo Vargas", "username": "maki_vargas", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 754, "tweet_count": 13540, "listed_count": 1}}, {"id": "378126778", "verified": false, "name": "A. Gisbert Arnal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "AGisbertArnal", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 59, "tweet_count": 520088, "listed_count": 116}}, {"id": "325219667", "verified": false, "name": "Ashka", "username": "Tanyashka03", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 353, "tweet_count": 17749, "listed_count": 3}}, {"id": "2185988117", "location": "Orgullosamente Puertoplate\u00f1o", "verified": false, "name": "Carlos Ciriaco", "username": "carlosmciriaco", "public_metrics": {"followers_count": 8377, "following_count": 3674, "tweet_count": 54261, "listed_count": 7}}, {"id": "1010942704451276801", "verified": false, "name": "mafer\ud83e\ude90", "username": "__maferlopez", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 125, "tweet_count": 571, "listed_count": 0}}, {"id": "418286794", "location": "Qro.", "verified": false, "name": "Mirna M. B.", "username": "mbm_mav31", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 213, "tweet_count": 14980, "listed_count": 1}}, {"id": "1225892688", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ana Bel\u00e9n Salamanca", "username": "asalacas", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 272, "tweet_count": 1002, "listed_count": 7}}, {"id": "930609447457738752", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Fede", "username": "fefebj12", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 171, "tweet_count": 108517, "listed_count": 0}}, {"id": "16432389", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Montserrat S\u00e1nchez", "username": "SERAXX", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 336, "tweet_count": 61609, "listed_count": 137}}, {"id": "3056207332", "location": "\ud83c\udf0d ", "verified": false, "name": "Miguel \u00c1ngel Manchado", "username": "socialworker71", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 922, "tweet_count": 5055, "listed_count": 40}}, {"id": "1065612238852186113", "location": "Marratx\u00ed, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Vox Marratx\u00ed", "username": "voxmarratxi", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 1659, "tweet_count": 92089, "listed_count": 5}}, {"id": "2904212075", "verified": false, "name": "henriques", "username": "eezeeu", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 212, "tweet_count": 160227, "listed_count": 24}}, {"id": "1158442087542661121", "location": "Torre de Vigil\u00e2ncia", "verified": false, "name": "suicide natan | \u2283\u222a\u2229\u2abd", "username": "natanxarrow", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 633, "tweet_count": 4500, "listed_count": 3}}, {"id": "1131179087823867906", "verified": false, "name": "D'nery", "username": "TiagoDnery", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 697, "tweet_count": 14579, "listed_count": 1}}, {"id": "2240596394", "location": "CIUDAD DEL BETIS", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "seryirbb", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 298, "tweet_count": 12267, "listed_count": 0}}, {"id": "56019919", "location": "Goi\u00e2nia", "verified": false, "name": "Lohayne", "username": "Lohayne_f", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 210, "tweet_count": 55583, "listed_count": 31}}, {"id": "101538849", "location": "Recife, Brazil", "verified": true, "name": "Guilherme \"Ghost\" Jacobs", "username": "GhostJacobs", "public_metrics": {"followers_count": 38685, "following_count": 891, "tweet_count": 319738, "listed_count": 164}}, {"id": "1004165832883212288", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "rick", "username": "ackerlevb", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 134, "tweet_count": 23274, "listed_count": 2}}], "tweets": [{"text": "El lema de este a\u00f1o hace un llamado a trabajar juntos para cambiar la actitud frente a las enfermedades mentales y el comportamiento suicida, para que las personas no sientan temor, verg\u00fcenza o discriminaci\u00f3n a la hora de pedir o buscar ayuda. #HablemosDeSuicidio https://t.co/Z8iOOlN3ni", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:11:29.000Z", "author_id": "463014303", "edit_history_tweet_ids": ["1171471268140343296"], "id": "1171471268140343296", "entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 263, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/Z8iOOlN3ni", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludSPPS/status/1171471268140343296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z8iOOlN3ni", "media_key": "3_1171471261811085315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 2}}, {"text": "Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/5NUrt4KUDN", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T01:55:08.000Z", "author_id": "1074468328163500033", "edit_history_tweet_ids": ["1171240661514895361"], "id": "1171240661514895361", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 167, "end": 188, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5NUrt4KUDN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1171240661514895361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5NUrt4KUDN", "media_key": "3_1171240657131900928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 248, "quote_count": 40}}, {"text": "De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan importante. Si conoces a alguien que puede necesitar ayuda, exti\u00e9ndele una mano y consulta a un especialista. https://t.co/PSrIhBKa1b", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:19:00.000Z", "author_id": "966358516108873729", "edit_history_tweet_ids": ["1171458057773076481"], "id": "1171458057773076481", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 108, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.802, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/PSrIhBKa1b", "expanded_url": "https://twitter.com/CCNews__/status/1171458057773076481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSrIhBKa1b", "media_key": "3_1171457995709878273"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 2}}, {"text": "Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:00:11.000Z", "author_id": "33884545", "edit_history_tweet_ids": ["1171453323720835072"], "id": "1171453323720835072", "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 102, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 2, "like_count": 90, "quote_count": 7}}, {"text": "\"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1strico como m\u00e9todo punitivo para el suicida\n\nLos m\u00e9dicos en urgencias suelen ser los primeros en estigmatizar\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:04:27.000Z", "author_id": "872915593891946496", "edit_history_tweet_ids": ["1171454395357126656"], "id": "1171454395357126656", "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "comandopsycho"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 12, "like_count": 595, "quote_count": 12}}, {"text": "Suicidio y adolescencia: las relaciones entre acoso y comportamiento\nsuicida. \n10 de septiembre, D\u00eda Mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio\nhttps://t.co/Aptb0qnmEc\nConsultar El Acoso escolar y la convivencia en los centros educativos (p\u00e1gs 274-291) \n@CopMadrid https://t.co/kbeyazUUcY", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:44:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 251, "end": 261, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.5291, "type": "Other", "normalized_text": "suicidio"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "escolar"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/Aptb0qnmEc", "expanded_url": "http://www.madrid.org/bvirtual/BVCM016443.pdf", "display_url": "madrid.org/bvirtual/BVCM0\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/kbeyazUUcY", "expanded_url": "https://twitter.com/jaluengolatorre/status/1171298423628292098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kbeyazUUcY", "media_key": "3_1171298419677290496"}]}, "author_id": "2213832768", "edit_history_tweet_ids": ["1171298423628292098"], "id": "1171298423628292098", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}}, {"text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oobT8", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T23:15:33.000Z", "author_id": "584385737", "edit_history_tweet_ids": ["1171200499540013063"], "id": "1171200499540013063", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 27, "like_count": 1042, "quote_count": 64}, "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200493135286272"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200495224086528"}]}}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/phV1mWimRd", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T14:29:47.000Z", "geo": {"place_id": "72ee18b0510eb501"}, "author_id": "956024810588524556", "edit_history_tweet_ids": ["1171430574520561667"], "id": "1171430574520561667", "entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979102209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535970705408"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430536000094209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979130881"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 3, "like_count": 426, "quote_count": 13}}, {"text": "Hoje \u00e9 o Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio e a gente tem um recado muito importante: lembre-se que voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho \ud83d\udc9b #Encontro", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T15:06:28.000Z", "author_id": "596789525", "edit_history_tweet_ids": ["1171439806850596865"], "id": "1171439806850596865", "entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 135, "tag": "Encontro"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.6917, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial"}, {"start": 24, "end": 32, "probability": 0.5456, "type": "Other", "normalized_text": "Preven\u00e7\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 8, "like_count": 147, "quote_count": 1}}, {"text": "Que...?? \nLe ponemos nombre a esta \u201cdelicia\u201d?? \nEmpiezo yo.\n\n- SS.    (Sugar Suicide) https://t.co/LSLxehVBif", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T13:56:25.000Z", "author_id": "102646663", "edit_history_tweet_ids": ["1171422176915804160"], "id": "1171422176915804160", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 83, "probability": 0.5443, "type": "Other", "normalized_text": "Sugar Suicide"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/LSLxehVBif", "expanded_url": "https://twitter.com/eternal_jungkoo/status/1170530923160510465", "display_url": "twitter.com/eternal_jungko\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 308, "reply_count": 570, "like_count": 1289, "quote_count": 49}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170530923160510465"}]}, {"text": "A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressores. Precisam de saber que as den\u00fancias t\u00eam consequ\u00eancias e de ser protegidas. A viol\u00eancia machista j\u00e1 matou 19 mulheres este ano. Esta medida \u00e9 vergonhosa. https://t.co/oT0vdN3ZqL", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T20:32:20.000Z", "author_id": "1090581182595637255", "edit_history_tweet_ids": ["1171159426042081282"], "id": "1171159426042081282", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oT0vdN3ZqL", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonorRosas4/status/1171159426042081282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oT0vdN3ZqL", "media_key": "3_1171159418513309699"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 29, "like_count": 780, "quote_count": 65}}, {"text": "@PedrolvaroCabr1 gente, ele se matou. eu s\u00f3 pe\u00e7o que orem pela alma dele.\n\u00c1lvaro foi uma das melhores pessoas q eu tive o prazer de conhecer e eu vou ama-lo pelo resto de meus dias.\nE pfvr, se vc estiver passando por um problema assim, fale com um adulto ou com seus pais.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T05:18:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1046107639640444936", "author_id": "804091969345568768", "edit_history_tweet_ids": ["1171291803120783362"], "id": "1171291803120783362", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6198, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 267, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171214752611217420"}]}, {"text": "En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, PSOE y Ciudadanos podr\u00edan haber intentado acelerar la aprobaci\u00f3n de medicaci\u00f3n que reduce la Ideaci\u00f3n Suicida en lugar de promover el negocio de la #eutanasia. #VidaDigna https://t.co/O1boezoojT", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:10:30.000Z", "author_id": "849969704", "edit_history_tweet_ids": ["1171471020718350337"], "id": "1171471020718350337", "entities": {"hashtags": [{"start": 199, "end": 209, "tag": "eutanasia"}, {"start": 211, "end": 221, "tag": "VidaDigna"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.5729, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.521, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9647, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.2386, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/O1boezoojT", "expanded_url": "https://twitter.com/AbogadosCrist/status/1171471020718350337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O1boezoojT", "media_key": "3_1171471013101490176"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "author_id": "815994028189696004", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "id": "1171336245911400456", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que el #suicidio es la 2da causa de muerte de j\u00f3venes entre 15 y 29 a\u00f1os. \nInfo de @ONU_es: https://t.co/r79Fk2qLad\n\n#WorldSuicidePreventionDay https://t.co/jAAUW66XcI", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T13:06:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 201, "end": 208, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 91, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "suicidio"}, {"start": 235, "end": 261, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7309, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 70, "end": 90, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 236, "end": 260, "probability": 0.6731, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/r79Fk2qLad", "expanded_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782", "display_url": "news.un.org/es/story/2019/\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/jAAUW66XcI", "expanded_url": "https://twitter.com/OIJ_DIGITAL/status/1171409494263377922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jAAUW66XcI", "media_key": "3_1171409486378147840"}]}, "author_id": "171454470", "edit_history_tweet_ids": ["1171409494263377922"], "id": "1171409494263377922", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 7}}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:50:02.000Z", "author_id": "520653311", "edit_history_tweet_ids": ["1171299775720886273"], "id": "1171299775720886273", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 13, "like_count": 144, "quote_count": 8}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}}, {"text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, y al a\u00f1o, cerca de 800 mil. #DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:13:08.000Z", "author_id": "14689728", "edit_history_tweet_ids": ["1171471682491412481"], "id": "1171471682491412481", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 110, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 109, "probability": 0.5395, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}}, {"text": "@merv59 @JosePar65066605 El gobierno est\u00e1 jugando con fuego, y terminar\u00e1 quemando a toda la naci\u00f3n por sus putos caprichos. Por ah\u00ed he le\u00eddo comentarios de fan\u00e1ticos extremos, solicit\u00e1ndole al sub convocatoria de reservas activas. Prefiero ser traidor, que suicida. Gracias por la comprensi\u00f3n.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T14:23:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "merv59", "id": "2881162246"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "JosePar65066605", "id": "1046962915692228608"}]}, "in_reply_to_user_id": "2881162246", "author_id": "1093611438910959616", "edit_history_tweet_ids": ["1171428879996579840"], "id": "1171428879996579840", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171408808435998721"}]}, {"text": "Un aut\u00e9ntico suicida no dar\u00e1 se\u00f1ales previas en la mayor parte de los casos. Precisamente porque de lo que huye es de ser una carga para nadie. As\u00ed se siente y es un sentimiento enfermizo, desconsolador y cruel. \nNecesitamos educar en la inteligencia emocional #prevenci\u00f3nsuicidio", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T08:23:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1000098956318269446", "author_id": "1000098956318269446", "edit_history_tweet_ids": ["1171338298939387904"], "id": "1171338298939387904", "entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 280, "tag": "prevenci\u00f3nsuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171337205626888192"}]}, {"text": "Cinco se\u00f1ales para detectar el riesgo suicida https://t.co/1oXZ61zWmh", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:32:06.000Z", "author_id": "195395453", "edit_history_tweet_ids": ["1171461355775254529"], "id": "1171461355775254529", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/1oXZ61zWmh", "expanded_url": "http://www.zonacero.com/generales/cinco-senales-para-detectar-el-riesgo-suicida-134194", "display_url": "zonacero.com/generales/cinc\u2026"}]}}, {"text": "Terceira temporada de 13 reasons why se apoia no batido \"quem matou?\". Cr\u00edtica de Adriana Izel no blog Pr\u00f3ximo Cap\u00edtulo! https://t.co/INdHh2lC9u", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T17:11:24.000Z", "author_id": "1485037909", "edit_history_tweet_ids": ["1171471246174736386"], "id": "1171471246174736386", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.8599, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Izel"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/INdHh2lC9u", "expanded_url": "http://blogs.correiobraziliense.com.br/proximocapitulo/terceira-temporada-de-13-reasons-why/", "display_url": "blogs.correiobraziliense.com.br/proximocapitul\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\n\nS\u00edntoma de que algo estamos haciendo muy mal como humanidad. \nhttps://t.co/GcPECNgL9a\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:42:48.000Z", "author_id": "247844816", "edit_history_tweet_ids": ["1171464049386672130"], "id": "1171464049386672130", "entities": {"hashtags": [{"start": 208, "end": 237, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/GcPECNgL9a", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 4, "like_count": 130, "quote_count": 4}}, {"text": "Muchos personas quieren que el pr\u00f3ximo James Bond sea una mujer, y entre ellos se encuentra el mismo Pierce Brosnan. \u00bfEsto ser\u00e1 posible? https://t.co/lhLMFNLZtl", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T20:31:00.000Z", "author_id": "36660545", "edit_history_tweet_ids": ["1171159089302450179"], "id": "1171159089302450179", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "James Bond"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.8146, "type": "Person", "normalized_text": "Pierce Brosnan"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/lhLMFNLZtl", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/pierce-brosnan-proximo-james-bond-sea-mujer/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568059563", "display_url": "cinemascomics.com/pierce-brosnan\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Quiz\u00e1 est\u00e9 tweet sea para ti.\n\nDependiendo de d\u00f3nde te encuentres, estos n\u00fameros son para ayudarte.\n\nNo est\u00e1s solo. #WorldSuicidePreventionDay \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/axrJSNooHl", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:04:12.000Z", "author_id": "165286800", "edit_history_tweet_ids": ["1171469434566742017"], "id": "1171469434566742017", "entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 262, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 237, "end": 261, "probability": 0.5598, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/axrJSNooHl", "expanded_url": "https://twitter.com/DarkSanti97/status/1171469434566742017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/axrJSNooHl", "media_key": "3_1171469413263933440"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}}, {"text": "#WorldSuicidePreventionDay Nunca tome tan en serio este fen\u00f3meno hasta me arrebato a alguien que amaba. \u00bfUstedes sab\u00edan que una persona se suicida cada 40s? El tiempo corre y la ola interna los ahoga poco a poco. \nLes dejo informaci\u00f3n importante: https://t.co/fnfVr6KmXp", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T15:26:53.000Z", "author_id": "281740972", "edit_history_tweet_ids": ["1171444945242087430"], "id": "1171444945242087430", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 25, "probability": 0.737, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/fnfVr6KmXp", "expanded_url": "https://twitter.com/paulamonroyt/status/1171444945242087430/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fnfVr6KmXp", "media_key": "3_1171444938375974912"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "author_id": "275751639", "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "id": "1171229730567327744", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}}, {"text": "La conducta #suicida no es valiente ni cobarde, est\u00e1 vinculada a un alt\u00edsimo grado de #sufrimiento de la persona #suicidio #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio https://t.co/0RQ7RFB9Oz", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T11:30:31.000Z", "author_id": "964934780", "edit_history_tweet_ids": ["1171385460159107073"], "id": "1171385460159107073", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 20, "tag": "suicida"}, {"start": 86, "end": 98, "tag": "sufrimiento"}, {"start": 113, "end": 122, "tag": "suicidio"}, {"start": 123, "end": 145, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/0RQ7RFB9Oz", "expanded_url": "https://twitter.com/saludmentalcyl/status/1171385460159107073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RQ7RFB9Oz", "media_key": "3_1171385457592164353"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T12:56:40.000Z", "author_id": "950455831836942336", "edit_history_tweet_ids": ["1171407137924423681"], "id": "1171407137924423681", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 107, "quote_count": 1}}, {"text": "Recordacion...Ma\u00f1ana 11 de Septiembre se cumplen 18 a\u00f1os del ataque suicida a las Torres Gemelas en el World Trade Center,por parte de terroristas isl\u00e1micos.Resultado mas de 3.000 muertos. https://t.co/ydkW76M5sY", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:12:18.000Z", "author_id": "262674161", "edit_history_tweet_ids": ["1171471472180617219"], "id": "1171471472180617219", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 95, "probability": 0.5039, "type": "Other", "normalized_text": "Torres Gemelas"}, {"start": 103, "end": 120, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "World Trade Center"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/ydkW76M5sY", "expanded_url": "https://twitter.com/fcallejas1/status/1171471472180617219/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydkW76M5sY", "media_key": "3_1171471461858439169"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, no cuenta con un \u00fanico n\u00famero nacional de l\u00ednea directa de suicido. Sin embargo existen diversos Institutos de salud mental y de prevenci\u00f3n suicida, mismos que cuentan con tel\u00e9fonos de apoyo 24/7.\n\nJalisco: (33) 38 33 38 38  (Salme)\nCDMX: (55) 5259-8121      (Saptel) https://t.co/y4NQFz8XrW", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T15:04:07.000Z", "author_id": "2902627649", "edit_history_tweet_ids": ["1171439213897584640"], "id": "1171439213897584640", "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 214, "probability": 0.8163, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}, {"start": 243, "end": 246, "probability": 0.4005, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/y4NQFz8XrW", "expanded_url": "https://t.co/y4NQFz8XrW", "display_url": "t.co/y4NQFz8XrW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"text": "O presidente Jair Bolsonaro havia negado o imposto em tr\u00eas momentos da sua carreira.\nhttps://t.co/hVRiuV6q0g", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T17:02:02.000Z", "author_id": "16814640", "edit_history_tweet_ids": ["1171468886572617730"], "id": "1171468886572617730", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hVRiuV6q0g", "expanded_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/post/ganha-forma-o-imposto-que-o-presidente-negou-tres-vezes.html", "display_url": "blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/post/ganha-forma-o-imposto-que-o-presidente-negou-tres-vezes.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 144, "like_count": 1394, "quote_count": 24}}, {"text": "Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nNi una sola propuesta sobre justicia social. #suicidio #DiaPrevencionSuicidio", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T14:04:40.000Z", "author_id": "969556370122067968", "edit_history_tweet_ids": ["1171424252240650240"], "id": "1171424252240650240", "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 172, "tag": "suicidio"}, {"start": 173, "end": 195, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}}, {"text": "\ud83d\udcda\ud83d\udcd6 En nuestra web puedes consultar y descargarte nuestras gu\u00edas para profesionales y las de autoayuda sobre prevenci\u00f3n del #suicidio, #depresi\u00f3n y de supervivientes en duelo por suicidio.\n\n\ud83d\udc49https://t.co/rkw0jaypX4\n\n#DiaMundialPrevencionDelSuicidio #Tuit\u00datil #SaludMental https://t.co/3Eyt73gbeO", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:06:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "author_id": "953996688670314496", "edit_history_tweet_ids": ["1171469989972336641"], "id": "1171469989972336641", "entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 132, "tag": "suicidio"}, {"start": 134, "end": 144, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 215, "end": 247, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 248, "end": 257, "tag": "Tuit\u00datil"}, {"start": 258, "end": 270, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/rkw0jaypX4", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida#introduccion", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/3Eyt73gbeO", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171469989972336641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Eyt73gbeO", "media_key": "3_1171469973253869569"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171449583806734338"}]}, {"text": "Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece confianza\n5. Ofrece apoyo\n5. Busca ayuda profesional #HablemosDeSuicidio \n#ComandoPsycho\n#NoEstasSola #NoestasSolo\n#10Sep https://t.co/txhtnZH1AZ", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T14:43:27.000Z", "author_id": "85159273", "edit_history_tweet_ids": ["1171434011446480896"], "id": "1171434011446480896", "entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 191, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 193, "end": 207, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 208, "end": 220, "tag": "NoEstasSola"}, {"start": 221, "end": 233, "tag": "NoestasSolo"}, {"start": 234, "end": 240, "tag": "10Sep"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/txhtnZH1AZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Erendiragm/status/1171434011446480896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txhtnZH1AZ", "media_key": "3_1171433988776288260"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 2}}, {"text": "Pues pobre persona, \u00bfno? @m_horno\nhttps://t.co/f0cmoMQzIN", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T13:12:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 33, "username": "m_horno", "id": "868197680522178560"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/f0cmoMQzIN", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/amp/?__twitter_impression=true"}]}, "author_id": "1552467120", "edit_history_tweet_ids": ["1171411096072335360"], "id": "1171411096072335360", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 2}}, {"text": "\ud83c\udfa7 Est\u00e1 nublado, llueve. Es un buen d\u00eda para escuchar.\n\nHago dos propuestas:\n\n1\u20e3 - La playlist de \"Realidad en Mono\" (@alohaeditorial), recorrido auditivo por lo que escuchan y escucharon los protagonistas de mi novela.\n\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/YENLp1Yl4T\n\n#novelas #libros #rock https://t.co/wRlaMjvyBY", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:11:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 117, "end": 132, "username": "alohaeditorial", "id": "3399910720"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 256, "tag": "novelas"}, {"start": 257, "end": 264, "tag": "libros"}, {"start": 265, "end": 270, "tag": "rock"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 113, "probability": 0.9403, "type": "Other", "normalized_text": "Realidad en Mono"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/YENLp1Yl4T", "expanded_url": "https://open.spotify.com/playlist/3JskKGKZtDxwUb46AUg0SB", "display_url": "open.spotify.com/playlist/3JskK\u2026"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/wRlaMjvyBY", "expanded_url": "https://twitter.com/dobleaire/status/1171471336297775105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wRlaMjvyBY", "media_key": "3_1171471329511370758"}]}, "author_id": "121207199", "edit_history_tweet_ids": ["1171471336297775105"], "id": "1171471336297775105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Leo_Nalesso Foi a hannah", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-10T17:09:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Leo_Nalesso", "id": "747989826025168896"}]}, "in_reply_to_user_id": "747989826025168896", "author_id": "1081600898739122176", "edit_history_tweet_ids": ["1171470871258521600"], "id": "1171470871258521600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171470168163155968"}]}, {"text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "author_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "id": "1171281334297407488", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}]}, {"text": "Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:35:55.000Z", "author_id": "298553510", "edit_history_tweet_ids": ["1171462317042622464"], "id": "1171462317042622464", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7785, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells - Central"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 6, "like_count": 215, "quote_count": 2}}, {"text": "Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el Alma, primer programa para promover la salud mental y prevenir flagelos como el suicidio.  https://t.co/Y6fcW7IcZm", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:09:51.000Z", "author_id": "37758638", "edit_history_tweet_ids": ["1171470855529885706"], "id": "1171470855529885706", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4041, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Y6fcW7IcZm", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}}, {"text": "@FEAFESGalicia @consaludmental Cuanta gente sufre iatrogen\u00eda por la medicaci\u00f3n de psicof\u00e1rmacos que provienen de las farmac\u00e9uticas que financian a Salud Menta Espa\u00f1a? Cuanta gente se suicida porque est\u00e1 sobremedicada? #DiaPrevencionSuicidio #suicidio #felizmartes a las #farmas", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T13:52:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FEAFESGalicia", "id": "361106885"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 218, "end": 240, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 241, "end": 250, "tag": "suicidio"}, {"start": 251, "end": 263, "tag": "felizmartes"}, {"start": 270, "end": 277, "tag": "farmas"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 164, "probability": 0.9145, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "in_reply_to_user_id": "361106885", "author_id": "969556370122067968", "edit_history_tweet_ids": ["1171421114553294850"], "id": "1171421114553294850", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171377780732264449"}]}, {"text": "No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de vivir. \nUrgente elaborar marcos normativos para estrategias de prevenci\u00f3n. \n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/0MMwwcqMGo", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T12:58:26.000Z", "author_id": "49540008", "edit_history_tweet_ids": ["1171407584869400576"], "id": "1171407584869400576", "entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 231, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/0MMwwcqMGo", "expanded_url": "https://twitter.com/juanbaaq/status/1171407584869400576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MMwwcqMGo", "media_key": "3_1171407578309562369"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 149, "quote_count": 3}}, {"text": "Seg\u00fan Maurice Blanchot, el suicida no cree que vaya a morir para siempre. Anida un pensamiento de vida. A veces, incluso se mata por amor a la vida.\n\nRam\u00f3n Andr\u00e9s", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:38:25.000Z", "author_id": "809181148945543168", "edit_history_tweet_ids": ["1171462946079137792"], "id": "1171462946079137792", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 21, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Maurice Blanchot"}, {"start": 150, "end": 161, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Ram\u00f3n Andr\u00e9s"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}}, {"text": "UMA REFLEX\u00c3O SOBRE A M\u00cdDIA: Quem est\u00e1 dando sobrevida a Imprensa \u00e9 a direita.\n\nVejam a diferen\u00e7a do alcance do Lob\u00e3o de AGORA x ANTES, quem dava esse alcance? N\u00f3s.\n\nTenho uma proposta de estrat\u00e9gia contra a m\u00eddia. + https://t.co/xB6XRUdtp9", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T12:32:47.000Z", "author_id": "835570202289012736", "edit_history_tweet_ids": ["1171401130275954688"], "id": "1171401130275954688", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 132, "probability": 0.383, "type": "Person", "normalized_text": "ANTES"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/xB6XRUdtp9", "expanded_url": "https://twitter.com/dimacgarcia/status/1171401130275954688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xB6XRUdtp9", "media_key": "3_1171401117743353856"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/xB6XRUdtp9", "expanded_url": "https://twitter.com/dimacgarcia/status/1171401130275954688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xB6XRUdtp9", "media_key": "3_1171401123657396229"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 178, "like_count": 2177, "quote_count": 109}}, {"text": "#NoticiasAscofapsi Ascofapsi  en el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, recuerda la necesidad de  ofrecer ayuda profesional, a las personas con riesgo suicida. Ser escuchado es el prime\u200br paso para buscar soluci\u00f3n a los problemas. \n\nhttps://t.co/jzd1CN2Ak7 https://t.co/92g2ij2QHC", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T12:43:23.000Z", "author_id": "171948653", "edit_history_tweet_ids": ["1171403796150460417"], "id": "1171403796150460417", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "NoticiasAscofapsi"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.449, "type": "Person", "normalized_text": "Ascofapsi"}, {"start": 36, "end": 46, "probability": 0.7223, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.616, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/jzd1CN2Ak7", "expanded_url": "https://www.ascofapsi.org.co/", "display_url": "ascofapsi.org.co", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ascofapsi.org.co/"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/92g2ij2QHC", "expanded_url": "https://twitter.com/ASCOFAPSI/status/1171403796150460417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/92g2ij2QHC", "media_key": "3_1171403787078197249"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying son sus principales causas: Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, en el Per\u00fa de cada 20 intentos de suicidio, uno llega a consumarse.\u00a0En el D\u00eda Mundial\u00a0para la\u00a0P.. *RP https://t.co/QqYtg7M3UD", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:02:06.000Z", "author_id": "75684101", "edit_history_tweet_ids": ["1171468903987343360"], "id": "1171468903987343360", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 148, "probability": 0.6522, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/QqYtg7M3UD", "expanded_url": "http://dld.bz/hG82p", "display_url": "dld.bz/hG82p", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/vital/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "#HablemosDeSuicidio \nSi pienses que alguien tiene riesgo suicida, preg\u00fantale! Preg\u00fantale directamente!\nEs un mito que el preguntarle provocar\u00e1 la aparici\u00f3n de ideaci\u00f3n suicida! \n#SuicidioPrevenible \n#ComandoPsycho https://t.co/Vpsuscvej5", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T15:39:04.000Z", "author_id": "240306295", "edit_history_tweet_ids": ["1171448011152445440"], "id": "1171448011152445440", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 178, "end": 197, "tag": "SuicidioPrevenible"}, {"start": 199, "end": 213, "tag": "ComandoPsycho"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/Vpsuscvej5", "expanded_url": "https://twitter.com/DrHistrionico/status/1171448011152445440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vpsuscvej5", "media_key": "3_1171447998607290372"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"text": "D\u00eda Mundial para la #Prevenci\u00f3nDelSuicidio. \n#H\u00e1blalo, en el #IMSS estamos para escucharte.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/aHDGsrE5gE \ud83d\udc48\ud83c\udffb https://t.co/biZaopRyqc", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T14:46:01.000Z", "author_id": "69034805", "edit_history_tweet_ids": ["1171434658023608320"], "id": "1171434658023608320", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "Prevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 45, "end": 53, "tag": "H\u00e1blalo"}, {"start": 61, "end": 66, "tag": "IMSS"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 41, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.6625, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/aHDGsrE5gE", "expanded_url": "https://bit.ly/2k5tK2u", "display_url": "bit.ly/2k5tK2u"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/biZaopRyqc", "expanded_url": "https://twitter.com/Tu_IMSS/status/1171434658023608320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/biZaopRyqc", "media_key": "3_1171434648544542723"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 3, "like_count": 128, "quote_count": 5}}, {"text": "\"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3n suicida tambi\u00e9n es un s\u00edntoma en enfermedad mental.\n\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:25:22.000Z", "author_id": "872915593891946496", "edit_history_tweet_ids": ["1171459662652178432"], "id": "1171459662652178432", "entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 197, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 199, "end": 213, "tag": "comandopsycho"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}}, {"text": "La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #tristeza profunda, y hac\u00eda expl\u00edcita su #ideaci\u00f3n autol\u00edtica, es un factor de riesgo importante para que se exprese la conducta #suicida.\n\n#DiaPrevencionSuicidio", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T14:49:21.000Z", "author_id": "2530052556", "edit_history_tweet_ids": ["1171435495559069696"], "id": "1171435495559069696", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "\u00e1nimo"}, {"start": 118, "end": 127, "tag": "tristeza"}, {"start": 159, "end": 168, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 247, "end": 255, "tag": "suicida"}, {"start": 258, "end": 280, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 2, "like_count": 197, "quote_count": 5}}, {"text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T14:20:06.000Z", "author_id": "33884545", "edit_history_tweet_ids": ["1171428137378271234"], "id": "1171428137378271234", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 86, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6528, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 11, "like_count": 171, "quote_count": 21}}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T12:10:07.000Z", "author_id": "1590846835", "edit_history_tweet_ids": ["1171395425229840384"], "id": "1171395425229840384", "entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 1, "like_count": 134, "quote_count": 2}}, {"text": "todo mundo na casa do luiz gustavo numa segunda feira rindo bebendo como se fosse q ningu\u00e9m matou aula", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T00:26:36.000Z", "author_id": "947181370568269824", "edit_history_tweet_ids": ["1171218377710493701"], "id": "1171218377710493701", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "luiz gustavo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "#ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Generale Augusto Pinochet, golpe \"segretamente\" appoggiato dalla CIA e dall'amministrazione del Presidente USA Nixon. https://t.co/DREm2Q5wuj", "lang": "it", "created_at": "2019-09-10T16:40:18.000Z", "author_id": "3227318753", "edit_history_tweet_ids": ["1171463417200119809"], "id": "1171463417200119809", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ricordiamodomani"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/DREm2Q5wuj", "expanded_url": "https://twitter.com/marinapiva67/status/1171463417200119809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DREm2Q5wuj", "media_key": "3_1171463413614043137"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 1}}, {"text": "\ud83d\udcda\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f Las personas afectadas de depresi\u00f3n grave presentan un riesgo suicida mayor que la poblaci\u00f3n general. Ay\u00fadanos a difundir esta gu\u00eda para dar a conocer qu\u00e9 puedes hacer para prevenir un #suicidio \ud83d\udc49 https://t.co/2aZDVznfL7\n\n#SaludMental #DiaMundialPrevencionDelSuicidio https://t.co/w1v2OLwinQ", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T15:45:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "author_id": "953996688670314496", "edit_history_tweet_ids": ["1171449583806734338"], "id": "1171449583806734338", "entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 200, "tag": "suicidio"}, {"start": 228, "end": 240, "tag": "SaludMental"}, {"start": 241, "end": 273, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/2aZDVznfL7", "expanded_url": "https://www.comunidad.madrid/publicacion/ref/17534", "display_url": "comunidad.madrid/publicacion/re\u2026"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/w1v2OLwinQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171449583806734338/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1v2OLwinQ", "media_key": "3_1171449567302176768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171398610568830976"}]}, {"text": "#suicidio Cobarde y despiadada la gente que llama cobarde o ego\u00edsta a un suicida. Enfrentarse deliberadamente al instinto de conservaci\u00f3n debe ser una prueba terrible y para llegar a ello debe haberse sufrido much\u00edsimo.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T12:33:55.000Z", "author_id": "211466761", "edit_history_tweet_ids": ["1171401412951138304"], "id": "1171401412951138304", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "suicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}}, {"text": "2 de julio de 1961 #ErnestHemingway, autor de El Viejo y el Mar se quit\u00f3 la vida con una Escopeta Calibre 12. Se sabe que Fidel Castro practic\u00f3 tiro para el Asalto al Cuartel Moncada, con el arma predilecta del autor que se llamaba \u201cLa Yegua\u201d, sin que el revolucionario lo supiera https://t.co/6byiM7UJ6t", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T17:05:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "125067778", "author_id": "125067778", "edit_history_tweet_ids": ["1171469854802530304"], "id": "1171469854802530304", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 35, "tag": "ErnestHemingway"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "ErnestHemingway"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6215, "type": "Other", "normalized_text": "El Viejo"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.3946, "type": "Other", "normalized_text": "Mar"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.6189, "type": "Other", "normalized_text": "Calibre 12"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.4071, "type": "Other", "normalized_text": "Asalto"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "Moncada"}, {"start": 233, "end": 240, "probability": 0.7697, "type": "Other", "normalized_text": "La Yegua"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/6byiM7UJ6t", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezperiodista/status/1171469854802530304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6byiM7UJ6t", "media_key": "3_1171469845910577153"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/6byiM7UJ6t", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezperiodista/status/1171469854802530304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6byiM7UJ6t", "media_key": "3_1171469845902180354"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171469843104591875"}]}, {"text": "Presta atenci\u00f3n a las se\u00f1ales y brinda ayuda contra el comportamiento suicida. \u00a1Escucha \ud83d\udc42, apoya \ud83e\udd1d y #hablemos \ud83d\udc69\ud83e\uddd1! #DiaMundialPrevencionDelSuicidio #PlanNacionalDeSalud. https://t.co/lHuqu5bHmB", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:34:52.000Z", "author_id": "141002503", "edit_history_tweet_ids": ["1171462052973428738"], "id": "1171462052973428738", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "hablemos"}, {"start": 115, "end": 147, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 148, "end": 168, "tag": "PlanNacionalDeSalud"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/lHuqu5bHmB", "expanded_url": "https://twitter.com/isss_gob_sv/status/1171462052973428738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lHuqu5bHmB", "media_key": "3_1171462047604690944"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}}, {"text": "Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, dignamente pagado, que no te provoque una depresi\u00f3n suicida y que te ofrezca estabilidad. Eso buscamos Sergio https://t.co/RcZJ5KFz2C", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:17:22.000Z", "author_id": "1308200317", "edit_history_tweet_ids": ["1171321750858190849"], "id": "1171321750858190849", "entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 233, "probability": 0.4861, "type": "Other", "normalized_text": "Sergio"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/RcZJ5KFz2C", "expanded_url": "https://t.co/RcZJ5KFz2C", "display_url": "t.co/RcZJ5KFz2C"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 2, "like_count": 196, "quote_count": 0}}, {"text": "\u0160kolka zkolaudovan\u00e1, uff.. to chce trochu oslavit :-) https://t.co/J6AnoFirXk", "lang": "cs", "created_at": "2019-09-10T16:52:39.000Z", "author_id": "2172302226", "edit_history_tweet_ids": ["1171466526777466880"], "id": "1171466526777466880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/J6AnoFirXk", "expanded_url": "https://twitter.com/danipe72/status/1171466526777466880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J6AnoFirXk", "media_key": "3_1171466511954825219"}]}}, {"text": "@MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado terrorista que quase o matou. Eles n\u00e3o t\u00eam risco de vida p/ usar arma na cintura, n\u00e9? Ademais, a ditadura do proletariado pela qual tantos lutam e lutaram \u00e9 super democr\u00e1tica!", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T05:15:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "16814640", "author_id": "1074209186752413696", "edit_history_tweet_ids": ["1171291005091491840"], "id": "1171291005091491840", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 94, "like_count": 2118, "quote_count": 13}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234031876431877"}]}, {"text": "De acuerdo con datos de la OMS cada 40 segundos alguien se suicida. El suicidio es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.\nTambi\u00e9n es la segunda causa de muerte entre las ni\u00f1as y la tercera entre los ni\u00f1os. #DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T15:54:35.000Z", "author_id": "148244983", "edit_history_tweet_ids": ["1171451914464006145"], "id": "1171451914464006145", "entities": {"hashtags": [{"start": 229, "end": 258, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.7903, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Cada 40 segundos una #persona se suicida, siendo una de las 20 causas de #muerte, en el #mundo. Hay conductas que pueden alertarnos. Los invito a ser sensibles, escuchar activamente a nuestros seres queridos y respetar el estado de \u00e1nimo de cada uno.\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/ozHXZCvE1S", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T15:52:52.000Z", "author_id": "979311924", "edit_history_tweet_ids": ["1171451483042144256"], "id": "1171451483042144256", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "persona"}, {"start": 73, "end": 80, "tag": "muerte"}, {"start": 88, "end": 94, "tag": "mundo"}, {"start": 251, "end": 280, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ozHXZCvE1S", "expanded_url": "https://twitter.com/LicMoralesAmaya/status/1171451483042144256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ozHXZCvE1S", "media_key": "3_1171451473269444609"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Blanca Fern\u00e1ndez Ochoa condecorada con la Medalla de Oro de la Comunidad de Madrid https://t.co/xUO5vJ3Evk", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:55:33.000Z", "author_id": "744673274", "edit_history_tweet_ids": ["1171467256548581378"], "id": "1171467256548581378", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Blanca Fern\u00e1ndez Ochoa"}, {"start": 42, "end": 55, "probability": 0.4767, "type": "Place", "normalized_text": "Medalla de Oro"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5677, "type": "Place", "normalized_text": "de Madrid"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/xUO5vJ3Evk", "expanded_url": "http://ww.elbernabeu.com/RCr1JR", "display_url": "ww.elbernabeu.com/RCr1JR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "- Hace falta que se revisen los criterios de actuaci\u00f3n sobre las personas con ideaci\u00f3n suicida e intentos autol\u00edticos. Se deben eliminar las contenciones mec\u00e1nicas (atar a gente) y apostar por recursos como las salas de calma. Tambi\u00e9n habr\u00eda que considerar que los psic\u00f3logos &gt;", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T09:16:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "15965971", "author_id": "15965971", "edit_history_tweet_ids": ["1171351717352488961"], "id": "1171351717352488961", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171351169119244290"}]}, {"text": "isso fazendo piadas e brincadeiras como forma de chamar aten\u00e7\u00e3o e um pedido de ajuda \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:59:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "889198627050139649", "author_id": "889198627050139649", "edit_history_tweet_ids": ["1171468317279670272"], "id": "1171468317279670272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171468314394030086"}]}, {"text": "- Hace falta informaci\u00f3n mainstream sobre qu\u00e9 es el suicidio de verdad, sin romantizarlo y sobre c\u00f3mo ayudar a alguien suicida o c\u00f3mo enfrentarte a tus propias ideas de muerte. Y hace falta que se colabore para eliminar el tab\u00fa que existe sobre el suicidio.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T09:19:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "15965971", "author_id": "15965971", "edit_history_tweet_ids": ["1171352438105923585"], "id": "1171352438105923585", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171351914006700033"}]}, {"text": "Cuatro mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida, v\u00eda @Newtral @nlopeztrujillo \n\nTel\u00e9fonos de ayuda gratuitos:\nMenores de edad: @FundacionANAR 900 20 20 10\nAdultos: @Tel_Esperanza 717 003 717\n\n#diamundialprevencionsuicidio #DiaPrevencionSuicidio \n\nhttps://t.co/Y0413NaVFj", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T11:16:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 71, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}, {"start": 137, "end": 151, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}, {"start": 174, "end": 188, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 231, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}, {"start": 232, "end": 254, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Y0413NaVFj", "expanded_url": "https://www.newtral.es/explainer/mitos-y-falsas-creencias-sobre-la-conducta-suicida/", "display_url": "newtral.es/explainer/mito\u2026"}]}, "author_id": "103279107", "edit_history_tweet_ids": ["1171381864709443586"], "id": "1171381864709443586", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 2}}, {"text": "La  @WHO dijo que cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, m\u00e1s que quienes mueren por malaria, c\u00e1ncer de seno o por la guerra o los homicidios, y lo calific\u00f3 como un \u201cproblema grave de salud p\u00fablica mundial\u201d. @drazaretCNN https://t.co/bjNT0MoQGa", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T14:05:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 8, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 224, "end": 236, "username": "drazaretCNN", "id": "273460252"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "malaria"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/bjNT0MoQGa", "expanded_url": "https://cnn.it/2ZOKNJ6", "display_url": "cnn.it/2ZOKNJ6"}]}, "author_id": "119758810", "edit_history_tweet_ids": ["1171424368812908544"], "id": "1171424368812908544", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "En el #DiaMundialPrevencionSuicidio, la acad\u00e9mica y directora del N\u00facleo Milenio para Mejorar la Salud Mental de Adolescentes y J\u00f3venes, fue enf\u00e1tica en que la conducta suicida se puede identificar y con esto prevenir una muerte prematura. https://t.co/smgr02LRKG", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:39:00.000Z", "author_id": "78058372", "edit_history_tweet_ids": ["1171463090694701056"], "id": "1171463090694701056", "entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 35, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 79, "probability": 0.6695, "type": "Other", "normalized_text": "N\u00facleo Milenio"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.5125, "type": "Other", "normalized_text": "Adolescentes"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/smgr02LRKG", "expanded_url": "https://radio.uchile.cl/2019/09/10/doctora-vania-martinez-los-suicidios-son-prevenibles/", "display_url": "radio.uchile.cl/2019/09/10/doc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radio.uchile.cl/2019/09/10/doctora-vania-martinez-los-suicidios-son-prevenibles/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 2}}, {"text": "Cada 2h30' se suicida 1 persona en Espa\u00f1a, cada 40\" en el mundo. Somos el pa\u00eds con mayor \u00edndice de tristeza en Europa. Hay + personas de las q creemos pidiendo ayuda a voces en silencio. Por favor, es muy importante estar alerta, ayudar y pedir ayuda #diamundialprevencionsuicidio", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T12:36:29.000Z", "author_id": "290473970", "edit_history_tweet_ids": ["1171402060455194628"], "id": "1171402060455194628", "entities": {"hashtags": [{"start": 251, "end": 280, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "Inicia foro en el marco del D\u00eda Internacional de la Prevenci\u00f3n del Suicidio, se estima que el 4.5% de cada 100 mil habitantes se suicida en Panam\u00e1. #NoticiasSertv https://t.co/rirdZow2T6", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T15:35:05.000Z", "author_id": "1020965574", "edit_history_tweet_ids": ["1171447005891026945"], "id": "1171447005891026945", "entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 162, "tag": "NoticiasSertv"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 47, "probability": 0.5491, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Internacional de"}, {"start": 52, "end": 74, "probability": 0.6229, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/rirdZow2T6", "expanded_url": "https://twitter.com/SertvNoticias/status/1171447005891026945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rirdZow2T6", "media_key": "3_1171447004280442883"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Los socialistas defendemos que la #eutanasia es morir con dignidad, y sabemos cumplir con la palabra que prometemos.\n\n@patxilopez /\u2764 https://t.co/iWoVsO8IhD", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T14:25:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 118, "end": 129, "username": "patxilopez", "id": "16084460"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 44, "tag": "eutanasia"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.356, "type": "Other", "normalized_text": "eutanasia"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/iWoVsO8IhD", "expanded_url": "https://twitter.com/mtgarcia82/status/1171429576095883265/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iWoVsO8IhD", "media_key": "7_1171429489663827971"}]}, "in_reply_to_user_id": "2996473948", "author_id": "2996473948", "edit_history_tweet_ids": ["1171429576095883265"], "id": "1171429576095883265", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171426610228031489"}]}, {"text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "author_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "id": "1171282996047073280", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}]}, {"text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "author_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "id": "1171281952990814208", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}]}, {"text": "Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T00:50:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "932066830717513728", "author_id": "932066830717513728", "edit_history_tweet_ids": ["1170862099003838464"], "id": "1170862099003838464", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 1, "like_count": 290, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170113471125626885"}]}, {"text": "@cherry_boychik @suicida_mne \u0423 \u0442\u0435\u0431\u044f \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u043d\u044b\u0439 \u0442\u0432\u0438)", "lang": "ru", "created_at": "2019-09-10T16:45:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cherry_boychik", "id": "1127199721636999173"}]}, "in_reply_to_user_id": "1127199721636999173", "author_id": "3627717334", "edit_history_tweet_ids": ["1171464722530439174"], "id": "1171464722530439174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171459387342221312"}]}, {"text": "Fav y contesto:\n\n\u2022 Primera impresi\u00f3n:\n\u2022 Tu usuario en mi cabeza:\n\u2022 Eres mi:\n\u2022 Confesi\u00f3n:\n\u2022 Deber\u00edas hacer esto:\n\nMe ha molado el rollo.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T14:48:44.000Z", "author_id": "1123851305016078337", "edit_history_tweet_ids": ["1171435344194990080"], "id": "1171435344194990080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 15, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"text": "Poss\u00edvel plot de #TheSuicideSquad \n\nAmanda Waller mais uma vez colocar\u00e1 o Esquadr\u00e3o Suicida em perigo enquanto eles viajam para o Panam\u00e1 para encontrar um monstro alien\u00edgena (supostamente a Miss Marte) que foi trancado em uma pris\u00e3o que j\u00e1 foi usada pelo regime nazista durante + https://t.co/OI94WPt3uS", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:05:23.000Z", "author_id": "1076971229515530241", "edit_history_tweet_ids": ["1171454630296870912"], "id": "1171454630296870912", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 33, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9058, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 36, "end": 48, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.6252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9098, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.5444, "type": "Other", "normalized_text": "Miss Marte"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/OI94WPt3uS", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1171454630296870912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OI94WPt3uS", "media_key": "3_1171454618791923713"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 119, "quote_count": 1}}, {"text": "#NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud record\u00f3 este lunes que cada 40 segundos se suicida una persona.\n#DiaMundialPrevencionSuicidio \nhttps://t.co/kvyKjgJcT6", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T15:36:17.000Z", "author_id": "37816856", "edit_history_tweet_ids": ["1171447307843162114"], "id": "1171447307843162114", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "suicidio"}, {"start": 214, "end": 243, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 148, "probability": 0.7955, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/kvyKjgJcT6", "expanded_url": "https://bit.ly/2lML2lq", "display_url": "bit.ly/2lML2lq", "status": 200, "unwound_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 8}}, {"text": "Una persona suicida da muchas se\u00f1ales, es importante hacerle sentir que no est\u00e1 sola y que existen opciones de ayuda. \n#D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/0KRAEoKLxS", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T15:00:24.000Z", "author_id": "850440511899004929", "edit_history_tweet_ids": ["1171438278135836677"], "id": "1171438278135836677", "entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 157, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/0KRAEoKLxS", "expanded_url": "https://twitter.com/GobTam_Norte/status/1171438278135836677/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0KRAEoKLxS", "media_key": "16_1171438240806531072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/psRFRWNkoF https://t.co/dkXoB8AUVU", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T13:20:36.000Z", "author_id": "36599778", "edit_history_tweet_ids": ["1171413162459107330"], "id": "1171413162459107330", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4768, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/psRFRWNkoF", "expanded_url": "https://ift.tt/303p6RH", "display_url": "ift.tt/303p6RH"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/dkXoB8AUVU", "expanded_url": "https://ift.tt/3005ZMw", "display_url": "ift.tt/3005ZMw"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "@NituPerez Pero cuando Oscar P\u00e9rez los llam\u00f3 a la calle, ninguno sali\u00f3.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T09:05:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NituPerez", "id": "78723428"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar P\u00e9rez"}]}, "in_reply_to_user_id": "78723428", "author_id": "614607980", "edit_history_tweet_ids": ["1171348874021220353"], "id": "1171348874021220353", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171344882516074496"}]}, {"text": "Auditorio lleno en la ponencia de la Dra. Rosario Valdez sobre \"Conducta suicida en #adolescentes de #M\u00e9xico\" dentro del ciclo de conferencias con motivo del D\u00eda Mundial de la #Prevenci\u00f3n del #Suicidio 2019. https://t.co/D4Q8WKi98Q", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T15:59:01.000Z", "author_id": "221217886", "edit_history_tweet_ids": ["1171453028693499904"], "id": "1171453028693499904", "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 97, "tag": "adolescentes"}, {"start": 101, "end": 108, "tag": "M\u00e9xico"}, {"start": 176, "end": 187, "tag": "Prevenci\u00f3n"}, {"start": 192, "end": 201, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.7542, "type": "Other", "normalized_text": "Rosario Valdez"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9545, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 193, "end": 205, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio 2019"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/D4Q8WKi98Q", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1171453028693499904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D4Q8WKi98Q", "media_key": "3_1171453026818654213"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"text": "El acto suicida raramente es impulsivo y generalmente puede ser prevenido si se detecta la ideaci\u00f3n suicida. Apoya a la persona que sepas que est\u00e1 pasando un mal momento y hazle saber que siempre hay un mejor camino. \ud83c\udf1f\ud83e\udd1d #PrevenirmiGente #Hablemos https://t.co/nYNDmDM6hM", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T15:53:50.000Z", "author_id": "275899340", "edit_history_tweet_ids": ["1171451726114672641"], "id": "1171451726114672641", "entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 236, "tag": "PrevenirmiGente"}, {"start": 237, "end": 246, "tag": "Hablemos"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/nYNDmDM6hM", "expanded_url": "https://twitter.com/PaolaGarateV/status/1171451726114672641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nYNDmDM6hM", "media_key": "3_1171451718594265089"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "@odonelorza2011 @PSOE el ABC y toda la bater\u00eda de medios del fascio dar\u00e1n buenos resultados al PSOE (partido suicida), buscando nuevas elecciones que dar\u00e1n la victoria al tripartito de derechas. Conmigo no cuenten", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T15:08:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "odonelorza2011", "id": "284488502"}, {"start": 16, "end": 21, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.9518, "type": "Organization", "normalized_text": "ABC"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "in_reply_to_user_id": "284488502", "author_id": "1425372895", "edit_history_tweet_ids": ["1171077896980635653"], "id": "1171077896980635653", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171069685976182787"}]}, {"text": "El suicidio es un problema de salud p\u00fablica: De cada 20 intentos, uno llega a consumarse.\n\nEste informe explica c\u00f3mo la depresi\u00f3n y el bullying son algunas de las causas que pueden llevar a una persona al suicidio.\n\nhttps://t.co/4UCH8E8hIP", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:10:52.000Z", "author_id": "717291582", "edit_history_tweet_ids": ["1171456010755559425"], "id": "1171456010755559425", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/4UCH8E8hIP", "expanded_url": "https://vital.rpp.pe/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883", "display_url": "vital.rpp.pe/salud/dia-mund\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/vital/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883"}]}}, {"text": "@bitnerL @spaccacsgo @GamersClubCS na vdd eu fico sambando na varanda...pra la e pra ca...e n parado...seu corredor de maratona kkkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:52:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bitnerL", "id": "182507349"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "GamersClubCS", "id": "2511588559"}]}, "in_reply_to_user_id": "182507349", "author_id": "64087724", "edit_history_tweet_ids": ["1171466543697293312"], "id": "1171466543697293312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171466342328762375"}]}, {"text": "\u00bfCu\u00e1ndo debes consultar con un m\u00e9dico? Si tienes pensamientos suicidas, pero no est\u00e1s pensando en hacerte da\u00f1o a ti mismo en lo inmediato:\n\n*Ac\u00e9rcate a un amigo cercano o a un ser querido, aunque sea dif\u00edcil hablar sobre tus sentimientos.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:54:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "891017534568185856", "author_id": "891017534568185856", "edit_history_tweet_ids": ["1171466976922718215"], "id": "1171466976922718215", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171466975689637890"}]}, {"text": "Esto es insostenible... https://t.co/2dJ4py2vnp", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T14:26:31.000Z", "author_id": "338505321", "edit_history_tweet_ids": ["1171429751514255361"], "id": "1171429751514255361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/2dJ4py2vnp", "expanded_url": "https://twitter.com/lasprovincias/status/1171400428942241794", "display_url": "twitter.com/lasprovincias/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171400428942241794"}]}, {"text": "\ud83d\uddd3 #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio \n\nRecuerda que la conducta suicida es tratable, si alguien te comparte sus deseos por llevarlo a cabo, presta toda tu atenci\u00f3n y ayuda\ud83e\udde1\ud83e\udd1d https://t.co/UxPLXLhUOo", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T14:44:46.000Z", "author_id": "180851297", "edit_history_tweet_ids": ["1171434345921302530"], "id": "1171434345921302530", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 31, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/UxPLXLhUOo", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalCongreso/status/1171434345921302530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UxPLXLhUOo", "media_key": "3_1171434334089166851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Uma MULHER foi presa e poderia pegar at\u00e9 SEIS MESES de cadeira por ir ao EST\u00c1DIO. \nCom isso, ela SE MATOU. \n\nUma mulher de MATOU por ser PROIBIDA de ir ao est\u00e1dio. \n\neu nem sei o que dizer. \nQue tristeza. https://t.co/haMxhGcn65", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:51:44.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "795954259053395968", "edit_history_tweet_ids": ["1171466297533595648"], "id": "1171466297533595648", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/haMxhGcn65", "expanded_url": "https://twitter.com/trivela/status/1171461694519828483", "display_url": "twitter.com/trivela/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171461694519828483"}]}, {"text": "Cuanta gente sufre iatrogen\u00eda por la medicaci\u00f3n de psicof\u00e1rmacos que provienen de las farmac\u00e9uticas que financian a Salud Menta Espa\u00f1a? Cuanta gente se suicida porque est\u00e1 sobremedicada? #DiaPrevencionSuicidio #suicidio #felizmartes a las #farmas #suicidio", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T13:43:33.000Z", "author_id": "969556370122067968", "edit_history_tweet_ids": ["1171418940318343168"], "id": "1171418940318343168", "entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 209, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 210, "end": 219, "tag": "suicidio"}, {"start": 220, "end": 232, "tag": "felizmartes"}, {"start": 239, "end": 246, "tag": "farmas"}, {"start": 247, "end": 256, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}}, {"text": "\ud83d\ude22Cuando una persona sufre un Trastorno del Comportamiento Suicida padece un problema multicausal y complejo, que deteriora su salud mental.\n\ud83d\udc49El suicidio no es una decisi\u00f3n repentina, tampoco una decisi\u00f3n personal; SE PUEDE PREVENIR\n(sigue)#10Sep #DiaMundialPrevencionDelSuicidio https://t.co/d4mlM6TCZw", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:06:46.000Z", "author_id": "1604935801", "edit_history_tweet_ids": ["1171454978751250433"], "id": "1171454978751250433", "entities": {"hashtags": [{"start": 239, "end": 245, "tag": "10Sep"}, {"start": 246, "end": 278, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/d4mlM6TCZw", "expanded_url": "https://twitter.com/MinisterioNQN/status/1171454978751250433/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/d4mlM6TCZw", "media_key": "7_1171454802070401027"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"text": "Cada 10 de septiembre se celebra el D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio. Pese a los progresos en Salud Mental, cada 40 segundos alguien se suicida, cada muerte es una tragedia para familia, amigos y compa\u00f1eros.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T13:10:42.000Z", "author_id": "19097468", "edit_history_tweet_ids": ["1171410671189315584"], "id": "1171410671189315584", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 76, "probability": 0.8383, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.4773, "type": "Other", "normalized_text": "Mental"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Proibida de entrar em est\u00e1dio no Ir\u00e3, torcedora coloca fogo em si mesma e morre. https://t.co/jhVHmIjr4H", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:33:27.000Z", "author_id": "37136484", "edit_history_tweet_ids": ["1171461694519828483"], "id": "1171461694519828483", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6701, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e3,"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/jhVHmIjr4H", "expanded_url": "https://trivela.com.br/proibida-de-entrar-em-estadio-no-ira-torcedora-coloca-fogo-em-si-mesma-e-morre/", "display_url": "trivela.com.br/proibida-de-en\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 50, "quote_count": 25}}, {"text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto llamada\n\u2705 Efecto Papageno. Una informaci\u00f3n responsable y adecuada ayuda a prevenir la conducta suicida https://t.co/K6fpLK4zCI", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:00:57.000Z", "author_id": "618094149", "edit_history_tweet_ids": ["1171317622861946880"], "id": "1171317622861946880", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.7478, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/K6fpLK4zCI", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1171317622861946880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K6fpLK4zCI", "media_key": "3_1171317620823511040"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}}, {"text": "\u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la segunda causa de muerte en j\u00f3venes (15-29 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos alguien se suicida\n\nHicimos este video para empezar a romper el tab\u00fa \ud83d\udc47 https://t.co/ogpWSsHKT4", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T14:15:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 68, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 44, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/ogpWSsHKT4", "expanded_url": "https://twitter.com/UnoAR/status/1171426851945897984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ogpWSsHKT4", "media_key": "13_1105137608315858944"}]}, "author_id": "702867448681385985", "edit_history_tweet_ids": ["1171426851945897984"], "id": "1171426851945897984", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 3}}, {"text": "Es as\u00ed, tal como dice este tuit. La inexistencia de DDHH en las plantas de psiquiatr\u00eda hace que personas con ideaci\u00f3n suicida tengan p\u00e1nico de ir a un hospital a pedir ayuda y eso es muy grave\nhttps://t.co/ahJQ0MziOR", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:17:07.000Z", "author_id": "241257094", "edit_history_tweet_ids": ["1171457585142124545"], "id": "1171457585142124545", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.728, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/ahJQ0MziOR", "expanded_url": "https://twitter.com/OrgulloLocoMad/status/1171422724813516801?s=19", "display_url": "twitter.com/OrgulloLocoMad\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171422724813516801"}]}, {"text": "El suicida se siente derrotado y cree que esa derrota es irreversible, inmodificable. Por eso, elige destruirse.\nEs una criatura desesperada, al borde del abismo. #PerleePsic\u00f3logo #DiaPrevencionSuicidio #BuenMartes https://t.co/wzmN0fATrf https://t.co/VquVvmeBiv", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:50:48.000Z", "author_id": "904416817367658498", "edit_history_tweet_ids": ["1171466059867508744"], "id": "1171466059867508744", "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 179, "tag": "PerleePsic\u00f3logo"}, {"start": 180, "end": 202, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 203, "end": 214, "tag": "BuenMartes"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 178, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "PerleePsic\u00f3logo"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/wzmN0fATrf", "expanded_url": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=119138479464780&set=a.111548433557118&type=3&theater", "display_url": "facebook.com/photo.php?fbid\u2026"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/VquVvmeBiv", "expanded_url": "https://twitter.com/PerleePsicologo/status/1171466059867508744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VquVvmeBiv", "media_key": "3_1171466044466089985"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "E ti n\u00e3o concorda comigo em nada\nTalvez eu at\u00e9 seja isso\nTalvez eu s\u00f3 precise me ver com teus olhos\nMe sentir seguro comigo\nMe achar legal como sou\nMe achar bonito como sou\nSer relevante, ao menos a voc\u00ea\nN\u00e3o te quero para ser meu mundo\nN\u00e3o te quero para eu andar sobre", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:50:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1163070168945299456", "author_id": "1163070168945299456", "edit_history_tweet_ids": ["1171466005370953739"], "id": "1171466005370953739", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171465998823591938"}]}, {"text": "\u00bfSab\u00edas que la vida del cineasta calandino m\u00e1s famoso de todos los tiempos, Bu\u00f1uel, fue tan fascinante como sus pel\u00edculas? Escuela c\u00f3mica suicida nos lo cuenta del 24 al 27 de octubre en su espect\u00e1culo \u201cBu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda\u201d\nEntradas disponibles en: https://t.co/JgnoG2dgAi https://t.co/IfRikBbgYY", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T17:05:00.000Z", "author_id": "326630522", "edit_history_tweet_ids": ["1171107246354206723"], "id": "1171107246354206723", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.3954, "type": "Person", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.504, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 219, "end": 228, "probability": 0.741, "type": "Other", "normalized_text": "de Calanda"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/JgnoG2dgAi", "expanded_url": "https://entradas.ibercaja.es/compra/bunuel-el-leon-de-calanda/24102027/", "display_url": "entradas.ibercaja.es/compra/bunuel-\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IfRikBbgYY", "expanded_url": "https://twitter.com/teatromercado/status/1171107246354206723/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IfRikBbgYY", "media_key": "3_1171026886622949378"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "Hoy ha salido un titular en la prensa que realmente es alarmante. Cada dos horas y media se suicida una persona en el estado espa\u00f1ol, diez al d\u00eda. Entre las causas se encuentra la crisis vital que invade a  la juventud \u00bfPero por qu\u00e9 esa crisis vital? \n#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T15:20:22.000Z", "author_id": "1707547280", "edit_history_tweet_ids": ["1171443302232518657"], "id": "1171443302232518657", "entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 274, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "\u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3n de que est\u00e1 en un callej\u00f3n sin salida. #AYUDEMOS a aquellos que pasan por este dif\u00edcil momento \ud83d\ude4c\ud83d\udc9d\n\n#D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio \ud83d\udc9b https://t.co/cDkpZrmCe2", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:26:18.000Z", "author_id": "118536654", "edit_history_tweet_ids": ["1171459896870522885"], "id": "1171459896870522885", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 14, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 21, "end": 32, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 58, "end": 64, "tag": "morir"}, {"start": 167, "end": 176, "tag": "AYUDEMOS"}, {"start": 227, "end": 265, "tag": "D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/cDkpZrmCe2", "expanded_url": "https://twitter.com/ntchile/status/1171459896870522885/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cDkpZrmCe2", "media_key": "3_1171459895033393154"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}}, {"text": "Hoy, 10 de septiembre, es el d\u00eda mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio.\nOs dejo el art\u00edculo que escrib\u00ed para @elprogreso_Lugo hace una semana: \"Hablemos del suicidio\" https://t.co/Rcc5sdOW6i\n#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T10:30:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 111, "end": 127, "username": "elprogreso_Lugo", "id": "240823737"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 215, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Rcc5sdOW6i", "expanded_url": "https://www.elprogreso.es/opinion/hector-castineira/hablemos-del-suicidio/201909021420311394963.html", "display_url": "elprogreso.es/opinion/hector\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elprogreso.es/opinion/hector-castineira/hablemos-del-suicidio/201909021620311394963.html"}]}, "author_id": "503554266", "edit_history_tweet_ids": ["1171370472665157633"], "id": "1171370472665157633", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 5, "like_count": 63, "quote_count": 5}}, {"text": "Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda prisi\u00f3n por ser se\u00f1alado como responsable de pasar el arma homicida-suicida al agresor. https://t.co/B9mYXNyKQD", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T23:41:12.000Z", "author_id": "34935938", "edit_history_tweet_ids": ["1171206953793724422"], "id": "1171206953793724422", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.843, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3222, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/B9mYXNyKQD", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1171206953793724422/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B9mYXNyKQD", "media_key": "7_1171206772641734656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 8, "like_count": 83, "quote_count": 4}}, {"text": "En conmemoraci\u00f3n del #diamundialparalaprevenciondelsuicidio hoy 10 de septiembre, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms nos recuerda que pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos se suicida 1 persona. https://t.co/wvUOXi0ANU", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T09:00:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 118, "end": 125, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 59, "tag": "diamundialparalaprevenciondelsuicidio"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 116, "probability": 0.8262, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/wvUOXi0ANU", "expanded_url": "https://twitter.com/OACNUDH/status/1171347623393079296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wvUOXi0ANU", "media_key": "3_1171347621899845632"}]}, "author_id": "361969545", "edit_history_tweet_ids": ["1171347623393079296"], "id": "1171347623393079296", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"text": "#Cali: Hoy es el d\u00eda internacional de prevenci\u00f3n del suicidio. https://t.co/oxIdBG7LCH", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:40:00.000Z", "author_id": "310385299", "edit_history_tweet_ids": ["1171463342638002177"], "id": "1171463342638002177", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cali"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/oxIdBG7LCH", "expanded_url": "https://bit.ly/2kFcYrd", "display_url": "bit.ly/2kFcYrd"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00abSent\u00eda que hacerlo me ayudaba a expresar una situaci\u00f3n muy fea que de por s\u00ed es dif\u00edcil de explicar. Yo he tenido la suerte de conocer en redes sociales a gente como @Gacela1980 [sic], gente que cuando expresas estas emociones tan negativas te hace sentir acompa\u00f1ada\u00bb https://t.co/2wv8UP7lzA", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T15:37:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 167, "end": 178, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/2wv8UP7lzA", "expanded_url": "https://twitter.com/CopMadrid/status/1171400844954279936", "display_url": "twitter.com/CopMadrid/stat\u2026"}]}, "author_id": "1136752140", "edit_history_tweet_ids": ["1171447557408481280"], "id": "1171447557408481280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171400844954279936"}]}, {"text": "#WorldSuicidePreventionDay \nimportante entender q el suicida a veces no pide ayuda porque la depresi\u00f3n ocasiona un mal funcionamiento del cerebro. Estar deprimido cl\u00ednicamente es terrible y agradezco a mis amigos q me tendieron la mano a\u00fan cuando no quer\u00eda ayuda. S\u00e9 ese amigo!", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:42:56.000Z", "author_id": "18874263", "edit_history_tweet_ids": ["1171464083557634050"], "id": "1171464083557634050", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 25, "probability": 0.7584, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"text": "De acuerdo con la #OMS cada 40 segundos una persona se suicida. En M\u00e9xico ocurre cada hora y media. Aun as\u00ed, no se le da importancia a la #SaludMental. \n\nHoy se conmemora el #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/JNRKJBxiby", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T15:19:29.000Z", "author_id": "122471211", "edit_history_tweet_ids": ["1171443081528242181"], "id": "1171443081528242181", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "OMS"}, {"start": 138, "end": 150, "tag": "SaludMental"}, {"start": 174, "end": 203, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9116, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9917, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 139, "end": 149, "probability": 0.5239, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}, {"start": 175, "end": 202, "probability": 0.5959, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/JNRKJBxiby", "expanded_url": "https://twitter.com/ginarely_va/status/1171443081528242181/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JNRKJBxiby", "media_key": "3_1171443077677867008"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "5- NO entrar en p\u00e1nico ni mostrarse espantado, ya que esto solo colocar\u00e1 distancia entre los dos.\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffcAHORA, estas son las cosas que S\u00cd!! debemos hacer ante una situaci\u00f3n suicida: \n1- Valorar la situaci\u00f3n de forma seria, ya que lo es", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:39:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1168619407804944385", "author_id": "1168619407804944385", "edit_history_tweet_ids": ["1171463143584747525"], "id": "1171463143584747525", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171462915632713734"}]}, {"text": "3- NO dar sermones insistiendo acerca de las razones para vivir (hijos, trabajo, etc.) ya que NO sabes la raz\u00f3n por la cual el individuo desea quitarse la vida, por lo que podr\u00edas reforzar la idea suicida sin saberlo. 4- NO minimizar la situaci\u00f3n que est\u00e1 viviendo la persona", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:38:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1168619407804944385", "author_id": "1168619407804944385", "edit_history_tweet_ids": ["1171462915632713734"], "id": "1171462915632713734", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171462645762772992"}]}, {"text": "Ahora bien, si alguien les manifiesta pensamientos suicidas, o se encuentran con una situaci\u00f3n suicida, estas son cosas que NUNCA\ud83d\udc4e\ud83c\udffc deben hacer:\n1- NO juzgar, ni de manera verbal o gestual. 2- NO personalizar la situaci\u00f3n (no insertar tus propias opiniones)", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:37:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1168619407804944385", "author_id": "1168619407804944385", "edit_history_tweet_ids": ["1171462645762772992"], "id": "1171462645762772992", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171462122468827139"}]}, {"text": "La conducta suicida puede ser una respuesta a una crisis de la vida diaria (como las p\u00e9rdidas, rupturas, la sobrecarga emocional, conflictos sociales como el bullying o problemas familiares, etc.), o una crisis psicopatol\u00f3gica (como un trastorno de personalidad, etc.)", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:35:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1168619407804944385", "author_id": "1168619407804944385", "edit_history_tweet_ids": ["1171462122468827139"], "id": "1171462122468827139", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171460873187016710"}]}, {"text": "#D\u00cdAESPECIAL: \u00a1D\u00cdA MUNDIAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL #SUICIDIO\ud83d\ude4f\n\nNo es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de vivir. \n\n\u2757Hagamos conciencia\u2757 https://t.co/zcGOerjWfK", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T15:00:12.000Z", "author_id": "145025600", "edit_history_tweet_ids": ["1171438229121191943"], "id": "1171438229121191943", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "D\u00cdAESPECIAL"}, {"start": 50, "end": 59, "tag": "SUICIDIO"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/zcGOerjWfK", "expanded_url": "https://twitter.com/tribunacampeche/status/1171438229121191943/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zcGOerjWfK", "media_key": "3_1171438220497707011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@LucyPN @ernemogollones Tambi\u00e9n. Imagina la de historias que podr\u00edan contarnos los lunes; si no fueran tan hijueputas \ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:11:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LucyPN", "id": "194639692"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "ernemogollones", "id": "117941367"}]}, "in_reply_to_user_id": "194639692", "author_id": "221467589", "edit_history_tweet_ids": ["1171290103823683584"], "id": "1171290103823683584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171289431963254784"}]}, {"text": "En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegados a la persona con posible conducta suicida. \nAyudar a personas en riesgo no es f\u00e1cil; debilita, angustia, desespera y es importante saber que hacer y que no.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T14:19:24.000Z", "author_id": "75782659", "edit_history_tweet_ids": ["1171427960877793280"], "id": "1171427960877793280", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4689, "type": "Other", "normalized_text": "ASSE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}}, {"text": "OMS @WHO  : Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/9jiEEkmwMi", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T15:27:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 8, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/9jiEEkmwMi", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/326588-oms-persona-suicidarse-mundo-segundos", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/326\u2026"}]}, "author_id": "3131336122", "edit_history_tweet_ids": ["1171445207784538112"], "id": "1171445207784538112", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Algu\u00e9m salva esse menino pelo amor de Deus https://t.co/X77RvfBpRg", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T00:45:48.000Z", "author_id": "103687778", "edit_history_tweet_ids": ["1171223209296965633"], "id": "1171223209296965633", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.784, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/X77RvfBpRg", "expanded_url": "https://t.co/X77RvfBpRg", "display_url": "t.co/X77RvfBpRg"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@DaggerChell @suicida_mne \u0410\u0445\u0430\u0445, \u0434\u0430 \u043d\u0435 \u0437\u0430 \u0447\u0442\u043e~", "lang": "ru", "created_at": "2019-09-10T16:24:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DaggerChell", "id": "3627717334"}]}, "in_reply_to_user_id": "3627717334", "author_id": "1127199721636999173", "edit_history_tweet_ids": ["1171459387342221312"], "id": "1171459387342221312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171236839912615938"}]}, {"text": "Mito: \"La persona que se suicida es ego\u00edsta/valiente\"\n\nRealidad: No se puede calificar el sufrimiento y la desesperaci\u00f3n que lleva a la persona a tomar esa decisi\u00f3n.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:43:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "307518835", "author_id": "307518835", "edit_history_tweet_ids": ["1171464334171525120"], "id": "1171464334171525120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171463976829325313"}]}, {"text": "Mito: \"El suicidio no se puede prevenir\"\n\nRealidad: SI SE PUEDE PREVENIR.\nEs fundamental la detecci\u00f3n temprana, es ah\u00ed donde la responsabilidad cae en el entorno (familia, amigos, pareja). En el proceso es muy importante el acompa\u00f1amiento profesional y la contenci\u00f3n.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:42:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "307518835", "author_id": "307518835", "edit_history_tweet_ids": ["1171463976829325313"], "id": "1171463976829325313", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171463437899030529"}]}, {"text": "Espa\u00f1a registra diez suicidios al d\u00eda. El doble que el n\u00famero de v\u00edctimas mortales por accidentes de tr\u00e1fico, 11 veces m\u00e1s que la cifra de muertes por homicidios, 80 veces m\u00e1s que la de violencia de g\u00e9nero.\n#DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n https://t.co/dvx75MFLX8", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T13:43:01.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "author_id": "76593802", "edit_history_tweet_ids": ["1171418803143663617"], "id": "1171418803143663617", "entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 239, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/dvx75MFLX8", "expanded_url": "http://atres.red/iwz504", "display_url": "atres.red/iwz504"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}}, {"text": "A\u00fan no me creo lo alucinante que va a ser 2021 en cuanto a superh\u00e9roes:\n\n- Shang-Chi y la leyenda de los Diez Anillos\n- WandaVision\n- Doctor Strange and the Multiverse of Madness\n- Loki\n- Batman\n- What if...?\n- Escuadr\u00f3n Suicida\n- Hawkeye\n- Thor: Love and Thunder", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T13:24:29.000Z", "author_id": "1916995171", "edit_history_tweet_ids": ["1171414138133913602"], "id": "1171414138133913602", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6391, "type": "Person", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.4378, "type": "Organization", "normalized_text": "Diez Anillos"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.7445, "type": "Other", "normalized_text": "WandaVision"}, {"start": 134, "end": 177, "probability": 0.8617, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange and the Multiverse of Madness"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.6852, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.5509, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.7507, "type": "Other", "normalized_text": "What if."}, {"start": 211, "end": 227, "probability": 0.5387, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.5817, "type": "Person", "normalized_text": "Hawkeye"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.5564, "type": "Other", "normalized_text": "Thor:"}, {"start": 247, "end": 262, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "Love and Thunder"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 75, "quote_count": 2}}, {"text": "AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia cumprir uma pena de seis meses de pris\u00e3o por tentar entrar num est\u00e1dio. https://t.co/OJ2Nn4s6Zi", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T15:03:20.000Z", "author_id": "31427142", "edit_history_tweet_ids": ["1171439018598207488"], "id": "1171439018598207488", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6532, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/OJ2Nn4s6Zi", "expanded_url": "https://twitter.com/BetclicPortugal/status/1171439018598207488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJ2Nn4s6Zi", "media_key": "3_1171439011828649984"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 101, "quote_count": 0}}, {"text": "Si bien es cierto el DRE es la principal causa del suicidio; la depresi\u00f3n es el patr\u00f3n cl\u00ednico m\u00e1s com\u00fan y asociado a la ideaci\u00f3n suicida; debido a esto, es la principal causa de sufrimiento. Por cierto, la depresi\u00f3n es la principal causa de discapacidad, a nivel mundial.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T13:12:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1510738453", "author_id": "1510738453", "edit_history_tweet_ids": ["1171411007689900032"], "id": "1171411007689900032", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5438, "type": "Other", "normalized_text": "DRE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171411005676630016"}]}, {"text": "Vandal \u00e9 pica demais.\n\nMilitantes cults f\u00e3s de Baco, larga esse doid\u00e3o babem o Vandal!\n\nPau no cu do Kanye West da Bahia kkkkkkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:20:48.000Z", "author_id": "195561491", "edit_history_tweet_ids": ["1171458512645279749"], "id": "1171458512645279749", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Vandal"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7044, "type": "Person", "normalized_text": "Baco"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Vandal"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Kanye West"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.6512, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 36, "quote_count": 1}}, {"text": "Entre m\u00e1s hablemos del suicidio, menos va a ser un estigma\n#DiaMundialPrevencionSuicidio\n \nhttps://t.co/S7wQponIc9", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:30:00.000Z", "author_id": "876788725", "edit_history_tweet_ids": ["1171460826240360448"], "id": "1171460826240360448", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 88, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 87, "probability": 0.532, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/S7wQponIc9", "expanded_url": "http://bit.ly/2kDlYNz", "display_url": "bit.ly/2kDlYNz", "status": 200, "unwound_url": "https://plumasatomicas.com/noticias/mexico/que-hacer-si-tienes-una-crisis-suicida/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "\ud83d\udc99\u2764\ufe0f #DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n\n\"Querido Pepe\": As\u00ed comienza este v\u00eddeo que nos hace reflexionar sobre el valor de la ayuda en situaci\u00f3n de riesgo de conducta suicida.\n\nM\u00e1s info \ud83d\udc49 https://t.co/u8eSPEUVQ7\n\n#SaludMental #Salud #Suicidio https://t.co/7DBq41oZuO", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T12:22:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "author_id": "953996688670314496", "edit_history_tweet_ids": ["1171398610568830976"], "id": "1171398610568830976", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 36, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 211, "end": 223, "tag": "SaludMental"}, {"start": 224, "end": 230, "tag": "Salud"}, {"start": 231, "end": 240, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.5742, "type": "Other", "normalized_text": "Querido Pepe"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/u8eSPEUVQ7", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/7DBq41oZuO", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171398610568830976/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DBq41oZuO", "media_key": "7_1171398360055582721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171348025161256961"}]}, {"text": "me parece una buena idea difundir estas im\u00e1genes \ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/6uNZZcoffH", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T15:03:57.000Z", "author_id": "1074219265", "edit_history_tweet_ids": ["1171439173602930692"], "id": "1171439173602930692", "public_metrics": {"retweet_count": 746, "reply_count": 3, "like_count": 559, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/6uNZZcoffH", "expanded_url": "https://twitter.com/nippacappa/status/1171439173602930692/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6uNZZcoffH", "media_key": "3_1171439134491082752"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/6uNZZcoffH", "expanded_url": "https://twitter.com/nippacappa/status/1171439173602930692/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6uNZZcoffH", "media_key": "3_1171439134499426306"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/6uNZZcoffH", "expanded_url": "https://twitter.com/nippacappa/status/1171439173602930692/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6uNZZcoffH", "media_key": "3_1171439134453329920"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/6uNZZcoffH", "expanded_url": "https://twitter.com/nippacappa/status/1171439173602930692/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6uNZZcoffH", "media_key": "3_1171439134491041799"}]}}, {"text": "En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n cual es. JAJAJJAAJA.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T22:33:58.000Z", "author_id": "160731872", "edit_history_tweet_ids": ["1171190034327900160"], "id": "1171190034327900160", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 1}}, {"text": "en la que \u00ab\u00a0cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico\u00a0\u00bbhttps://t.co/tT8uXhJ8HL", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T10:36:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "733916770910769152", "author_id": "733916770910769152", "edit_history_tweet_ids": ["1171371750170529792"], "id": "1171371750170529792", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/tT8uXhJ8HL", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/amp/espana/2019-09-09/muerte-cada-dos-horas-diez-al-dia-suicidio_2217067/", "display_url": "elconfidencial.com/amp/espana/201\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171371639256342528"}]}, {"text": "@weenderBc Tenho meta aq mas cd o piloto kkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:37:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "weenderBc", "id": "834140522159685632"}]}, "in_reply_to_user_id": "834140522159685632", "author_id": "931121648786460672", "edit_history_tweet_ids": ["1171462682039349248"], "id": "1171462682039349248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171462560710660096"}]}, {"text": "#D\u00edaImportante \nCada 40 segundos se suicida una persona\nLos #suicidios se puede prevenir y todos podemos ayudar. \nHoy es el #D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n\ud83d\udc49 https://t.co/bu6uaV09rQ https://t.co/sL0FY4aAww", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T12:00:57.000Z", "author_id": "221502089", "edit_history_tweet_ids": ["1171393117142097922"], "id": "1171393117142097922", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "D\u00edaImportante"}, {"start": 60, "end": 70, "tag": "suicidios"}, {"start": 124, "end": 162, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/bu6uaV09rQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2kCNcDY", "display_url": "bit.ly/2kCNcDY"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/sL0FY4aAww", "expanded_url": "https://twitter.com/ONUMX/status/1171393117142097922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sL0FY4aAww", "media_key": "3_1171393114961043456"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos, revela la OMS https://t.co/gwl5aAp5Nh", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:36:52.000Z", "author_id": "1472766776", "edit_history_tweet_ids": ["1171462554691883008"], "id": "1171462554691883008", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.7369, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/gwl5aAp5Nh", "expanded_url": "https://itg-salud.com/articulos/185775-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-cada-40-segundos-revela-la-oms#.XXfRIpV50O8.twitter", "display_url": "itg-salud.com/articulos/1857\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "En el @INPRFM estamos hablando sobre redes sociales y medios de comunicaci\u00f3n en la conducta suicida, en nuestro segundo d\u00eda del curso.\n#Educaci\u00f3nContinuaINPRFM https://t.co/M9Hw7aFzPz", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T15:03:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 13, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 159, "tag": "Educaci\u00f3nContinuaINPRFM"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 158, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "Educaci\u00f3nContinuaINPRFM"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/M9Hw7aFzPz", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1171439130128945152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M9Hw7aFzPz", "media_key": "3_1171439127369117700"}]}, "author_id": "160062203", "edit_history_tweet_ids": ["1171439130128945152"], "id": "1171439130128945152", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 2}}, {"text": "Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/cxI3CR3l8P", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T15:28:38.000Z", "author_id": "2255625498", "edit_history_tweet_ids": ["1171445384998113281"], "id": "1171445384998113281", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.8287, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.5887, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 141, "end": 162, "probability": 0.8374, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "nazistas"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/cxI3CR3l8P", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1171445384998113281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cxI3CR3l8P", "media_key": "16_1171445357013659653"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 12, "like_count": 159, "quote_count": 11}}, {"text": "HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a servicios de SALUD MENTAL es imprescindible en una sociedad como la de #ElSalvador ,  donde la violencia ha sido el modus vivendi por muchos a\u00f1os. https://t.co/3fM4atirL1", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T15:38:04.000Z", "author_id": "69934541", "edit_history_tweet_ids": ["1171447756327542784"], "id": "1171447756327542784", "entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 202, "tag": "ElSalvador"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.5924, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 133, "end": 144, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "SALUD MENTAL"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.5939, "type": "Other", "normalized_text": "ElSalvador"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/3fM4atirL1", "expanded_url": "https://twitter.com/monicataher/status/1171447756327542784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3fM4atirL1", "media_key": "3_1171447751713816577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 11, "like_count": 154, "quote_count": 2}}, {"text": "Despu\u00e9s de leer este tuit d @LuisinJimenezc, me surge la sigte. pregunta (desde ahora se pueden ir pal'carajo a los q no les guste): \n\nSi es cierta esa estad\u00edstica...\u00bfPq las personas q se suicidan son las d clase media y clase alta y no los pobres q son cargas para los gobiernos? https://t.co/OdPu6hdvGG", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T16:27:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 43, "username": "LuisinJimenezc", "id": "819551708"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OdPu6hdvGG", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisinJimenezc/status/1171415760767541248", "display_url": "twitter.com/LuisinJimenezc\u2026"}]}, "author_id": "2185988117", "edit_history_tweet_ids": ["1171460103024738305"], "id": "1171460103024738305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171415760767541248"}]}, {"text": "Recomiendo la lectura de \ud83d\udd35\"LA CONDUCTA SUICIDA: una realidad inc\u00f3moda\". Un escrito a partir de la asistencia a la Jornada \u201cSuicidio y Medios de Comunicaci\u00f3n\u201d celebrada en mayo de 2018 en Madrid. #suicidio #DiaPrevencionSuicidio https://t.co/K9eBUKrqmx v\u00eda @wordpressdotcom", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T09:39:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 256, "end": 272, "username": "wordpressdotcom", "id": "823905"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 204, "tag": "suicidio"}, {"start": 205, "end": 227, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 155, "probability": 0.6818, "type": "Other", "normalized_text": "de Comunicaci\u00f3n"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/K9eBUKrqmx", "expanded_url": "https://rompiendotechosdecristal.com/2018/05/11/la-conducta-suicida-una-realidad-incomoda/", "display_url": "rompiendotechosdecristal.com/2018/05/11/la-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://rompiendotechosdecristal.com/2018/05/11/la-conducta-suicida-una-realidad-incomoda/"}]}, "author_id": "3056207332", "edit_history_tweet_ids": ["1171357505311653888"], "id": "1171357505311653888", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@DCBrasil3 Eu li Paran\u00e1, porra imagina", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T16:09:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6276, "type": "Place", "normalized_text": "Paran\u00e1"}]}, "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "author_id": "1131179087823867906", "edit_history_tweet_ids": ["1171455723957452800"], "id": "1171455723957452800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171454630296870912"}]}, {"text": "At\u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 ganhou um Oscar bicho https://t.co/kqJuIAExKS", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T15:26:33.000Z", "author_id": "101538849", "edit_history_tweet_ids": ["1171444857912483840"], "id": "1171444857912483840", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.8376, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.939, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/kqJuIAExKS", "expanded_url": "https://twitter.com/empiremagazine/status/1171067643723472899", "display_url": "twitter.com/empiremagazine\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171067643723472899"}]}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Facultad de Psicolog\u00eda", "id": "07d9e93d3b488002"}]}, "errors": [{"value": "821509649430179841", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [821509649430179841].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "821509649430179841", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171439967307882503", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171439967307882503].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171439967307882503", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "64244170", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [64244170].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "64244170", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171155939619147777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171155939619147777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171155939619147777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "900364002882195456", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [900364002882195456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "900364002882195456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171465538943369218", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171465538943369218].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171465538943369218", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "573025110", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [573025110].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "573025110", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171427670539694083", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171427670539694083].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171427670539694083", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1126911183724908546", "value": "1126911183724908546", "detail": "User has been suspended: [1126911183724908546].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170072674938302466", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170072674938302466", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170072674938302466].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "21889656", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [21889656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "21889656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171461223730204678", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171461223730204678].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171461223730204678", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1171473290604363777", "oldest_id": "1171462335216537602", "result_count": 484, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ys2mqrl7w1hrnlpfa9e1tivxq5"}}