{"data": [{"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132776237737365505", "edit_history_tweet_ids": ["1176830304163717122"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T12:06:23.000Z", "lang": "es", "id": "1176830304163717122"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744091993", "edit_history_tweet_ids": ["1176830223159087109"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T12:06:04.000Z", "lang": "es", "id": "1176830223159087109"}, {"text": "Se o Samuel realmente morreu na 2 temporada de Elite eu vou amar eternamente quem matou, pq que guria chato e imbecil. Nano maior e melhor que todos dessa s\u00e9rie", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404417080", "edit_history_tweet_ids": ["1176830096260440064"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.5448, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8894, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.6474, "type": "Person", "normalized_text": "Nano"}]}, "created_at": "2019-09-25T12:05:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1176830096260440064"}, {"text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1368668850", "edit_history_tweet_ids": ["1176830012567293952"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "created_at": "2019-09-25T12:05:14.000Z", "lang": "es", "id": "1176830012567293952"}, {"text": "RT @eduardobranco_: Posta foto do amigo morto n\u00e3o te faz mais amigo n\u00e3o, rapaziada. todo mundo sabe que ele se suicidou, n\u00e3o precisa usar a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000208187574902784", "edit_history_tweet_ids": ["1176829713966407680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "eduardobranco_", "id": "4749873147"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176526124219846658"}], "created_at": "2019-09-25T12:04:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1176829713966407680"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "523598375", "edit_history_tweet_ids": ["1176829672832872452"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T12:03:53.000Z", "lang": "es", "id": "1176829672832872452"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777822402705235968", "edit_history_tweet_ids": ["1176829655082577920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T12:03:48.000Z", "lang": "es", "id": "1176829655082577920"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008814866", "edit_history_tweet_ids": ["1176829562644324354"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T12:03:26.000Z", "lang": "es", "id": "1176829562644324354"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4187931659", "edit_history_tweet_ids": ["1176829416053334019"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T12:02:51.000Z", "lang": "es", "id": "1176829416053334019"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993544756578979847", "edit_history_tweet_ids": ["1176829385292300288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "created_at": "2019-09-25T12:02:44.000Z", "lang": "es", "id": "1176829385292300288"}, {"text": "nunca pensei estar internada por ser suicida jkkkkjj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "520404478", "edit_history_tweet_ids": ["1176829372680024064"], "created_at": "2019-09-25T12:02:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1176829372680024064"}, {"text": "RT @lessliam_: o * fala abertamente que usa drogas pesadas e vcs: HAJAJAJ droga, sexo e rock n roll\nmas o Zayn fumando maconha \u00e9 suicida, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144231084181397504", "edit_history_tweet_ids": ["1176829225355096064"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Zayn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176685239785218049"}], "created_at": "2019-09-25T12:02:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1176829225355096064"}, {"text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902900828134154240", "edit_history_tweet_ids": ["1176829208041066496"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}], "created_at": "2019-09-25T12:02:02.000Z", "lang": "es", "id": "1176829208041066496"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182114088", "edit_history_tweet_ids": ["1176829191574171649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T12:01:58.000Z", "lang": "es", "id": "1176829191574171649"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4778142569", "edit_history_tweet_ids": ["1176829172569825282"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T12:01:53.000Z", "lang": "es", "id": "1176829172569825282"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131996333", "edit_history_tweet_ids": ["1176829004948692993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T12:01:13.000Z", "lang": "es", "id": "1176829004948692993"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043674945958625281", "edit_history_tweet_ids": ["1176829000863404033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T12:01:12.000Z", "lang": "es", "id": "1176829000863404033"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4778142569", "edit_history_tweet_ids": ["1176828999798075392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T12:01:12.000Z", "lang": "es", "id": "1176828999798075392"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053948036", "edit_history_tweet_ids": ["1176828977270460418"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T12:01:07.000Z", "lang": "es", "id": "1176828977270460418"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233328045", "edit_history_tweet_ids": ["1176828954948308996"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T12:01:01.000Z", "lang": "es", "id": "1176828954948308996"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3295432408", "edit_history_tweet_ids": ["1176828937621692418"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T12:00:57.000Z", "lang": "es", "id": "1176828937621692418"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233328045", "edit_history_tweet_ids": ["1176828867505545216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T12:00:41.000Z", "lang": "es", "id": "1176828867505545216"}, {"text": "RT @Sensacao_Burgue: Ser\u00e1 que  iguem ir\u00e1 comentar sobre isso !!!\n\nUm crime barabaro e todos se calam s\u00f3 porque \u00f1 foi o suspeito um policial\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108305359", "edit_history_tweet_ids": ["1176828854574473217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Sensacao_Burgue", "id": "2516819084"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176782161627832320"}], "created_at": "2019-09-25T12:00:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1176828854574473217"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1733716310", "edit_history_tweet_ids": ["1176828752346722304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T12:00:13.000Z", "lang": "es", "id": "1176828752346722304"}, {"text": "RT @georgeidk_: N\u00e3o sei se a vida me matou por dentro\nOu se os erros dos outros me congelou\nFui da uma rapidinha com a depress\u00e3o\nMas que me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4728266115", "edit_history_tweet_ids": ["1176828704816869378"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "georgeidk_", "id": "2950551507"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176606790697590789"}], "created_at": "2019-09-25T12:00:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1176828704816869378"}, {"text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138247978", "edit_history_tweet_ids": ["1176828607127269383"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-25T11:59:39.000Z", "lang": "es", "id": "1176828607127269383"}, {"text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175307228", "edit_history_tweet_ids": ["1176828592862445570"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}], "created_at": "2019-09-25T11:59:35.000Z", "lang": "es", "id": "1176828592862445570"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748037632622460929", "edit_history_tweet_ids": ["1176828518895968257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:59:17.000Z", "lang": "es", "id": "1176828518895968257"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156636823", "edit_history_tweet_ids": ["1176828492811591680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:59:11.000Z", "lang": "es", "id": "1176828492811591680"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186779202", "edit_history_tweet_ids": ["1176828446862905346"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:59:00.000Z", "lang": "es", "id": "1176828446862905346"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037757865648431106", "edit_history_tweet_ids": ["1176828411316178945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:58:52.000Z", "lang": "es", "id": "1176828411316178945"}, {"text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377447248", "edit_history_tweet_ids": ["1176828217614839808"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}], "created_at": "2019-09-25T11:58:06.000Z", "lang": "es", "id": "1176828217614839808"}, {"text": "Ma davvero Bergoglio ha detto che non bisogna bloccare il meticciato? Ma \u00e8 normale? Arrivano migliaia di islamici. \u00c8 un suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "author_id": "2840224943", "edit_history_tweet_ids": ["1176828094809853952"], "created_at": "2019-09-25T11:57:36.000Z", "lang": "it", "id": "1176828094809853952"}, {"text": "@hugot80 @euniceleonb Gato suicida ,ll\u00e9valo con un psic\u00f3logo jajajaja", "in_reply_to_user_id": "40526002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "205012406", "edit_history_tweet_ids": ["1176828088530980871"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hugot80", "id": "40526002"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "euniceleonb", "id": "1343236560"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176700138091352065"}], "created_at": "2019-09-25T11:57:35.000Z", "lang": "es", "id": "1176828088530980871"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1626262531", "edit_history_tweet_ids": ["1176828061070831617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:57:28.000Z", "lang": "es", "id": "1176828061070831617"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54963549", "edit_history_tweet_ids": ["1176827925049405440"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T11:56:56.000Z", "lang": "es", "id": "1176827925049405440"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891055278", "edit_history_tweet_ids": ["1176827924877598720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:56:56.000Z", "lang": "es", "id": "1176827924877598720"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54963549", "edit_history_tweet_ids": ["1176827896045940737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:56:49.000Z", "lang": "es", "id": "1176827896045940737"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605387702", "edit_history_tweet_ids": ["1176827815116857344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:56:30.000Z", "lang": "es", "id": "1176827815116857344"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258626327", "edit_history_tweet_ids": ["1176827673697542145"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T11:55:56.000Z", "lang": "es", "id": "1176827673697542145"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356357423", "edit_history_tweet_ids": ["1176827577912233984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:55:33.000Z", "lang": "es", "id": "1176827577912233984"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004680867841826816", "edit_history_tweet_ids": ["1176827516419526656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:55:18.000Z", "lang": "es", "id": "1176827516419526656"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872428600254967809", "edit_history_tweet_ids": ["1176827466712846336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:55:07.000Z", "lang": "es", "id": "1176827466712846336"}, {"text": "RT @SusanaFlete: Yudi Jim\u00e9nez dej\u00f3 una ni\u00f1a de tres a\u00f1os en la orfandad. El agresor  y suicida, Jean Carlos L\u00f3pez, d\u00edas antes intent\u00f3 matar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3280076755", "edit_history_tweet_ids": ["1176827444675973121"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9072, "type": "Person", "normalized_text": "Yudi Jim\u00e9nez"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Carlos L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SusanaFlete", "id": "212933566"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176637100894183424"}], "created_at": "2019-09-25T11:55:01.000Z", "lang": "es", "id": "1176827444675973121"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221593164", "edit_history_tweet_ids": ["1176827386492592128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:54:47.000Z", "lang": "es", "id": "1176827386492592128"}, {"text": "RT @TonyPedernales: El gobierno no es el precandidato, ni el precandidato es ni por asomo @DaniloMedina, aunque le apoyen con todos los hie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27525994", "edit_history_tweet_ids": ["1176827312941207558"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TonyPedernales", "id": "155436688"}, {"start": 90, "end": 103, "username": "DaniloMedina", "id": "35485571"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176823572838387712"}], "created_at": "2019-09-25T11:54:30.000Z", "lang": "es", "id": "1176827312941207558"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915201002", "edit_history_tweet_ids": ["1176827307140493313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:54:29.000Z", "lang": "es", "id": "1176827307140493313"}, {"text": "@JornalDaCidadeO Logo ela se suicida...\u00e9 bem louca mesmo.", "in_reply_to_user_id": "994303120376303616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4245356645", "edit_history_tweet_ids": ["1176827280590548992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176792598566117377"}], "created_at": "2019-09-25T11:54:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1176827280590548992"}, {"text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1176827057407430656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176774036757667840"}], "created_at": "2019-09-25T11:53:29.000Z", "lang": "es", "id": "1176827057407430656"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888792941317279744", "edit_history_tweet_ids": ["1176827048951721986"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T11:53:27.000Z", "lang": "es", "id": "1176827048951721986"}, {"text": "O suicida na real \u00e9 quem mais quer viver.\nS\u00f3 que sem tanta dor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3090531395", "edit_history_tweet_ids": ["1176827045919240192"], "created_at": "2019-09-25T11:53:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1176827045919240192"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32147567", "edit_history_tweet_ids": ["1176826941011349504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:53:01.000Z", "lang": "es", "id": "1176826941011349504"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2956101747", "edit_history_tweet_ids": ["1176826927052656642"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:52:58.000Z", "lang": "es", "id": "1176826927052656642"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888792941317279744", "edit_history_tweet_ids": ["1176826905191952385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:52:53.000Z", "lang": "es", "id": "1176826905191952385"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777204957342826496", "edit_history_tweet_ids": ["1176826856101830662"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:52:41.000Z", "lang": "es", "id": "1176826856101830662"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153364961428672519", "edit_history_tweet_ids": ["1176826845783842816"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T11:52:39.000Z", "lang": "es", "id": "1176826845783842816"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022146823518126080", "edit_history_tweet_ids": ["1176826837122592769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:52:37.000Z", "lang": "es", "id": "1176826837122592769"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418015900", "edit_history_tweet_ids": ["1176826831833632769"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T11:52:35.000Z", "lang": "es", "id": "1176826831833632769"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418015900", "edit_history_tweet_ids": ["1176826791601872900"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:52:26.000Z", "lang": "es", "id": "1176826791601872900"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706786072441782272", "edit_history_tweet_ids": ["1176826771280465920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:52:21.000Z", "lang": "es", "id": "1176826771280465920"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153364961428672519", "edit_history_tweet_ids": ["1176826721582092293"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:52:09.000Z", "lang": "es", "id": "1176826721582092293"}, {"text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988203790007488512", "edit_history_tweet_ids": ["1176826664740950016"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}], "created_at": "2019-09-25T11:51:55.000Z", "lang": "es", "id": "1176826664740950016"}, {"text": "RT @vvagoo: meu pai vindo falar comigo e meus irm\u00e3os depois que o cara se matou e tal mas esqueceu quando eu disse a ele que queria me mata\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130199321167704064", "edit_history_tweet_ids": ["1176826617747914752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vvagoo", "id": "972827164553957376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176658550304776193"}], "created_at": "2019-09-25T11:51:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1176826617747914752"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711077052", "edit_history_tweet_ids": ["1176826617584390150"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:51:44.000Z", "lang": "es", "id": "1176826617584390150"}, {"text": "@prof_brunorj Perai, o cristianismo matou por s\u00e9culos, causou as maiores guerras, continuam perseguindo outras religi\u00f5es em muitos pa\u00edses e agora querem se fazer de v\u00edtima por causa da \u00c1SIA?", "in_reply_to_user_id": "295737749", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35799391", "edit_history_tweet_ids": ["1176826514249269248"], "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 188, "probability": 0.3327, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1SIA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "prof_brunorj", "id": "295737749"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176825381829206017"}], "created_at": "2019-09-25T11:51:20.000Z", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "lang": "pt", "id": "1176826514249269248"}, {"text": "Her\u00f3i silencioso , salvou uma vida ! Nossos policiais , no Brasil , salvam todos os dias , ningu\u00e9m comenta! O socialismo matou milh\u00f5es! Uma bala atingiu um menino de 11 anos , no Rio , ap\u00f3s a morte da menina mas a m\u00eddia se cala, N\u00c3O tinha policiais no local ! https://t.co/JMrne2LZMR", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/JMrne2LZMR", "expanded_url": "https://twitter.com/Hurrica04144496/status/1176826510600232965/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JMrne2LZMR", "media_key": "7_1176826397798608896"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 179, "end": 181, "probability": 0.9183, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "916055322552397824", "edit_history_tweet_ids": ["1176826510600232965"], "created_at": "2019-09-25T11:51:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1176826510600232965"}, {"text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250397072", "edit_history_tweet_ids": ["1176826468585922560"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}], "created_at": "2019-09-25T11:51:09.000Z", "lang": "es", "id": "1176826468585922560"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836047310119391234", "edit_history_tweet_ids": ["1176826390655750145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:50:50.000Z", "lang": "es", "id": "1176826390655750145"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234596704", "edit_history_tweet_ids": ["1176826349417312261"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:50:40.000Z", "lang": "es", "id": "1176826349417312261"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2802535613", "edit_history_tweet_ids": ["1176826138175385600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:49:50.000Z", "lang": "es", "id": "1176826138175385600"}, {"text": "RT @JerrxG13: Se SUICIDA hombre de la 3ra edad en 5 de Febrero casi Eje 4 Sur Xola\n\n*Vecinos lo vieron rondar por la tarde y al caer la noc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4282915094", "edit_history_tweet_ids": ["1176826096534376448"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3472, "type": "Other", "normalized_text": "Xola"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176698195759501314"}], "created_at": "2019-09-25T11:49:40.000Z", "lang": "es", "id": "1176826096534376448"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932795599908417536", "edit_history_tweet_ids": ["1176826091576668160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:49:39.000Z", "lang": "es", "id": "1176826091576668160"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1601966078", "edit_history_tweet_ids": ["1176826049197498368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:49:29.000Z", "lang": "es", "id": "1176826049197498368"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1683532238", "edit_history_tweet_ids": ["1176825970872979457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:49:10.000Z", "lang": "es", "id": "1176825970872979457"}, {"text": "Escutei umas palavras na internet , rapaz dizendo e explicando que 50% de culpa , quando uma pessoa se suicida \u00e9 nossa .\nE nmrl , t\u00f4 parando p pensar vey .\ud83e\udd14\nAs coisas vem acontecendo e n\u00f3s sentimos o prazer em colocar a pessoa mais p baixo ainda .", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "995804572621983744", "edit_history_tweet_ids": ["1176825930922287106"], "created_at": "2019-09-25T11:49:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1176825930922287106"}, {"text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3211232548", "edit_history_tweet_ids": ["1176825850815234049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "created_at": "2019-09-25T11:48:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1176825850815234049"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997213405420359682", "edit_history_tweet_ids": ["1176825848667746304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:48:41.000Z", "lang": "es", "id": "1176825848667746304"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208581075", "edit_history_tweet_ids": ["1176825812613509120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:48:32.000Z", "lang": "es", "id": "1176825812613509120"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149952225", "edit_history_tweet_ids": ["1176825768166514689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:48:22.000Z", "lang": "es", "id": "1176825768166514689"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4689728100", "edit_history_tweet_ids": ["1176825701867118592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:48:06.000Z", "lang": "es", "id": "1176825701867118592"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4422480855", "edit_history_tweet_ids": ["1176825666932752385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:47:58.000Z", "lang": "es", "id": "1176825666932752385"}, {"text": "RT @TonyPedernales: El gobierno no es el precandidato, ni el precandidato es ni por asomo @DaniloMedina, aunque le apoyen con todos los hie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787204189", "edit_history_tweet_ids": ["1176825537349730306"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TonyPedernales", "id": "155436688"}, {"start": 90, "end": 103, "username": "DaniloMedina", "id": "35485571"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176823572838387712"}], "created_at": "2019-09-25T11:47:27.000Z", "lang": "es", "id": "1176825537349730306"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792123680142856192", "edit_history_tweet_ids": ["1176825514331377664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:47:21.000Z", "lang": "es", "id": "1176825514331377664"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "450313646", "edit_history_tweet_ids": ["1176825508375539712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:47:20.000Z", "lang": "es", "id": "1176825508375539712"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18638753", "edit_history_tweet_ids": ["1176825505988919296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:47:19.000Z", "lang": "es", "id": "1176825505988919296"}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1135288673757487110", "edit_history_tweet_ids": ["1176825419523350528"], "created_at": "2019-09-25T11:46:59.000Z", "lang": "es", "id": "1176825419523350528"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1248467324", "edit_history_tweet_ids": ["1176825400200257536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:46:54.000Z", "lang": "es", "id": "1176825400200257536"}, {"text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886745383866703872", "edit_history_tweet_ids": ["1176825360455012354"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}], "created_at": "2019-09-25T11:46:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1176825360455012354"}, {"text": "se Deus quiser vamo cobra esse filho da puta que matou seu gato https://t.co/qHJUPP4VdP", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/qHJUPP4VdP", "expanded_url": "https://twitter.com/netofnr/status/1176824779921350657", "display_url": "twitter.com/netofnr/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.737, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986404759358799876", "edit_history_tweet_ids": ["1176825261163200512"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176824779921350657"}], "created_at": "2019-09-25T11:46:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1176825261163200512"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188434470", "edit_history_tweet_ids": ["1176825251226935297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:46:18.000Z", "lang": "es", "id": "1176825251226935297"}, {"text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/l7rnTYCJHa", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/l7rnTYCJHa", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "481137298", "edit_history_tweet_ids": ["1176825147174641667"], "created_at": "2019-09-25T11:45:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1176825147174641667"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206344444", "edit_history_tweet_ids": ["1176825142510534658"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:45:52.000Z", "lang": "es", "id": "1176825142510534658"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3866879241", "edit_history_tweet_ids": ["1176825073656848384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:45:36.000Z", "lang": "es", "id": "1176825073656848384"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531155863", "edit_history_tweet_ids": ["1176824963795488770"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:45:10.000Z", "lang": "es", "id": "1176824963795488770"}, {"text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352364341", "edit_history_tweet_ids": ["1176824724745326594"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "created_at": "2019-09-25T11:44:13.000Z", "lang": "es", "id": "1176824724745326594"}, {"text": "RT @najualbano: voc\u00eas: AI SETEMBRO AMARELO, AJUDAR O PR\u00d3XIMO, GENTE AI FULANO SE SUICIDOU VAMOS TER MAIS EMPATIA E AMAR O PR\u00d3XIMO \ud83e\udd7a\ud83d\ude2d\ud83d\ude4f\ud83c\udffc \n\n*p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846866723097755648", "edit_history_tweet_ids": ["1176824611792674817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "najualbano", "id": "3399573892"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176821882039017472"}], "created_at": "2019-09-25T11:43:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1176824611792674817"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241280983", "edit_history_tweet_ids": ["1176824586236772353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:43:40.000Z", "lang": "es", "id": "1176824586236772353"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179783379", "edit_history_tweet_ids": ["1176824433501245441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:43:03.000Z", "lang": "es", "id": "1176824433501245441"}, {"text": "RT @TonyPedernales: El gobierno no es el precandidato, ni el precandidato es ni por asomo @DaniloMedina, aunque le apoyen con todos los hie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978126234", "edit_history_tweet_ids": ["1176824301309374470"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TonyPedernales", "id": "155436688"}, {"start": 90, "end": 103, "username": "DaniloMedina", "id": "35485571"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176823572838387712"}], "created_at": "2019-09-25T11:42:32.000Z", "lang": "es", "id": "1176824301309374470"}, {"text": "RT @MACBEscritor: \"El aut\u00e9ntico l\u00edder es aquel que se suicida cuando, tras se\u00f1alar el camino correcto, todos anhelan su dedo\". (Alkaunas De\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074785569", "edit_history_tweet_ids": ["1176824201702981638"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MACBEscritor", "id": "173659969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176821327526805507"}], "created_at": "2019-09-25T11:42:08.000Z", "lang": "es", "id": "1176824201702981638"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337770079", "edit_history_tweet_ids": ["1176824180228202497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:42:03.000Z", "lang": "es", "id": "1176824180228202497"}, {"text": "@CoronelTadeu Como a hipocrisia impera em grande parte da imprensa ,  ela j\u00e1 aponta a pol\u00edcia como quem matou infelizmente a crian\u00e7a,  nem sabe se pode ser  os criminosos os respons\u00e1veis pela morte ou , os mesmos obrigam os familiares a est\u00e1 narrativa, \u00e9 muito alienada quem pensa assim !!!!!!", "in_reply_to_user_id": "907301328988332033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491763151", "edit_history_tweet_ids": ["1176824124863332352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176484622374494208"}], "created_at": "2019-09-25T11:41:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1176824124863332352"}, {"text": "RT @RenanRo04472781: Escola :\u201cSe precisarem de ajuda estamos aqui \u201c \nAluno do Edmundo se suicida e alunos querem respeito ao luto deles \nEs\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895373405024907264", "edit_history_tweet_ids": ["1176824095180238848"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176534488555360257"}], "created_at": "2019-09-25T11:41:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1176824095180238848"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190085983", "edit_history_tweet_ids": ["1176824088020553733"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:41:41.000Z", "lang": "es", "id": "1176824088020553733"}, {"text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967786325402406914", "edit_history_tweet_ids": ["1176824045981097986"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}], "created_at": "2019-09-25T11:41:31.000Z", "lang": "es", "id": "1176824045981097986"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350446276", "edit_history_tweet_ids": ["1176823961830809608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:41:11.000Z", "lang": "es", "id": "1176823961830809608"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151123348", "edit_history_tweet_ids": ["1176823843152957441"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T11:40:43.000Z", "lang": "es", "id": "1176823843152957441"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151123348", "edit_history_tweet_ids": ["1176823802728202241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:40:33.000Z", "lang": "es", "id": "1176823802728202241"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2353920290", "edit_history_tweet_ids": ["1176823734575009803"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:40:17.000Z", "lang": "es", "id": "1176823734575009803"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158148844", "edit_history_tweet_ids": ["1176823688102129664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:40:06.000Z", "lang": "es", "id": "1176823688102129664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 34, "tag": "NuevaYork"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/Ot8E8qD3lZ", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/mundo/eeuu/20190925/hispano-suicida-arrojandose-metro-hija-5-anos-brazos-nina-sobrevive-video-689404146654/", "display_url": "periodistadigital.com/mundo/eeuu/201\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5958, "type": "Place", "normalized_text": "Bronx"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.7118, "type": "Place", "normalized_text": "NuevaYork"}]}, "text": "En el barrio del Bronx, #NuevaYork. Un hispano se suicida arroj\u00e1ndose del metro con su hija de 5 a\u00f1os en brazos y la ni\u00f1a sobrevive. GAD \ud83d\ude22\nhttps://t.co/Ot8E8qD3lZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556245433", "edit_history_tweet_ids": ["1176823685744869377"], "created_at": "2019-09-25T11:40:05.000Z", "lang": "es", "id": "1176823685744869377"}, {"text": "RT @najualbano: voc\u00eas: AI SETEMBRO AMARELO, AJUDAR O PR\u00d3XIMO, GENTE AI FULANO SE SUICIDOU VAMOS TER MAIS EMPATIA E AMAR O PR\u00d3XIMO \ud83e\udd7a\ud83d\ude2d\ud83d\ude4f\ud83c\udffc \n\n*p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1279247544", "edit_history_tweet_ids": ["1176823661099175936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "najualbano", "id": "3399573892"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176821882039017472"}], "created_at": "2019-09-25T11:39:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1176823661099175936"}, {"text": "El gobierno no es el precandidato, ni el precandidato es ni por asomo @DaniloMedina, aunque le apoyen con todos los hierros. El esfuerzo de danilizaci\u00f3n es una muestra de que \u00e9ste dista a\u00f1os luz de ser fen\u00f3meno. Una jugada suicida a contracorriente de las circunstancias.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "author_id": "155436688", "edit_history_tweet_ids": ["1176823572838387712"], "entities": {"mentions": [{"start": 70, "end": 83, "username": "DaniloMedina", "id": "35485571"}]}, "created_at": "2019-09-25T11:39:38.000Z", "lang": "es", "id": "1176823572838387712"}, {"text": "Errores del trader: operativa suicida  https://t.co/Oua9ABOzTi", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Oua9ABOzTi", "expanded_url": "https://www.areadeinversion.com/2019/09/25/operativa-suicida/", "display_url": "areadeinversion.com/2019/09/25/ope\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2339273831", "edit_history_tweet_ids": ["1176823544514301954"], "created_at": "2019-09-25T11:39:31.000Z", "lang": "es", "id": "1176823544514301954"}, {"text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968709370530992129", "edit_history_tweet_ids": ["1176823462977036289"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}], "created_at": "2019-09-25T11:39:12.000Z", "lang": "es", "id": "1176823462977036289"}, {"text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1685861190", "edit_history_tweet_ids": ["1176823443649683461"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "created_at": "2019-09-25T11:39:07.000Z", "lang": "es", "id": "1176823443649683461"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550568662", "edit_history_tweet_ids": ["1176823336397148160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:38:42.000Z", "lang": "es", "id": "1176823336397148160"}, {"text": "RT @najualbano: voc\u00eas: AI SETEMBRO AMARELO, AJUDAR O PR\u00d3XIMO, GENTE AI FULANO SE SUICIDOU VAMOS TER MAIS EMPATIA E AMAR O PR\u00d3XIMO \ud83e\udd7a\ud83d\ude2d\ud83d\ude4f\ud83c\udffc \n\n*p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2933961862", "edit_history_tweet_ids": ["1176823283263651842"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "najualbano", "id": "3399573892"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176821882039017472"}], "created_at": "2019-09-25T11:38:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1176823283263651842"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74138537", "edit_history_tweet_ids": ["1176823099041484800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:37:45.000Z", "lang": "es", "id": "1176823099041484800"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161153117", "edit_history_tweet_ids": ["1176823061049425920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:37:36.000Z", "lang": "es", "id": "1176823061049425920"}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612488806", "edit_history_tweet_ids": ["1176823020083666945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}], "created_at": "2019-09-25T11:37:26.000Z", "lang": "fr", "id": "1176823020083666945"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941509932813291520", "edit_history_tweet_ids": ["1176822938139541504"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T11:37:07.000Z", "lang": "es", "id": "1176822938139541504"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738544988221526016", "edit_history_tweet_ids": ["1176822921907621888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:37:03.000Z", "lang": "es", "id": "1176822921907621888"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134494610951168000", "edit_history_tweet_ids": ["1176822915041546240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:37:01.000Z", "lang": "es", "id": "1176822915041546240"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145686049", "edit_history_tweet_ids": ["1176822857873219590"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:36:48.000Z", "lang": "es", "id": "1176822857873219590"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40510450", "edit_history_tweet_ids": ["1176822715472326662"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:36:14.000Z", "lang": "es", "id": "1176822715472326662"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941509932813291520", "edit_history_tweet_ids": ["1176822712385384449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:36:13.000Z", "lang": "es", "id": "1176822712385384449"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353207556", "edit_history_tweet_ids": ["1176822629451390976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:35:53.000Z", "lang": "es", "id": "1176822629451390976"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3348473717", "edit_history_tweet_ids": ["1176822524606394368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:35:28.000Z", "lang": "es", "id": "1176822524606394368"}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3408910559", "edit_history_tweet_ids": ["1176822490687037443"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}], "created_at": "2019-09-25T11:35:20.000Z", "lang": "fr", "id": "1176822490687037443"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1663252508", "edit_history_tweet_ids": ["1176822433942331392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:35:07.000Z", "lang": "es", "id": "1176822433942331392"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949602548", "edit_history_tweet_ids": ["1176822374362230784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:34:53.000Z", "lang": "es", "id": "1176822374362230784"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800063971", "edit_history_tweet_ids": ["1176821896253493249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:32:59.000Z", "lang": "es", "id": "1176821896253493249"}, {"text": "voc\u00eas: AI SETEMBRO AMARELO, AJUDAR O PR\u00d3XIMO, GENTE AI FULANO SE SUICIDOU VAMOS TER MAIS EMPATIA E AMAR O PR\u00d3XIMO \ud83e\udd7a\ud83d\ude2d\ud83d\ude4f\ud83c\udffc \n\n*post de uma menina q vcs n\u00e3o sabem 1% da vida*\n\nvoc\u00eas dnv: KKAAKAKAK, ai maluca, quer biscoito, surtada, emocionada, ta passando vergonha, retardada", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "3399573892", "edit_history_tweet_ids": ["1176821882039017472"], "created_at": "2019-09-25T11:32:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1176821882039017472"}, {"text": "RT @MACBEscritor: \"El aut\u00e9ntico l\u00edder es aquel que se suicida cuando, tras se\u00f1alar el camino correcto, todos anhelan su dedo\". (Alkaunas De\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225855505", "edit_history_tweet_ids": ["1176821745573072897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MACBEscritor", "id": "173659969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176821327526805507"}], "created_at": "2019-09-25T11:32:23.000Z", "lang": "es", "id": "1176821745573072897"}, {"text": "@LuiisDantas J\u00e1 te falei que vc n\u00e3o pode ter moto fela da puta suicida", "in_reply_to_user_id": "1026653380813500417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1017815413328105472", "edit_history_tweet_ids": ["1176821741060001792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luiisdantas", "id": "1026653380813500417"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176678172638744577"}], "created_at": "2019-09-25T11:32:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1176821741060001792"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187566934", "edit_history_tweet_ids": ["1176821739793371136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:32:21.000Z", "lang": "es", "id": "1176821739793371136"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "451526788", "edit_history_tweet_ids": ["1176821722831626241"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T11:32:17.000Z", "lang": "es", "id": "1176821722831626241"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97747907", "edit_history_tweet_ids": ["1176821673330393088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:32:05.000Z", "lang": "es", "id": "1176821673330393088"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226536011", "edit_history_tweet_ids": ["1176821647455784961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:31:59.000Z", "lang": "es", "id": "1176821647455784961"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "451526788", "edit_history_tweet_ids": ["1176821645769658368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:31:59.000Z", "lang": "es", "id": "1176821645769658368"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408152322", "edit_history_tweet_ids": ["1176821623141404672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:31:53.000Z", "lang": "es", "id": "1176821623141404672"}, {"text": "O pensamento suicida est\u00e1 sempre comigo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2462510818", "edit_history_tweet_ids": ["1176821546654097408"], "created_at": "2019-09-25T11:31:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1176821546654097408"}, {"text": "@FranciscoALeite Quem desde a primeira hora exigiu o esclarecimento cabal do que se passava? Marcelo. De onde vieram esfor\u00e7os para abafar o caso de Tancos? N\u00e3o vejo que quem pediu esclarecimento tivesse envolvido pois podia perder o controlo das investiga\u00e7\u00f5es, era suicida.", "in_reply_to_user_id": "23780232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "45966732", "edit_history_tweet_ids": ["1176821521358217218"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.522, "type": "Person", "normalized_text": "Tancos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FranciscoALeite", "id": "23780232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176780356873330690"}], "created_at": "2019-09-25T11:31:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1176821521358217218"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166775971", "edit_history_tweet_ids": ["1176821518095003648"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T11:31:28.000Z", "lang": "es", "id": "1176821518095003648"}, {"text": "RT @carolgomezt: Hace cinco d\u00edas se suicida un estudiante en la javeriana, tapan, recogen y siguen clases com\u00fan y corriente. Qu\u00e9 rogadera p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144395862", "edit_history_tweet_ids": ["1176821475522830336"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6954, "type": "Place", "normalized_text": "javeriana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176698502178627585"}], "created_at": "2019-09-25T11:31:18.000Z", "lang": "es", "id": "1176821475522830336"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59207348", "edit_history_tweet_ids": ["1176821436138295297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:31:09.000Z", "lang": "es", "id": "1176821436138295297"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381710833", "edit_history_tweet_ids": ["1176821387387973632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:30:57.000Z", "lang": "es", "id": "1176821387387973632"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4846393606", "edit_history_tweet_ids": ["1176821379007750146"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T11:30:55.000Z", "lang": "es", "id": "1176821379007750146"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166775971", "edit_history_tweet_ids": ["1176821352499691520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:30:49.000Z", "lang": "es", "id": "1176821352499691520"}, {"text": "\"El aut\u00e9ntico l\u00edder es aquel que se suicida cuando, tras se\u00f1alar el camino correcto, todos anhelan su dedo\". (Alkaunas Dejoons)", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "173659969", "edit_history_tweet_ids": ["1176821327526805507"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 125, "probability": 0.8112, "type": "Person", "normalized_text": "Alkaunas Dejoons"}]}, "created_at": "2019-09-25T11:30:43.000Z", "lang": "es", "id": "1176821327526805507"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4846393606", "edit_history_tweet_ids": ["1176821195792179201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:30:12.000Z", "lang": "es", "id": "1176821195792179201"}, {"text": "RT @icaruszyn: \u00e9 muito achismo pra pouco entendimento, voc\u00eas tem que parar de supor que s\u00f3 pq uma pessoa n\u00e3o \u00e9 vista significa que ela est\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959646565014081537", "edit_history_tweet_ids": ["1176821140104388608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176677984645931008"}], "created_at": "2019-09-25T11:29:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1176821140104388608"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297146979", "edit_history_tweet_ids": ["1176820894863372289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:29:00.000Z", "lang": "es", "id": "1176820894863372289"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754126138272776194", "edit_history_tweet_ids": ["1176820807508647936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:28:39.000Z", "lang": "es", "id": "1176820807508647936"}, {"text": "RT @brenndagonza: Eres la cima de un beso en un brinco suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2845190131", "edit_history_tweet_ids": ["1176820779545255936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brenndagonza", "id": "354470256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176579630653947904"}], "created_at": "2019-09-25T11:28:32.000Z", "lang": "es", "id": "1176820779545255936"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2689576128", "edit_history_tweet_ids": ["1176820777007616001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "created_at": "2019-09-25T11:28:32.000Z", "lang": "es", "id": "1176820777007616001"}, {"text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2373855367", "edit_history_tweet_ids": ["1176820767943794688"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}], "created_at": "2019-09-25T11:28:30.000Z", "lang": "es", "id": "1176820767943794688"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159162004", "edit_history_tweet_ids": ["1176820730052468738"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:28:20.000Z", "lang": "es", "id": "1176820730052468738"}, {"text": "@optimusprimetop's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972720637176438784", "edit_history_tweet_ids": ["1176820652873064448"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176615149068832775"}], "created_at": "2019-09-25T11:28:02.000Z", "lang": "es", "id": "1176820652873064448"}, {"text": "suicida n\u00e3o \n\ndeixa que eu te mato \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1013885879289614337", "edit_history_tweet_ids": ["1176820504004616193"], "created_at": "2019-09-25T11:27:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1176820504004616193"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188109113", "edit_history_tweet_ids": ["1176820424354803713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:27:08.000Z", "lang": "es", "id": "1176820424354803713"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52264687", "edit_history_tweet_ids": ["1176820299515486210"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:26:38.000Z", "lang": "es", "id": "1176820299515486210"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158209183", "edit_history_tweet_ids": ["1176820238559698949"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:26:23.000Z", "lang": "es", "id": "1176820238559698949"}, {"text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125218295", "edit_history_tweet_ids": ["1176820148960931848"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}], "created_at": "2019-09-25T11:26:02.000Z", "lang": "es", "id": "1176820148960931848"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541086350", "edit_history_tweet_ids": ["1176820133911760896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:25:58.000Z", "lang": "es", "id": "1176820133911760896"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982277805365964800", "edit_history_tweet_ids": ["1176820065364262913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:25:42.000Z", "lang": "es", "id": "1176820065364262913"}, {"text": "RT @Cinemelodic: Men in Black, Enemigo P\u00fablico, Wild Wild West, Ali, Yo Robot, En Busca de la Felicidad, Soy Leyenda, Siete Almas, Hancock,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912226057", "edit_history_tweet_ids": ["1176820041846874112"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9048, "type": "Other", "normalized_text": "Men in Black"}, {"start": 31, "end": 45, "probability": 0.7147, "type": "Other", "normalized_text": "Enemigo P\u00fablico"}, {"start": 48, "end": 61, "probability": 0.8836, "type": "Other", "normalized_text": "Wild Wild West"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.4612, "type": "Other", "normalized_text": "Ali"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.7332, "type": "Other", "normalized_text": "Yo Robot"}, {"start": 79, "end": 102, "probability": 0.8708, "type": "Other", "normalized_text": "En Busca de la Felicidad"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.3629, "type": "Other", "normalized_text": "Soy Leyenda"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.4767, "type": "Person", "normalized_text": "Siete Almas"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6921, "type": "Person", "normalized_text": "Hancock"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cinemelodic", "id": "1024040260521664514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176772624359333889"}], "created_at": "2019-09-25T11:25:36.000Z", "lang": "es", "id": "1176820041846874112"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104936814", "edit_history_tweet_ids": ["1176820027791745024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:25:33.000Z", "lang": "es", "id": "1176820027791745024"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153256106774466560", "edit_history_tweet_ids": ["1176820015280115712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:25:30.000Z", "lang": "es", "id": "1176820015280115712"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350567047", "edit_history_tweet_ids": ["1176819888016494593"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T11:25:00.000Z", "lang": "es", "id": "1176819888016494593"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350567047", "edit_history_tweet_ids": ["1176819856999669762"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:24:52.000Z", "lang": "es", "id": "1176819856999669762"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154913302", "edit_history_tweet_ids": ["1176819826754490373"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:24:45.000Z", "lang": "es", "id": "1176819826754490373"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34042712", "edit_history_tweet_ids": ["1176819820110761984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:24:44.000Z", "lang": "es", "id": "1176819820110761984"}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265531996", "edit_history_tweet_ids": ["1176819768474685441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}], "created_at": "2019-09-25T11:24:31.000Z", "lang": "fr", "id": "1176819768474685441"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340579354", "edit_history_tweet_ids": ["1176819706247950336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:24:16.000Z", "lang": "es", "id": "1176819706247950336"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 239, "end": 256, "tag": "MacronVAISEFUDER"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.4933, "type": "Place", "normalized_text": "Franca"}, {"start": 240, "end": 255, "probability": 0.5524, "type": "Person", "normalized_text": "MacronVAISEFUDER"}]}, "text": "E a Franca, historicamente conquistou e matou quem fez frente dos seus interesses. Depois que se consolidou como potencia de primeiro mundo acha q pode apontar o dedo... invadiram, mataram, estruparam e roubaram paises desde sempre, entao #MacronVAISEFUDER", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361181543", "edit_history_tweet_ids": ["1176819671217164288"], "created_at": "2019-09-25T11:24:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1176819671217164288"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2323267317", "edit_history_tweet_ids": ["1176819623129432066"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:23:57.000Z", "lang": "es", "id": "1176819623129432066"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547109656", "edit_history_tweet_ids": ["1176819523502186496"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T11:23:33.000Z", "lang": "es", "id": "1176819523502186496"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547109656", "edit_history_tweet_ids": ["1176819490778210304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:23:25.000Z", "lang": "es", "id": "1176819490778210304"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2221301655", "edit_history_tweet_ids": ["1176819488429416448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:23:24.000Z", "lang": "es", "id": "1176819488429416448"}, {"text": "NO PARAN!!! Joven mata a su pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n...Ambos murieron a consecuencia de asfixia por ahorcamiento. \"El Internacional\"\n\nhttps://t.co/C7OgEuybtr https://t.co/SiFP1Eog4k", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/C7OgEuybtr", "expanded_url": "https://www.osvaldorochainternacional.com/2019/09/no-paran-joven-mata-su-pareja-y-luego.html", "display_url": "osvaldorochainternacional.com/2019/09/no-par\u2026"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/SiFP1Eog4k", "expanded_url": "https://twitter.com/OSVALDOROCHA6/status/1176819386478485505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SiFP1Eog4k", "media_key": "3_1176819379587207168"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.6057, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}, {"start": 127, "end": 142, "probability": 0.6655, "type": "Other", "normalized_text": "El Internacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525937959", "edit_history_tweet_ids": ["1176819386478485505"], "created_at": "2019-09-25T11:23:00.000Z", "lang": "es", "id": "1176819386478485505"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1662900320", "edit_history_tweet_ids": ["1176819350621347841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:22:52.000Z", "lang": "es", "id": "1176819350621347841"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4508312499", "edit_history_tweet_ids": ["1176819276969369601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:22:34.000Z", "lang": "es", "id": "1176819276969369601"}, {"text": "RT @acarol2_5: E SE \u00e1 per\u00edcia constatar que o tiro que matou a \u00c1gatha \u00f1 foi por uma arma da pol\u00edcia? \n\nE SE foi de um traficante de fuzil?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "500320185", "edit_history_tweet_ids": ["1176819266789814277"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.4059, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acarol2_5", "id": "1024447914373009408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176802453452468224"}], "created_at": "2019-09-25T11:22:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1176819266789814277"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32806956", "edit_history_tweet_ids": ["1176819210888122369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:22:18.000Z", "lang": "es", "id": "1176819210888122369"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225004039", "edit_history_tweet_ids": ["1176819156487942144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:22:05.000Z", "lang": "es", "id": "1176819156487942144"}, {"text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541353421", "edit_history_tweet_ids": ["1176819132010045441"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}], "created_at": "2019-09-25T11:21:59.000Z", "lang": "es", "id": "1176819132010045441"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843885100924391424", "edit_history_tweet_ids": ["1176819082722758656"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T11:21:48.000Z", "lang": "es", "id": "1176819082722758656"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4774247901", "edit_history_tweet_ids": ["1176819073990238208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:21:46.000Z", "lang": "es", "id": "1176819073990238208"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843885100924391424", "edit_history_tweet_ids": ["1176819019321663493"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:21:33.000Z", "lang": "es", "id": "1176819019321663493"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274599830", "edit_history_tweet_ids": ["1176818976883695616"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T11:21:22.000Z", "lang": "es", "id": "1176818976883695616"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855282803839193090", "edit_history_tweet_ids": ["1176818965496127489"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T11:21:20.000Z", "lang": "es", "id": "1176818965496127489"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274599830", "edit_history_tweet_ids": ["1176818933543964672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:21:12.000Z", "lang": "es", "id": "1176818933543964672"}, {"text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30407688", "edit_history_tweet_ids": ["1176818873993170949"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}], "created_at": "2019-09-25T11:20:58.000Z", "lang": "es", "id": "1176818873993170949"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1897516776", "edit_history_tweet_ids": ["1176818759199272970"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:20:31.000Z", "lang": "es", "id": "1176818759199272970"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34014797", "edit_history_tweet_ids": ["1176818706778750976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:20:18.000Z", "lang": "es", "id": "1176818706778750976"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2741273945", "edit_history_tweet_ids": ["1176818679570489344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:20:12.000Z", "lang": "es", "id": "1176818679570489344"}, {"text": "Sonhei que fui no cemit\u00e9rio com meus pais a\u00ed tenho um bicho muito doido tentando fugir da gente mas a gente n\u00e3o via que bicho era a\u00ed apareceu a Yumi e quase matou ele (era um rato) a\u00ed pra se salvar o rato puto no arm\u00e1rio (no meio do cemit\u00e9rio) onde eu tava e tentou me morder +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2507021835", "edit_history_tweet_ids": ["1176818541938511872"], "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 147, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Yumi"}]}, "created_at": "2019-09-25T11:19:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1176818541938511872"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278051053", "edit_history_tweet_ids": ["1176818506563760129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:19:30.000Z", "lang": "es", "id": "1176818506563760129"}, {"text": "@brielrecanto @opedrocaruso @jairbolsonaro \"Os pais disseram que quem matou a menina \u00c1gata foi a pol\u00edcia\". Algu\u00e9m aqui j\u00e1 viu o que fazem com caguetas na favela? Ou vcs acham que os pais vizinhos de traficantes diriam que foi os bandidos que atiraram na filha deles? Quando se mata um inocente a opera\u00e7\u00e3o para.", "in_reply_to_user_id": "718586546983735296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156471227910950912", "edit_history_tweet_ids": ["1176818498259083264"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "opedrocaruso", "id": "707341541"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176668947913072640"}], "created_at": "2019-09-25T11:19:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1176818498259083264"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930380832782671872", "edit_history_tweet_ids": ["1176818330306588674"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:18:48.000Z", "lang": "es", "id": "1176818330306588674"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363990668", "edit_history_tweet_ids": ["1176818327173378054"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "created_at": "2019-09-25T11:18:48.000Z", "lang": "es", "id": "1176818327173378054"}, {"text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135185930048983040", "edit_history_tweet_ids": ["1176818322484211715"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "created_at": "2019-09-25T11:18:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1176818322484211715"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855282803839193090", "edit_history_tweet_ids": ["1176818302120845312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:18:42.000Z", "lang": "es", "id": "1176818302120845312"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266658698", "edit_history_tweet_ids": ["1176818269237518336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:18:34.000Z", "lang": "es", "id": "1176818269237518336"}, {"text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933794789518139392", "edit_history_tweet_ids": ["1176818247024463873"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}], "created_at": "2019-09-25T11:18:28.000Z", "lang": "es", "id": "1176818247024463873"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1520847818", "edit_history_tweet_ids": ["1176818069366329344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:17:46.000Z", "lang": "es", "id": "1176818069366329344"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52068591", "edit_history_tweet_ids": ["1176818059023147008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:17:44.000Z", "lang": "es", "id": "1176818059023147008"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351278949", "edit_history_tweet_ids": ["1176817990509170689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:17:27.000Z", "lang": "es", "id": "1176817990509170689"}, {"text": "RT @Erne_sindicato: El polic\u00eda suicida de primera l\u00ednea est\u00e1 demasiado ocupada para pedir ayuda experta. \"Un ciudadano, se enfrenta un prom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819893670920986629", "edit_history_tweet_ids": ["1176817980044455937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Erne_sindicato", "id": "1359110016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176812807330914306"}], "created_at": "2019-09-25T11:17:25.000Z", "lang": "es", "id": "1176817980044455937"}, {"text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10253742", "edit_history_tweet_ids": ["1176817965431476224"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}], "created_at": "2019-09-25T11:17:21.000Z", "lang": "es", "id": "1176817965431476224"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332956514", "edit_history_tweet_ids": ["1176817713085394944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:16:21.000Z", "lang": "es", "id": "1176817713085394944"}, {"text": "RT @Erne_sindicato: El polic\u00eda suicida de primera l\u00ednea est\u00e1 demasiado ocupada para pedir ayuda experta. \"Un ciudadano, se enfrenta un prom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252849490", "edit_history_tweet_ids": ["1176817595263148032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Erne_sindicato", "id": "1359110016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176812807330914306"}], "created_at": "2019-09-25T11:15:53.000Z", "lang": "es", "id": "1176817595263148032"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847472540", "edit_history_tweet_ids": ["1176817448575733760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:15:18.000Z", "lang": "es", "id": "1176817448575733760"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900046514", "edit_history_tweet_ids": ["1176817418850701312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:15:11.000Z", "lang": "es", "id": "1176817418850701312"}, {"text": "PU: Fuego consume tres casas y serenata termina en tragedia: TERRIBLE\n@jucenaf en Rusia rescatan a mujer de incendio, se escuchaba GRITOS\nPU: Padre se suicida, su hija se salva\n@jucenaf TERRIBLE DRAMA, seguimos un obrero muerto..\nV\u00eda @noticias_tvperu \nY la cruzada Anticorrupci\u00f3n?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3156112379", "edit_history_tweet_ids": ["1176817394217623555"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.3844, "type": "Place", "normalized_text": "PU"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9682, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 78, "username": "jucenaf", "id": "339472850"}, {"start": 177, "end": 185, "username": "jucenaf", "id": "339472850"}, {"start": 234, "end": 250, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}]}, "created_at": "2019-09-25T11:15:05.000Z", "lang": "es", "id": "1176817394217623555"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777493127229796352", "edit_history_tweet_ids": ["1176817381013950465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:15:02.000Z", "lang": "es", "id": "1176817381013950465"}, {"text": "@reinaldoazevedo Muito antes das pol\u00edticas do Witzel esse tipo de mortes s\u00e3o comuns no RJ.\nE se levarmos em considera\u00e7\u00e3o a taxa de homic\u00eddios o governador salvou muito mais do que matou.\nInfelizmente o RJ est\u00e1 em um situa\u00e7\u00e3o onde os traficantes ocupam as favelas criando um estado paralelo.", "in_reply_to_user_id": "18286139", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121014814522974208", "edit_history_tweet_ids": ["1176817295122997255"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 87, "end": 88, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 202, "end": 203, "probability": 0.9321, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176292393437532160"}], "created_at": "2019-09-25T11:14:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1176817295122997255"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382435656", "edit_history_tweet_ids": ["1176816937650860032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:13:16.000Z", "lang": "es", "id": "1176816937650860032"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191894244", "edit_history_tweet_ids": ["1176816889701511168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:13:05.000Z", "lang": "es", "id": "1176816889701511168"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867084306962894848", "edit_history_tweet_ids": ["1176816862010773505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:12:58.000Z", "lang": "es", "id": "1176816862010773505"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2691725734", "edit_history_tweet_ids": ["1176816836173860869"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:12:52.000Z", "lang": "es", "id": "1176816836173860869"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426515043", "edit_history_tweet_ids": ["1176816729332289538"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:12:27.000Z", "lang": "es", "id": "1176816729332289538"}, {"text": "RT @ferarca2: Eso sin a\u00f1adir la guinda de la Chunta y de Equo de hoy estoy con el Frente y ma\u00f1ana con el de enfrente.\nLo q no tengo nada cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117330159693123584", "edit_history_tweet_ids": ["1176816708776079361"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.3712, "type": "Other", "normalized_text": "Chunta"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "Equo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ferarca2", "id": "239936458"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176746117192650752"}], "created_at": "2019-09-25T11:12:22.000Z", "lang": "es", "id": "1176816708776079361"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2716317833", "edit_history_tweet_ids": ["1176816467624583169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:11:24.000Z", "lang": "es", "id": "1176816467624583169"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155265371", "edit_history_tweet_ids": ["1176816449727401989"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:11:20.000Z", "lang": "es", "id": "1176816449727401989"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791696192325517312", "edit_history_tweet_ids": ["1176816448997593089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:11:20.000Z", "lang": "es", "id": "1176816448997593089"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209262542", "edit_history_tweet_ids": ["1176816428466475008"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T11:11:15.000Z", "lang": "es", "id": "1176816428466475008"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961497439", "edit_history_tweet_ids": ["1176816360837529600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:10:59.000Z", "lang": "es", "id": "1176816360837529600"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209262542", "edit_history_tweet_ids": ["1176816346342002689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:10:55.000Z", "lang": "es", "id": "1176816346342002689"}, {"text": "@TalibanArgento2 @jaguarypuma Y de los fallecidos, porque tenian la costumbre suicida de irse al primer vagon cuando el tren se va a proximando a la estacion\nY del papa Gregorio, porque por culpa de ese calendario de mierda que el nabo invento, ese dia no era fin de semana", "in_reply_to_user_id": "1145628475", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2209309131", "edit_history_tweet_ids": ["1176816339832512515"], "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 176, "probability": 0.4234, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TalibanArgento2", "id": "1145628475"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176639223488815104"}], "created_at": "2019-09-25T11:10:54.000Z", "lang": "es", "id": "1176816339832512515"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338057528", "edit_history_tweet_ids": ["1176816329367724032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:10:51.000Z", "lang": "es", "id": "1176816329367724032"}, {"text": "@Juventus_Brasil Por mais suicida que seja , sinto falta do 3-5-2, foi a \u00e9poca em que a Juventus podia se adaptar a qualquer tipo de jogo", "in_reply_to_user_id": "281061700", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265518071", "edit_history_tweet_ids": ["1176816209712599041"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9862, "type": "Organization", "normalized_text": "Juventus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Juventus_Brasil", "id": "281061700"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176814988448665605"}], "created_at": "2019-09-25T11:10:23.000Z", "geo": {"place_id": "5aaf2499d3a86bb2"}, "lang": "pt", "id": "1176816209712599041"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165716088384032774", "edit_history_tweet_ids": ["1176816193803567104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:10:19.000Z", "lang": "es", "id": "1176816193803567104"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149209868", "edit_history_tweet_ids": ["1176816009690460160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:09:35.000Z", "lang": "es", "id": "1176816009690460160"}, {"text": "Las \u00faltimas noticias dice que est\u00e1n de moda las aspiradoras robot. Sien mi casa hubiera una de esas les aseguro se suicida, tengo 2 cabras chicas que no entienden  la frase \"guarden sus juguetes \" y todo lo tiran al suelo\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "113983221", "edit_history_tweet_ids": ["1176815974902894594"], "created_at": "2019-09-25T11:09:27.000Z", "lang": "es", "id": "1176815974902894594"}, {"text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729575317", "edit_history_tweet_ids": ["1176815944490004482"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}], "created_at": "2019-09-25T11:09:20.000Z", "lang": "es", "id": "1176815944490004482"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2627015590", "edit_history_tweet_ids": ["1176815897681498112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:09:08.000Z", "lang": "es", "id": "1176815897681498112"}, {"text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157301929", "edit_history_tweet_ids": ["1176815789741105152"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}], "created_at": "2019-09-25T11:08:43.000Z", "lang": "es", "id": "1176815789741105152"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593275851", "edit_history_tweet_ids": ["1176815719721385985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:08:26.000Z", "lang": "es", "id": "1176815719721385985"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946185744", "edit_history_tweet_ids": ["1176815691732791296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:08:19.000Z", "lang": "es", "id": "1176815691732791296"}, {"text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63537045", "edit_history_tweet_ids": ["1176815584534835200"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}], "created_at": "2019-09-25T11:07:54.000Z", "lang": "es", "id": "1176815584534835200"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1400310733", "edit_history_tweet_ids": ["1176815541769637888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:07:43.000Z", "lang": "es", "id": "1176815541769637888"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991736425", "edit_history_tweet_ids": ["1176815528607911936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:07:40.000Z", "lang": "es", "id": "1176815528607911936"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126956029785313282", "edit_history_tweet_ids": ["1176815259165908992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:06:36.000Z", "lang": "es", "id": "1176815259165908992"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262337688", "edit_history_tweet_ids": ["1176815162654900230"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:06:13.000Z", "lang": "es", "id": "1176815162654900230"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4303626502", "edit_history_tweet_ids": ["1176815103259402240"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T11:05:59.000Z", "lang": "es", "id": "1176815103259402240"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4303626502", "edit_history_tweet_ids": ["1176815028453986306"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:05:41.000Z", "lang": "es", "id": "1176815028453986306"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2644098405", "edit_history_tweet_ids": ["1176815027355078658"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T11:05:41.000Z", "lang": "es", "id": "1176815027355078658"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959422476", "edit_history_tweet_ids": ["1176815013677457410"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:05:38.000Z", "lang": "es", "id": "1176815013677457410"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2644098405", "edit_history_tweet_ids": ["1176814979997040640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:05:30.000Z", "lang": "es", "id": "1176814979997040640"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973979862129094660", "edit_history_tweet_ids": ["1176814787185053696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:04:44.000Z", "lang": "es", "id": "1176814787185053696"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2433123805", "edit_history_tweet_ids": ["1176814731061006338"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:04:30.000Z", "lang": "es", "id": "1176814731061006338"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107312739", "edit_history_tweet_ids": ["1176814634692689920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:04:07.000Z", "lang": "es", "id": "1176814634692689920"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2253259353", "edit_history_tweet_ids": ["1176814585657155586"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:03:56.000Z", "lang": "es", "id": "1176814585657155586"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2994766653", "edit_history_tweet_ids": ["1176814483425177600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:03:31.000Z", "lang": "es", "id": "1176814483425177600"}, {"text": "@MiguelAlmenglo @jlrch74 Para m\u00ed parte de la gracia del Escuadr\u00f3n Suicida era que eran criminales que hac\u00edan las cosas a cambio de una reducci\u00f3n de sentencia, no se volv\u00edan h\u00e9roes de pronto. Y si se pasaban de la raya... BUM.\nY s\u00ed, Amanda Waller pod\u00eda ser peor que ellos, pero eso no les hac\u00eda buenos.", "in_reply_to_user_id": "454773129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "454773129", "edit_history_tweet_ids": ["1176814420573470721"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.526, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 232, "end": 244, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MiguelAlmenglo", "id": "195783891"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "jlrch74", "id": "466008047"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176813335137964034"}], "created_at": "2019-09-25T11:03:16.000Z", "lang": "es", "id": "1176814420573470721"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185905083", "edit_history_tweet_ids": ["1176814399899746307"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:03:11.000Z", "lang": "es", "id": "1176814399899746307"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2205950088", "edit_history_tweet_ids": ["1176814358300626946"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T11:03:01.000Z", "lang": "es", "id": "1176814358300626946"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863214058845200384", "edit_history_tweet_ids": ["1176814335076765697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:02:56.000Z", "lang": "es", "id": "1176814335076765697"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424410714", "edit_history_tweet_ids": ["1176814319062921216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:02:52.000Z", "lang": "es", "id": "1176814319062921216"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034825511720157185", "edit_history_tweet_ids": ["1176814243636752384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:02:34.000Z", "lang": "es", "id": "1176814243636752384"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134436082", "edit_history_tweet_ids": ["1176814239358607360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:02:33.000Z", "lang": "es", "id": "1176814239358607360"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28655692", "edit_history_tweet_ids": ["1176813896851763200"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T11:01:11.000Z", "lang": "es", "id": "1176813896851763200"}, {"text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900529634416242689", "edit_history_tweet_ids": ["1176813883589320704"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "created_at": "2019-09-25T11:01:08.000Z", "lang": "es", "id": "1176813883589320704"}, {"text": "Dajab\u00f3n: Hombre mata pareja y luego se suicida\nhttps://t.co/695MhV1i2X https://t.co/6i5U1MeQsN", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/695MhV1i2X", "expanded_url": "http://bit.ly/2mrrcwx", "display_url": "bit.ly/2mrrcwx"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/6i5U1MeQsN", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddom/status/1176813882502995969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6i5U1MeQsN", "media_key": "3_1176813881286692865"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4877, "type": "Person", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3302482986", "edit_history_tweet_ids": ["1176813882502995969"], "created_at": "2019-09-25T11:01:08.000Z", "lang": "es", "id": "1176813882502995969"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28655692", "edit_history_tweet_ids": ["1176813863494410240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:01:03.000Z", "lang": "es", "id": "1176813863494410240"}, {"text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357941050", "edit_history_tweet_ids": ["1176813837145825281"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}], "created_at": "2019-09-25T11:00:57.000Z", "lang": "es", "id": "1176813837145825281"}, {"text": "@daniconcs entendi q ele matou eles pra ficar com o dinheiro s\u00f3 pra ele!!!\nme falaram aqui q pode ter sido pq ele sabia q ia se fuder se fosse pego (e foi, se fudeu n\u00e9)", "in_reply_to_user_id": "164301605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186145881", "edit_history_tweet_ids": ["1176813768812179458"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176813464536436736"}], "created_at": "2019-09-25T11:00:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1176813768812179458"}, {"text": "@AdrianCHESA pese a que se niegue yo estoy seguro que viene un corralito ademas del cepo. Me parece suicida dejar dolares en una cuenta bancaria.", "in_reply_to_user_id": "166395270", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3142116873", "edit_history_tweet_ids": ["1176813755323289600"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176656666441502720"}], "created_at": "2019-09-25T11:00:38.000Z", "lang": "es", "id": "1176813755323289600"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1270178851", "edit_history_tweet_ids": ["1176813727150149633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:00:31.000Z", "lang": "es", "id": "1176813727150149633"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921192398", "edit_history_tweet_ids": ["1176813721248784385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:00:29.000Z", "lang": "es", "id": "1176813721248784385"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271395205", "edit_history_tweet_ids": ["1176813709945188352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:00:27.000Z", "lang": "es", "id": "1176813709945188352"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286503274", "edit_history_tweet_ids": ["1176813663044493312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:00:16.000Z", "lang": "es", "id": "1176813663044493312"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4276757421", "edit_history_tweet_ids": ["1176813643855478785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T11:00:11.000Z", "lang": "es", "id": "1176813643855478785"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110931172", "edit_history_tweet_ids": ["1176813432701706241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:59:21.000Z", "lang": "es", "id": "1176813432701706241"}, {"text": "La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u00f1os de prisi\u00f3n por escribir una columna sobre un atentado suicida en nov 2018. Las autoridades le han quitado el pasaporte y embargaron sus cuentas bancarias https://t.co/8f1gGJX1qF", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8f1gGJX1qF", "expanded_url": "https://twitter.com/RSF_inter/status/1176809153035214849", "display_url": "twitter.com/RSF_inter/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 37, "probability": 0.5261, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "963229003", "edit_history_tweet_ids": ["1176813387109535744"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176809153035214849"}], "created_at": "2019-09-25T10:59:10.000Z", "lang": "es", "id": "1176813387109535744"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709739176456024064", "edit_history_tweet_ids": ["1176813363864756224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:59:04.000Z", "lang": "es", "id": "1176813363864756224"}, {"text": "Amo la forma suicida que hay para cruzar de econom\u00eda al aulario por el medio de la calle. Somos como hormigas cruzando r\u00e1pido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "356472228", "edit_history_tweet_ids": ["1176813322143973376"], "created_at": "2019-09-25T10:58:54.000Z", "lang": "es", "id": "1176813322143973376"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232952772", "edit_history_tweet_ids": ["1176813314053169152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:58:52.000Z", "lang": "es", "id": "1176813314053169152"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734418502770135040", "edit_history_tweet_ids": ["1176813267857149952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:58:41.000Z", "lang": "es", "id": "1176813267857149952"}, {"text": "EZ POI UM GAJO TA ROLA SMP C PENSAMENTO SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2964282484", "edit_history_tweet_ids": ["1176813260743553024"], "created_at": "2019-09-25T10:58:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1176813260743553024"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2421272174", "edit_history_tweet_ids": ["1176813202870546432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:58:26.000Z", "lang": "es", "id": "1176813202870546432"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501054013", "edit_history_tweet_ids": ["1176813151565864965"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:58:14.000Z", "lang": "es", "id": "1176813151565864965"}, {"text": "@Rafalves2101 Mas porra eu to com 8 plus n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o desatualizado assim \u00e9 matou, vou j\u00e1 ver na internet como voltar ao sistema anterior foda se", "in_reply_to_user_id": "1100538016668495872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "868577921086230528", "edit_history_tweet_ids": ["1176813099606843392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rafalves2101", "id": "1100538016668495872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176687264530931713"}], "created_at": "2019-09-25T10:58:01.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "lang": "pt", "id": "1176813099606843392"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487073712", "edit_history_tweet_ids": ["1176813055965052928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:57:51.000Z", "lang": "es", "id": "1176813055965052928"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1930360176", "edit_history_tweet_ids": ["1176812903648976897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:57:15.000Z", "lang": "es", "id": "1176812903648976897"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1278916032", "edit_history_tweet_ids": ["1176812882031534080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:57:09.000Z", "lang": "es", "id": "1176812882031534080"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208200025", "edit_history_tweet_ids": ["1176812875609976832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:57:08.000Z", "lang": "es", "id": "1176812875609976832"}, {"text": "El polic\u00eda suicida de primera l\u00ednea est\u00e1 demasiado ocupada para pedir ayuda experta. \"Un ciudadano, se enfrenta un promedio de cuatro eventos traum\u00e1ticos importantes en su vida, pero los agentes de polic\u00eda pueden enfrentarse a cientos cada a\u00f1o\". https://t.co/5XffPXntrp", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/5XffPXntrp", "expanded_url": "https://twitter.com/MPFed/status/1176775880904982529", "display_url": "twitter.com/MPFed/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1359110016", "edit_history_tweet_ids": ["1176812807330914306"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176775880904982529"}], "created_at": "2019-09-25T10:56:52.000Z", "lang": "es", "id": "1176812807330914306"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627423611", "edit_history_tweet_ids": ["1176812797512101891"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T10:56:49.000Z", "lang": "es", "id": "1176812797512101891"}, {"text": "@Lima_T Bom dia! E o pior: um discurso que demarca posi\u00e7\u00e3o perigosa nas rela\u00e7\u00f5es internacionais, acenando para o extrema direita, abrindo espa\u00e7o para retalia\u00e7\u00f5es e pondo em risco os acordos comerciais. \u00c9 uma posi\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica suicida. Abra\u00e7o!", "in_reply_to_user_id": "91421409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "66679396", "edit_history_tweet_ids": ["1176812697301737472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Lima_T", "id": "91421409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176794639623491584"}], "created_at": "2019-09-25T10:56:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1176812697301737472"}, {"text": "@reinaldoazevedo Reinaldo irracional.\nVoc\u00ea est\u00e1 alucinado. O Governador Witzel n\u00e3o mandou MATAR essas 5 crian\u00e7as que voc\u00ea mencionou. \nNa verdade n\u00e3o se sabe ainda quem as matou. Vc diz q, por serem negras e pobres, a culpa \u00e9 do Witzel.\nO Governador n\u00e3o deu ordem para matar crian\u00e7as.\nContinua...", "in_reply_to_user_id": "18286139", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43811072", "edit_history_tweet_ids": ["1176812675361398784"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8542, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 228, "end": 233, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176292393437532160"}], "created_at": "2019-09-25T10:56:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1176812675361398784"}, {"text": "@CelinaVieira_54 @SF_Moro N\u00e3o se tem prova de que a arma que matou a menina foi dos PMs.\nO proj\u00e9til est\u00e1 fragmentado, dificultando o exame de bal\u00edstica.", "in_reply_to_user_id": "1158507795521687552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074113316", "edit_history_tweet_ids": ["1176812651453829120"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CelinaVieira_54", "id": "1158507795521687552"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176478102848974848"}], "created_at": "2019-09-25T10:56:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1176812651453829120"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1925178895", "edit_history_tweet_ids": ["1176812641479745536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:56:12.000Z", "lang": "es", "id": "1176812641479745536"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627423611", "edit_history_tweet_ids": ["1176812597997441024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:56:02.000Z", "lang": "es", "id": "1176812597997441024"}, {"text": "Cara q noite horr\u00edvel. Sonhei que uma das pessoas q eu mais amei se suicidou e no meu quarto mano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043268490055114752", "edit_history_tweet_ids": ["1176812515998740480"], "created_at": "2019-09-25T10:55:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1176812515998740480"}, {"text": "Tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar e Silvia poppovic de maneira mal educada o interrompe por n\u00e3o saber ouvir uma opini\u00e3o contr\u00e1ria. https://t.co/a8nYQ49Bx6", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/a8nYQ49Bx6", "expanded_url": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1176489637868658688", "display_url": "twitter.com/henriolliveira\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7027, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.7856, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "60466851", "edit_history_tweet_ids": ["1176812496633630722"], "created_at": "2019-09-25T10:55:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1176812496633630722"}, {"text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1708854385", "edit_history_tweet_ids": ["1176812464366919690"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "created_at": "2019-09-25T10:55:30.000Z", "lang": "es", "id": "1176812464366919690"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478157593", "edit_history_tweet_ids": ["1176812399703273473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:55:14.000Z", "lang": "es", "id": "1176812399703273473"}, {"text": "@OGlobo_Rio Ok, os dados q me interessam, os assaltos diminu\u00edram? Apreens\u00e3o de armas, drogas diminuiram? O crime organizado est\u00e1 sendo atacado? Se a resposta for sim, a PM n\u00e3o matou, e sim limpou, e infelizmente em uma guerra inocentes tmbm s\u00e3o pegos. O q n\u00e3o pode e ficar do jeito que esta.", "in_reply_to_user_id": "66441430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914941422", "edit_history_tweet_ids": ["1176812255998091264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OGlobo_Rio", "id": "66441430"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176806574926520322"}], "created_at": "2019-09-25T10:54:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1176812255998091264"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573439937", "edit_history_tweet_ids": ["1176812170081898497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:54:20.000Z", "lang": "es", "id": "1176812170081898497"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2266607077", "edit_history_tweet_ids": ["1176812123768442880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:54:09.000Z", "lang": "es", "id": "1176812123768442880"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104880679786106880", "edit_history_tweet_ids": ["1176811936434012167"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:53:24.000Z", "lang": "es", "id": "1176811936434012167"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080092762480041984", "edit_history_tweet_ids": ["1176811924929044482"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:53:21.000Z", "lang": "es", "id": "1176811924929044482"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2205950088", "edit_history_tweet_ids": ["1176811894927187968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:53:14.000Z", "lang": "es", "id": "1176811894927187968"}, {"text": "@AmandaStingWCW @FiteTV I can't believe I'm saying this. There's too much. I need to lower my consumption down. Only so many tope suicida's I can see weekly. If there are 5 matches on a card that means at least 4 topes a show. Meaning 24 a week. It stops being impressive", "in_reply_to_user_id": "388582738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1140945660", "edit_history_tweet_ids": ["1176811804808400896"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 23, "username": "FiteTV", "id": "94089529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176700874430799872"}], "created_at": "2019-09-25T10:52:53.000Z", "lang": "en", "id": "1176811804808400896"}, {"text": "RT @JorgeF98339646: @oscarcerda56 El problema es que ese sr a\u00fan no se \"suicida\" se demora mucho en tomar esa \"decisi\u00f3n \"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731718493", "edit_history_tweet_ids": ["1176811793487994880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JorgeF98339646", "id": "1060273858438201347"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "oscarcerda56", "id": "187341721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176808354603249664"}], "created_at": "2019-09-25T10:52:50.000Z", "lang": "es", "id": "1176811793487994880"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2931689950", "edit_history_tweet_ids": ["1176811716560244742"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:52:31.000Z", "lang": "es", "id": "1176811716560244742"}, {"text": "@jairbolsonaro @VuelaJetSMART @tarcisiogdf BOM DIA PRESIDENTE. O SENHOR 'MATOU A PAU', NO DISCURSO NA ONU...O SENHOR DESTACOU MAIS QUE QUALQUER OUTRO PRESIDENTE... MARAVILHOSO... SEJA BEM VINDO..SE CUIDA...A MICHELLE ESTAVA LINDA. VOC\u00caS REPRESENTARAM MUITO BEM O BRASIL. PARAB\u00c9NS", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175847976616509441", "edit_history_tweet_ids": ["1176811569654784000"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 104, "probability": 0.918, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 208, "end": 215, "probability": 0.7813, "type": "Person", "normalized_text": "MICHELLE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "VuelaJetSMART", "id": "852619385789460480"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "tarcisiogdf", "id": "1078618844007157761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176807617764704256"}], "created_at": "2019-09-25T10:51:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1176811569654784000"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033496943706759169", "edit_history_tweet_ids": ["1176811554207141889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:51:53.000Z", "lang": "es", "id": "1176811554207141889"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033496943706759169", "edit_history_tweet_ids": ["1176811492966096896"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T10:51:38.000Z", "lang": "es", "id": "1176811492966096896"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194117726", "edit_history_tweet_ids": ["1176811363555041280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:51:07.000Z", "lang": "es", "id": "1176811363555041280"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770582082212986880", "edit_history_tweet_ids": ["1176811342667423745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:51:02.000Z", "lang": "es", "id": "1176811342667423745"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1530626185", "edit_history_tweet_ids": ["1176811212174180352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:50:31.000Z", "lang": "es", "id": "1176811212174180352"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259729838", "edit_history_tweet_ids": ["1176811186161164289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:50:25.000Z", "lang": "es", "id": "1176811186161164289"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541695117", "edit_history_tweet_ids": ["1176811081395855360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:50:00.000Z", "lang": "es", "id": "1176811081395855360"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2808222049", "edit_history_tweet_ids": ["1176811071610458112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:49:58.000Z", "lang": "es", "id": "1176811071610458112"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98226883", "edit_history_tweet_ids": ["1176811060461998080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:49:55.000Z", "lang": "es", "id": "1176811060461998080"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060996668563304448", "edit_history_tweet_ids": ["1176811020779687936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:49:46.000Z", "lang": "es", "id": "1176811020779687936"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2844582881", "edit_history_tweet_ids": ["1176810867368878080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:49:09.000Z", "lang": "es", "id": "1176810867368878080"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120402321123549191", "edit_history_tweet_ids": ["1176810866605535233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:49:09.000Z", "lang": "es", "id": "1176810866605535233"}, {"text": "@essediafoilouco Deve ter sido em Teresina e o sorvete se suicidou", "in_reply_to_user_id": "234966034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1158540972344717313", "edit_history_tweet_ids": ["1176810859806494730"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.3749, "type": "Other", "normalized_text": "Teresina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "essediafoilouco", "id": "234966034"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176703794870128640"}], "created_at": "2019-09-25T10:49:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1176810859806494730"}, {"text": "RT @lessliam_: o * fala abertamente que usa drogas pesadas e vcs: HAJAJAJ droga, sexo e rock n roll\nmas o Zayn fumando maconha \u00e9 suicida, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3044603748", "edit_history_tweet_ids": ["1176810803762290688"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Zayn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176685239785218049"}], "created_at": "2019-09-25T10:48:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1176810803762290688"}, {"text": "@desnecesaulo vou ter que pesquisar N\u00c3O TEM JEITO\neu entendi q ele matou os outros p ficar com o dinheiro s\u00f3 pra ele\nmas pq se matar?", "in_reply_to_user_id": "393125464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186145881", "edit_history_tweet_ids": ["1176810715916767233"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "desnecesaulo", "id": "393125464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176810561121792000"}], "created_at": "2019-09-25T10:48:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1176810715916767233"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271171814", "edit_history_tweet_ids": ["1176810544197754882"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:47:52.000Z", "lang": "es", "id": "1176810544197754882"}, {"text": "RT @ferarca2: Eso sin a\u00f1adir la guinda de la Chunta y de Equo de hoy estoy con el Frente y ma\u00f1ana con el de enfrente.\nLo q no tengo nada cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775304006616944640", "edit_history_tweet_ids": ["1176810496265244672"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.3712, "type": "Other", "normalized_text": "Chunta"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "Equo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ferarca2", "id": "239936458"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176746117192650752"}], "created_at": "2019-09-25T10:47:41.000Z", "lang": "es", "id": "1176810496265244672"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351627148", "edit_history_tweet_ids": ["1176810326421069824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:47:00.000Z", "lang": "es", "id": "1176810326421069824"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1705796168", "edit_history_tweet_ids": ["1176810138818273281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "created_at": "2019-09-25T10:46:15.000Z", "lang": "es", "id": "1176810138818273281"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801376146", "edit_history_tweet_ids": ["1176810060384735232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:45:57.000Z", "lang": "es", "id": "1176810060384735232"}, {"text": "-Vc \u00e9 estudante?\n\n-Sim\n\n- J\u00e1 matou aula pra ficar em casa estudando pra outras mat\u00e9rias pq se vc fosse pra escola n\u00e3o ia dar tempo?\n\n- N\u00e3o\n\n-E \u00e9 estudante????", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "705127218272464897", "edit_history_tweet_ids": ["1176809898144870400"], "created_at": "2019-09-25T10:45:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1176809898144870400"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131005267766857730", "edit_history_tweet_ids": ["1176809896219746309"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:45:17.000Z", "lang": "es", "id": "1176809896219746309"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280236873", "edit_history_tweet_ids": ["1176809888128950272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:45:16.000Z", "lang": "es", "id": "1176809888128950272"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2480203010", "edit_history_tweet_ids": ["1176809779114762241"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T10:44:50.000Z", "lang": "es", "id": "1176809779114762241"}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1606353390", "edit_history_tweet_ids": ["1176809759959375872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}], "created_at": "2019-09-25T10:44:45.000Z", "lang": "fr", "id": "1176809759959375872"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009942899713368066", "edit_history_tweet_ids": ["1176809592577150977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:44:05.000Z", "lang": "es", "id": "1176809592577150977"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2480203010", "edit_history_tweet_ids": ["1176809534934986752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:43:51.000Z", "lang": "es", "id": "1176809534934986752"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282078356", "edit_history_tweet_ids": ["1176809486285266945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:43:40.000Z", "lang": "es", "id": "1176809486285266945"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137848088", "edit_history_tweet_ids": ["1176809401832935425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:43:20.000Z", "lang": "es", "id": "1176809401832935425"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3300317207", "edit_history_tweet_ids": ["1176809212774670338"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:42:35.000Z", "lang": "es", "id": "1176809212774670338"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176187204", "edit_history_tweet_ids": ["1176809212174884864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:42:34.000Z", "lang": "es", "id": "1176809212174884864"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891731267447914496", "edit_history_tweet_ids": ["1176809203916300288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:42:32.000Z", "lang": "es", "id": "1176809203916300288"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1635990775", "edit_history_tweet_ids": ["1176809192184864769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:42:30.000Z", "lang": "es", "id": "1176809192184864769"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173292416", "edit_history_tweet_ids": ["1176809145451843584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:42:18.000Z", "lang": "es", "id": "1176809145451843584"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 77, "tag": "NOTICIASYMAS"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/VItEObxR1P", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002169184154/posts/2386118284803788/", "display_url": "facebook.com/10000216918415\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.7884, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5117, "type": "Other", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.3869, "type": "Other", "normalized_text": "Dom"}]}, "text": "Tragedia en Dajab\u00f3n, joven mata a su mujer y luego se suicida.\n\n#NOTICIASYMAS | Dajab\u00f3n: Rep. Dom,- Dolor y consternaci\u00f3n entre familiares y amigos de dos familias de esta provincia fronteriza, ante la noticia... https://t.co/VItEObxR1P", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302461921", "edit_history_tweet_ids": ["1176809053772816384"], "created_at": "2019-09-25T10:41:57.000Z", "lang": "es", "id": "1176809053772816384"}, {"text": "RT @dystowpia: e fundador Kim Taesong, veio a falecer. H\u00e1 rumores que o mesmo se suicidou, pois era viciado em jogos de azar, e acabou prej\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132066876299927552", "edit_history_tweet_ids": ["1176808826923814913"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Taesong"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dystowpia", "id": "3123731807"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176545202217082885"}], "created_at": "2019-09-25T10:41:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1176808826923814913"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256752853", "edit_history_tweet_ids": ["1176808802995322880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:40:57.000Z", "lang": "es", "id": "1176808802995322880"}, {"text": "\uff11\uff11\u6708\u306e\u30b8\u30e3\u30b9\u30c8\u30bf\u30c3\u30d7\u30a2\u30a6\u30c8\u8208\u884c\u3067\u7363\u795e\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc vs TAKA\u307f\u3061\u306e\u304f\u304c\u5b9f\u73fe\uff01 https://t.co/4PcVIco3Uy", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/4PcVIco3Uy", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12307", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12307"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.3871, "type": "Other", "normalized_text": "\u7363\u795e\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.4415, "type": "Person", "normalized_text": "TAKA\u307f\u3061\u306e\u304f"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323894689", "edit_history_tweet_ids": ["1176808762079711232"], "created_at": "2019-09-25T10:40:47.000Z", "lang": "ja", "id": "1176808762079711232"}, {"text": "El \u00faltimo reto, el reto suicida. https://t.co/ZLzMqJ8TrY", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/ZLzMqJ8TrY", "expanded_url": "https://twitter.com/eltruenitooo/status/1176514718158262272", "display_url": "twitter.com/eltruenitooo/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "140992376", "edit_history_tweet_ids": ["1176808736616263682"], "created_at": "2019-09-25T10:40:41.000Z", "lang": "es", "id": "1176808736616263682"}, {"text": "RT @uchileradio: \"Existe la posibilidad que su cuerpo haya sido suspendido para hacer que la muerte pareciera un ahorcamiento suicida\u201d, se\u00f1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66574891", "edit_history_tweet_ids": ["1176808735228026880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uchileradio", "id": "78058372"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176597422174195712"}], "created_at": "2019-09-25T10:40:41.000Z", "lang": "es", "id": "1176808735228026880"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102022700388835328", "edit_history_tweet_ids": ["1176808493136916480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-25T10:39:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1176808493136916480"}, {"text": "@oscarcerda56 El problema es que ese sr a\u00fan no se \"suicida\" se demora mucho en tomar esa \"decisi\u00f3n \"", "in_reply_to_user_id": "187341721", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1060273858438201347", "edit_history_tweet_ids": ["1176808354603249664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "oscarcerda56", "id": "187341721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176532899174244352"}], "created_at": "2019-09-25T10:39:10.000Z", "lang": "es", "id": "1176808354603249664"}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703519972539174912", "edit_history_tweet_ids": ["1176808332088225792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}], "created_at": "2019-09-25T10:39:05.000Z", "lang": "fr", "id": "1176808332088225792"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407126960", "edit_history_tweet_ids": ["1176808303764131846"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:38:58.000Z", "lang": "es", "id": "1176808303764131846"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128676239", "edit_history_tweet_ids": ["1176808094048948225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:38:08.000Z", "lang": "es", "id": "1176808094048948225"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1444307078", "edit_history_tweet_ids": ["1176808088751484928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:38:07.000Z", "lang": "es", "id": "1176808088751484928"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4082652112", "edit_history_tweet_ids": ["1176808069587767296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-25T10:38:02.000Z", "lang": "es", "id": "1176808069587767296"}, {"text": "Merecia era um pr\u00eamio ! Mais infelizmente a justi\u00e7a no Brasil e escrota, aposto que o estuprador se pre\u00e7o n\u00e3o pegava 18 anos :/ https://t.co/YC5g5Q8oAo", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/YC5g5Q8oAo", "expanded_url": "https://www.midiamax.com.br/policia/2019/pai-que-matou-apos-filha-ser-estuprada-e-condenado-a-18-anos-de-prisao?fbclid=IwAR3hckP8BfTxDsbVUQfjm61vzPoMJZWb-qAOuZtoxrq7RLlMA3uk_2GZXVs", "display_url": "midiamax.com.br/policia/2019/p\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2321345526", "edit_history_tweet_ids": ["1176808055956221952"], "created_at": "2019-09-25T10:37:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1176808055956221952"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387622606", "edit_history_tweet_ids": ["1176808010108276737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:37:48.000Z", "lang": "es", "id": "1176808010108276737"}, {"text": "RT @Carol_M_LX: Algu\u00e9m avisa ao Lacombe que, na d\u00e9cada de 80, mesmo com a proibi\u00e7\u00e3o do Brizola, a pol\u00edcia (mil\u00edcia) subiu o Juramento e mat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054044958301274112", "edit_history_tweet_ids": ["1176807937190375425"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.3082, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.4306, "type": "Person", "normalized_text": "Brizola"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Carol_M_LX", "id": "2520529534"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176793017262514176"}], "created_at": "2019-09-25T10:37:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1176807937190375425"}, {"text": "\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a\u3068\u6210\u7530\u84ee\u304c\u6d77\u5916\u6b66\u8005\u4fee\u884c\u6c7a\u5b9a\uff01\u5ca1\u502b\u4e4b\u3068\u5ddd\u4eba\u62d3\u6765\u306e\u51f1\u65cb\u5e30\u56fd\u306f\u3044\u3064\uff1f https://t.co/GkNue1Sxg9", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/GkNue1Sxg9", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12294", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12294"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a"}, {"start": 5, "end": 7, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "\u6210\u7530\u84ee"}, {"start": 18, "end": 20, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578529652", "edit_history_tweet_ids": ["1176807900452290560"], "created_at": "2019-09-25T10:37:22.000Z", "lang": "ja", "id": "1176807900452290560"}, {"text": "Una imagen de James Gunn confirma el inicio del rodaje de Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/Ob4LBkSln1 https://t.co/6pCJ2IXRmH", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Ob4LBkSln1", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDrZ6X", "display_url": "dlvr.it/RDrZ6X"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/6pCJ2IXRmH", "expanded_url": "https://twitter.com/Langoliero/status/1176807850175160321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6pCJ2IXRmH", "media_key": "3_1176807848564514816"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.8805, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830555495828164608", "edit_history_tweet_ids": ["1176807850175160321"], "created_at": "2019-09-25T10:37:10.000Z", "lang": "es", "id": "1176807850175160321"}, {"text": "Una imagen de James Gunn confirma el inicio del rodaje de Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/uJ8QOhdsE1 https://t.co/qZU5W6BB1w", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/uJ8QOhdsE1", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDrYyp", "display_url": "dlvr.it/RDrYyp"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/qZU5W6BB1w", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoJRoman/status/1176807834274500611/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qZU5W6BB1w", "media_key": "3_1176807832575827968"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.8805, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220988953", "edit_history_tweet_ids": ["1176807834274500611"], "created_at": "2019-09-25T10:37:06.000Z", "lang": "es", "id": "1176807834274500611"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711011886351912961", "edit_history_tweet_ids": ["1176807809746440193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:37:00.000Z", "lang": "es", "id": "1176807809746440193"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122492841094258688", "edit_history_tweet_ids": ["1176807806487420928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:36:59.000Z", "lang": "es", "id": "1176807806487420928"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152888398", "edit_history_tweet_ids": ["1176807721695358976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:36:39.000Z", "lang": "es", "id": "1176807721695358976"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375240773", "edit_history_tweet_ids": ["1176807348054175745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:35:10.000Z", "lang": "es", "id": "1176807348054175745"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124107385042345984", "edit_history_tweet_ids": ["1176807310636830720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:35:01.000Z", "lang": "es", "id": "1176807310636830720"}, {"text": "RT @uchileradio: \"Existe la posibilidad que su cuerpo haya sido suspendido para hacer que la muerte pareciera un ahorcamiento suicida\u201d, se\u00f1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056916957226811393", "edit_history_tweet_ids": ["1176807125789622272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uchileradio", "id": "78058372"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176597422174195712"}], "created_at": "2019-09-25T10:34:17.000Z", "lang": "es", "id": "1176807125789622272"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835218968709312512", "edit_history_tweet_ids": ["1176807036673245184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:33:56.000Z", "lang": "es", "id": "1176807036673245184"}, {"text": "RT @AlexVillegasP: \u00a1\u00bfPor qu\u00e9 se suicida un universitario?! | Blogs El Espectador https://t.co/8TUALzUXmG", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/8TUALzUXmG", "expanded_url": "https://blogs.elespectador.com/politica/bernardo-congote/se-suicida-universitario", "display_url": "blogs.elespectador.com/politica/berna\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 79, "probability": 0.6028, "type": "Other", "normalized_text": "Espectador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlexVillegasP", "id": "811806487"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153766419", "edit_history_tweet_ids": ["1176806986505211904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176551603844898819"}], "created_at": "2019-09-25T10:33:44.000Z", "lang": "es", "id": "1176806986505211904"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4692740359", "edit_history_tweet_ids": ["1176806922265223168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:33:28.000Z", "lang": "es", "id": "1176806922265223168"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415554572", "edit_history_tweet_ids": ["1176806717004361730"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T10:32:40.000Z", "lang": "es", "id": "1176806717004361730"}, {"text": "@napaulices Lembrei da hist\u00f3ria de um vizinho que se matou na festa de 25 anos de casado, dentro do banheiro da casa dele onde estava acontecendo a festa, a esposa dele foi minha professora e os filhos dele brincavam na rua comigo \ud83d\ude2a\nQue tristeza!", "in_reply_to_user_id": "25333152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43965993", "edit_history_tweet_ids": ["1176806636914184193"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "napaulices", "id": "25333152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176620790890008576"}], "created_at": "2019-09-25T10:32:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1176806636914184193"}, {"text": "@Andrea_Gentil @MilanPty Un suicida en potencia pues, si no come por su lucha, se muere?", "in_reply_to_user_id": "162591747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265540343", "edit_history_tweet_ids": ["1176806622917812224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Andrea_Gentil", "id": "162591747"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "MilanPty", "id": "128269081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176447592215060480"}], "created_at": "2019-09-25T10:32:17.000Z", "lang": "es", "id": "1176806622917812224"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415554572", "edit_history_tweet_ids": ["1176806573571805184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:32:05.000Z", "lang": "es", "id": "1176806573571805184"}, {"text": "Pensamento do dia,':o que est\u00e3o matando de mulheres nesse pa\u00eds n\u00e3o \u00e9 brincadeira n\u00e3o se a justi\u00e7a n\u00e3o Tomar provid\u00eancias n\u00e3o sei v\u00e3o acabar com as mulheres se eu fosse um governante matou morreu. Covardes assassinos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840060398", "edit_history_tweet_ids": ["1176806557750890496"], "created_at": "2019-09-25T10:32:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1176806557750890496"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147255833237098496", "edit_history_tweet_ids": ["1176806190984118273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:30:34.000Z", "lang": "es", "id": "1176806190984118273"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2936279314", "edit_history_tweet_ids": ["1176806116371697664"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T10:30:16.000Z", "lang": "es", "id": "1176806116371697664"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2429078655", "edit_history_tweet_ids": ["1176806089402265600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:30:10.000Z", "lang": "es", "id": "1176806089402265600"}, {"text": "Es un alivio a medias comprobar que la estupidez suicida no es exclusivamente argenta. https://t.co/Qh3GqgRP6z", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Qh3GqgRP6z", "expanded_url": "https://twitter.com/aschapire/status/1176595520577519616", "display_url": "twitter.com/aschapire/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313578664", "edit_history_tweet_ids": ["1176806022192730112"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176595520577519616"}], "created_at": "2019-09-25T10:29:54.000Z", "lang": "es", "id": "1176806022192730112"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2936279314", "edit_history_tweet_ids": ["1176805916391419904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:29:29.000Z", "lang": "es", "id": "1176805916391419904"}, {"text": "@aIIastor @CarlosBolsonaro @CarlaZambelli17 V\u00e1 se informar, o regime militar matou bem menos que qualquer regime socialista e a maioria s\u00e3o bandidos, se voc\u00ea n\u00e3o era dessa \u00e9poca ent\u00e3o n\u00e3o sabe ou \u00e9 um comunista de merda...", "in_reply_to_user_id": "760970105228496896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079451606926659584", "edit_history_tweet_ids": ["1176805504124948480"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176605171952115714"}], "created_at": "2019-09-25T10:27:50.000Z", "geo": {"place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"}, "lang": "pt", "id": "1176805504124948480"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150074737", "edit_history_tweet_ids": ["1176805332070387714"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:27:09.000Z", "lang": "es", "id": "1176805332070387714"}, {"text": "A mesma coisa sempre, recolhimento das armas dos policiais, exame de reconstitui\u00e7\u00e3o , etc e etc. Tudo isso para saber quem matou a Agatha, se foram os bandidos ou os policias. No meu modo de ver foram os dois. O mais importante \u00e9 saber porque ela morreu? Ela \u00e9   vitima do descaso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1114112941400514560", "edit_history_tweet_ids": ["1176805287220527104"], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6068, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-25T10:26:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1176805287220527104"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037871956878675968", "edit_history_tweet_ids": ["1176804960799010816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:25:41.000Z", "lang": "es", "id": "1176804960799010816"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4737755775", "edit_history_tweet_ids": ["1176804906256277504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:25:28.000Z", "lang": "es", "id": "1176804906256277504"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391128422", "edit_history_tweet_ids": ["1176804869644193794"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:25:19.000Z", "lang": "es", "id": "1176804869644193794"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247287240", "edit_history_tweet_ids": ["1176804866162868224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:25:18.000Z", "lang": "es", "id": "1176804866162868224"}, {"text": "RT @Valcir92202457: @N_Carvalheira @davialcolumbre \nDavi n\u00e3o matou o Gigante(Renan), se uniu a ele.\ud83d\ude21 https://t.co/qRRSCI8Omt", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/qRRSCI8Omt", "expanded_url": "https://twitter.com/Valcir92202457/status/1176669171075170304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qRRSCI8Omt", "media_key": "3_1176669150128873472"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/qRRSCI8Omt", "expanded_url": "https://twitter.com/Valcir92202457/status/1176669171075170304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qRRSCI8Omt", "media_key": "3_1176669156223201281"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/qRRSCI8Omt", "expanded_url": "https://twitter.com/Valcir92202457/status/1176669171075170304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qRRSCI8Omt", "media_key": "3_1176669165094080512"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "Gigante"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Renan"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 34, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925064718632542209", "edit_history_tweet_ids": ["1176804865353367552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176669171075170304"}], "created_at": "2019-09-25T10:25:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1176804865353367552"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184225822", "edit_history_tweet_ids": ["1176804542815657984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:24:01.000Z", "lang": "es", "id": "1176804542815657984"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954394508581535744", "edit_history_tweet_ids": ["1176804459390935040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:23:41.000Z", "lang": "es", "id": "1176804459390935040"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164407049", "edit_history_tweet_ids": ["1176804403317284864"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T10:23:28.000Z", "lang": "es", "id": "1176804403317284864"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197169969", "edit_history_tweet_ids": ["1176804305724223489"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T10:23:05.000Z", "lang": "es", "id": "1176804305724223489"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146195684", "edit_history_tweet_ids": ["1176804295964090368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:23:02.000Z", "lang": "es", "id": "1176804295964090368"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197169969", "edit_history_tweet_ids": ["1176804263810535424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:22:55.000Z", "lang": "es", "id": "1176804263810535424"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164407049", "edit_history_tweet_ids": ["1176804163176554496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:22:31.000Z", "lang": "es", "id": "1176804163176554496"}, {"text": "RT @adriangiltigre: Como un suicida llegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed \ntras el perfume,\ncomo una nube dentro de un cielo,\nfuiste el abismo, la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101752976509673472", "edit_history_tweet_ids": ["1176804019572019206"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adriangiltigre", "id": "70613168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176495007873884162"}], "created_at": "2019-09-25T10:21:56.000Z", "lang": "es", "id": "1176804019572019206"}, {"text": "@AdryyPoveda Asesino del poker bueno mejor suicida jajaja", "in_reply_to_user_id": "3233994291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "636297595", "edit_history_tweet_ids": ["1176803917839183872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176803115150053377"}], "created_at": "2019-09-25T10:21:32.000Z", "lang": "es", "id": "1176803917839183872"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722360304001228800", "edit_history_tweet_ids": ["1176803640021082113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:20:26.000Z", "lang": "es", "id": "1176803640021082113"}, {"text": "RT @raayvitoria1: depress\u00e3o e ansiedade s\u00f3 interessa quando algu\u00e9m se suicida, fora isso, passa despercebido aos olhos de todos!!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931284927286530048", "edit_history_tweet_ids": ["1176803478167068674"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RaayVitoria1", "id": "1360027516082282498"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176542032728350725"}], "created_at": "2019-09-25T10:19:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1176803478167068674"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102679559185534976", "edit_history_tweet_ids": ["1176803426237341698"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:19:35.000Z", "lang": "es", "id": "1176803426237341698"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183833870", "edit_history_tweet_ids": ["1176803050553511937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:18:05.000Z", "lang": "es", "id": "1176803050553511937"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3181207624", "edit_history_tweet_ids": ["1176802960950616065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:17:44.000Z", "lang": "es", "id": "1176802960950616065"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325259912", "edit_history_tweet_ids": ["1176802910149251072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:17:32.000Z", "lang": "es", "id": "1176802910149251072"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228821025", "edit_history_tweet_ids": ["1176802889974603776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:17:27.000Z", "lang": "es", "id": "1176802889974603776"}, {"text": "RT @trassssh: ORA\u00c7\u00c3O DA CACHA\u00c7A\n\nSou cachaceiro...\nBebo da pinga branca\ntamb\u00e9m da amarela,se\nn\u00e3o tiver copo,bebo at\u00e9\nna tigela.\nNasci da ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3307577698", "edit_history_tweet_ids": ["1176802794705231873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159852905584873472"}], "created_at": "2019-09-25T10:17:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1176802794705231873"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4098683254", "edit_history_tweet_ids": ["1176802477263523840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:15:49.000Z", "lang": "es", "id": "1176802477263523840"}, {"text": "E SE \u00e1 per\u00edcia constatar que o tiro que matou a \u00c1gatha \u00f1 foi por uma arma da pol\u00edcia? \n\nE SE foi de um traficante de fuzil? Arma que ele n\u00e3o tem preparo algum p/ usar? \n\nFinanciada com o $$ do tr\u00e1fico do SEU v\u00edcio? \n\nProtegido pelo estatuto do desarmamento que VC DEFENDE?\n\nE SE? https://t.co/wpLTkfDVLe", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/wpLTkfDVLe", "expanded_url": "https://twitter.com/acarol2_5/status/1176802453452468224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wpLTkfDVLe", "media_key": "3_1176802448456990726"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.3998, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "author_id": "1024447914373009408", "edit_history_tweet_ids": ["1176802453452468224"], "created_at": "2019-09-25T10:15:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1176802453452468224"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186797051", "edit_history_tweet_ids": ["1176802414034325505"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T10:15:34.000Z", "lang": "es", "id": "1176802414034325505"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546019296", "edit_history_tweet_ids": ["1176802356366925826"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:15:20.000Z", "lang": "es", "id": "1176802356366925826"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804815952277803013", "edit_history_tweet_ids": ["1176802263169454084"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "created_at": "2019-09-25T10:14:58.000Z", "lang": "es", "id": "1176802263169454084"}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072123812844584960", "edit_history_tweet_ids": ["1176802142042152960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}], "created_at": "2019-09-25T10:14:29.000Z", "lang": "fr", "id": "1176802142042152960"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961252957", "edit_history_tweet_ids": ["1176802049926860800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:14:07.000Z", "lang": "es", "id": "1176802049926860800"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78698160", "edit_history_tweet_ids": ["1176802023511142400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:14:00.000Z", "lang": "es", "id": "1176802023511142400"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168867819", "edit_history_tweet_ids": ["1176801955026526208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:13:44.000Z", "lang": "es", "id": "1176801955026526208"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186797051", "edit_history_tweet_ids": ["1176801925339262976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:13:37.000Z", "lang": "es", "id": "1176801925339262976"}, {"text": "RT @lessliam_: o * fala abertamente que usa drogas pesadas e vcs: HAJAJAJ droga, sexo e rock n roll\nmas o Zayn fumando maconha \u00e9 suicida, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945477765301768193", "edit_history_tweet_ids": ["1176801807076646912"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Zayn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176685239785218049"}], "created_at": "2019-09-25T10:13:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1176801807076646912"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922641236430938112", "edit_history_tweet_ids": ["1176801710213345281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:12:46.000Z", "lang": "es", "id": "1176801710213345281"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364854140", "edit_history_tweet_ids": ["1176801668320649217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:12:36.000Z", "lang": "es", "id": "1176801668320649217"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4087087275", "edit_history_tweet_ids": ["1176801667238547456"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T10:12:36.000Z", "lang": "es", "id": "1176801667238547456"}, {"text": "@Luciana46850736 @UOLNoticias Sim e agora \u00e9 matar ou morrer, eles disseram!!! O parceiro de viatura do meu cunhado que se suicidou a tr\u00eas meses deixou uma carta, contando coisas horr\u00edveis, meu cunhado est\u00e1 diferente depois disso, minha irm\u00e3 e a sogra dela est\u00e3o at\u00e9 com medo..", "in_reply_to_user_id": "1150141032908107776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2971994494", "edit_history_tweet_ids": ["1176801635584094215"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Luciana46850736", "id": "1150141032908107776"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176709226804256768"}], "created_at": "2019-09-25T10:12:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1176801635584094215"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4087087275", "edit_history_tweet_ids": ["1176801632266465280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:12:27.000Z", "lang": "es", "id": "1176801632266465280"}, {"text": "Thabata falando que gosta de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/Rui16fzrrM", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Rui16fzrrM", "expanded_url": "https://twitter.com/BifeDeUnicornio/status/1175959263941988352", "display_url": "twitter.com/BifeDeUnicorni\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4919, "type": "Other", "normalized_text": "Thabata"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.6404, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1144804932987629569", "edit_history_tweet_ids": ["1176801253881458688"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175959263941988352"}], "created_at": "2019-09-25T10:10:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1176801253881458688"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143666909", "edit_history_tweet_ids": ["1176801131399397381"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:10:28.000Z", "lang": "es", "id": "1176801131399397381"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180193477", "edit_history_tweet_ids": ["1176801081172680704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:10:16.000Z", "lang": "es", "id": "1176801081172680704"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346899675", "edit_history_tweet_ids": ["1176800978173120513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:09:51.000Z", "lang": "es", "id": "1176800978173120513"}, {"text": "RT @icaruszyn: \u00e9 muito achismo pra pouco entendimento, voc\u00eas tem que parar de supor que s\u00f3 pq uma pessoa n\u00e3o \u00e9 vista significa que ela est\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2806313511", "edit_history_tweet_ids": ["1176800673750552576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176677984645931008"}], "created_at": "2019-09-25T10:08:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1176800673750552576"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4189414594", "edit_history_tweet_ids": ["1176800604162875392"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T10:08:22.000Z", "lang": "es", "id": "1176800604162875392"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704712345914843137", "edit_history_tweet_ids": ["1176800555622129664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:08:11.000Z", "lang": "es", "id": "1176800555622129664"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4189414594", "edit_history_tweet_ids": ["1176800534587686913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:08:05.000Z", "lang": "es", "id": "1176800534587686913"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843704833", "edit_history_tweet_ids": ["1176800459916488706"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:07:48.000Z", "lang": "es", "id": "1176800459916488706"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135232007", "edit_history_tweet_ids": ["1176800171780452358"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:06:39.000Z", "lang": "es", "id": "1176800171780452358"}, {"text": "@clarincom Si se levanta el Presidente Alfons\u00edn se suicida al escuchar semejante aberraci\u00f3n", "in_reply_to_user_id": "8105922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172185161666093056", "edit_history_tweet_ids": ["1176800134866362368"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Alfons\u00edn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176466965172555776"}], "created_at": "2019-09-25T10:06:30.000Z", "lang": "es", "id": "1176800134866362368"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 161, "end": 171, "tag": "depress\u00e3o"}, {"start": 172, "end": 186, "tag": "draKelrenLeal"}, {"start": 187, "end": 197, "tag": "psic\u00f3loga"}, {"start": 198, "end": 214, "tag": "setembroamarelo"}, {"start": 215, "end": 229, "tag": "digimarketing"}, {"start": 230, "end": 238, "tag": "ag\u00eancia"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "altamira"}, {"start": 249, "end": 253, "tag": "atm"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/hVgSDncT8l", "expanded_url": "http://digimarketingatm.com", "display_url": "digimarketingatm.com"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/4ktQSkPunz", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciojratm/status/1176799812299235328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4ktQSkPunz", "media_key": "7_1176799775892692992"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4492, "type": "Person", "normalized_text": "Leal"}, {"start": 173, "end": 185, "probability": 0.549, "type": "Person", "normalized_text": "draKelrenLeal"}]}, "text": "Como identificar algu\u00e9m que tenha o pensamento suicida? Confira a dica da Psic\u00f3loga Dra. Kelren Leal.\n\n\ud83d\udccaDigimarketing\n\ud83d\udc49(93) 99127-4026\n\u23e9https://t.co/hVgSDncT8l\n\n#depress\u00e3o #draKelrenLeal #psic\u00f3loga #setembroamarelo #digimarketing #ag\u00eancia #altamira #atm https://t.co/4ktQSkPunz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148839351", "edit_history_tweet_ids": ["1176799812299235328"], "created_at": "2019-09-25T10:05:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1176799812299235328"}, {"text": "@CoronelTadeu @geovannibenites E imparcial pq quem matou  foi um policial uma crian\u00e7a negra , ser\u00e1 que ele seria imparcial se uma crian\u00e7a negra da zona sul . Vcs d\u00e3o nojo.", "in_reply_to_user_id": "907301328988332033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3876669994", "edit_history_tweet_ids": ["1176799809052827648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "geovannibenites", "id": "67676933"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176484622374494208"}], "created_at": "2019-09-25T10:05:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1176799809052827648"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 116, "tag": "psiquiatria"}, {"start": 117, "end": 129, "tag": "saludmental"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/xyLUENbm0P", "expanded_url": "http://ow.ly/EbMT30pBkul", "display_url": "ow.ly/EbMT30pBkul"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "Un drama poco conocido: cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/xyLUENbm0P #psiquiatria #saludmental #suicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "16912433", "edit_history_tweet_ids": ["1176799793106100224"], "created_at": "2019-09-25T10:05:09.000Z", "lang": "es", "id": "1176799793106100224"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287796900", "edit_history_tweet_ids": ["1176799664944885760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "created_at": "2019-09-25T10:04:38.000Z", "lang": "es", "id": "1176799664944885760"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165089854557962240", "edit_history_tweet_ids": ["1176799622460772352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:04:28.000Z", "lang": "es", "id": "1176799622460772352"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318195178", "edit_history_tweet_ids": ["1176799547634438144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:04:10.000Z", "lang": "es", "id": "1176799547634438144"}, {"text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123505408109363200", "edit_history_tweet_ids": ["1176799413555126273"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "created_at": "2019-09-25T10:03:38.000Z", "lang": "es", "id": "1176799413555126273"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127163121", "edit_history_tweet_ids": ["1176799336321208321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:03:20.000Z", "lang": "es", "id": "1176799336321208321"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228183613", "edit_history_tweet_ids": ["1176799332340830210"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T10:03:19.000Z", "lang": "es", "id": "1176799332340830210"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228183613", "edit_history_tweet_ids": ["1176799290225807360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:03:09.000Z", "lang": "es", "id": "1176799290225807360"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194645058", "edit_history_tweet_ids": ["1176799251222945792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "created_at": "2019-09-25T10:03:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1176799251222945792"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2770647520", "edit_history_tweet_ids": ["1176799057349623808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:02:13.000Z", "lang": "es", "id": "1176799057349623808"}, {"text": "@bernabeu_soler X Dios!!!!!! Una mujer nunca \u201cmata\u201d, se mueren solos, se desaparecen con ayuda, se les suicida. \u00a1\u00a1COMO DUDAS!!", "in_reply_to_user_id": "1157685017482584064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "844583179113713665", "edit_history_tweet_ids": ["1176799052878553089"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "bernabeu_soler", "id": "1157685017482584064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176513859974307840"}], "created_at": "2019-09-25T10:02:12.000Z", "lang": "es", "id": "1176799052878553089"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409317038", "edit_history_tweet_ids": ["1176799049611132929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:02:11.000Z", "lang": "es", "id": "1176799049611132929"}, {"text": "@PAULORO81472103 @mariadorosario Defendo a criminaliza\u00e7\u00e3o a anos. Se nazismo \u00e9 crime n\u00e3o tem motivos para Socialismo/Comunismo n\u00e3o ser crime, afinal nada matou mais no mundo doq essa ideologia sanguin\u00e1ria.", "in_reply_to_user_id": "1109262502754422785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "51773065", "edit_history_tweet_ids": ["1176799037900697601"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PAULORO81472103", "id": "1109262502754422785"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176691736699121667"}], "created_at": "2019-09-25T10:02:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1176799037900697601"}, {"text": "@Santi_ABASCAL @paatri_guerrero A ver chiqui... Que no es una ley injusta y suicida sin m\u00e1s, es el quinto mandamiento de la Ley de Dios: No matar\u00e1s.\n\nSi v\u00e1is a por el voto cat\u00f3lico, os aconsejamos que os leais estas 10 l\u00edneas, son importantes para ellos.\n\nUn abrazo. https://t.co/8Fk1Gms3Pl", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/8Fk1Gms3Pl", "expanded_url": "https://twitter.com/solidaritat_inq/status/1176798906526687232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Fk1Gms3Pl", "media_key": "3_1176798892907782144"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 134, "probability": 0.6311, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "paatri_guerrero", "id": "1886267900"}]}, "in_reply_to_user_id": "260788584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "864130706653532162", "edit_history_tweet_ids": ["1176798906526687232"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176612666946793485"}], "created_at": "2019-09-25T10:01:37.000Z", "lang": "es", "id": "1176798906526687232"}, {"text": "\u041e\u0442 @call_me_nope\n3 \u0444\u0430\u043a\u0442\u0430-5 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\ud83d\udc4c\n1 \u0444\u0430\u043a\u0442!\n\u0421\u0430\u043c\u044b\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0435\u0439\u0440\u0438\u043d\u0433\u0438 - \u043c\u043e\u0438 \u043e\u0442\u043f\n2 \u0444\u0430\u043a\u0442!\n\u041d\u0435\u043d\u0430\u0432\u0438\u0436\u0443 \u0447\u0430\u0439\n3 \u0444\u0430\u043a\u0442!\n\u0422\u043e\u0442 \u043c\u0430\u043b\u044c\u0447\u0438\u043a \u0441 \u043a\u0443\u0434\u0440\u044f\u0448\u043a\u0430\u043c\u0438 \u0437\u0430\u0432\u043e\u0435\u0432\u044b\u0432\u0430\u0442 \u043c\u043e\u0435 \u0441\u0435\u0440\u0434\u0435\u0447\u043a\u043e \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e \u0441\u0435\u0439\u0447\u0430\u0441\n\u041f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435\n@luckyy_kawaii \n@RukichiSan \n@endi_w_s \n@suicida_mne \n@taevis_2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1117420687449260038", "edit_history_tweet_ids": ["1176798694202597376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "call_me_nope", "id": "1167019123521609729"}, {"start": 194, "end": 205, "username": "RukichiSan", "id": "869971928391528448"}, {"start": 207, "end": 216, "username": "endi_w_s", "id": "1117324187939540993"}, {"start": 232, "end": 241, "username": "taevis_2", "id": "1064967924379779074"}]}, "created_at": "2019-09-25T10:00:47.000Z", "lang": "ru", "id": "1176798694202597376"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155014559", "edit_history_tweet_ids": ["1176798665362608128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:00:40.000Z", "lang": "es", "id": "1176798665362608128"}, {"text": "RT @Teremcastro: @SaraMen86443635 @afazendarecord @DrikaMarinhoOF Bifao sabe quem p\u00fablico deixar\u00e1 ,pois se o p\u00fablico votou na cor da caixa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137215771304742912", "edit_history_tweet_ids": ["1176798621108514817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Teremcastro", "id": "65204698"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "SaraMen86443635", "id": "1137215771304742912"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "afazendarecord", "id": "37681380"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176708556722249730"}], "created_at": "2019-09-25T10:00:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1176798621108514817"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883460146122436609", "edit_history_tweet_ids": ["1176798593396723712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T10:00:23.000Z", "lang": "es", "id": "1176798593396723712"}, {"text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156697948211859456", "edit_history_tweet_ids": ["1176798431341359104"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "created_at": "2019-09-25T09:59:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1176798431341359104"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992178492321214465", "edit_history_tweet_ids": ["1176797975961591808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T09:57:55.000Z", "lang": "es", "id": "1176797975961591808"}, {"text": "@CitasDelRock L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida, centros psiqui\u00e1tricos gratuitos.", "in_reply_to_user_id": "771877586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82525678", "edit_history_tweet_ids": ["1176797636197847040"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176793721725247488"}], "created_at": "2019-09-25T09:56:34.000Z", "lang": "es", "id": "1176797636197847040"}, {"text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/F7F9DALMTJ", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/F7F9DALMTJ", "expanded_url": "https://ondajovensevilla.es/noticias/nacional/3129-cada-dos-horas-y-media-se-suicida-una-persona-en-espana", "display_url": "ondajovensevilla.es/noticias/nacio\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "268897665", "edit_history_tweet_ids": ["1176797554597666816"], "created_at": "2019-09-25T09:56:15.000Z", "lang": "es", "id": "1176797554597666816"}, {"text": "RT @teofb: Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28241007", "edit_history_tweet_ids": ["1176797461765132289"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151846764275732481"}], "created_at": "2019-09-25T09:55:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1176797461765132289"}, {"text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038402598217416705", "edit_history_tweet_ids": ["1176797359201820678"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-25T09:55:28.000Z", "lang": "es", "id": "1176797359201820678"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134513784", "edit_history_tweet_ids": ["1176797134991110146"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T09:54:35.000Z", "lang": "es", "id": "1176797134991110146"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3125162837", "edit_history_tweet_ids": ["1176796985241821184"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T09:53:59.000Z", "lang": "es", "id": "1176796985241821184"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015958637649563648", "edit_history_tweet_ids": ["1176796953012817920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T09:53:52.000Z", "lang": "es", "id": "1176796953012817920"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3125162837", "edit_history_tweet_ids": ["1176796679141568512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T09:52:46.000Z", "lang": "es", "id": "1176796679141568512"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525046166", "edit_history_tweet_ids": ["1176796189401989120"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T09:50:50.000Z", "lang": "es", "id": "1176796189401989120"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199064522", "edit_history_tweet_ids": ["1176796156409655296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T09:50:42.000Z", "lang": "es", "id": "1176796156409655296"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525046166", "edit_history_tweet_ids": ["1176796144195821569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T09:50:39.000Z", "lang": "es", "id": "1176796144195821569"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196837354", "edit_history_tweet_ids": ["1176795997068025856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T09:50:04.000Z", "lang": "es", "id": "1176795997068025856"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851431442", "edit_history_tweet_ids": ["1176795903430184960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T09:49:41.000Z", "lang": "es", "id": "1176795903430184960"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851431442", "edit_history_tweet_ids": ["1176795860891504640"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T09:49:31.000Z", "lang": "es", "id": "1176795860891504640"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029382513", "edit_history_tweet_ids": ["1176795825332207616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T09:49:23.000Z", "lang": "es", "id": "1176795825332207616"}, {"text": "RT @lessliam_: o * fala abertamente que usa drogas pesadas e vcs: HAJAJAJ droga, sexo e rock n roll\nmas o Zayn fumando maconha \u00e9 suicida, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104873945", "edit_history_tweet_ids": ["1176795773687803905"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Zayn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176685239785218049"}], "created_at": "2019-09-25T09:49:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1176795773687803905"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2563204435", "edit_history_tweet_ids": ["1176795683258548224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T09:48:49.000Z", "lang": "es", "id": "1176795683258548224"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480840169", "edit_history_tweet_ids": ["1176795450646704129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "created_at": "2019-09-25T09:47:53.000Z", "lang": "es", "id": "1176795450646704129"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2641536133", "edit_history_tweet_ids": ["1176795313127985152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T09:47:21.000Z", "lang": "es", "id": "1176795313127985152"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174716160", "edit_history_tweet_ids": ["1176795235105554433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T09:47:02.000Z", "lang": "es", "id": "1176795235105554433"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3933093088", "edit_history_tweet_ids": ["1176795076166635520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T09:46:24.000Z", "lang": "es", "id": "1176795076166635520"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953241049", "edit_history_tweet_ids": ["1176795057082576896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T09:46:20.000Z", "lang": "es", "id": "1176795057082576896"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1431189150", "edit_history_tweet_ids": ["1176794988790845440"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T09:46:03.000Z", "lang": "es", "id": "1176794988790845440"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796428110556184576", "edit_history_tweet_ids": ["1176794981874458626"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T09:46:02.000Z", "lang": "es", "id": "1176794981874458626"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3083840063", "edit_history_tweet_ids": ["1176794941185503232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T09:45:52.000Z", "lang": "es", "id": "1176794941185503232"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1431189150", "edit_history_tweet_ids": ["1176794908620984320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T09:45:44.000Z", "lang": "es", "id": "1176794908620984320"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181360590", "edit_history_tweet_ids": ["1176794876190580739"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T09:45:36.000Z", "lang": "es", "id": "1176794876190580739"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249476850", "edit_history_tweet_ids": ["1176794739674423296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T09:45:04.000Z", "lang": "es", "id": "1176794739674423296"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 309, "tweet_count": 7090, "listed_count": 0}, "username": "patrici73016956", "name": "@PatriSegovia", "id": "1132776237737365505"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "username": "VaDelCas", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Valeria DC", "id": "164763964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1117, "tweet_count": 13699, "listed_count": 3}, "username": "carpcarpjohnny", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\u26bd\ufe0f Johnny \u26bd\ufe0f", "id": "744091993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 487, "tweet_count": 40963, "listed_count": 3}, "username": "clara_jhulia", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Jhulia Clara", "id": "404417080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7544, "following_count": 3642, "tweet_count": 11882, "listed_count": 42}, "username": "SepulvedAllende", "location": "Chile", "name": "Pablo Sep\u00falveda Allende", "id": "1368668850"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317704, "following_count": 35420, "tweet_count": 69540, "listed_count": 741}, "username": "PiensaPrensa", "location": "Santiago, Chile", "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores", "id": "3517444829"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 55, "tweet_count": 1151, "listed_count": 0}, "username": "dudaspr", "location": "Araruama, Brasil", "name": "Eduarda", "id": "1000208187574902784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 583, "tweet_count": 22490, "listed_count": 1}, "username": "eduardobranco_", "location": "Araruama, Brasil", "name": "dudu", "id": "4749873147"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 970, "tweet_count": 964, "listed_count": 1}, "username": "ajorgeg21", "name": "Jorge \uea00", "id": "523598375"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 604, "tweet_count": 1130, "listed_count": 0}, "username": "RobSanBres", "name": "Santiago B \ud83c\uddee\ud83c\uddf7", "id": "777822402705235968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1316, "tweet_count": 888, "listed_count": 5}, "username": "danicornejocarp", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Daniela Cornejo", "id": "1008814866"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 114, "tweet_count": 1973, "listed_count": 0}, "username": "martinez_martan", "name": "Marta N. Martinez", "id": "4187931659"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 168, "tweet_count": 10439, "listed_count": 1}, "username": "melii_blue", "name": "meli \ud83e\uddc9", "id": "993544756578979847"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4892, "following_count": 419, "tweet_count": 54047, "listed_count": 79}, "username": "pazborisb", "name": "Paz Boris", "id": "133045551"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 745, "tweet_count": 130772, "listed_count": 2}, "username": "unxsure", "name": "clau", "id": "520404478"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 242, "tweet_count": 5987, "listed_count": 1}, "username": "niazjmfavs", "name": "\u0618", "id": "1144231084181397504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 1073, "tweet_count": 154623, "listed_count": 50}, "username": "nyaztae", "location": "bts\u2077 & \u200f\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "name": "n\u00e3o \u00e9 a ruth", "id": "2369299760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3864, "following_count": 4680, "tweet_count": 187761, "listed_count": 2}, "username": "gariargel", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Petro Presidente.", "id": "902900828134154240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34945, "following_count": 467, "tweet_count": 79714, "listed_count": 199}, "username": "JulieDuque1", "name": "ClaudiaJulietaDuque", "id": "963229003"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 495, "tweet_count": 62126, "listed_count": 2}, "username": "VickiGartia", "location": "General Juan Madariaga ", "name": "vi \u2606", "id": "182114088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2165, "following_count": 2260, "tweet_count": 111253, "listed_count": 15}, "username": "Asteroide_Rock", "name": "#ElAmorVenceAlOdio", "id": "4778142569"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 900, "tweet_count": 6375, "listed_count": 0}, "username": "leandroO5O", "location": "Ezpeleta", "name": "Loso", "id": "131996333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 230, "tweet_count": 3867, "listed_count": 0}, "username": "Betaemi1", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "Emilia Bel\u00e9n", "id": "1043674945958625281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 815, "tweet_count": 64882, "listed_count": 2}, "username": "DaliLuquesi", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "Dalila", "id": "1053948036"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 548, "tweet_count": 3741, "listed_count": 0}, "username": "valeeval25", "name": "Vale \u2728", "id": "233328045"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 151, "tweet_count": 3826, "listed_count": 0}, "username": "fulonero1", "location": "Jos\u00e9 m\u00e1rmol", "name": "Anyel", "id": "3295432408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 41, "tweet_count": 157, "listed_count": 0}, "username": "rl251", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Patriota Carioca", "id": "108305359"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 207, "tweet_count": 1978, "listed_count": 0}, "username": "Sensacao_Burgue", "name": "Rog\u00e9rio Lucas", "id": "2516819084"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 117, "tweet_count": 2153, "listed_count": 0}, "username": "ArmandoUnfino", "name": "Comandante Supremo", "id": "1733716310"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 353, "tweet_count": 26438, "listed_count": 0}, "username": "jsalles22", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "jos\u00e9 \u2728", "id": "4728266115"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 543, "tweet_count": 17495, "listed_count": 0}, "username": "georgeidk_", "location": "Serra ES BR", "name": "George IDK", "id": "2950551507"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 240, "tweet_count": 4204, "listed_count": 0}, "username": "alfonsove", "location": "iPhone: 10.205681,-68.035622", "name": "MEDARDO NAVA", "id": "138247978"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344182, "following_count": 1894, "tweet_count": 57966, "listed_count": 591}, "username": "manriquehector", "name": "H\u00e9ctor Manrique", "id": "87586196"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 886, "tweet_count": 5121, "listed_count": 30}, "username": "alipalajulieINQ", "location": "Zamboanga City", "name": "@juliealipalaINQ", "id": "1175307228"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2603, "following_count": 4930, "tweet_count": 70997, "listed_count": 2}, "username": "NoraCheka", "name": "Nora", "id": "748037632622460929"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 745, "tweet_count": 6968, "listed_count": 0}, "username": "briandavidov", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Brian Davidov", "id": "156636823"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1144, "tweet_count": 3131, "listed_count": 1}, "username": "AVBBAME", "location": "Argentina \ud83d\udee9\ud83c\udf0e\ud83d\udc98", "name": "Claire Sassenach \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a", "id": "186779202"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 240, "tweet_count": 1051, "listed_count": 0}, "username": "ChoripanyBayes", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Iba", "id": "1037757865648431106"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11324, "following_count": 12365, "tweet_count": 105341, "listed_count": 3}, "username": "AcaOskar", "location": " Sincinaty Valley", "name": "Oskar , ac\u00e1 se apoya la paz", "id": "377447248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1749, "tweet_count": 23798, "listed_count": 1}, "username": "AndreaMusitanoG", "location": "Fiumicino", "name": "AndreaMusitanoGuerre", "id": "2840224943"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1441, "tweet_count": 6854, "listed_count": 2}, "username": "amaya_ces", "location": "Can Cun Quintana Roo", "name": "cesarito \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "205012406"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5633, "following_count": 6105, "tweet_count": 83941, "listed_count": 6}, "username": "hugot80", "location": "CDMX", "name": "\u0939\u094d\u092f\u0942\u0917\u094b", "id": "40526002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10178, "following_count": 9694, "tweet_count": 63302, "listed_count": 2}, "username": "claugarcia1734", "name": "Claudia Garcia", "id": "1626262531"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 393, "tweet_count": 27124, "listed_count": 6}, "username": "veringonzalez", "location": "Lanus, Buenos Aires, Argentina", "name": "Verin \u2661", "id": "54963549"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1016, "tweet_count": 3585, "listed_count": 2}, "username": "FranCrisCuervos", "location": "Mataderos", "name": "FranLorenzo", "id": "891055278"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 280, "tweet_count": 12194, "listed_count": 3}, "username": "MaiaDFreitas", "location": "Ciudad de la furia.", "name": "Mai \ud83d\udcab", "id": "605387702"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 625, "tweet_count": 514, "listed_count": 0}, "username": "marceloddieguez", "location": "Tandil ", "name": "MarceloDieguez", "id": "258626327"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 239, "tweet_count": 48702, "listed_count": 1}, "username": "Yannbarriga", "location": "Viedma, Argentina", "name": "Yan\ud83d\udc9c", "id": "356357423"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 151, "tweet_count": 1099, "listed_count": 0}, "username": "Andiriflower", "name": "SanSan", "id": "1004680867841826816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 264, "tweet_count": 3125, "listed_count": 0}, "username": "clota_1961", "location": "San Clemente del Tuy\u00fa, Argenti", "name": "Norberto Morcillo", "id": "872428600254967809"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 851, "tweet_count": 90065, "listed_count": 24}, "username": "PenelopePas", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Pen\u00e9lope Arboleda", "id": "3280076755"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4441, "following_count": 982, "tweet_count": 16292, "listed_count": 20}, "username": "SusanaFlete", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Susana Flete", "id": "212933566"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 608, "tweet_count": 3354, "listed_count": 6}, "username": "lagronxa", "location": "Buenos Aires", "name": "dori", "id": "221593164"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13698, "following_count": 8996, "tweet_count": 312769, "listed_count": 20}, "username": "wallynet3", "location": "Santo Domingo", "name": "Wellington Ramirez", "id": "27525994"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 1634, "tweet_count": 6522, "listed_count": 2}, "username": "TonyPedernales", "location": "Santo Domingo", "name": "Tony P\u00e9rez", "id": "155436688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1333, "tweet_count": 16269, "listed_count": 2}, "username": "Marian11CARP", "name": "NingunPibeNaceBolton", "id": "915201002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 601, "tweet_count": 17846, "listed_count": 1}, "username": "LocNar80", "name": "Automan", "id": "4245356645"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424770, "following_count": 133, "tweet_count": 27403, "listed_count": 680}, "username": "JornalDaCidadeO", "name": "Jornal da Cidade Online", "id": "994303120376303616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "username": "antoniocendanf1", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 822, "tweet_count": 143351, "listed_count": 2}, "username": "laviudaazul", "location": "Argentina", "name": "chipiripon", "id": "888792941317279744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 465, "tweet_count": 15767, "listed_count": 1}, "username": "tatihipolito22", "name": "\u2b50\ufe0f\u00c0 espera do Governo Lula\u2b50\ufe0f", "id": "3090531395"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 287, "tweet_count": 98200, "listed_count": 3}, "username": "julybronoviski", "location": "Alg\u00fan lugar encontrar\u00e9 \u2764\ud83c\udf43\ud83d\udcab ", "name": "Julieta Bronoviski", "id": "32147567"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 268, "tweet_count": 10650, "listed_count": 0}, "username": "guspel777", "name": "Gustavo Alvarez", "id": "2956101747"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 855, "tweet_count": 1658, "listed_count": 1}, "username": "Nicolo_Music", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nicolo M\u00fasica", "id": "777204957342826496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 348, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}, "username": "iraola_omar", "location": "Buenos Aires", "name": "Omar de Iraola", "id": "1153364961428672519"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 694, "tweet_count": 4147, "listed_count": 0}, "username": "amamoslamenta", "name": "Agus \ud83d\udc9a\ud83e\udde1", "id": "1022146823518126080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 768, "tweet_count": 35769, "listed_count": 2}, "username": "stentamarcelo", "name": "Marcelo Stenta", "id": "418015900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3248, "following_count": 4872, "tweet_count": 36565, "listed_count": 3}, "username": "fabriciomarcopp", "name": "fabricio damian", "id": "706786072441782272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3176, "following_count": 5001, "tweet_count": 121053, "listed_count": 0}, "username": "FgvJan", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "janfvg", "id": "988203790007488512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 573, "tweet_count": 9165, "listed_count": 5}, "username": "sapphwitchy", "name": "Gabs \u26a2 | COMMISIONS ABERTAS", "id": "1130199321167704064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 930, "tweet_count": 10583, "listed_count": 0}, "username": "vvagoo", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "name": "black dhalia", "id": "972827164553957376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 275, "tweet_count": 8379, "listed_count": 3}, "username": "MartinFMuoz", "location": "Cordoba, Mendio ", "name": "MarTin F. Mu\u00f1oz", "id": "711077052"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6687, "following_count": 0, "tweet_count": 123961, "listed_count": 43}, "username": "JairoRochaFilho", "name": "Jairo Rocha Filho", "id": "35799391"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 823, "tweet_count": 9031, "listed_count": 2}, "username": "prof_brunorj", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Bruno Rodrigues", "id": "295737749"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 3798, "tweet_count": 43345, "listed_count": 0}, "username": "Hurrica04144496", "location": "Brasil", "name": "Hurricane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "916055322552397824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 2960, "tweet_count": 17762, "listed_count": 0}, "username": "Carshalom", "name": "Carlos Echeverry", "id": "250397072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 478, "tweet_count": 1567, "listed_count": 0}, "username": "sanchezcarp28", "location": "El Monumental", "name": "Hasta el final de nuestras vidas \u2665\ufe0f", "id": "836047310119391234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 1152, "tweet_count": 27194, "listed_count": 0}, "username": "joako_92", "location": "Rosario, Argentina", "name": "quino", "id": "234596704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 636, "tweet_count": 4333, "listed_count": 0}, "username": "fisucastel", "name": "Fisura Castels", "id": "2802535613"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 529, "tweet_count": 8255, "listed_count": 2}, "username": "haguilar2508", "name": "Hector Adrian", "id": "4282915094"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60292, "following_count": 192, "tweet_count": 97696, "listed_count": 379}, "username": "JerrxG13", "location": "TODOaTITULOpersonal M\u00e9xico", "name": "Jerrx Galicia", "id": "340283630"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 246, "tweet_count": 3427, "listed_count": 1}, "username": "Arodialejandro", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Arody", "id": "932795599908417536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 615, "tweet_count": 98003, "listed_count": 5}, "username": "Bullssssshit", "name": "Vale\ud83d\udc9a", "id": "1601966078"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 503, "tweet_count": 1800, "listed_count": 3}, "username": "Leomendez27Leo", "location": "Bs As", "name": "Leo Mendez", "id": "1683532238"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 227, "tweet_count": 184, "listed_count": 0}, "username": "hjroliveira96", "location": "Al\u00e9m Para\u00edba, Brasil", "name": "Juninho Oliveira", "id": "995804572621983744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1429, "tweet_count": 6911, "listed_count": 2}, "username": "gama_izac", "location": "Iranduba, Brasil", "name": "IzAc GaMa\ud83d\udd40\ud83c\udf1a", "id": "3211232548"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1478573, "following_count": 18, "tweet_count": 130763, "listed_count": 502}, "username": "QueridoJeito", "location": "Brasil", "name": "Querido Jeito \u30c4", "id": "369645502"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 2704, "tweet_count": 47189, "listed_count": 0}, "username": "Rey42461478", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Oreste Piazzi", "id": "997213405420359682"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 816, "tweet_count": 12856, "listed_count": 3}, "username": "fiorellalobos", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "lachicadeleste", "id": "208581075"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 241, "tweet_count": 6008, "listed_count": 0}, "username": "pablourrutia88", "location": "Avellaneda, Argentina", "name": "Pablo Urrutia CAI\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "149952225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 153, "tweet_count": 756, "listed_count": 0}, "username": "otegui_ana", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "Ana Maria Otegui", "id": "4689728100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 182, "tweet_count": 4404, "listed_count": 0}, "username": "Andy_Lambertini", "name": "Tito", "id": "4422480855"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 106932, "following_count": 796, "tweet_count": 21536, "listed_count": 147}, "username": "RRosarioMarquez", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Roberto Rosario M\u00e1rquez", "id": "787204189"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 3108, "tweet_count": 5788, "listed_count": 0}, "username": "VickytaBa", "name": "La Chica de los mandados\u270c\ufe0f\ud83d\udc9a", "id": "792123680142856192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3308, "following_count": 4692, "tweet_count": 49496, "listed_count": 4}, "username": "roccarobert", "location": "Flores - Argentina", "name": "Stone Funebrero", "id": "450313646"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1097, "tweet_count": 28606, "listed_count": 0}, "username": "Bernardod", "location": " -27.451862 -58.981797", "name": "Bernardod", "id": "18638753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 309, "tweet_count": 2862, "listed_count": 0}, "username": "Juancinhao", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Juancinho", "id": "1135288673757487110"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1391, "tweet_count": 26835, "listed_count": 0}, "username": "moraldeo", "location": "La Plata", "name": "Mariana valdez", "id": "1248467324"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3896, "following_count": 3781, "tweet_count": 121948, "listed_count": 12}, "username": "miojyoongitnb", "location": "oitnb killing eve : \u1d0d\u1d1c\u029f\u1d1b\u026a", "name": "mioja", "id": "886745383866703872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 11, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}, "username": "depression097", "location": "no fundo do po\u00e7o", "name": "D E P R E S S I O N\ud83c\udf97", "id": "1115999661108727808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 280, "tweet_count": 5910, "listed_count": 0}, "username": "brandaoflip", "location": "\ud83d\udcb8", "name": "fronteira tecnol\u00f3gica", "id": "986404759358799876"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 199, "tweet_count": 1100, "listed_count": 0}, "username": "netofnr", "location": "Brasil", "name": "junkdog \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56\ud83e\udd85", "id": "1039949026442002433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 116, "tweet_count": 254, "listed_count": 0}, "username": "nesiinicastro", "name": "Nesi Nicastro", "id": "188434470"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 6, "tweet_count": 3601, "listed_count": 0}, "username": "samuelapmoraes", "name": "samuel.moraes", "id": "481137298"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 325, "tweet_count": 8092, "listed_count": 0}, "username": "rodrivale1", "location": "mendoza -argentina", "name": "rodrigo", "id": "206344444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3174, "following_count": 4982, "tweet_count": 29893, "listed_count": 0}, "username": "JoseLui83127697", "location": "Rosario, Argentina", "name": "JoseLuisMendes\u270c\u0000FFFNac&Pop \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "3866879241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 583, "tweet_count": 2671, "listed_count": 0}, "username": "eduardoakd2001", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "name": "edu ( no se olvida)", "id": "531155863"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 755, "tweet_count": 27232, "listed_count": 4}, "username": "pau_diazto", "location": "Paraguay - Asunci\u00f3n", "name": "Ana Paula \u2740 \u0308", "id": "352364341"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5396261, "following_count": 4648, "tweet_count": 45508, "listed_count": 6760}, "username": "DONOMAR", "location": "OUT NOW #LetsGetCrazy \ud83d\udc49\ud83c\udffe", "name": "DON OMAR aka KONG", "id": "154605679"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 462, "tweet_count": 18836, "listed_count": 3}, "username": "cookiedebanana", "name": "gabbie \u2728", "id": "846866723097755648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1353, "tweet_count": 31708, "listed_count": 1}, "username": "najualbano", "name": "naju", "id": "3399573892"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 1036, "tweet_count": 20257, "listed_count": 0}, "username": "Nanu_burrone", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Nanuna \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "id": "241280983"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7149, "following_count": 6749, "tweet_count": 226408, "listed_count": 50}, "username": "TERESAVERA1945", "location": "Avellaneda, Argentina", "name": "TERESA VERA ULTRACFK. - Dise\u00f1adora Industrial", "id": "179783379"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 1172, "tweet_count": 173024, "listed_count": 38}, "username": "elvis5241", "location": "Santo Domingo, DN", "name": "Elvi Omar Paredes C. Asi anda el Mundo:", "id": "978126234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 787, "tweet_count": 50566, "listed_count": 6}, "username": "FlixSnchezCabel", "location": "ESPA\u00d1A .", "name": "VETERANOS Y NOVELES", "id": "1074785569"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2793, "following_count": 2700, "tweet_count": 107796, "listed_count": 42}, "username": "MACBEscritor", "name": "Co\u1952tr\u1971r\u1972s B\u1971t\u1972\u1952\u1974or", "id": "173659969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 399, "tweet_count": 22564, "listed_count": 9}, "username": "Nahuerc", "location": "C.A.B.A.", "name": "Nahuel Suarez RC", "id": "337770079"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 203, "tweet_count": 14042, "listed_count": 0}, "username": "capicote2", "name": "jose capicote neto", "id": "491763151"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 66194, "following_count": 86, "tweet_count": 9409, "listed_count": 173}, "username": "CoronelTadeu", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Coronel Tadeu VOTE 10 e VOTE 22", "id": "907301328988332033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 719, "tweet_count": 34159, "listed_count": 0}, "username": "mcramos__", "location": "Araruama, Brasil", "name": "maria\ud83c\udf2a\ufe0f", "id": "895373405024907264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 848, "tweet_count": 17287, "listed_count": 0}, "username": "felix_mermaid", "location": "Coimbra, Portugal", "name": "Mermaid pothead\ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\udf41", "id": "983148167481974786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 2620, "tweet_count": 7194, "listed_count": 3}, "username": "horaciomagnacco", "name": "Poyo", "id": "190085983"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 5005, "tweet_count": 128581, "listed_count": 0}, "username": "COLOMBIANOSEXTE", "location": "New York, NY", "name": "Peter Sagan", "id": "967786325402406914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 213, "tweet_count": 33910, "listed_count": 0}, "username": "MartasGutierrez", "name": "Marta Guti\u00e9rrez", "id": "350446276"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1011, "tweet_count": 25096, "listed_count": 0}, "username": "SebaOkey", "location": "Jose M\u00e1rmol, Argentina", "name": "SebasPeralta", "id": "151123348"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1356, "tweet_count": 20887, "listed_count": 1}, "username": "marko09ch", "location": "Chivilcoy, Argentina", "name": "\u30de\u30eb\u30b3\u30b9 \u2122", "id": "2353920290"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 443, "tweet_count": 7277, "listed_count": 4}, "username": "aguchaves", "location": "Rosario, Santa Fe, Argentina", "name": "Agust\u00edn Chaves", "id": "158148844"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11234, "following_count": 10088, "tweet_count": 156749, "listed_count": 18}, "username": "daz_soraya", "location": "ESPA\u00d1A ", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 DAZ_ SORAYA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "id": "556245433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 676, "tweet_count": 71080, "listed_count": 6}, "username": "exsudestina", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Tain\u00e1 \u00e9 \u2b50\ufe0f LULA 13 \u2b50\ufe0f", "id": "1279247544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13814, "following_count": 3307, "tweet_count": 14143, "listed_count": 68}, "username": "areadeinversion", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Area de Inversion \u00ae", "id": "2339273831"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 987, "tweet_count": 90964, "listed_count": 0}, "username": "nomasguerra2", "name": "RESISTENCIA", "id": "968709370530992129"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 982, "tweet_count": 67549, "listed_count": 0}, "username": "JuancaBillalba", "location": "Encarnaci\u00f3n          te sigue", "name": "\u1d0a\u1d1c\u1d00\u0274\u1d04\u1d00", "id": "1685861190"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 496, "tweet_count": 12234, "listed_count": 7}, "username": "marcosmannu", "location": "Argentina", "name": "marcosmannu\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1550568662"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 490, "tweet_count": 24741, "listed_count": 0}, "username": "jhemenezess", "name": "jhenyfer", "id": "2933961862"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 913, "tweet_count": 21573, "listed_count": 31}, "username": "mariaverona", "location": "Necochea, Argentina", "name": "Maria Ver\u00f3nica\ud83c\udf08", "id": "74138537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 1385, "tweet_count": 5865, "listed_count": 2}, "username": "veronog", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Veronica Noguera", "id": "161153117"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 798, "tweet_count": 25676, "listed_count": 50}, "username": "CloChapuis", "location": "Bretagne", "name": "Chapuis Claudine", "id": "612488806"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6749, "following_count": 2678, "tweet_count": 38965, "listed_count": 55}, "username": "RaouxNathalie", "location": "Cauchard ou Dimab", "name": "Nathalie Raoux", "id": "1046647150464167936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 684, "tweet_count": 52396, "listed_count": 0}, "username": "Anabell25397072", "name": "Anabella", "id": "941509932813291520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 276, "tweet_count": 4190, "listed_count": 0}, "username": "Leoperezfuertes", "name": "Leonardo Perez Fuertes", "id": "738544988221526016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 799, "tweet_count": 780, "listed_count": 0}, "username": "thomasvisc", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Thomas Viscovich", "id": "1134494610951168000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 135, "tweet_count": 94165, "listed_count": 5}, "username": "yhuevofrito", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\u26a1PapaFrita \u26a1", "id": "145686049"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2643, "following_count": 899, "tweet_count": 155686, "listed_count": 40}, "username": "wiwokamakawa", "location": "UTC -3", "name": "ardi", "id": "40510450"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 412, "tweet_count": 12982, "listed_count": 2}, "username": "agustin_macias", "location": "Buenos Aires", "name": "Macias_A", "id": "353207556"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3287, "following_count": 3220, "tweet_count": 27901, "listed_count": 9}, "username": "mareva03", "location": "Conurbano africano", "name": "Mariana \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "3348473717"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 827, "tweet_count": 13297, "listed_count": 0}, "username": "MaisonPuissante", "location": "Il/Lui \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "mric \ud83c\udf1e", "id": "3408910559"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 386, "tweet_count": 5643, "listed_count": 5}, "username": "ElEditorE", "name": "Marcelo", "id": "1663252508"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 518, "tweet_count": 10324, "listed_count": 1}, "username": "sesoinquieto", "location": "Avellaneda, Argentina", "name": "Ricky Lopez", "id": "2949602548"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 446, "tweet_count": 39945, "listed_count": 0}, "username": "zunicrack", "name": "chencho corleone", "id": "800063971"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13960, "following_count": 13354, "tweet_count": 512383, "listed_count": 66}, "username": "lapaseata", "location": "Desde Madrid en paseata", "name": "Manuel Artero", "id": "225855505"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 337, "tweet_count": 16454, "listed_count": 0}, "username": "_joaovinicius1", "name": "jo\u00e3o", "id": "1017815413328105472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 480, "tweet_count": 30510, "listed_count": 0}, "username": "luiisdantas", "location": "Brasil", "name": "Luis", "id": "1026653380813500417"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 848, "tweet_count": 8407, "listed_count": 0}, "username": "elrropehadicho", "name": "Pipi carrix\u2600\ufe0f", "id": "187566934"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 356, "tweet_count": 1027, "listed_count": 0}, "username": "alicialucero2", "name": "alicia lucero", "id": "451526788"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 327, "tweet_count": 31122, "listed_count": 0}, "username": "bastipapita", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "chanandler bong", "id": "97747907"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 940, "tweet_count": 111737, "listed_count": 8}, "username": "Lucas17Cai", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Lucas \u03a87L\u03a8\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 \u5168\u90e8\u8d64", "id": "226536011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 114, "tweet_count": 66, "listed_count": 0}, "username": "Cervan_AH", "name": "Reina Banana", "id": "408152322"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 241, "tweet_count": 4825, "listed_count": 1}, "username": "Leleehnavarro", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "Lel\u00ea", "id": "2462510818"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 937, "tweet_count": 12295, "listed_count": 25}, "username": "cefaria", "location": "Faial, Azores", "name": "Carlos Faria", "id": "45966732"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3046, "following_count": 834, "tweet_count": 6507, "listed_count": 42}, "username": "FranciscoALeite", "location": "Lisboa", "name": "Francisco Almeida Leite", "id": "23780232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 3482, "tweet_count": 7277, "listed_count": 4}, "username": "martinripari", "location": "Ituzaingo, Buenos Aires", "name": "Martin Ripari", "id": "166775971"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 906, "tweet_count": 16831, "listed_count": 3}, "username": "EmpanadaVentina", "location": "Panem", "name": "Jess\u2661 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud835\udcdf\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcfb \ud835\udcf0\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcf5", "id": "144395862"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 486, "tweet_count": 53682, "listed_count": 0}, "username": "hadakoralina", "location": "Bogot\u00e1 City", "name": "pandita bb", "id": "954352934"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 160, "tweet_count": 4145, "listed_count": 0}, "username": "caraconch", "name": "Majolina \ud83d\udc9a", "id": "59207348"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 969, "tweet_count": 407, "listed_count": 1}, "username": "Paulatina1981", "location": "Buenos Aires ", "name": "Paula", "id": "381710833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 221, "tweet_count": 69490, "listed_count": 0}, "username": "andresquercia", "location": "Alejandro Korn, Bs As", "name": "Andres", "id": "4846393606"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 66, "tweet_count": 1067, "listed_count": 0}, "username": "holicsart", "location": "Para\u00edba, Brasil", "name": "isii", "id": "959646565014081537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6631, "following_count": 6220, "tweet_count": 37792, "listed_count": 23}, "username": "luquozad", "name": "\ud835\udc24\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e \u062a", "id": "2246243018"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 361, "tweet_count": 3819, "listed_count": 0}, "username": "piluabad", "name": "Vodka", "id": "297146979"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 862, "tweet_count": 234541, "listed_count": 0}, "username": "Hachaytiza777", "location": "Tigre, Argentina", "name": "krecienlos80", "id": "754126138272776194"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 870, "tweet_count": 123343, "listed_count": 3}, "username": "PalaciosVeroo", "name": "\ud835\udc7d\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8a", "id": "2845190131"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 992, "tweet_count": 27530, "listed_count": 1}, "username": "brenndagonza", "location": "Paraguay ", "name": "B G \u2728\ud83c\udf19", "id": "354470256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 88, "tweet_count": 7779, "listed_count": 1}, "username": "Garry_YT", "name": "Un gato cualquiera", "id": "2689576128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 324, "tweet_count": 24392, "listed_count": 3}, "username": "DianaDimameri", "location": "Duitama", "name": "Diana Marcela", "id": "2373855367"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 948, "tweet_count": 670, "listed_count": 2}, "username": "ger2046", "name": "G", "id": "159162004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 48, "tweet_count": 6003, "listed_count": 0}, "username": "optimusprimetop", "name": "", "id": "972720637176438784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 362, "tweet_count": 59089, "listed_count": 1}, "username": "drewzera1975", "location": "BH", "name": "driu \u1d9c\u1d49\u1d9c", "id": "1013885879289614337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 264, "tweet_count": 1552, "listed_count": 0}, "username": "erasmorob", "location": "Santo Tom\u00e9, Argentina", "name": "Roberto Gimenez", "id": "188109113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3470, "following_count": 3783, "tweet_count": 3854, "listed_count": 2}, "username": "juanoc_ar", "name": "Juanoso", "id": "52264687"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 651, "tweet_count": 11062, "listed_count": 2}, "username": "gatoamran", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Gato Millonario", "id": "158209183"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 4984, "tweet_count": 81201, "listed_count": 0}, "username": "wgommar", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Jairgoma_SML \u00b0\u00b0/M", "id": "125218295"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 759, "tweet_count": 14957, "listed_count": 6}, "username": "Julio_Filosofia", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Julio C\u00e9sar", "id": "541086350"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 580, "tweet_count": 5325, "listed_count": 0}, "username": "Vale20234012", "name": "Vale!", "id": "982277805365964800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3079, "following_count": 1373, "tweet_count": 71272, "listed_count": 23}, "username": "Mgeval08", "location": "Madrid y Andalucia", "name": "Mar\u00eda G. Valero", "id": "912226057"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28232, "following_count": 542, "tweet_count": 141320, "listed_count": 177}, "username": "Cinemelodic", "name": "Cinemelodic", "id": "1024040260521664514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1311, "tweet_count": 30882, "listed_count": 4}, "username": "maleworld", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Maleworld", "id": "104936814"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 197, "tweet_count": 562, "listed_count": 0}, "username": "FridaLaLuna1", "name": "FridaLaLuna", "id": "1153256106774466560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1482, "tweet_count": 35563, "listed_count": 10}, "username": "Ga_Gallinita", "location": "ARGENTINA", "name": "GALLINA, GALLARDISTA, MESSISTA..\ud83d\udc14\ud83d\udc9a", "id": "350567047"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3194, "following_count": 4994, "tweet_count": 70390, "listed_count": 2}, "username": "magaenlinea", "name": "Susana Xifra", "id": "154913302"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 625, "tweet_count": 64239, "listed_count": 9}, "username": "EmmiOk", "name": "L-Mi \ud83c\uddf1\ud83c\uddfb", "id": "34042712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 2445, "tweet_count": 8271, "listed_count": 53}, "username": "marc_lavastrou", "location": "Nantes, France", "name": "Marc Lavastrou", "id": "265531996"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 2033, "tweet_count": 29922, "listed_count": 3}, "username": "SergioHRoma", "location": "Baires/Palermo/Santa Cruz", "name": "Sergio R\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "id": "340579354"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4655, "following_count": 4622, "tweet_count": 7930, "listed_count": 0}, "username": "alonsoduvoisin", "name": "Alonsimus Meridius", "id": "361181543"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 458, "tweet_count": 39730, "listed_count": 5}, "username": "faacuacu", "name": "Facu Acu!", "id": "2323267317"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 662, "tweet_count": 31375, "listed_count": 4}, "username": "maga_stardust", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Maga Stardust", "id": "547109656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 77, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}, "username": "fercolcombet", "location": "clorinda", "name": "Fernando Colcombet", "id": "2221301655"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 851, "tweet_count": 29614, "listed_count": 1}, "username": "OSVALDOROCHA6", "location": "ESTADOS UNIDOS.", "name": "Osvaldo Rocha... El Internacional", "id": "525937959"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 174, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}, "username": "PaulaJunin1", "name": "Paula", "id": "1662900320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 551, "tweet_count": 2402, "listed_count": 2}, "username": "meli_nicol95", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Meli \ud83d\udc8e", "id": "4508312499"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 3270, "tweet_count": 15452, "listed_count": 0}, "username": "edy69heidy73", "location": "Salvador- Ba", "name": "Edmilson Costa da Silva", "id": "500320185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5995, "following_count": 236, "tweet_count": 24517, "listed_count": 2}, "username": "acarol2_5", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Iara Carolina\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1024447914373009408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 310, "tweet_count": 18563, "listed_count": 3}, "username": "soy_fede", "location": "Albuquerque", "name": "Fedee", "id": "32806956"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 374, "tweet_count": 198, "listed_count": 0}, "username": "dmj2011", "name": "Diego Jove", "id": "225004039"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 5002, "tweet_count": 112453, "listed_count": 2}, "username": "chrislozanocali", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Chris Lozano", "id": "541353421"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 2051, "tweet_count": 26777, "listed_count": 2}, "username": "GissyMB", "location": "Buenos Aires, Argentina ", "name": "Gissy \ud83d\udc9a", "id": "843885100924391424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 108, "tweet_count": 213335, "listed_count": 0}, "username": "roxana_bodo", "name": "ROXANA K", "id": "4774247901"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 82, "tweet_count": 1733, "listed_count": 0}, "username": "lagash55", "location": "Argentina", "name": "gtillermo miti", "id": "274599830"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1041, "tweet_count": 22722, "listed_count": 2}, "username": "soyxeneize81", "location": "La Costa, Argentina", "name": "Alejandro Hern\u00e1ndez\u270c", "id": "855282803839193090"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1459, "tweet_count": 11215, "listed_count": 4}, "username": "jvasquez78", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "jvasquez@casamedica.com.co", "id": "30407688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 2118, "tweet_count": 17306, "listed_count": 5}, "username": "germanoli1973", "location": "Buenos Aires -ARGENTINA", "name": "SL #113A\u00f1osDeGloria", "id": "1897516776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 2066, "tweet_count": 96341, "listed_count": 16}, "username": "aristoteles666", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Arist\u00f3teles!", "id": "34014797"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 1961, "tweet_count": 70828, "listed_count": 27}, "username": "rubem_dario29", "name": "ruben dario flores", "id": "2741273945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 127, "tweet_count": 20343, "listed_count": 0}, "username": "gabimcapim", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Gab\u00ed", "id": "2507021835"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 326, "tweet_count": 297, "listed_count": 0}, "username": "rojaswalt", "location": "Alla, Indonesia", "name": "walter nahuel rojas", "id": "278051053"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 186, "tweet_count": 1009, "listed_count": 0}, "username": "FernandoCndid18", "name": "Fernando Kand", "id": "1156471227910950912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19534, "following_count": 750, "tweet_count": 27408, "listed_count": 1}, "username": "Menezesgab9", "location": "Inglaterra, Reino Unido", "name": "Menezes", "id": "718586546983735296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10651, "following_count": 4005, "tweet_count": 385679, "listed_count": 14}, "username": "Jhziqita", "location": "Lima, Peru", "name": "Miranda\ud83d\udcab", "id": "930380832782671872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 244, "tweet_count": 170386, "listed_count": 16}, "username": "RueChaussettesW", "location": "Call Girl Not Found", "name": "\ud83c\udf42Spooky Unladylike \ud83c\udf42", "id": "363990668"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 158, "tweet_count": 1517, "listed_count": 0}, "username": "badgirl221360", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "+ Y", "id": "1135185930048983040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1456, "tweet_count": 10445, "listed_count": 2}, "username": "bastosgabriel93", "location": "Araruama, Brasil", "name": "Gabriel Bastos - Ou\u00e7am o Cliocast", "id": "3677481495"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 2085, "tweet_count": 68438, "listed_count": 7}, "username": "yaheydevolver", "name": "#TodosConCristina", "id": "266658698"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 143, "tweet_count": 124724, "listed_count": 1}, "username": "sajeriva", "name": "MAURICIO RAMIREZ", "id": "933794789518139392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 870, "tweet_count": 35047, "listed_count": 0}, "username": "GauchxPower", "location": "Lan\u00fas", "name": "Mish | \u2728\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1520847818"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1045, "tweet_count": 17628, "listed_count": 10}, "username": "7mensajesnuevos", "location": "Ushuaia, Argentina", "name": "Pau \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\u270a", "id": "52068591"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1592, "tweet_count": 4519, "listed_count": 2}, "username": "beastyed", "location": "Milky way", "name": "Edgardo Bogado", "id": "351278949"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 270, "tweet_count": 13564, "listed_count": 4}, "username": "PilarVillacort2", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Pilar Villacorta", "id": "819893670920986629"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 226, "tweet_count": 4066, "listed_count": 17}, "username": "Erne_sindicato", "location": "Euskadi", "name": "ErNE", "id": "1359110016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10427, "following_count": 11446, "tweet_count": 206698, "listed_count": 279}, "username": "Oyerista", "location": "In my shoes", "name": "moritzjakobsen", "id": "10253742"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 536, "tweet_count": 14653, "listed_count": 1}, "username": "latinodm", "location": "villa castells", "name": "Dami D", "id": "332956514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 3688, "tweet_count": 4175, "listed_count": 0}, "username": "o8o28", "name": "Un@ m\u00e1s, o no...", "id": "252849490"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 448, "tweet_count": 1539, "listed_count": 0}, "username": "mfbrigna", "name": "El etor", "id": "847472540"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 377, "tweet_count": 601, "listed_count": 0}, "username": "Finobazilis", "name": "Leo Bazilis", "id": "900046514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 2539, "tweet_count": 236296, "listed_count": 11}, "username": "AlbertoSativa", "location": "lacsanga", "name": "Alberto Sativa Lex", "id": "3156112379"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 196, "tweet_count": 354, "listed_count": 0}, "username": "Smontemagio", "location": "Venado Tuerto, Argentina", "name": "Sergio Montemagio", "id": "777493127229796352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 129, "tweet_count": 4973, "listed_count": 0}, "username": "williamlolivei1", "name": "williamloliveira123@gmail.com", "id": "1121014814522974208"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1373119, "following_count": 806, "tweet_count": 57772, "listed_count": 3564}, "username": "reinaldoazevedo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil.", "name": "Reinaldo Azevedo", "id": "18286139"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1692, "tweet_count": 8341, "listed_count": 1}, "username": "Piguyi2011", "name": "El Pigu \u2b50 \ud83d\udc9a", "id": "382435656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 1612, "tweet_count": 15671, "listed_count": 1}, "username": "bellamss", "location": "Argentina, Buenos Aires", "name": "Silvana\ud83d\udc9e", "id": "191894244"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4407, "following_count": 4962, "tweet_count": 48496, "listed_count": 6}, "username": "Lat648", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Luis Trejo", "id": "867084306962894848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1408, "tweet_count": 114803, "listed_count": 1}, "username": "mancinir53", "name": "Rober Manchi", "id": "2691725734"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 835, "tweet_count": 32173, "listed_count": 4}, "username": "nnunito", "location": "merlo Buenos Aires", "name": "ezequiel suarez", "id": "3426515043"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1043, "tweet_count": 1967, "listed_count": 0}, "username": "SusanaF23096740", "location": "Madrid, Spain", "name": "Susana Freeman", "id": "1117330159693123584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1120, "tweet_count": 25496, "listed_count": 8}, "username": "ferarca2", "location": "Madrid", "name": "Fernando Aragon\u00e9s/\u2764\ufe0f", "id": "239936458"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 213, "tweet_count": 4285, "listed_count": 0}, "username": "Paulizari", "name": "Paula\ud83c\udf52", "id": "2716317833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 1600, "tweet_count": 103607, "listed_count": 0}, "username": "ernestotrento", "location": "Argentina", "name": "Tridente", "id": "155265371"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 411, "tweet_count": 1820, "listed_count": 2}, "username": "Tjdv_", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Tom", "id": "791696192325517312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2581, "following_count": 3117, "tweet_count": 231037, "listed_count": 19}, "username": "anguago", "name": "Andrea Gonzalez", "id": "209262542"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 2410, "tweet_count": 15483, "listed_count": 0}, "username": "cjtorres87", "name": "gallinadealma", "id": "961497439"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1249, "tweet_count": 26284, "listed_count": 0}, "username": "h06458", "name": "El Gato con botas", "id": "2209309131"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 848, "tweet_count": 12367, "listed_count": 3}, "username": "adraestela", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Estela Adra", "id": "338057528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1028, "tweet_count": 56923, "listed_count": 2}, "username": "_Juninho__O", "location": "Small Heat, Birmingham", "name": "\ud83c\uddfe\ud83c\uddea Rapaz comum", "id": "265518071"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23430, "following_count": 203, "tweet_count": 43495, "listed_count": 111}, "username": "Juventus_Brasil", "location": "Brasil", "name": "Juventus Brasil", "id": "281061700"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 155, "tweet_count": 1374, "listed_count": 0}, "username": "HooddBoy420", "location": "Merlo, Argentina", "name": "Robeer", "id": "1165716088384032774"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 714, "tweet_count": 22528, "listed_count": 2}, "username": "danux175", "location": "General Pico, Argentina", "name": "\ud83c\udf19 Wiccana \ud83d\udc9a", "id": "149209868"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 786, "tweet_count": 8929, "listed_count": 5}, "username": "Kris_pezdemonio", "location": "santiago de Chile", "name": "DonWeonDeLaBici!!", "id": "113983221"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 1551, "tweet_count": 28498, "listed_count": 0}, "username": "vdanilodc", "name": "Danilo", "id": "729575317"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4426, "following_count": 5002, "tweet_count": 130858, "listed_count": 14}, "username": "silviacz05", "name": "Sil_millo", "id": "2627015590"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 25427, "following_count": 1397, "tweet_count": 177903, "listed_count": 244}, "username": "samuelescritor", "location": "Colombia", "name": "Samuel Castro", "id": "157301929"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 282, "tweet_count": 3931, "listed_count": 0}, "username": "flpenalba", "name": "Fernando Penalba", "id": "593275851"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11666, "following_count": 8327, "tweet_count": 169038, "listed_count": 11}, "username": "DarkPolitiK", "location": "Argentina", "name": "DarkPolitiK", "id": "946185744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7523, "following_count": 1519, "tweet_count": 176098, "listed_count": 58}, "username": "cataboc", "location": "Dubai, UAE", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc97Catalina Bocanegra\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc97", "id": "63537045"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14680, "following_count": 15106, "tweet_count": 64373, "listed_count": 19}, "username": "Budijoly", "location": "Here, there and everywhere", "name": "Pablo Rizzi", "id": "1400310733"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 3150, "tweet_count": 3915, "listed_count": 0}, "username": "TUloquequieras", "location": "La Plata, Argentina", "name": "#35EncuentroNacionalDeMujeres #35ENM", "id": "991736425"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 365, "tweet_count": 13777, "listed_count": 1}, "username": "NegraM19", "name": "Cinthia\u2728", "id": "1126956029785313282"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 810, "tweet_count": 80307, "listed_count": 15}, "username": "Daniela_M83", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "Daniela \ud83d\udc79\ud83c\udf53\ud83c\udf0e", "id": "262337688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 533, "tweet_count": 76717, "listed_count": 3}, "username": "marcelorusso15", "name": "Marcelo Russo", "id": "4303626502"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 863, "tweet_count": 16384, "listed_count": 0}, "username": "pablo_palazzolo", "name": "Pablo Palazzolo", "id": "2644098405"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 661, "tweet_count": 20172, "listed_count": 5}, "username": "IdolOfRoses", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "Idol of Roses \ud83c\udf39", "id": "959422476"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 67, "tweet_count": 1747, "listed_count": 0}, "username": "1chicocarlo", "name": "Chico Carlo", "id": "973979862129094660"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 114, "tweet_count": 774, "listed_count": 0}, "username": "GastonGalarza85", "location": "Saavedra, CABA", "name": "Gaston Galarza", "id": "2433123805"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 490, "tweet_count": 8923, "listed_count": 4}, "username": "pablocarballido", "location": "R.Calzada Buenos Aires", "name": "Pablo Carballido", "id": "107312739"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 399, "tweet_count": 4084, "listed_count": 0}, "username": "facu_a26", "name": "Facundo", "id": "2253259353"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 173, "tweet_count": 686, "listed_count": 0}, "username": "elerrexs", "name": "L", "id": "2994766653"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 233, "tweet_count": 28601, "listed_count": 3}, "username": "euge_quin", "location": "Coru\u00f1a", "name": "Eugenio Quintana", "id": "454773129"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 586, "tweet_count": 43936, "listed_count": 27}, "username": "Matiakdmia", "location": "Buenos Aires", "name": "Matiakd", "id": "185905083"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14975, "following_count": 12053, "tweet_count": 1052773, "listed_count": 132}, "username": "MagdalenaM21", "name": "#LealtadACristina", "id": "2205950088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1345, "tweet_count": 11128, "listed_count": 5}, "username": "ControlRoboto", "location": "Argentina", "name": "Control Roboto \ud83e\udd16", "id": "863214058845200384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 546, "tweet_count": 3587, "listed_count": 1}, "username": "mircorva", "location": "argentina", "name": "mircorva", "id": "424410714"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5117, "following_count": 5175, "tweet_count": 17933, "listed_count": 2}, "username": "muyperoncho", "name": "Muy peroncho", "id": "1034825511720157185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3096, "following_count": 4909, "tweet_count": 165946, "listed_count": 1}, "username": "martademichelli", "location": "Vicente L\u00f3pez Prov. de Bs. As.", "name": "marta demichelli", "id": "134436082"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 358, "tweet_count": 20174, "listed_count": 3}, "username": "ruthievs", "location": "Posadas", "name": "ruthie", "id": "28655692"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 236, "tweet_count": 362701, "listed_count": 1}, "username": "angiesaavedrag", "location": "En Las Ruinas De Mi Palacio", "name": "Mar\u00eda Angelica", "id": "900529634416242689"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2193, "tweet_count": 23148, "listed_count": 0}, "username": "Gilbert_1777", "location": "Ac\u00e1. ", "name": ".", "id": "3116837321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 230, "tweet_count": 15959, "listed_count": 4}, "username": "actualidaddom", "location": "Dominican Republic", "name": "ActualidadDominicana", "id": "3302482986"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3282, "following_count": 4984, "tweet_count": 492968, "listed_count": 225}, "username": "ScratchinPro", "location": "Aqu\u00ed yo, all\u00e1 qui\u00e9n?", "name": "Scratchin'Pro", "id": "357941050"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 475, "tweet_count": 182943, "listed_count": 90}, "username": "laryssatrayce", "location": "Recife", "name": "lary \ud83c\udf83", "id": "186145881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 316, "tweet_count": 134065, "listed_count": 150}, "username": "negrxdrama", "location": "Recife, Pernambuco", "name": "dc", "id": "164301605"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 131, "tweet_count": 8886, "listed_count": 1}, "username": "aguirrepablo5", "location": "Villa Crespo Argentina", "name": "P A", "id": "3142116873"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4244, "following_count": 3529, "tweet_count": 118346, "listed_count": 40}, "username": "OldManMaverick", "location": " \ud83d\udeb4", "name": "__\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7 _\ud83d\udeb6 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddff Adrian Chesanouski \ud83e\uddc9", "id": "166395270"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 1777, "tweet_count": 61998, "listed_count": 10}, "username": "VerdoManya", "name": "Facundo Campe\u00f3n de Am\u00e9rica \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1270178851"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 1718, "tweet_count": 2209, "listed_count": 0}, "username": "LaChaCha_Ok", "name": "Chachachachera", "id": "921192398"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 612, "tweet_count": 17689, "listed_count": 1}, "username": "mariacaniza", "location": "SALTA CAPITAL", "name": "Maria Caniza", "id": "271395205"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1778, "tweet_count": 2600, "listed_count": 0}, "username": "gastymierez", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "su molesta no consulta", "id": "286503274"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 0, "tweet_count": 16200, "listed_count": 0}, "username": "neakailj", "name": "Neakail", "id": "4276757421"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 318, "tweet_count": 1912, "listed_count": 0}, "username": "MatiF88", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "name": "Matias Fernandez", "id": "110931172"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 204616, "following_count": 1613, "tweet_count": 29867, "listed_count": 3596}, "username": "RSF_inter", "name": "RSF", "id": "46090688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 710, "tweet_count": 16926, "listed_count": 0}, "username": "GaguMarecoss", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "name": "Gagu\u2606", "id": "709739176456024064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 169, "tweet_count": 11468, "listed_count": 0}, "username": "VictoriaaMachin", "name": "\u2c7d\u2071\u1d9c\u1d4f\u02b8", "id": "356472228"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 678, "tweet_count": 36164, "listed_count": 1}, "username": "liasapace", "location": "Panama", "name": "Tesa", "id": "232952772"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 2386, "tweet_count": 9705, "listed_count": 2}, "username": "MaiaJait", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Maia Jait", "id": "734418502770135040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4114, "following_count": 1533, "tweet_count": 156348, "listed_count": 6}, "username": "fazatuamano", "name": "\ud83e\udd77\ud83c\udffc", "id": "2964282484"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 1717, "tweet_count": 20143, "listed_count": 1}, "username": "FabianaBrea", "name": "Fabiana Brea", "id": "2421272174"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 846, "tweet_count": 2461, "listed_count": 0}, "username": "leantenaglia", "name": "leandrotenaglia", "id": "501054013"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 347, "tweet_count": 45397, "listed_count": 0}, "username": "karenscrf", "location": "@EmbaixadaFlaRS", "name": "ks", "id": "868577921086230528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 729, "tweet_count": 1198, "listed_count": 0}, "username": "Rafalves2101", "name": "Rafael Gon\u00e7alves", "id": "1100538016668495872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 1555, "tweet_count": 18398, "listed_count": 0}, "username": "stellamasana", "name": "stellin", "id": "487073712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 794, "tweet_count": 21125, "listed_count": 5}, "username": "letthos", "location": "mar del plata", "name": "alberto LETOILE", "id": "1930360176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 208, "tweet_count": 132, "listed_count": 0}, "username": "christianda2020", "location": "caseroscity", "name": "christian dario", "id": "1278916032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1194, "tweet_count": 13771, "listed_count": 1}, "username": "Siliguini09", "name": "Lautaro", "id": "208200025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27716, "following_count": 1715, "tweet_count": 27346, "listed_count": 201}, "username": "MPFed", "location": "London, UK", "name": "Metropolitan Police Federation", "id": "214120999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 338, "tweet_count": 91023, "listed_count": 4}, "username": "salvia_g", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "name": "Mafalda Argento", "id": "627423611"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3621, "following_count": 1386, "tweet_count": 4102, "listed_count": 33}, "username": "r_negreiros", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "Rejane Negreiros", "id": "66679396"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 747, "tweet_count": 3603, "listed_count": 10}, "username": "Lima_T", "location": "Jo\u00e3o Pessoa", "name": "Thiago Lima", "id": "91421409"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 398, "tweet_count": 8900, "listed_count": 0}, "username": "EdwinDespinoy", "name": "Edwin Despinoy", "id": "43811072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3593, "following_count": 399, "tweet_count": 27679, "listed_count": 14}, "username": "SalgueiroMG", "name": "Gra\u00e7a Salgueiro", "id": "1074113316"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 193, "tweet_count": 5650, "listed_count": 0}, "username": "CelinaVieira_54", "name": "@celina", "id": "1158507795521687552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 333, "tweet_count": 6568, "listed_count": 3}, "username": "Antroposaurus", "name": "Antroposaurio", "id": "1925178895"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 115, "tweet_count": 4402, "listed_count": 0}, "username": "EmilyGimenez7", "name": "Emilyzinha", "id": "1043268490055114752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1293, "tweet_count": 3859, "listed_count": 0}, "username": "mpcarvalh", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Marcio Carvalho", "id": "60466851"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 200, "tweet_count": 1912, "listed_count": 0}, "username": "Tatidelfo", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "name": "tati", "id": "1708854385"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 196, "tweet_count": 1981, "listed_count": 0}, "username": "jsas3", "name": "sastre jorge", "id": "478157593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 119, "tweet_count": 1486, "listed_count": 0}, "username": "lfbueno7", "name": "Luis Fernando B. de Paula", "id": "914941422"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1126220, "following_count": 344, "tweet_count": 101498, "listed_count": 1826}, "username": "OGlobo_Rio", "location": "Brasil", "name": "O Globo_Rio", "id": "66441430"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 4999, "tweet_count": 311514, "listed_count": 0}, "username": "justinianoguill", "name": "justiniano guillermo", "id": "573439937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8580, "following_count": 8522, "tweet_count": 57599, "listed_count": 6}, "username": "MariaEsterHLVS", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mar\u00eda Esther \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "2266607077"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 375, "tweet_count": 34823, "listed_count": 4}, "username": "AFP_FF2019", "name": "Alejandro", "id": "1104880679786106880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 240, "tweet_count": 1834, "listed_count": 0}, "username": "Marcela01463038", "name": "Marcela Diaz", "id": "1080092762480041984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 252, "tweet_count": 687, "listed_count": 0}, "username": "Coltronicus", "name": "Colt Meehan", "id": "1140945660"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6042, "following_count": 1373, "tweet_count": 30912, "listed_count": 4}, "username": "AmandaCaliber", "location": "Montreal Screwjob", "name": "Amanda Caliber \ud83d\udc7b", "id": "388582738"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19278, "following_count": 11114, "tweet_count": 276077, "listed_count": 34}, "username": "AtienzaCortes", "location": "Santiago", "name": "monica atienza", "id": "731718493"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7183, "following_count": 6127, "tweet_count": 29594, "listed_count": 2}, "username": "JorgeF98339646", "location": "Chile", "name": "Jorge jfp\ud83e\udd16\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1060273858438201347"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1790, "tweet_count": 25403, "listed_count": 1}, "username": "oskirocky", "name": "Oskarcito", "id": "2931689950"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 124, "tweet_count": 1885, "listed_count": 0}, "username": "MileneRgo5", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Milene R\u00eago", "id": "1175847976616509441"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9440090, "following_count": 511, "tweet_count": 15283, "listed_count": 8556}, "username": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "128372940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1003, "tweet_count": 3480, "listed_count": 0}, "username": "Alejandralegist", "name": "Alejate", "id": "1033496943706759169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 725, "tweet_count": 16490, "listed_count": 1}, "username": "agdesalvo", "name": "Agustin Desalvo", "id": "194117726"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 5002, "tweet_count": 4654, "listed_count": 2}, "username": "juanchochem", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud83d\udc9aJuanchoChem\ud83d\udc9a", "id": "770582082212986880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 659, "tweet_count": 368, "listed_count": 0}, "username": "leitocerveza", "name": "Leonardo sena", "id": "1530626185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 219, "tweet_count": 142, "listed_count": 0}, "username": "insisto77", "location": "San Isidro", "name": "mariano gonzalez", "id": "259729838"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 324, "tweet_count": 61811, "listed_count": 1}, "username": "AlejandroJAlba", "name": "Ley 4384-S R 12", "id": "541695117"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 237, "tweet_count": 75967, "listed_count": 5}, "username": "vvirginiavv", "location": "Argentina", "name": "viri", "id": "2808222049"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 229, "tweet_count": 40240, "listed_count": 4}, "username": "agusfolcher", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Agus (Taylor's Version)", "id": "98226883"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 2010, "tweet_count": 13320, "listed_count": 0}, "username": "Beatriz53042867", "location": "Argentina", "name": "Betiana", "id": "1060996668563304448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 729, "tweet_count": 24299, "listed_count": 1}, "username": "weisspincha", "name": "charles minieri weiss", "id": "2844582881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3237, "following_count": 5002, "tweet_count": 24666, "listed_count": 3}, "username": "EspacioPAIS", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Un Arqui Cualquiera.", "id": "1120402321123549191"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 141, "tweet_count": 3741, "listed_count": 0}, "username": "andinmelo1", "name": "andinmelo\ud83d\udd34\u26ab", "id": "1158540972344717313"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 190684, "following_count": 3194, "tweet_count": 95743, "listed_count": 286}, "username": "essediafoilouco", "name": "Carter", "id": "234966034"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1046, "tweet_count": 21697, "listed_count": 7}, "username": "_louissun", "location": "Army \ud83d\udc9c Stay", "name": "nizy VAI VER O HARRY \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e", "id": "3044603748"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 199, "tweet_count": 41070, "listed_count": 3}, "username": "desnecesaulo", "location": "Brasil", "name": "motopapi bon-chan maromba \ud83c\udfcd\ufe0f \ud83e\udda2\ud83d\udcaa\ud83c\udffe", "id": "393125464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 539, "tweet_count": 36344, "listed_count": 1}, "username": "WencesPenin", "name": "Wences Penin", "id": "271171814"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2906, "following_count": 2691, "tweet_count": 187616, "listed_count": 18}, "username": "PowerCaballero", "location": "Espanha", "name": "Isabel Caballero/\u2665\ufe0f", "id": "775304006616944640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 141, "tweet_count": 7841, "listed_count": 0}, "username": "fullghouse", "location": "Buenos Aires", "name": "Matias", "id": "351627148"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 417, "tweet_count": 10331, "listed_count": 2}, "username": "UtiRuthi", "name": "Uti", "id": "1705796168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 727, "tweet_count": 5380, "listed_count": 4}, "username": "Barbi_DC", "location": "Buenos Aires", "name": "Barbarita", "id": "801376146"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 681, "tweet_count": 22642, "listed_count": 1}, "username": "Thamarysreis", "location": "Tocantins & SP", "name": "Fr\u00f4 do Goi\u00e1s", "id": "705127218272464897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 422, "tweet_count": 4417, "listed_count": 0}, "username": "cacho_bogado", "name": "Cacho Bogado", "id": "1131005267766857730"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1449, "tweet_count": 45179, "listed_count": 3}, "username": "ari2271", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "MASCRI", "id": "280236873"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 1669, "tweet_count": 22501, "listed_count": 3}, "username": "dasbeste1978", "location": "Bah\u00eda Blanca, Peronia de Sur", "name": "ich bin julio\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8", "id": "2480203010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 5000, "tweet_count": 96508, "listed_count": 256}, "username": "ValerieKayserD", "location": "France Luxembourg Europe ", "name": "Val\u00e9rieKayserD\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": "1606353390"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3414, "following_count": 3206, "tweet_count": 20428, "listed_count": 2}, "username": "Alecita86869737", "name": "Alecita vamos a volver", "id": "1009942899713368066"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 964, "tweet_count": 4849, "listed_count": 1}, "username": "mono_73", "name": "Mono 73", "id": "282078356"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 277, "tweet_count": 43172, "listed_count": 0}, "username": "PereyraAguu", "location": "Neverland \u2022 ", "name": "blackbird.", "id": "137848088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 846, "tweet_count": 2545, "listed_count": 0}, "username": "libra6_ok", "location": "Lafe", "name": "Nora", "id": "3300317207"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 1822, "tweet_count": 37549, "listed_count": 6}, "username": "sindicatoASPI", "location": "Santa Fe - Argentina", "name": "ASPI \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "176187204"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 643, "tweet_count": 1797, "listed_count": 0}, "username": "glo_bc", "location": "Santa Rosa,La Pampa Argentina", "name": "Gloria", "id": "891731267447914496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1404, "tweet_count": 744, "listed_count": 1}, "username": "picapicahlvs", "location": "Tandil, Argentina", "name": "\ua9c1\u2740\u2022V\u03b1\u2113er\u0390\u03b1\u2022\u2740\ua9c2\ud83c\udf1e f2\u270c\ud83d\udc9a", "id": "1635990775"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 984, "tweet_count": 19840, "listed_count": 5}, "username": "vdaldana", "location": "Argentina", "name": "Daniela \ud83d\udc9a\u270a", "id": "173292416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 222, "tweet_count": 6948, "listed_count": 0}, "username": "ElGuasonDomin", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Martires Cruz", "id": "302461921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2573, "following_count": 2229, "tweet_count": 123822, "listed_count": 2}, "username": "conkaverses", "location": "ATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!", "name": "Karol Conk\u00e1 Verses", "id": "1132066876299927552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 381, "tweet_count": 117771, "listed_count": 27}, "username": "dystowpia", "location": "Contagem, Brasil", "name": "sc\ud83c\udde6r\u1d9c\u1d49\u1d9c", "id": "3123731807"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 333, "tweet_count": 13687, "listed_count": 0}, "username": "GonzaloStevani", "location": "Ramos Mejia", "name": "Gonzalo", "id": "256752853"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 1074, "tweet_count": 91101, "listed_count": 43}, "username": "Junchan_812", "location": "\u6a2a\u6d5c\u301c\u307f\u306b\u3083\u306e\u5bb6", "name": "\u3058\u3085\u3093\u304f\u3093", "id": "323894689"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 749, "tweet_count": 105455, "listed_count": 14}, "username": "leovisuales", "location": "Venezuela", "name": "Leoniberth", "id": "140992376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4499, "following_count": 5002, "tweet_count": 179887, "listed_count": 8}, "username": "claudiofrancisc", "location": "Chile Pais saqueado", "name": "Claudio FPM", "id": "66574891"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158486, "following_count": 2780, "tweet_count": 156653, "listed_count": 1055}, "username": "uchileradio", "location": "102.5 FM en Santiago", "name": "Diario-Radio UChile", "id": "78058372"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 4124, "tweet_count": 13689, "listed_count": 0}, "username": "EdgardHeusy", "location": "Joinville, Brasil", "name": "Edgard Fonseca", "id": "1102022700388835328"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 984138, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}, "username": "leandraleal", "name": "Leandra Leal", "id": "155526308"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13269, "following_count": 12290, "tweet_count": 8333, "listed_count": 15}, "username": "oscarcerda56", "location": "Las Condes, Santiago de Chile", "name": "Oscar Cerda Urrutia", "id": "187341721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 1443, "tweet_count": 45438, "listed_count": 44}, "username": "brulla_micha", "location": "Frankfurt / Montpellier", "name": "Ardor", "id": "703519972539174912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 1087, "tweet_count": 43199, "listed_count": 2}, "username": "SolZita4", "name": "SolZ\ud83d\udc9a\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f", "id": "407126960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 222, "tweet_count": 4807, "listed_count": 0}, "username": "Maruportillo", "location": "Boedo.", "name": "Hugo", "id": "128676239"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2820, "following_count": 1727, "tweet_count": 48155, "listed_count": 4}, "username": "debradavies_", "location": "Trelew, Chubut. Argentina", "name": "\ud83e\udd0d", "id": "1444307078"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3161, "following_count": 4116, "tweet_count": 21040, "listed_count": 2}, "username": "lauoviedo70", "location": "Las Condes, Chile", "name": "Laura Oviedo\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "4082652112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "username": "hookdump", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 95, "tweet_count": 1672, "listed_count": 1}, "username": "Rick_2014_", "name": "Henrique Nascimento", "id": "2321345526"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 967, "tweet_count": 15123, "listed_count": 1}, "username": "Lato_cuervo", "name": "Lato", "id": "3387622606"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 4999, "tweet_count": 70759, "listed_count": 4}, "username": "ArlekinoDeIoio", "location": "Formig\u00f3polis (Pindorama)", "name": "CONSTRUA MEMORIAIS ILEGAIS - ArlekinoDeIoio \ud83d\udc27", "id": "1054044958301274112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1006, "tweet_count": 18552, "listed_count": 4}, "username": "Carol_M_LX", "name": "Carol \u270a\ud83c\udffb\ud83d\udc8b", "id": "2520529534"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210724, "listed_count": 17}, "username": "txmhg018", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "id": "578529652"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 44, "tweet_count": 8623, "listed_count": 0}, "username": "Langoliero", "location": "Maracaibo, Venezuela", "name": "Langoliero", "id": "830555495828164608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 108, "tweet_count": 8692, "listed_count": 0}, "username": "RicardoJRoman", "location": "Maracaibo, Venezuela", "name": "Ricardo J. Rom\u00e1n", "id": "220988953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 197, "tweet_count": 3433, "listed_count": 0}, "username": "micaonboard", "location": "Palma, Espa\u00f1a", "name": "MIC\u2206ELA", "id": "711011886351912961"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 217, "tweet_count": 5429, "listed_count": 0}, "username": "Fasantamara1", "name": "Fasantamar\u00eda", "id": "1122492841094258688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 406, "tweet_count": 4416, "listed_count": 1}, "username": "niccomartins", "name": "nico MARTINS", "id": "152888398"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 747, "tweet_count": 28843, "listed_count": 6}, "username": "cppslave", "location": "not in a million years", "name": "alasxxa", "id": "375240773"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 670, "tweet_count": 37588, "listed_count": 0}, "username": "Normadelvr", "name": "Norma", "id": "1124107385042345984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 583, "tweet_count": 3717, "listed_count": 2}, "username": "Nomasafpstgo", "location": "Santiago, Chile", "name": "No+AFP Comunal Santiago", "id": "1056916957226811393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 155, "tweet_count": 7652, "listed_count": 0}, "username": "reinaldobellini", "name": "Reinaldo Jose Bellin", "id": "835218968709312512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 483, "tweet_count": 134, "listed_count": 0}, "username": "lunadeQuimera", "name": "Quimera", "id": "153766419"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 352, "tweet_count": 5279, "listed_count": 0}, "username": "AlexVillegasP", "name": "Alex Villegas | MD", "id": "811806487"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 400, "tweet_count": 3278, "listed_count": 0}, "username": "FCOVillaMaria", "location": "Villa Maria ", "name": "RubenK", "id": "4692740359"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 2522, "tweet_count": 128220, "listed_count": 4}, "username": "HellingP", "name": "Helling pablo", "id": "415554572"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 735, "tweet_count": 59141, "listed_count": 6}, "username": "LettyChris", "location": "Rio de janeiro - Brasil", "name": "Let\u00edcia Santa Rosa", "id": "43965993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12352, "following_count": 990, "tweet_count": 382231, "listed_count": 114}, "username": "napaulices", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "napaula \ud83d\udc8d", "id": "25333152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 151, "tweet_count": 16968, "listed_count": 0}, "username": "ernestomaynard", "name": "ernesto maynard (vivo en ciudad t\u00f3xica)", "id": "265540343"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21622, "following_count": 2658, "tweet_count": 80272, "listed_count": 159}, "username": "Andrea_Gentil", "location": "Argentina", "name": "Andrea Gentil", "id": "162591747"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 0, "tweet_count": 20214, "listed_count": 0}, "username": "som2102", "name": "ronaldo madson", "id": "840060398"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 175, "tweet_count": 2673, "listed_count": 0}, "username": "elferbruno", "location": "Cork, Ireland", "name": "Fernando Bruno", "id": "1147255833237098496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10609, "following_count": 12209, "tweet_count": 40027, "listed_count": 13}, "username": "docpaulitafer", "location": "Argentina", "name": "#DocPaula2015", "id": "2936279314"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 553, "tweet_count": 2753, "listed_count": 0}, "username": "rodasurano", "name": "\ud83d\udc9c SaMmY \ud83d\udc9a", "id": "2429078655"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2464, "following_count": 1114, "tweet_count": 140119, "listed_count": 7}, "username": "cianuroespumoso", "location": "Donde no haya kirchneristas", "name": "Marisa100%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "313578664"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 72188, "following_count": 787, "tweet_count": 32103, "listed_count": 583}, "username": "aschapire", "location": "Par\u00eds, Isla de Francia", "name": "Alejo Schapire", "id": "525658038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 107, "tweet_count": 1146, "listed_count": 0}, "username": "Graziel86526168", "name": "Graziela Almeida De Aguiar", "id": "1079451606926659584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 518, "tweet_count": 2058, "listed_count": 0}, "username": "Ezequieliza", "location": "Rosario", "name": "Skiel", "id": "150074737"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3368, "following_count": 4963, "tweet_count": 1796, "listed_count": 0}, "username": "JeremiasMazzaro", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "JEREMIAS MAZZARO", "id": "1114112941400514560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1153, "tweet_count": 11264, "listed_count": 0}, "username": "Hernan70616576", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "name": "Hernan", "id": "1037871956878675968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 650, "tweet_count": 8903, "listed_count": 2}, "username": "La_Martita_", "name": "La_Martita_la", "id": "4737755775"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 242, "tweet_count": 3386, "listed_count": 0}, "username": "florencia_cb", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "name": "\u0493\u029f\u1d0f\u0280\u1d07\u0274\u1d04\u026a\u1d00 \ud83c\udf39", "id": "391128422"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3508, "following_count": 2264, "tweet_count": 28752, "listed_count": 13}, "username": "MartinSereno961", "location": "Misiones, Argentina", "name": "Mart\u00edn Sereno", "id": "247287240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 245, "tweet_count": 6494, "listed_count": 0}, "username": "CsgsfamilyCesar", "location": "BH ", "name": "carlos cesar gomes", "id": "925064718632542209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5014, "following_count": 5020, "tweet_count": 31910, "listed_count": 2}, "username": "Leonel6491", "location": "I\u2764\ufe0fNI \ud83d\ude01 RJ", "name": "Leonel. \ud83d\udcaf% PL2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3BOLSONARO", "id": "1055821918044147713"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 939, "tweet_count": 8652, "listed_count": 1}, "username": "MarcelaPaezMdq", "location": "Monumento a la Bardera", "name": "Marce Paez", "id": "184225822"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 453, "tweet_count": 3481, "listed_count": 0}, "username": "HuemulLino", "location": "Santa Rosa, Argentina", "name": "Huemul", "id": "954394508581535744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3644, "following_count": 4651, "tweet_count": 155050, "listed_count": 18}, "username": "AnaNerito", "location": "Mar del Tuy\u00fa", "name": "\u270c \u0391\u0438\u03b1\u0418\u03b5\u044f\u012f\u0167\u2600\ufe0f\u270c\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 #BosteraDeRom\u00e1n", "id": "164407049"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 837, "tweet_count": 40033, "listed_count": 1}, "username": "toniots", "location": "Argentina", "name": "Antonio Toscano", "id": "197169969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1368, "tweet_count": 42943, "listed_count": 13}, "username": "ve_cinefila", "location": "Buenos Aires- Argentina ", "name": "Ve", "id": "146195684"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 1, "tweet_count": 896, "listed_count": 0}, "username": "TLirycs", "name": "Trovalan_lirycs", "id": "1101752976509673472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17528, "following_count": 1146, "tweet_count": 28695, "listed_count": 100}, "username": "adriangiltigre", "location": "Morelia, M\u00e9xico", "name": "Adri\u00e1n Gil", "id": "70613168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 392, "tweet_count": 36502, "listed_count": 20}, "username": "Samumasoka", "location": "Vilanova del Cam\u00ed, Espa\u00f1a", "name": "PolyKlyn", "id": "636297595"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 257, "tweet_count": 1162, "listed_count": 0}, "username": "Poveedaa", "name": "Adri\u00e1n", "id": "3233994291"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 183, "tweet_count": 5123, "listed_count": 0}, "username": "tanyapalaciosp", "name": "T\u03b1n\u0447\u03b1", "id": "722360304001228800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 165, "tweet_count": 1565, "listed_count": 0}, "username": "bronkscost", "location": "Iguaba Grande, Brasil", "name": "Poetadocaos", "id": "931284927286530048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 1772, "tweet_count": 88745, "listed_count": 2}, "username": "raysavitoriaa", "location": "rj", "name": "vittsa 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "4831122532"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 177, "tweet_count": 12701, "listed_count": 0}, "username": "whoiscarolin4", "name": "caos", "id": "1102679559185534976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 525, "tweet_count": 1892, "listed_count": 4}, "username": "laurakarina2010", "location": "santa fe, argentina", "name": "laura karina", "id": "183833870"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 389, "tweet_count": 1962, "listed_count": 1}, "username": "cmbru87", "name": "Aneurisman", "id": "3181207624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 675, "tweet_count": 16204, "listed_count": 4}, "username": "quinoaaaj", "location": "ramos mejia", "name": "la paternaaaaallll...la paternaalll", "id": "325259912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 607, "tweet_count": 14364, "listed_count": 5}, "username": "theburrito10", "location": "Quilmes, Bs. As., Argentina", "name": "Luciano", "id": "228821025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 1796, "tweet_count": 113532, "listed_count": 2}, "username": "pamcerqs", "location": "Nova Igua\u00e7u", "name": "explorada 24/7", "id": "3307577698"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19400, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}, "username": "trassssh", "name": "2006", "id": "584385737"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 4911, "tweet_count": 18747, "listed_count": 6}, "username": "lahistorica1945", "location": " Argentina peronista ", "name": "la historica1945", "id": "4098683254"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3345, "following_count": 3919, "tweet_count": 152764, "listed_count": 1}, "username": "skainet72", "name": "Nestornautadeltuiter", "id": "186797051"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 348, "tweet_count": 36664, "listed_count": 2}, "username": "SaantiPalacios", "name": "chiqui \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "546019296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 159, "tweet_count": 112133, "listed_count": 4}, "username": "PIP621", "name": "PIP62", "id": "804815952277803013"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 49969, "following_count": 590, "tweet_count": 34469, "listed_count": 274}, "username": "Sup_Policia", "location": "Espa\u00f1a", "name": "SUP", "id": "125565775"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1393, "tweet_count": 1075, "listed_count": 7}, "username": "DafingerSophia", "location": "M\u00fcnchen", "name": "Sophia Dafinger", "id": "1072123812844584960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 68, "tweet_count": 19919, "listed_count": 0}, "username": "rojoinfierno666", "name": "Fugazi666", "id": "961252957"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 317, "tweet_count": 2812, "listed_count": 0}, "username": "wal_acade", "location": "argentina", "name": "walter castro", "id": "78698160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 344, "tweet_count": 11258, "listed_count": 0}, "username": "jomarugby", "location": "argentina", "name": "Joma", "id": "168867819"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 439, "tweet_count": 20760, "listed_count": 2}, "username": "nyazpoet", "location": "\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "name": "milena", "id": "945477765301768193"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 1111, "tweet_count": 3003, "listed_count": 0}, "username": "4tunata", "name": "4tunata \ud83d\udc9a", "id": "922641236430938112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 371, "tweet_count": 8368, "listed_count": 0}, "username": "mmo_cardozo", "name": "Davi Cito", "id": "364854140"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 2222, "tweet_count": 13862, "listed_count": 1}, "username": "iviy26", "location": "Argentina", "name": "\ud83c\udd78\ud83c\udd85\ud83c\udd78\ud83e\udd17", "id": "4087087275"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 93, "tweet_count": 11995, "listed_count": 0}, "username": "eunathipassos", "location": "Contagem, Brasil", "name": "Nath\u00e1lia", "id": "2971994494"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 1391, "tweet_count": 21319, "listed_count": 4}, "username": "OGabrielAvila", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "GABR13L AVILA", "id": "1144804932987629569"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145059, "following_count": 2529, "tweet_count": 57006, "listed_count": 309}, "username": "BifeDeUnicornio", "location": "Natal-RN", "name": "Gabriel Dantas", "id": "244055769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 396, "tweet_count": 2702, "listed_count": 0}, "username": "yaninatabares", "location": "Argentina, Bien Rosarina che", "name": "yanina tabares", "id": "143666909"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1196, "tweet_count": 42917, "listed_count": 9}, "username": "iei666", "location": "Neuqu\u00e9n", "name": "Esteban Idiarte", "id": "180193477"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 2026, "tweet_count": 44799, "listed_count": 1}, "username": "maralebra", "location": "Buenos Aires, ARGENTINA", "name": "\ud83d\udc3eMar Kr\u00f6ll\u2764\ufe0fAnimales\ud83d\udc3eNO Maltrato\ud83d\udc0eNo+Tas\ud83d\udc16\ud83d\udc2e\ud83e\udd9c", "id": "346899675"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6326, "following_count": 5313, "tweet_count": 41291, "listed_count": 4}, "username": "gabiialbino_", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "\u0262\u1d00\u0299\u026a", "id": "2806313511"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3523, "following_count": 5003, "tweet_count": 147283, "listed_count": 11}, "username": "vitodumasvito", "location": "La mar oc\u00e9ano", "name": "Vitt\u2600\ufe0frio Dumas", "id": "4189414594"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 3641, "tweet_count": 37109, "listed_count": 7}, "username": "Juanncanete", "location": "Reconquista, Argentina", "name": "Juan Carlos", "id": "704712345914843137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 935, "tweet_count": 36229, "listed_count": 12}, "username": "GLetrinas", "name": "Gabriel L\ud83e\udde1\ud83c\udf08", "id": "843704833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 433, "tweet_count": 15497, "listed_count": 5}, "username": "lausix", "location": "Baires", "name": "LauSix", "id": "135232007"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 784, "tweet_count": 12615, "listed_count": 0}, "username": "Claudia24829697", "location": "Moreno, Argentina", "name": "Claudia Beatriz Bah\u00eda", "id": "1172185161666093056"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3444588, "following_count": 270, "tweet_count": 554383, "listed_count": 11531}, "username": "clarincom", "location": "Argentina", "name": "Clar\u00edn", "id": "8105922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 708, "tweet_count": 155, "listed_count": 0}, "username": "Mauriciojratm", "location": "Altamira-Par\u00e1", "name": "Digimarketing Ag\u00eancia", "id": "148839351"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 1699, "tweet_count": 14076, "listed_count": 0}, "username": "WilkerDeh", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "w i l k e r \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "3876669994"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 1697, "tweet_count": 13446, "listed_count": 803}, "username": "cesaralonsop", "location": "Spain, Madrid", "name": "C\u00e9sar Alonso Pe\u00f1a", "id": "16912433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1146, "tweet_count": 19625, "listed_count": 0}, "username": "Pabrick", "location": "London, England", "name": "Pablo J. Beneyto", "id": "287796900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 3986, "tweet_count": 26439, "listed_count": 0}, "username": "Gladys12998369", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Gladys", "id": "1165089854557962240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 526, "tweet_count": 20395, "listed_count": 0}, "username": "aguscuervo84", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Agust\u00edn Mirabelli", "id": "318195178"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 466, "tweet_count": 5070, "listed_count": 0}, "username": "Deylonok", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud835\udc9f\u212f\ud835\udcce\ud835\udcc1\u2134\ud835\udcc3 \ud835\udcaa\ud835\udcb8\ud835\udcb6\ud835\udcc3\u0303\ud835\udcb6", "id": "1123505408109363200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3542, "following_count": 4997, "tweet_count": 34527, "listed_count": 28}, "username": "eugenia_arg", "location": "Argentina", "name": "Mar\u00eda Eugenia \u0646", "id": "127163121"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4038, "following_count": 4092, "tweet_count": 23765, "listed_count": 10}, "username": "raul61al", "name": "Fuera el FMI y la OTAN", "id": "228183613"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4180, "following_count": 4929, "tweet_count": 763051, "listed_count": 0}, "username": "MariaLCAb", "name": "Maria", "id": "194645058"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 671984, "following_count": 95, "tweet_count": 4824, "listed_count": 371}, "username": "SargentoFAHUR", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "Sargento Fahur", "id": "255300173"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1554, "tweet_count": 29867, "listed_count": 8}, "username": "sua_mariela", "location": "BuenosAires", "name": "Kirchnerista hasta los huesos", "id": "2770647520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 749, "tweet_count": 14784, "listed_count": 1}, "username": "Magdalenafaena", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Magdalena", "id": "844583179113713665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7700, "following_count": 6349, "tweet_count": 142236, "listed_count": 13}, "username": "bernabeu_soler", "location": "Alicante, Spain", "name": "Santiago Soler Bernab\u00e9u", "id": "1157685017482584064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 1009, "tweet_count": 7434, "listed_count": 1}, "username": "mattumol", "location": "Don Torcuato", "name": "Patan \ud83e\udd8a", "id": "409317038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 2153, "tweet_count": 1798, "listed_count": 2}, "username": "mbbataglin", "location": "Campinas", "name": "Marcelo Bataglin", "id": "51773065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 177, "tweet_count": 2084, "listed_count": 0}, "username": "PAULORO81472103", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Paulo Karamazov Raskolnikov", "id": "1109262502754422785"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 639, "tweet_count": 2979, "listed_count": 11}, "username": "solidaritat_inq", "name": "Solidaritat Inq\u00fcestionable", "id": "864130706653532162"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 716317, "following_count": 4011, "tweet_count": 36030, "listed_count": 2623}, "username": "Santi_ABASCAL", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "260788584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 18, "tweet_count": 22153, "listed_count": 6}, "username": "st_zainin", "location": "thank you technoblade", "name": "little one", "id": "1117420687449260038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 814, "tweet_count": 23329, "listed_count": 3}, "username": "SoniaGnda", "name": "So \u2654\ud83d\udc9a\u270c\ud83c\udffc\ud83d\udc9c", "id": "155014559"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 100, "listed_count": 0}, "username": "SaraMen86443635", "location": "Boa Vista RR", "name": "Sara Mendes", "id": "1137215771304742912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 669, "tweet_count": 26822, "listed_count": 0}, "username": "Teremcastro", "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Teremcastro \ud83e\udd85\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f\u26bd\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Teresa", "id": "65204698"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 82, "tweet_count": 10415, "listed_count": 0}, "username": "cxrrie_white", "name": "hamed", "id": "883460146122436609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2292, "following_count": 4263, "tweet_count": 10538, "listed_count": 0}, "username": "AscoEsquerda", "name": "J.Brito\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1156697948211859456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486262, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}, "username": "OlavoOpressor", "location": "Brasil", "name": "Olavo de Carvalho", "id": "751471278968758272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 358, "tweet_count": 550455, "listed_count": 0}, "username": "BertozziStella", "location": "Cipolletti, Argentina", "name": "Stella Bertozzi", "id": "992178492321214465"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 999, "tweet_count": 14877, "listed_count": 8}, "username": "tatyyduran", "location": "Argentina", "name": "Peque", "id": "82525678"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3906, "following_count": 3016, "tweet_count": 141929, "listed_count": 44}, "username": "MarioSchzGarcia", "location": "Azuqueca de Henares ", "name": "Mario S\u00e1nchez Garc\u00eda", "id": "268897665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 415, "tweet_count": 1331, "listed_count": 0}, "username": "caafonseca", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Conrad Fonseca", "id": "28241007"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65219, "following_count": 645, "tweet_count": 26402, "listed_count": 325}, "username": "teofb", "name": "T\u00e9o Benjamin", "id": "177517866"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 69, "tweet_count": 4595, "listed_count": 0}, "username": "Isadeferrari", "name": "Isa De Ferrari", "id": "1038402598217416705"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104067, "following_count": 771, "tweet_count": 117134, "listed_count": 534}, "username": "rvfradiopopular", "location": " Villa Francia, Chile. ", "name": "Radio Villa Francia", "id": "352141933"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 129, "tweet_count": 11320, "listed_count": 2}, "username": "magd1407", "location": "Buenos Aires", "name": "\ud83c\udd7c\ud83c\udd78\ud83c\udd76\ud83c\udd84\ud83c\udd74\ud83c\udd7b \ud83c\udd70\ud83c\udd7d\ud83c\udd76\ud83c\udd74\ud83c\udd7b", "id": "134513784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 1748, "tweet_count": 33852, "listed_count": 5}, "username": "maidanajs33", "name": "Juan Maidana", "id": "3125162837"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 180, "tweet_count": 474, "listed_count": 0}, "username": "Mfraninsaurral1", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "Francisco Insaurralde", "id": "1015958637649563648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 400, "tweet_count": 5842, "listed_count": 1}, "username": "ju4nm4rc3l0", "name": "Juan Marcelo", "id": "525046166"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 1005, "tweet_count": 21145, "listed_count": 0}, "username": "melodijocadorna", "name": "lau", "id": "1199064522"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 1127, "tweet_count": 329068, "listed_count": 0}, "username": "anam_fernandez", "name": "ana maria fernandez", "id": "196837354"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4162, "following_count": 4021, "tweet_count": 137625, "listed_count": 9}, "username": "Dalipo1", "name": "Dalipo.\ud83d\ude0a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Panta Rei & Carpe Diem", "id": "851431442"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 2095, "tweet_count": 7027, "listed_count": 0}, "username": "DesayunoCnLimon", "name": "DesayunoConLim\u00f3n", "id": "1029382513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3289, "following_count": 2103, "tweet_count": 173720, "listed_count": 0}, "username": "casrainbowings", "name": "bea vai na lot, lolla e ccxp", "id": "104873945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 980, "tweet_count": 14317, "listed_count": 0}, "username": "vhgigena1", "name": "V\u00edctor Hugo Gigena", "id": "2563204435"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 350, "tweet_count": 1248, "listed_count": 0}, "username": "DavidPrez18", "name": "David", "id": "480840169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 174, "tweet_count": 1106, "listed_count": 0}, "username": "n4yla_", "location": "arg", "name": "\u0e4b", "id": "2641536133"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 174, "tweet_count": 409, "listed_count": 0}, "username": "Comu_p", "name": "P_ comu", "id": "174716160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 292, "tweet_count": 17962, "listed_count": 0}, "username": "gesilvero", "name": "GES", "id": "3933093088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4387, "following_count": 4391, "tweet_count": 39024, "listed_count": 4}, "username": "laly_lkc", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs. As.", "name": "Laly", "id": "953241049"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 604, "tweet_count": 378256, "listed_count": 17}, "username": "errezeta22", "name": "roberto zaratiegui", "id": "1431189150"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 789, "tweet_count": 25923, "listed_count": 0}, "username": "OriettaCarvaja1", "name": "Orietta Carvajal", "id": "796428110556184576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 665, "tweet_count": 82119, "listed_count": 6}, "username": "spsilfern", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Sil Fnandez", "id": "3083840063"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 640, "tweet_count": 20770, "listed_count": 5}, "username": "Cechu_", "location": "Monte Hermoso ", "name": "\ud83d\udc9aLa kely\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "id": "181360590"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 997, "tweet_count": 1295, "listed_count": 0}, "username": "flohbe", "name": "Flow \u26a1\ufe0f", "id": "249476850"}], "tweets": [{"text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "author_id": "164763964", "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "lang": "es", "id": "1176533051838533633"}, {"text": "M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\" https://t.co/Ffe363ksz7", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Ffe363ksz7", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1176144288301879298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffe363ksz7", "media_key": "3_1176144278097186817"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 27, "like_count": 284, "quote_count": 57}, "author_id": "3517444829", "edit_history_tweet_ids": ["1176144288301879298"], "created_at": "2019-09-23T14:40:24.000Z", "lang": "es", "id": "1176144288301879298"}, {"text": "Posta foto do amigo morto n\u00e3o te faz mais amigo n\u00e3o, rapaziada. todo mundo sabe que ele se suicidou, n\u00e3o precisa usar a foto dele morto n\u00e3o, parem com isso, em respeito ao moleque.", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "author_id": "4749873147", "edit_history_tweet_ids": ["1176526124219846658"], "created_at": "2019-09-24T15:57:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1176526124219846658"}, {"text": "Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed los titulares? De verdad que no lo entiendo https://t.co/QQjDLqKlmg", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/QQjDLqKlmg", "expanded_url": "https://twitter.com/heraldoes/status/1176071112029024257", "display_url": "twitter.com/heraldoes/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 5, "like_count": 479, "quote_count": 1}, "author_id": "133045551", "edit_history_tweet_ids": ["1176400354461851648"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176071112029024257"}], "created_at": "2019-09-24T07:37:55.000Z", "lang": "es", "id": "1176400354461851648"}, {"text": "o * fala abertamente que usa drogas pesadas e vcs: HAJAJAJ droga, sexo e rock n roll\nmas o Zayn fumando maconha \u00e9 suicida, depressivo, doente?", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "author_id": "2369299760", "edit_history_tweet_ids": ["1176685239785218049"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Zayn"}]}, "created_at": "2019-09-25T02:29:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1176685239785218049"}, {"text": "La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u00f1os de prisi\u00f3n por escribir una columna sobre un atentado suicida en nov 2018. Las autoridades le han quitado el pasaporte y embargaron sus cuentas bancarias https://t.co/8f1gGJX1qF", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8f1gGJX1qF", "expanded_url": "https://twitter.com/RSF_inter/status/1176809153035214849", "display_url": "twitter.com/RSF_inter/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 37, "probability": 0.5261, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "963229003", "edit_history_tweet_ids": ["1176813387109535744"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176809153035214849"}], "created_at": "2019-09-25T10:59:10.000Z", "lang": "es", "id": "1176813387109535744"}, {"text": "* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an.\n* Nisman se suicida y se cae la causa de las \u2935", "in_reply_to_user_id": "164763964", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 3, "like_count": 838, "quote_count": 12}, "author_id": "164763964", "edit_history_tweet_ids": ["1176533058356490241"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533056343150598"}], "created_at": "2019-09-24T16:25:14.000Z", "lang": "es", "id": "1176533058356490241"}, {"text": "Ser\u00e1 que  iguem ir\u00e1 comentar sobre isso !!!\n\nUm crime barabaro e todos se calam s\u00f3 porque \u00f1 foi o suspeito um policial ?\n\ncad\u00ea os... https://t.co/tSgv5GlwjH", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/tSgv5GlwjH", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sorocaba-jundiai/noticia/2019/09/24/mae-fala-sobre-jovem-que-mutilou-e-matou-irmao-de-5-anos-perdi-dois-filhos.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sorocaba-ju\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sorocaba-jundiai/noticia/2019/09/24/mae-fala-sobre-jovem-que-mutilou-e-matou-irmao-de-5-anos-perdi-dois-filhos.ghtml"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2516819084", "edit_history_tweet_ids": ["1176782161627832320"], "created_at": "2019-09-25T08:55:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1176782161627832320"}, {"text": "N\u00e3o sei se a vida me matou por dentro\nOu se os erros dos outros me congelou\nFui da uma rapidinha com a depress\u00e3o\nMas que merda, ela se apaixonou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2950551507", "edit_history_tweet_ids": ["1176606790697590789"], "created_at": "2019-09-24T21:18:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1176606790697590789"}, {"text": "Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q algunos en la oposici\u00f3n lo criticar\u00e1n. Yo deseo q lo haga bien y q sea juzgado por su acci\u00f3n y no por el h\u00edgado o por los intereses\nEsa vocaci\u00f3n suicida de algunos", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 205, "like_count": 2951, "quote_count": 41}, "author_id": "87586196", "edit_history_tweet_ids": ["1175936630001217537"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 110, "probability": 0.8504, "type": "Organization", "normalized_text": "de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "created_at": "2019-09-23T00:55:15.000Z", "lang": "es", "id": "1175936630001217537"}, {"text": "\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23 https://t.co/O5nQTJkGIC", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/O5nQTJkGIC", "expanded_url": "https://twitter.com/elpinchejoelxD/status/1176610424491347968", "display_url": "twitter.com/elpinchejoelxD\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "40526002", "edit_history_tweet_ids": ["1176700138091352065"], "created_at": "2019-09-25T03:29:09.000Z", "geo": {"place_id": "90a5d505052f7bae"}, "lang": "art", "id": "1176700138091352065"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 213, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 214, "end": 226, "tag": "hayqueparar"}, {"start": 227, "end": 239, "tag": "feminicidio"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/9euXwVfBPH", "expanded_url": "https://twitter.com/SusanaFlete/status/1176637100894183424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9euXwVfBPH", "media_key": "3_1176637090660007936"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/9euXwVfBPH", "expanded_url": "https://twitter.com/SusanaFlete/status/1176637100894183424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9euXwVfBPH", "media_key": "3_1176637093239504896"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Yudi Jim\u00e9nez"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Carlos L\u00f3pez"}]}, "text": "Yudi Jim\u00e9nez dej\u00f3 una ni\u00f1a de tres a\u00f1os en la orfandad. El agresor  y suicida, Jean Carlos L\u00f3pez, d\u00edas antes intent\u00f3 matarla, lo cual frustr\u00f3 un hermano de la v\u00edctima. En esta ocasi\u00f3n, logr\u00f3 su cometido. #NiUnaM\u00e1s #hayqueparar #feminicidio https://t.co/9euXwVfBPH", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "212933566", "edit_history_tweet_ids": ["1176637100894183424"], "created_at": "2019-09-24T23:18:40.000Z", "lang": "es", "id": "1176637100894183424"}, {"text": "El gobierno no es el precandidato, ni el precandidato es ni por asomo @DaniloMedina, aunque le apoyen con todos los hierros. El esfuerzo de danilizaci\u00f3n es una muestra de que \u00e9ste dista a\u00f1os luz de ser fen\u00f3meno. Una jugada suicida a contracorriente de las circunstancias.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "author_id": "155436688", "edit_history_tweet_ids": ["1176823572838387712"], "entities": {"mentions": [{"start": 70, "end": 83, "username": "DaniloMedina", "id": "35485571"}]}, "created_at": "2019-09-25T11:39:38.000Z", "lang": "es", "id": "1176823572838387712"}, {"text": "Veja como essa menina fala. \u00c9 de dar pesadelo. Ela deveria estar em casa, estudando. E fazendo tratamento psicol\u00f3gico.\nhttps://t.co/4RvasTQfHA", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/4RvasTQfHA", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16528/o-circo-dos-horrores-veja-o-video", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16528\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16528/o-circo-dos-horrores-veja-o-video"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 740, "reply_count": 472, "like_count": 3197, "quote_count": 113}, "author_id": "994303120376303616", "edit_history_tweet_ids": ["1176792598566117377"], "created_at": "2019-09-25T09:36:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1176792598566117377"}, {"text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1176774036757667840"], "created_at": "2019-09-25T08:22:48.000Z", "lang": "es", "id": "1176774036757667840"}, {"text": "meu pai vindo falar comigo e meus irm\u00e3os depois que o cara se matou e tal mas esqueceu quando eu disse a ele que queria me matar mas \u00f3bvio q os problemas dele s\u00e3o maiores q os meus e nem por isso ele quis se matar...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "972827164553957376", "edit_history_tweet_ids": ["1176658550304776193"], "created_at": "2019-09-25T00:43:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1176658550304776193"}, {"text": "@JairoRochaFilho Jairo, a ignor\u00e2ncia, intoler\u00e2ncia e o analfabetismo funcional nacional geram a persegui\u00e7\u00e3o as religi\u00f5es de matriz africana e devemos lutar para coibir. Mas o discurso dele foi na ONU, para todo o mundo, e os crist\u00e3os s\u00e3o os mais perseguidos atualmente:\nhttps://t.co/doveRzavVD", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/doveRzavVD", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/mundo/perseguicao-onde-os-cristaos-sao-vitimas-de-opressao-e-violencia/", "display_url": "veja.abril.com.br/mundo/persegui\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.3635, "type": "Other", "normalized_text": "Jairo"}, {"start": 196, "end": 198, "probability": 0.9298, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JairoRochaFilho", "id": "35799391"}]}, "in_reply_to_user_id": "35799391", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295737749", "edit_history_tweet_ids": ["1176825381829206017"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176504446995587073"}], "created_at": "2019-09-25T11:46:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1176825381829206017"}, {"text": "Se SUICIDA hombre de la 3ra edad en 5 de Febrero casi Eje 4 Sur Xola\n\n*Vecinos lo vieron rondar por la tarde y al caer la noche yac\u00eda SUSPENDIDO de un \u00e1rbol... https://t.co/eTX1y2FjUv", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/eTX1y2FjUv", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1176698195759501314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eTX1y2FjUv", "media_key": "3_1176698187366699009"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.4317, "type": "Other", "normalized_text": "Xola"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "340283630", "edit_history_tweet_ids": ["1176698195759501314"], "created_at": "2019-09-25T03:21:26.000Z", "lang": "es", "id": "1176698195759501314"}, {"text": "\u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 3, "like_count": 607, "quote_count": 5}, "author_id": "369645502", "edit_history_tweet_ids": ["1176309417752649729"], "created_at": "2019-09-24T01:36:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1176309417752649729"}, {"text": "\u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrevendo Text\u00e3o...", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "author_id": "1115999661108727808", "edit_history_tweet_ids": ["1173422474022834180"], "created_at": "2019-09-16T02:24:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1173422474022834180"}, {"text": "Quem matou meu gato esconde nmrl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1039949026442002433", "edit_history_tweet_ids": ["1176824779921350657"], "created_at": "2019-09-25T11:44:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1176824779921350657"}, {"text": "\u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 21, "like_count": 774, "quote_count": 11}, "author_id": "154605679", "edit_history_tweet_ids": ["1176524523539243008"], "created_at": "2019-09-24T15:51:19.000Z", "lang": "es", "id": "1176524523539243008"}, {"text": "voc\u00eas: AI SETEMBRO AMARELO, AJUDAR O PR\u00d3XIMO, GENTE AI FULANO SE SUICIDOU VAMOS TER MAIS EMPATIA E AMAR O PR\u00d3XIMO \ud83e\udd7a\ud83d\ude2d\ud83d\ude4f\ud83c\udffc \n\n*post de uma menina q vcs n\u00e3o sabem 1% da vida*\n\nvoc\u00eas dnv: KKAAKAKAK, ai maluca, quer biscoito, surtada, emocionada, ta passando vergonha, retardada", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "3399573892", "edit_history_tweet_ids": ["1176821882039017472"], "created_at": "2019-09-25T11:32:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1176821882039017472"}, {"text": "\"El aut\u00e9ntico l\u00edder es aquel que se suicida cuando, tras se\u00f1alar el camino correcto, todos anhelan su dedo\". (Alkaunas Dejoons)", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "173659969", "edit_history_tweet_ids": ["1176821327526805507"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 125, "probability": 0.8112, "type": "Person", "normalized_text": "Alkaunas Dejoons"}]}, "created_at": "2019-09-25T11:30:43.000Z", "lang": "es", "id": "1176821327526805507"}, {"text": "Olha s\u00f3 a narrativa da jornalista. Acusando descaradamente os policiais de ter matado a menina \u00c0gatha. Parab\u00e9ns pela sensatez do apresentador Lu\u00eds Ernesto Lacombe, que rebateu a narrativa caluniosa da apresentadora. https://t.co/yKEBfaocFv", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/yKEBfaocFv", "expanded_url": "https://twitter.com/CoronelTadeu/status/1176484622374494208/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yKEBfaocFv", "media_key": "7_1176484385501208576"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.5481, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c0gatha"}, {"start": 142, "end": 161, "probability": 0.8141, "type": "Person", "normalized_text": "Lu\u00eds Ernesto Lacombe"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1435, "reply_count": 548, "like_count": 5762, "quote_count": 242}, "author_id": "907301328988332033", "edit_history_tweet_ids": ["1176484622374494208"], "created_at": "2019-09-24T13:12:46.000Z", "geo": {"place_id": "e044d7619f58056c"}, "lang": "pt", "id": "1176484622374494208"}, {"text": "Escola :\u201cSe precisarem de ajuda estamos aqui \u201c \nAluno do Edmundo se suicida e alunos querem respeito ao luto deles \nEscola :\u201cNaO pOdEmOs FaZeR NaDa POr VoCeS\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 5}, "author_id": "983148167481974786", "edit_history_tweet_ids": ["1176534488555360257"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.6493, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:30:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1176534488555360257"}, {"text": "25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9senta au poste police de Portbou o\u00f9 l'entr\u00e9e lui fut refus\u00e9e. Un sursis d'une nuit lui fut accord\u00e9 avant mise \u00e0 ex\u00e9cution du refoulement. Il se suicida. https://t.co/KuJJd3O9BS", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/KuJJd3O9BS", "expanded_url": "https://twitter.com/RaouxNathalie/status/1176736160690950145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KuJJd3O9BS", "media_key": "3_1176736154462367746"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 6, "like_count": 138, "quote_count": 4}, "author_id": "1046647150464167936", "edit_history_tweet_ids": ["1176736160690950145"], "created_at": "2019-09-25T05:52:18.000Z", "lang": "fr", "id": "1176736160690950145"}, {"text": "T\u00f4 com medo de lan\u00e7ar a motoca e morrer na primeira semana, mas t\u00f4 na vontade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1026653380813500417", "edit_history_tweet_ids": ["1176678172638744577"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.4384, "type": "Organization", "normalized_text": "motoca"}]}, "created_at": "2019-09-25T02:01:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1176678172638744577"}, {"text": "Marcelo a soltar uma \u201dbomba\u201d e a ser muito claro quanto ao assalto de Tancos: o PR n\u00e3o tem nada a ver com aquele crime. Mas \u201dalgu\u00e9m\u201d no Governo ter\u00e1? E esse \u201calgu\u00e9m\u201d quem \u00e9? Foi informado ou tomou conhecimento atrav\u00e9s de uma das entidades referidas?\ud83d\udca3 https://t.co/rQ9dJfG5ac", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/rQ9dJfG5ac", "expanded_url": "https://www.publico.pt/2019/09/25/politica/noticia/marcelo-quer-fique-claro-nao-criminoso-1887830/amp#click=https://t.co/r8PhPyNP16", "display_url": "publico.pt/2019/09/25/pol\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.3821, "type": "Other", "normalized_text": "Tancos"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.455, "type": "Organization", "normalized_text": "PR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "author_id": "23780232", "edit_history_tweet_ids": ["1176780356873330690"], "created_at": "2019-09-25T08:47:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1176780356873330690"}, {"text": "Hace cinco d\u00edas se suicida un estudiante en la javeriana, tapan, recogen y siguen clases com\u00fan y corriente. Qu\u00e9 rogadera para que saliera un comunicado, qu\u00e9 rogadera para que mandaran un correo oficial. Qu\u00e9 paila fue la gesti\u00f3n de la universidad ese d\u00eda. La misa se hizo en +", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "954352934", "edit_history_tweet_ids": ["1176698502178627585"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7624, "type": "Place", "normalized_text": "javeriana"}]}, "created_at": "2019-09-25T03:22:39.000Z", "lang": "es", "id": "1176698502178627585"}, {"text": "\u00e9 muito achismo pra pouco entendimento, voc\u00eas tem que parar de supor que s\u00f3 pq uma pessoa n\u00e3o \u00e9 vista significa que ela est\u00e1 doente ou \u00e9 su\u00edcida, isso \u00e9 extremamente s\u00e9rio e desrespeitoso com o zayn..", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "author_id": "2246243018", "edit_history_tweet_ids": ["1176677984645931008"], "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 197, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "zayn"}]}, "created_at": "2019-09-25T02:01:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1176677984645931008"}, {"text": "Eres la cima de un beso en un brinco suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "354470256", "edit_history_tweet_ids": ["1176579630653947904"], "created_at": "2019-09-24T19:30:18.000Z", "lang": "es", "id": "1176579630653947904"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 209, "end": 219, "tag": "WillSmith"}, {"start": 220, "end": 231, "tag": "Efem\u00e9rides"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/v8Dm9VPk1d", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinemelodic/status/1176772624359333889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v8Dm9VPk1d", "media_key": "3_1176772618785107969"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7512, "type": "Other", "normalized_text": "Men in Black"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.4756, "type": "Other", "normalized_text": "P\u00fablico"}, {"start": 31, "end": 44, "probability": 0.7225, "type": "Other", "normalized_text": "Wild Wild West"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6773, "type": "Person", "normalized_text": "Ali"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "Yo Robot"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.7703, "type": "Other", "normalized_text": "de la"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.319, "type": "Person", "normalized_text": "Leyenda"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.6866, "type": "Person", "normalized_text": "Siete Almas"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.8306, "type": "Person", "normalized_text": "Hancock"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.7044, "type": "Other", "normalized_text": "La Verdad Duele"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "Focus"}, {"start": 147, "end": 163, "probability": 0.4355, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 174, "end": 180, "probability": 0.3908, "type": "Other", "normalized_text": "Aladdin"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "Ang Lee"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.5792, "type": "Person", "normalized_text": "WillSmith"}]}, "text": "Men in Black, Enemigo P\u00fablico, Wild Wild West, Ali, Yo Robot, En Busca de la Felicidad, Soy Leyenda, Siete Almas, Hancock, La Verdad Duele, Focus, Escuadr\u00f3n Suicida, Bright, Aladdin\u2026 Ojo a G\u00e9minis con Ang Lee #WillSmith #Efem\u00e9rides https://t.co/v8Dm9VPk1d", "in_reply_to_user_id": "1024040260521664514", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1024040260521664514", "edit_history_tweet_ids": ["1176772624359333889"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176771741445754880"}], "created_at": "2019-09-25T08:17:11.000Z", "lang": "es", "id": "1176772624359333889"}, {"text": "E SE \u00e1 per\u00edcia constatar que o tiro que matou a \u00c1gatha \u00f1 foi por uma arma da pol\u00edcia? \n\nE SE foi de um traficante de fuzil? Arma que ele n\u00e3o tem preparo algum p/ usar? \n\nFinanciada com o $$ do tr\u00e1fico do SEU v\u00edcio? \n\nProtegido pelo estatuto do desarmamento que VC DEFENDE?\n\nE SE? https://t.co/wpLTkfDVLe", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/wpLTkfDVLe", "expanded_url": "https://twitter.com/acarol2_5/status/1176802453452468224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wpLTkfDVLe", "media_key": "3_1176802448456990726"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.3998, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "author_id": "1024447914373009408", "edit_history_tweet_ids": ["1176802453452468224"], "created_at": "2019-09-25T10:15:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1176802453452468224"}, {"text": "Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pra\u00e7a Antonio Raposo na sexta no Teatro de Arena! O que voc\u00eas acham?", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 10, "like_count": 102, "quote_count": 5}, "author_id": "3677481495", "edit_history_tweet_ids": ["1176486046055522305"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4659, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 122, "end": 135, "probability": 0.4487, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Raposo"}, {"start": 149, "end": 163, "probability": 0.7125, "type": "Place", "normalized_text": "Teatro de Arena"}]}, "created_at": "2019-09-24T13:18:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1176486046055522305"}, {"text": "El polic\u00eda suicida de primera l\u00ednea est\u00e1 demasiado ocupada para pedir ayuda experta. \"Un ciudadano, se enfrenta un promedio de cuatro eventos traum\u00e1ticos importantes en su vida, pero los agentes de polic\u00eda pueden enfrentarse a cientos cada a\u00f1o\". https://t.co/5XffPXntrp", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/5XffPXntrp", "expanded_url": "https://twitter.com/MPFed/status/1176775880904982529", "display_url": "twitter.com/MPFed/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1359110016", "edit_history_tweet_ids": ["1176812807330914306"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176775880904982529"}], "created_at": "2019-09-25T10:56:52.000Z", "lang": "es", "id": "1176812807330914306"}, {"text": "Meu coment\u00e1rio sobre a pol\u00edtica de seguran\u00e7a do governador Witzel, para o UOL: https://t.co/MHbPv6exh3", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/MHbPv6exh3", "expanded_url": "https://twitter.com/UOL/status/1176288193861345281", "display_url": "twitter.com/UOL/status/117\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.8308, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 630, "reply_count": 323, "like_count": 3908, "quote_count": 34}, "author_id": "18286139", "edit_history_tweet_ids": ["1176292393437532160"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176288193861345281"}], "created_at": "2019-09-24T00:28:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1176292393437532160"}, {"text": "Eso sin a\u00f1adir la guinda de la Chunta y de Equo de hoy estoy con el Frente y ma\u00f1ana con el de enfrente.\nLo q no tengo nada claro en este remake es quienes son los romanos. Ya caigo, son aquellos q se partenn cuando en la escena final viene el pelot\u00f3n suicida del FJP a ver a Brian", "in_reply_to_user_id": "239936458", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "239936458", "edit_history_tweet_ids": ["1176746117192650752"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.3521, "type": "Other", "normalized_text": "Chunta"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5468, "type": "Other", "normalized_text": "Equo"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.5553, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176744005822046208"}], "created_at": "2019-09-25T06:31:51.000Z", "lang": "es", "id": "1176746117192650752"}, {"text": "Esbo\u00e7o de um time que nos agrada com base no que foi apresentado na estreia da Champions e nas 5 primeiras rodadas do italiano. \n\nGostaram? \n\nSarri poderia testar esse time contra a Spal. https://t.co/J8e7NInCjH", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/J8e7NInCjH", "expanded_url": "https://twitter.com/Juventus_Brasil/status/1176814988448665605/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J8e7NInCjH", "media_key": "3_1176814983595855872"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9378, "type": "Other", "normalized_text": "Champions"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.6126, "type": "Organization", "normalized_text": "italiano"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Sarri"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.5908, "type": "Person", "normalized_text": "Spal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 26, "like_count": 130, "quote_count": 1}, "author_id": "281061700", "edit_history_tweet_ids": ["1176814988448665605"], "created_at": "2019-09-25T11:05:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1176814988448665605"}, {"text": "@MiguelAlmenglo @jlrch74 Es que su madre es una yonki y \u00e9l asesina para conseguir dinero para ella... Joer, pues menos mal que no todos los parientes cuya pareja se droga o bebe o lo que sea se dedican a matar a gente para conseguir dinero, si no igual ya quedaba poca gente sobre el planeta.", "in_reply_to_user_id": "454773129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "454773129", "edit_history_tweet_ids": ["1176813335137964034"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.5836, "type": "Person", "normalized_text": "yonki"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MiguelAlmenglo", "id": "195783891"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "jlrch74", "id": "466008047"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176812987866390528"}], "created_at": "2019-09-25T10:58:57.000Z", "lang": "es", "id": "1176813335137964034"}, {"text": "Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\u201d. John Clark, patologo brit\u00e1nico.", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "author_id": "3116837321", "edit_history_tweet_ids": ["1176139067047784448"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}]}, "created_at": "2019-09-23T14:19:39.000Z", "lang": "es", "id": "1176139067047784448"}, {"text": "Ya debemos estar debajo de los U$D 10.000 mill de libre disponibilidad en el Banco Central.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "166395270", "edit_history_tweet_ids": ["1176656666441502720"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 89, "probability": 0.9584, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:36:25.000Z", "lang": "es", "id": "1176656666441502720"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 209, "tag": "Russie"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/pQg4SFbRj2", "expanded_url": "https://bit.ly/2n3LXyx", "display_url": "bit.ly/2n3LXyx"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/rFYvIuV3td", "expanded_url": "https://bit.ly/2lpnYJX", "display_url": "bit.ly/2lpnYJX"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/73NnRkglBx", "expanded_url": "https://twitter.com/RSF_inter/status/1176809153035214849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/73NnRkglBx", "media_key": "3_1176809147855233029"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 139, "username": "PZhurnalist", "id": "711944648638468096"}]}, "text": "La journaliste russe Svetlana Prokopieva risque sept ans de prison pour rien! https://t.co/pQg4SFbRj2\n\n\ud83d\udc49 Signez la p\u00e9tition de @PZhurnalist pour faire reconna\u00eetre son innocence: https://t.co/rFYvIuV3td #Russie https://t.co/73NnRkglBx", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "46090688", "edit_history_tweet_ids": ["1176809153035214849"], "created_at": "2019-09-25T10:42:20.000Z", "lang": "fr", "id": "1176809153035214849"}, {"text": "@karens1895 Justamente pra obrigar o pessoal a trocar pra um mais atualizado", "in_reply_to_user_id": "868577921086230528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100538016668495872", "edit_history_tweet_ids": ["1176687264530931713"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176678422766063618"}], "created_at": "2019-09-25T02:38:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1176687264530931713"}, {"text": "\"The average person faces an average of four major traumatic events in their life, but police officers could face hundreds each year.\" https://t.co/VuMRuBBU2O", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/VuMRuBBU2O", "expanded_url": "https://www.express.co.uk/news/uk/1178088/uk-news-suicidal-frontline-police-superintendents-annual-conference-survey-results", "display_url": "express.co.uk/news/uk/117808\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.express.co.uk/news/uk/1178088/uk-news-suicidal-frontline-police-superintendents-annual-conference-survey-results"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 3}, "author_id": "214120999", "edit_history_tweet_ids": ["1176775880904982529"], "created_at": "2019-09-25T08:30:08.000Z", "lang": "en", "id": "1176775880904982529"}, {"text": "@r_negreiros Foi um discurso lun\u00e1tico, que brigava com inimigos imagin\u00e1rios, uma vergonha.  O problema \u00e9 que os lun\u00e1ticos s\u00e3o determinados...\nEst\u00e1 claro que ningu\u00e9m s\u00e9rio levar\u00e1 o Brasil a s\u00e9rio, a n\u00e3o ser os lun\u00e1ticos e os oportunistas.", "in_reply_to_user_id": "66679396", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "91421409", "edit_history_tweet_ids": ["1176794639623491584"], "entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 185, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "r_negreiros", "id": "66679396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176685450557317120"}], "created_at": "2019-09-25T09:44:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1176794639623491584"}, {"text": "@SF_Moro @SalgueiroMG Sei, sei, e como ficar\u00e1 o soldado que matou a crian\u00e7a, livre para matar de novo?", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158507795521687552", "edit_history_tweet_ids": ["1176478102848974848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "SalgueiroMG", "id": "1074113316"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176269898399539202"}], "created_at": "2019-09-24T12:46:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1176478102848974848"}, {"text": "Veja as dez \u00e1reas do Estado do Rio onde a pol\u00edcia mais matou este ano https://t.co/1K4tIP6hjK", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/1K4tIP6hjK", "expanded_url": "https://glo.bo/2n6bOpL", "display_url": "glo.bo/2n6bOpL"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.7473, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "66441430", "edit_history_tweet_ids": ["1176806574926520322"], "created_at": "2019-09-25T10:32:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1176806574926520322"}, {"text": "What a time to be alive for wrestling in 2019! Plus that ROH goodness on @FiteTV and a bunch of other stuff! https://t.co/wX2L8E40NL", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/wX2L8E40NL", "expanded_url": "https://twitter.com/AmandaStingWCW/status/1176700874430799872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wX2L8E40NL", "media_key": "3_1176700870442049536"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4158, "type": "Other", "normalized_text": "ROH"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 80, "username": "FiteTV", "id": "94089529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "388582738", "edit_history_tweet_ids": ["1176700874430799872"], "created_at": "2019-09-25T03:32:05.000Z", "lang": "en", "id": "1176700874430799872"}, {"text": "@oscarcerda56 El problema es que ese sr a\u00fan no se \"suicida\" se demora mucho en tomar esa \"decisi\u00f3n \"", "in_reply_to_user_id": "187341721", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1060273858438201347", "edit_history_tweet_ids": ["1176808354603249664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "oscarcerda56", "id": "187341721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176532899174244352"}], "created_at": "2019-09-25T10:39:10.000Z", "lang": "es", "id": "1176808354603249664"}, {"text": "TRABALHO DO GOVERNO: A  @VuelaJetSMART acaba de chegar ao Brasil. Anunciou seu voo inaugural Salvador-Santiago por R$ 299. J\u00e1 s\u00e3o 5 lowcosts iniciando investimentos em nosso pa\u00eds. A concorr\u00eancia barateando o pre\u00e7o das passagens e disputando a qualidade dos servi\u00e7os. @tarcisiogdf https://t.co/hEvcljx7kn", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hEvcljx7kn", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1176807617764704256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hEvcljx7kn", "media_key": "3_1176807608348487681"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9374, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3744, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.7259, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 38, "username": "VuelaJetSMART", "id": "852619385789460480"}, {"start": 267, "end": 279, "username": "tarcisiogdf", "id": "1078618844007157761"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4542, "reply_count": 1176, "like_count": 34131, "quote_count": 405}, "author_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1176807617764704256"], "created_at": "2019-09-25T10:36:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1176807617764704256"}, {"text": "Que sabor \u00e9 esse? https://t.co/AUHJROK0SP", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/AUHJROK0SP", "expanded_url": "https://twitter.com/berriel/status/1176696375708389377/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUHJROK0SP", "media_key": "7_1176696305818775552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 32, "like_count": 285, "quote_count": 10}, "author_id": "234966034", "edit_history_tweet_ids": ["1176703794870128640"], "created_at": "2019-09-25T03:43:41.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "id": "1176703794870128640"}, {"text": "@laryssatrayce Eu vi duas vezes e ainda n\u00e3o entendi direito essa parte tamb\u00e9m, se descobrir da um al\u00f4", "in_reply_to_user_id": "186145881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393125464", "edit_history_tweet_ids": ["1176810561121792000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "laryssatrayce", "id": "186145881"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176810220774928386"}], "created_at": "2019-09-25T10:47:56.000Z", "geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}, "lang": "pt", "id": "1176810561121792000"}, {"text": "e fundador Kim Taesong, veio a falecer. H\u00e1 rumores que o mesmo se suicidou, pois era viciado em jogos de azar, e acabou prejudicando a empresa por causa disso, quase vindo a total fal\u00eancia. N\u00e3o vi nenhuma confirma\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 isso, pois a morte dele foi pouco coberta pela+", "in_reply_to_user_id": "3123731807", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3123731807", "edit_history_tweet_ids": ["1176545202217082885"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Taesong"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176545199826374657"}], "created_at": "2019-09-24T17:13:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1176545202217082885"}, {"text": "\"Existe la posibilidad que su cuerpo haya sido suspendido para hacer que la muerte pareciera un ahorcamiento suicida\u201d, se\u00f1ala el reconocido forense John Clark. https://t.co/4xKHjsjOad", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/4xKHjsjOad", "expanded_url": "https://radio.uchile.cl/2019/09/24/informe-de-perito-de-la-corte-penal-internacional-demuele-tesis-del-suicidio-de-macarena-valdes/", "display_url": "radio.uchile.cl/2019/09/24/inf\u2026"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 157, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "author_id": "78058372", "edit_history_tweet_ids": ["1176597422174195712"], "created_at": "2019-09-24T20:41:00.000Z", "lang": "es", "id": "1176597422174195712"}, {"text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa.", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}, "author_id": "155526308", "edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"], "created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1175426754753814529"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 48, "tag": "bachelet101millones"}, {"start": 49, "end": 70, "tag": "TodosContigoMichelle"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/yGn8phNQ2D", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/especial/resumen-de-noticias/2019/09/24/fiscal-chong-podria-viajar-a-brasil-para-interrogar-a-empresario-que-vinculo-a-bachelet-con-caso-oas.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/especial/resum\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/especial/resumen-de-noticias/2019/09/24/fiscal-chong-podria-viajar-a-brasil-para-interrogar-a-empresario-que-vinculo-a-bachelet-con-caso-oas.shtml"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.5509, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle"}, {"start": 29, "end": 47, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "bachelet101millones"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8133, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal Chong"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9538, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}, {"start": 196, "end": 206, "probability": 0.4743, "type": "Other", "normalized_text": "BioBioChile"}]}, "text": "\u00bfCuando Michelle Bachelet\ud83d\udc47?\n#bachelet101millones\n#TodosContigoMichelle\nFiscal Chong podr\u00eda viajar a Brasil para interrogar a empresario que vincul\u00f3 a Bachelet con caso OAS | Resumen de noticias | BioBioChile https://t.co/yGn8phNQ2D", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 21, "like_count": 53, "quote_count": 5}, "author_id": "187341721", "edit_history_tweet_ids": ["1176532899174244352"], "created_at": "2019-09-24T16:24:36.000Z", "lang": "es", "id": "1176532899174244352"}, {"text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "lang": "es", "id": "1171281334297407488"}, {"text": "Algu\u00e9m avisa ao Lacombe que, na d\u00e9cada de 80, mesmo com a proibi\u00e7\u00e3o do Brizola, a pol\u00edcia (mil\u00edcia) subiu o Juramento e matou o Escadinha. E a paz na regi\u00e3o acabou pq come\u00e7ou a guerra de fac\u00e7\u00e3o e, com isso, os assaltos a propriedades e transeuntes.\nMas \u00e9 ZN, que se dane, n\u00e9? \ud83e\udd2c https://t.co/ulYGX9tyla", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ulYGX9tyla", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1176254194992500738", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4806, "type": "Place", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.368, "type": "Person", "normalized_text": "Brizola"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.342, "type": "Person", "normalized_text": "Escadinha"}, {"start": 255, "end": 256, "probability": 0.294, "type": "Organization", "normalized_text": "ZN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2520529534", "edit_history_tweet_ids": ["1176793017262514176"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176254194992500738"}], "created_at": "2019-09-25T09:38:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1176793017262514176"}, {"text": "\u00a1\u00bfPor qu\u00e9 se suicida un universitario?! | Blogs El Espectador https://t.co/8TUALzUXmG", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/8TUALzUXmG", "expanded_url": "https://blogs.elespectador.com/politica/bernardo-congote/se-suicida-universitario", "display_url": "blogs.elespectador.com/politica/berna\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "Espectador"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "811806487", "edit_history_tweet_ids": ["1176551603844898819"], "created_at": "2019-09-24T17:38:56.000Z", "lang": "es", "id": "1176551603844898819"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 103, "tag": "Greta"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Asperger"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.8188, "type": "Person", "normalized_text": "Asperger"}]}, "text": "A un ni\u00f1e con Asperger es muy dif\u00edcil correrle de un inter\u00e9s, una vez que lo defini\u00f3. Por eso, q #Greta haya puesto todo su foco en la crisis clim\u00e1tica no es ni raro, ni artificial, ni manipulado por su familia. Alguien con Asperger puede olvidarse de comer, puesto con su tema.", "in_reply_to_user_id": "162591747", "public_metrics": {"retweet_count": 605, "reply_count": 107, "like_count": 4097, "quote_count": 24}, "author_id": "162591747", "edit_history_tweet_ids": ["1176447592215060480"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176446883541204993"}], "created_at": "2019-09-24T10:45:37.000Z", "lang": "es", "id": "1176447592215060480"}, {"text": "Buenas noches. https://t.co/k5xBhlAAWn", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/k5xBhlAAWn", "expanded_url": "https://twitter.com/tictoc/status/1176594655221297152/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k5xBhlAAWn", "media_key": "13_1174355909017067523"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 40, "like_count": 135, "quote_count": 30}, "author_id": "525658038", "edit_history_tweet_ids": ["1176595520577519616"], "created_at": "2019-09-24T20:33:26.000Z", "lang": "es", "id": "1176595520577519616"}, {"text": "@N_Carvalheira @davialcolumbre \nDavi n\u00e3o matou o Gigante(Renan), se uniu a ele.\ud83d\ude21 https://t.co/qRRSCI8Omt", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/qRRSCI8Omt", "expanded_url": "https://twitter.com/Valcir92202457/status/1176669171075170304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qRRSCI8Omt", "media_key": "3_1176669150128873472"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/qRRSCI8Omt", "expanded_url": "https://twitter.com/Valcir92202457/status/1176669171075170304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qRRSCI8Omt", "media_key": "3_1176669156223201281"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/qRRSCI8Omt", "expanded_url": "https://twitter.com/Valcir92202457/status/1176669171075170304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qRRSCI8Omt", "media_key": "3_1176669165094080512"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4701, "type": "Other", "normalized_text": "Gigante"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Renan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}]}, "in_reply_to_user_id": "1089535657", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1055821918044147713", "edit_history_tweet_ids": ["1176669171075170304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176644482554585088"}], "created_at": "2019-09-25T01:26:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1176669171075170304"}, {"text": "Como un suicida llegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed \ntras el perfume,\ncomo una nube dentro de un cielo,\nfuiste el abismo, la llama, el misterio,\ny supe que iba a arder \ny ard\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "70613168", "edit_history_tweet_ids": ["1176495007873884162"], "created_at": "2019-09-24T13:54:02.000Z", "lang": "es", "id": "1176495007873884162"}, {"text": "@Samumasoka La verdadera biografia de un asesino hahahahaha shit.", "in_reply_to_user_id": "636297595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3233994291", "edit_history_tweet_ids": ["1176803115150053377"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Samumasoka", "id": "636297595"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176666842439606273"}], "created_at": "2019-09-25T10:18:21.000Z", "lang": "it", "id": "1176803115150053377"}, {"text": "depress\u00e3o e ansiedade s\u00f3 interessa quando algu\u00e9m se suicida, fora isso, passa despercebido aos olhos de todos!!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "4831122532", "edit_history_tweet_ids": ["1176542032728350725"], "created_at": "2019-09-24T17:00:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1176542032728350725"}, {"text": "ORA\u00c7\u00c3O DA CACHA\u00c7A\n\nSou cachaceiro...\nBebo da pinga branca\ntamb\u00e9m da amarela,se\nn\u00e3o tiver copo,bebo at\u00e9\nna tigela.\nNasci da cana reta,tamb\u00e9m\nbebo da cana torta,,matou\nmeu tio e av\u00f4,se me matar\npouco me importa, deus \u00e9 pai\ne a pinga vai...", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "584385737", "edit_history_tweet_ids": ["1159852905584873472"], "entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 213, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:44:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1159852905584873472"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 77, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}, {"start": 131, "end": 150, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/aHpTiMtEtu", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 76, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 21, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}]}, "text": "\ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de este tipo.\n#StopSuicidiosPNyGC \nhttps://t.co/aHpTiMtEtu", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 108, "quote_count": 1}, "author_id": "125565775", "edit_history_tweet_ids": ["1176434196589502465"], "created_at": "2019-09-24T09:52:24.000Z", "lang": "es", "id": "1176434196589502465"}, {"text": "https://t.co/4hCow0vgxp", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4hCow0vgxp", "expanded_url": "https://twitter.com/BifeDeUnicornio/status/1175959263941988352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4hCow0vgxp", "media_key": "3_1175959224729440259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 55, "like_count": 2845, "quote_count": 313}, "author_id": "244055769", "edit_history_tweet_ids": ["1175959263941988352"], "created_at": "2019-09-23T02:25:11.000Z", "lang": "zxx", "id": "1175959263941988352"}, {"text": "Alberto Fern\u00e1ndez, con radicales: \"Yo tambi\u00e9n soy el resultado de Alfons\u00edn\" https://t.co/LnVRcVeMst", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/LnVRcVeMst", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/alberto-fernandez-radicales-resultado-alfonsin-_0_8HUadHbo.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569326555", "display_url": "clarin.com/politica/alber\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/alberto-fernandez-radicales-resultado-alfonsin-_0_8HUadHbo.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569326555"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8708, "type": "Person", "normalized_text": "Alfons\u00edn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 322, "like_count": 137, "quote_count": 80}, "author_id": "8105922", "edit_history_tweet_ids": ["1176466965172555776"], "created_at": "2019-09-24T12:02:36.000Z", "lang": "es", "id": "1176466965172555776"}, {"text": "Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Tabata. Se ele tivesse sido condenado \u00e0 morte ou, no m\u00ednimo, \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua, Tabata estaria entre n\u00f3s, vivendo sua juventude.", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 99, "like_count": 5142, "quote_count": 12}, "author_id": "255300173", "edit_history_tweet_ids": ["1176233973133058048"], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4319, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.383, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}]}, "created_at": "2019-09-23T20:36:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1176233973133058048"}, {"text": "\"\u00bfCuando una mujer mata a un hombre o a su hijo, nunca hay minutos de silencio?.\nPregunto.\"", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 54, "like_count": 249, "quote_count": 7}, "author_id": "1157685017482584064", "edit_history_tweet_ids": ["1176513859974307840"], "created_at": "2019-09-24T15:08:57.000Z", "lang": "es", "id": "1176513859974307840"}, {"text": "@mariadorosario Temos que come\u00e7ar a falar no afastamento dessa cambada de criminosos, isso sim!\nCriminaliza\u00e7\u00e3o do comunismo j\u00e1!", "in_reply_to_user_id": "63118359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1109262502754422785", "edit_history_tweet_ids": ["1176691736699121667"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176670262961561602"}], "created_at": "2019-09-25T02:55:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1176691736699121667"}, {"text": "Con una leyes injustas y suicidas est\u00e1n prohibiendo a los guardias civiles defender nuestras fronteras. Est\u00e1n arruinando sus carreras y destruyendo sus vidas. Pero Espa\u00f1a entera est\u00e1 con ellos. No les dejaremos solos. \n https://t.co/olUpaqiDTy", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/olUpaqiDTy", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-24/ceuta-tragedia-tarajal-guardias-civiles-juicio-banquillo_2252027/", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-09\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-24/ceuta-tragedia-tarajal-guardias-civiles-juicio-banquillo-628_2252027/"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2195, "reply_count": 294, "like_count": 4556, "quote_count": 70}, "author_id": "260788584", "edit_history_tweet_ids": ["1176612666946793485"], "created_at": "2019-09-24T21:41:34.000Z", "lang": "es", "id": "1176612666946793485"}, {"text": "@SaraMen86443635 @afazendarecord @DrikaMarinhoOF Bifao sabe quem p\u00fablico deixar\u00e1 ,pois se o p\u00fablico votou na cor da caixa onde tava o chap\u00e9u e Drica disse q gostava de Rosa, a\u00ed a B  matou a charada com quem o p\u00fablico est\u00e1 !antes d entrar na casa, j\u00e1 tratou d dizer q \u00f1 quer confus\u00e3o com Dri e q se for falar algo falar\u00e1 p ela", "in_reply_to_user_id": "1137215771304742912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "65204698", "edit_history_tweet_ids": ["1176708556722249730"], "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 147, "probability": 0.442, "type": "Other", "normalized_text": "Drica"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.6531, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa"}, {"start": 287, "end": 289, "probability": 0.5186, "type": "Other", "normalized_text": "Dri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SaraMen86443635", "id": "1137215771304742912"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "afazendarecord", "id": "37681380"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176703414081937410"}], "created_at": "2019-09-25T04:02:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1176708556722249730"}, {"text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "author_id": "751471278968758272", "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1174794946760626182"}, {"text": "Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9 suicida etc.\n\nPor favor, n\u00e3o caiam nessa. O erro foi de comportamento da \u00faltima linha de defesa. Orienta\u00e7\u00e3o corporal e esses detalhes.\n\nSegue o fio.", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 155, "like_count": 2773, "quote_count": 145}, "author_id": "177517866", "edit_history_tweet_ids": ["1151846764275732481"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9855, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-07-18T13:30:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1151846764275732481"}, {"text": "RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\"\n\nRVF https://t.co/rHE30UlDyC", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/rHE30UlDyC", "expanded_url": "https://twitter.com/rvfradiopopular/status/1176088924915142656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rHE30UlDyC", "media_key": "3_1176088916128083969"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "RVF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 9, "like_count": 85, "quote_count": 13}, "author_id": "352141933", "edit_history_tweet_ids": ["1176088924915142656"], "created_at": "2019-09-23T11:00:25.000Z", "lang": "es", "id": "1176088924915142656"}], "places": [{"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "Cotia, Brasil", "id": "5aaf2499d3a86bb2"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Governador Valadares, Brasil", "id": "2fdc3603bc0c1d1d"}]}, "errors": [{"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176615149068832775", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176615149068832775].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176615149068832775", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176668947913072640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176668947913072640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176668947913072640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1145628475", "value": "1145628475", "detail": "User has been suspended: [1145628475].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176639223488815104", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176639223488815104", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176639223488815104].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176813464536436736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176813464536436736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176813464536436736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176620790890008576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176620790890008576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176620790890008576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "760970105228496896", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [760970105228496896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "760970105228496896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176605171952115714", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176605171952115714].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176605171952115714", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1150141032908107776", "value": "1150141032908107776", "detail": "User has been suspended: [1150141032908107776].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176709226804256768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176709226804256768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176709226804256768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "771877586", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [771877586].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "771877586", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176793721725247488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176793721725247488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176793721725247488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1176830304163717122", "oldest_id": "1176794739674423296", "result_count": 485, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60w13j97bl5fhe0ssudt8jx96kd"}}