{"data": [{"lang": "es", "id": "1177566654357803008", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/VB0y8r9mPk", "expanded_url": "https://twitter.com/sangriaypaella2/status/1177565931033284608", "display_url": "twitter.com/sangriaypaella\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:52:23.000Z", "text": "Quien conf\u00eda en la progres\u00eda espa\u00f1ola es un suicida, adem\u00e1s de un ignorante. \nNo sabe lo que hace.\nEsclavizar su vida y la de sus hijos. https://t.co/VB0y8r9mPk", "edit_history_tweet_ids": ["1177566654357803008"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "330276893"}, {"lang": "es", "id": "1177566653086883840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:52:22.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177566653086883840"], "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043906620651163648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}]}, {"lang": "es", "id": "1177566545633042433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:51:57.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177566545633042433"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802289091853348864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177566498468048896", "created_at": "2019-09-27T12:51:46.000Z", "text": "Mais uma vez Janot venceu o STF\n\nVoc\u00eas acharam que o Supremo tinha acabado com a Lava Jato ontem, embarcaram na histeria dos inteligentinhos?\n\nAh, l\u00e1 vem Janot (que tem porte de arma) dizer que era suicida e planejou matar o ministro Gilmar enquanto comandava a Lava Jato.\n\nGanhou", "edit_history_tweet_ids": ["1177566498468048896"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 13, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "author_id": "9179462", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7481, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 28, "end": 30, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7941, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.4322, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.7551, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 234, "end": 239, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 262, "end": 270, "probability": 0.3963, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1177566239042023424", "in_reply_to_user_id": "15084884", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gazetadopovo", "id": "15084884"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "gprepublica", "id": "135931441"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7738, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:50:44.000Z", "text": "@gazetadopovo @gprepublica O psiquiatra do Gilmar j\u00e1 se suicidou \ud83d\ude18", "edit_history_tweet_ids": ["1177566239042023424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1166327857217511424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177565321776881665"}]}, {"lang": "es", "id": "1177566236223377409", "created_at": "2019-09-27T12:50:43.000Z", "text": "RT @dccueva_bdc: Este Rey Reloj no tiene habilidades metahumanas, aunque es atl\u00e9tico y muy puntual. Tampoco tiene armas especiales.\n\nCuando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177566236223377409"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572102289", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.7764, "type": "Other", "normalized_text": "Rey Reloj"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177534183759056897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177566154505773061", "created_at": "2019-09-27T12:50:24.000Z", "text": "Fico puta com esse povo q \u00e9 a favor desse cara q matou a menina,se lascar,s\u00f3 pq era doente? Se fosse uma filha de vcs,iriam aceitar esse discurso de \"\u00e9 que tinha problemas psicol\u00f3gicos \" n\u00e3o h\u00e1 argumento nenhum q justifique oq ele fez vey", "edit_history_tweet_ids": ["1177566154505773061"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1127012038717341697"}, {"lang": "pt", "id": "1177566123790700544", "created_at": "2019-09-27T12:50:16.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177566123790700544"], "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3721852696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}]}, {"lang": "es", "id": "1177566112931860480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:50:14.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177566112931860480"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278168179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177565988524634114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:49:44.000Z", "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177565988524634114"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137920573684768768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}]}, {"lang": "es", "id": "1177565958342414338", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:49:37.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177565958342414338"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4158835149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "es", "id": "1177565934539743232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TESCANARIAS", "id": "970134626"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:49:31.000Z", "text": "RT @TESCANARIAS: Nadie que es feliz se suicida. Quien se suicida no quiere morir, y mucho menos matarse. Quiere dejar de sufrir y no ve esp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177565934539743232"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985448222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177245977918488576"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177565754578878464", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/mUcHTn8avI", "expanded_url": "https://twitter.com/carinesouza_47/status/1177554412270706688", "display_url": "twitter.com/carinesouza_47\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:48:48.000Z", "text": "S\u00f3 pode ser torcedor suicida https://t.co/mUcHTn8avI", "edit_history_tweet_ids": ["1177565754578878464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86567702"}, {"lang": "es", "id": "1177565586949365765", "in_reply_to_user_id": "1116972669046489088", "created_at": "2019-09-27T12:48:08.000Z", "text": "@MageC_XboX Y el hijo puta se suicida , 20 a\u00f1os de palizas diarias ten\u00eda que haber sufrido y todo por un m\u00f3vil un puto m\u00f3vil", "edit_history_tweet_ids": ["1177565586949365765"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431165688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177532811777052673"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177565539637637121", "created_at": "2019-09-27T12:47:57.000Z", "text": "RT @spider_bella: ele quase matou o Tuwaine nesse video\nfilho, tu \u00e9 pequenininho e magrinho sim, mas mesmo assim voc\u00ea n\u00e3o pode se jogar ass\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177565539637637121"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090358378805776390", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.7182, "type": "Person", "normalized_text": "Tuwaine"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177542789850193920"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177565533987901441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FaleiroAirton", "id": "1037384667836637185"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5846, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:47:56.000Z", "text": "RT @FaleiroAirton: \u201cSe a diverg\u00eancia com um ministro do Supremo o exp\u00f4s a tais tenta\u00e7\u00f5es tresloucadas, imagino como conduziu a\u00e7\u00f5es penais d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177565533987901441"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51589813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177560060844740610"}]}, {"lang": "es", "id": "1177565388269334528", "in_reply_to_user_id": "126465001", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FrayJosepho", "id": "126465001"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "nilix", "id": "45088970"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:47:21.000Z", "text": "@FrayJosepho @nilix D un pa\u00eds enfermo en el q la gente se suicida d forma masiva...", "edit_history_tweet_ids": ["1177565388269334528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "970450676", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177531825079685120"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177565299836669959", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Rconstantino", "id": "33520195"}, {"start": 99, "end": 107, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4809, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9029, "type": "Organization", "normalized_text": "Oxford"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:47:00.000Z", "text": "RT @Rconstantino: Viram s\u00f3? Temer vai palestrar at\u00e9 na Oxford, mas n\u00e3o pode palestrar em evento do @MBLivre com ex-presidentes?!?! Lembrand\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177565299836669959"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "502005755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177565281729880068"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177565296128856067", "created_at": "2019-09-27T12:46:59.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177565296128856067"], "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760507606158934016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177565281729880068", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/61C8emItOC", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1177557299780554753", "display_url": "twitter.com/RevistaISTOE/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 89, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.5875, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9287, "type": "Organization", "normalized_text": "Oxford"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6666, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 190, "end": 192, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.6894, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:46:55.000Z", "text": "Viram s\u00f3? Temer vai palestrar at\u00e9 na Oxford, mas n\u00e3o pode palestrar em evento do @MBLivre com ex-presidentes?!?! Lembrando ainda que Janot, esse que agora diz que quase matou um ministro do STF, foi quem armou aquela pegadinha contra Temer. N\u00e3o \u00e9 flor que se cheira, mas... https://t.co/61C8emItOC", "edit_history_tweet_ids": ["1177565281729880068"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 25, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "author_id": "33520195", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177557299780554753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177565275186761729", "created_at": "2019-09-27T12:46:54.000Z", "text": "\u201cfam\u00edlia n\u00e3o cuspa no prato que vc comeu, nunca, mesmo que ele n\u00e3o queira matar sua fome... ele j\u00e1 matou\u201d HAIAHAIAJAJAIAAJ Thiago se passa nos stories do insta", "edit_history_tweet_ids": ["1177565275186761729"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415525941", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9009, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1177565144836186112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:46:23.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177565144836186112"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139206374443880448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177565117912887296", "in_reply_to_user_id": "809533358267072512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PappiFigliollo", "id": "809533358267072512"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "parasamuel", "id": "397303940"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:46:16.000Z", "text": "@PappiFigliollo @parasamuel Bueno, s\u00f3 podemos chegar a conclus\u00e3o que \u00e9 um matador e um  suicida FRACASSADO, como foi a sua in\u00f3cua e desprez\u00edvel carreira. Perdeu sinceramente a oportunidade de FAZER ALGUMA COISA POR ESTE PA\u00cdS, n\u00e3o esper\u00e1vamos nenhuma grandeza dele! Desconfiamos de tudo, menos que \u00e9 p\u00fastula!", "edit_history_tweet_ids": ["1177565117912887296"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1900882214", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177525439239270400"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177565086656974850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:46:09.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177565086656974850"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099610858039246848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}]}, {"lang": "es", "id": "1177565057607184386", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:46:02.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177565057607184386"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404217149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "es", "id": "1177564966695706625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:45:40.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177564966695706625"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71780642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177564939508158475", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:45:34.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177564939508158475"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941811619784527872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}]}, {"lang": "it", "id": "1177564872323850240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:45:18.000Z", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177564872323850240"], "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2660808424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}]}, {"lang": "it", "id": "1177564645642723329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:44:24.000Z", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177564645642723329"], "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3350866576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}]}, {"lang": "es", "id": "1177564512305721344", "geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}, "created_at": "2019-09-27T12:43:52.000Z", "text": "Me encantar\u00eda que alguien que entienda bien de las sutilezas del caso, explique la estrategia de los dem\u00f3cratas. Hasta donde yo he visto, lo que ha hecho Trump es bastante menos que lo que hizo Biden interviniendo en defensa de la empresa donde trabajaba su hijo\nMe parece suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1177564512305721344"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "134940266", "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 158, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Biden"}]}}, {"lang": "es", "id": "1177564383012151297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:43:21.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177564383012151297"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111372108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177564366792790016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:43:17.000Z", "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177564366792790016"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40329047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177564342776139776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bobcontroversia", "id": "187250867"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 88, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:43:12.000Z", "text": "RT @Bobcontroversia: O fen\u00f4meno suicida, debatido intensamente durante o Setembro Amarelo, vai ser tema de mais uma edi\u00e7\u00e3o do Bate-Papo Ci\u00ea\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177564342776139776"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153299295245873152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177316222775508993"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177564226388451328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:42:44.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177564226388451328"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046790799776776192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}]}, {"lang": "es", "id": "1177564048063455233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:42:01.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177564048063455233"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85987216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177563994980311040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soufadosfrs", "id": "1085677657059151873"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8026, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.651, "type": "Place", "normalized_text": "Suprema Corte"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:41:49.000Z", "text": "RT @soufadosfrs: Em alguma realidade paralela, o PGR assassinou um Juiz da Suprema Corte e depois se suicidou no plen\u00e1rio. E n\u00f3s achando qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177563994980311040"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39473298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177393523882110977"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177563944522866688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:41:37.000Z", "text": "RT @padilhando: A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177563944522866688"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897266755520823298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177549808220954624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177563925690441728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:41:32.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177563925690441728"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101215748805087232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177563900625260544", "created_at": "2019-09-27T12:41:26.000Z", "text": "T\u00f4 rindo com o pessoal da esquerda que ap\u00f3s a entrevista mentirosa do ex PGR da Dilma, querem saber quem matou o Ministro do STF, Teori Zavaski. Como se n\u00e3o soubessem.", "edit_history_tweet_ids": ["1177563900625260544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49460438", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9067, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.8643, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 130, "end": 142, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavaski"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1177563811051692032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "nozima", "id": "30678740"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7666, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:41:05.000Z", "text": "RT @nozima: Depress\u00e3o existe e mata. Mas ser\u00e1 que depress\u00e3o explica todos os suic\u00eddios de pastores? Pastores de hoje n\u00e3o sofrem o que Paulo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177563811051692032"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2329711921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177262184277131265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177563796455510016", "created_at": "2019-09-27T12:41:01.000Z", "text": "Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para descobrir quem mandou mat\u00e1-lo!\n\nSe n\u00e3o querem fazer isso por dec\u00eancia e \u00e9tica, fa\u00e7am pelo ego de voc\u00eas: quem descobrir quem matou Teori, entrar\u00e1 pra Hist\u00f3ria!", "edit_history_tweet_ids": ["1177563796455510016"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 13, "like_count": 160, "quote_count": 4}, "author_id": "2288781975", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.4454, "type": "Other", "normalized_text": "Teori"}]}}, {"lang": "es", "id": "1177563783646068737", "created_at": "2019-09-27T12:40:58.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177563783646068737"], "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180320802", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}]}, {"lang": "es", "id": "1177563679606398981", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bpsohusll", "id": "1122261523198554112"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:40:33.000Z", "text": "RT @bpsohusll: Hoy primer curso de formaci\u00f3n a Impulsores Evaluadores\ud83d\udcaa\ud83d\udcaaEn que situaci\u00f3n nos encontramos en relaci\u00f3n a las gu\u00edas a implantar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177563679606398981"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828718237613490176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176046416348794880"}]}, {"lang": "es", "id": "1177563619795656704", "in_reply_to_user_id": "454336790", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuandelCastill4", "id": "454336790"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 110, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio mulder"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:40:19.000Z", "text": "@JuandelCastill4 @KarlaCalle @JVillaStein No, ni del cura arana ni delnpertobde chacras llamado Mauricio mulder ni nadie en general...\nY vale decir que tu eres un disc\u00edpulo del mafioso suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1177563619795656704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3908249595", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177561589316300802"}]}, {"lang": "es", "id": "1177563617451040768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:40:19.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177563617451040768"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857435330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "es", "id": "1177563484726398977", "in_reply_to_user_id": "100731315", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:39:47.000Z", "text": "@ActualidadRT \u00bfQue loco los pocos a\u00f1os que le dieron no? \u00bfSer\u00e1 que esa se\u00f1ora prove\u00eda de ni\u00f1os a personas con alto poder econ\u00f3mico y social? A pensar se\u00f1ores a quienes NO le conviene que esa se\u00f1ora hable, o se \"suicida\" en la c\u00e1rcel o sale y calla para siempre. Saludos", "edit_history_tweet_ids": ["1177563484726398977"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2375631774", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177422547656294400"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177563478002950147", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "helenaleandraaa", "id": "863918642244849664"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:39:45.000Z", "text": "RT @helenaleandraaa: ****N\u00c3O SE MATE*****\nvoc\u00ea \u00c9 IMPORTANTE \nO MUNDO PRECISA DE VOC\u00ca\nN\u00c3O SUIC\u00cdDA \nDEUS EST\u00c1 COM VOC\u00ca \nEU ESTOU COM VOC\u00ca \nDE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177563478002950147"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293604798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177441256877592582"}]}, {"lang": "es", "id": "1177563383282962433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:39:23.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177563383282962433"], "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2577686462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177563280098938880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:38:58.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177563280098938880"], "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24047957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}]}, {"lang": "es", "id": "1177563279805308928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Erne_sindicato", "id": "1359110016"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:38:58.000Z", "text": "RT @Erne_sindicato: El polic\u00eda suicida de primera l\u00ednea est\u00e1 demasiado ocupada para pedir ayuda experta. \"Un ciudadano, se enfrenta un prom\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177563279805308928"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209195857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176812807330914306"}]}, {"lang": "es", "id": "1177563275988541440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:38:57.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177563275988541440"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962454612140797952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "es", "id": "1177563092735209472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:38:14.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177563092735209472"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248690027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "es", "id": "1177563006718361602", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/rRC2EHMxF0", "expanded_url": "http://dlvr.it/RF0QrQ", "display_url": "dlvr.it/RF0QrQ"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/xUTIuEBKfS", "expanded_url": "https://twitter.com/TimisBCN/status/1177495603292471297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xUTIuEBKfS", "media_key": "3_1177495601707024384"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TimisBCN", "id": "985813226544947202"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.7169, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:37:53.000Z", "text": "RT @TimisBCN: El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida al verse acorralado https://t.co/rRC2EHMxF0 https://t.co/xUTIuEBKfS", "edit_history_tweet_ids": ["1177563006718361602"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096341676275257345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177495603292471297"}]}, {"lang": "es", "id": "1177562987734941701", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:37:48.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177562987734941701"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4286304075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177562921192366085", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:37:33.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177562921192366085"], "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64494830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}]}, {"lang": "es", "id": "1177562897364541442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:37:27.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177562897364541442"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190323972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177562851151663104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:37:16.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177562851151663104"], "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1340039749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}]}, {"lang": "es", "id": "1177562692846051328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:36:38.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177562692846051328"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105897307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177562672570740736", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:36:33.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "edit_history_tweet_ids": ["1177562672570740736"], "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3405239272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"lang": "es", "id": "1177562658431746048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elcorreo_com", "id": "15442630"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 80, "probability": 0.8269, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8817, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 95, "tag": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:36:30.000Z", "text": "RT @elcorreo_com: Se suicida el hombre que mat\u00f3 a una chica en el Puerto Ol\u00edmpico de #Barcelona tras robarle el m\u00f3vil \ud83d\udc47https://t.co/MJ7iO2g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177562658431746048"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292839613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177523795923472384"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177562523232546816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:35:58.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177562523232546816"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46712246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177562503854940162", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:35:53.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "edit_history_tweet_ids": ["1177562503854940162"], "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922221106198646784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177562491842420737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:35:50.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177562491842420737"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34286224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177562486872125440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:35:49.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177562486872125440"], "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56901475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177562456689975296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:35:42.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177562456689975296"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715364459099856896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}]}, {"lang": "es", "id": "1177562405141909504", "in_reply_to_user_id": "573712420", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MetalGear96", "id": "573712420"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "TMBinfo", "id": "1116634987"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4452, "type": "Other", "normalized_text": "Carmelo"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:35:30.000Z", "text": "@MetalGear96 @TMBinfo las l\u00edneas que pasan por el Carmelo tienen retraso siempre , cuando no se suicida alguien y cortan el tr\u00e1fico, cuando no hay un coche mal aparcado y no se puede pasar , cuando no hay un corte por gr\u00faa y obras y desv\u00edan los buses y si sigo no paro , la culpa no la tiene tmb !!!", "edit_history_tweet_ids": ["1177562405141909504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410365341", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177525537734090752"}]}, {"lang": "es", "id": "1177562383285465089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:35:24.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177562383285465089"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733261411938357248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "es", "id": "1177562236547751937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:34:49.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177562236547751937"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91467825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177562109229621248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:34:19.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177562109229621248"], "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345215691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177562017542135811", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:33:57.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177562017542135811"], "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392148000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177561834343284742", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:33:14.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177561834343284742"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69416026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}]}, {"lang": "it", "id": "1177561826982354944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:33:12.000Z", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177561826982354944"], "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2932553230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177561763216265216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:32:57.000Z", "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177561763216265216"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715364459099856896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}]}, {"lang": "es", "id": "1177561525609009154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:32:00.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177561525609009154"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093240376914251776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "es", "id": "1177561515903397893", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:31:58.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177561515903397893"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2781645496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177561496005632001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:31:53.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177561496005632001"], "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484789454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177561453085306881", "in_reply_to_user_id": "924752308776390656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:31:43.000Z", "text": "@Rodrigo_Janot cara, porque n\u00e3o matou? N\u00e3o precisa se matar! Perdeu uma excelente oportunidade de ser um her\u00f3i.", "edit_history_tweet_ids": ["1177561453085306881"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2824983028"}, {"lang": "pt", "id": "1177561429764972544", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/15bgFfRKmT", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/esquadrao-suicida-conheca-o-homem-de-bolinhas-vilao-mais-estranho-do-batman-que-estara-no-novo-filme/?fbclid=IwAR0QPCGJrZA-tXcsaMhHxEdjGnvYN_QllAWV81EATHjZ5Mz3H-sXH4HtZPM", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/esquad\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7794, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.5763, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:31:37.000Z", "text": "Conhe\u00e7a o Homem das Bolinhas, estranho vil\u00e3o do Batman que estar\u00e1 no novo Esquadr\u00e3o Suicida. O longa ir\u00e1 estrear em agosto de 2021.\n\nhttps://t.co/15bgFfRKmT", "edit_history_tweet_ids": ["1177561429764972544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85371377"}, {"lang": "pt", "id": "1177561421321777155", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "silviofarias001", "id": "2786445323"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:31:35.000Z", "text": "RT @silviofarias001: Agora se sabe q o Janot quase foi comprado pelo Temer e A\u00e9cio, e os gados jogando a culpa no PT.. mas quem matou Teori\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177561421321777155"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891001341912522754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177555413371428864"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177561412668993536", "in_reply_to_user_id": "14594813", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 7, "end": 21, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.654, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:31:33.000Z", "text": "@folha @monicabergamo S\u00f3 queria dizer que para muitos o Janot perdeu uma grande oportunidade de ser um her\u00f3i. Um her\u00f3i suicida, mas her\u00f3i. Agora ele \u00e9 apenas mais um oportunista tentando vender livro.", "edit_history_tweet_ids": ["1177561412668993536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38387849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177556367541972993"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177561378044960768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mlklaser", "id": "100077761"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:31:25.000Z", "text": "RT @mlklaser: Entrevista do dia, n\u00e3o o del\u00edrio suicida e marketeiro do Janot. O impeachment era exatamente o que a gente dizia.\n\nhttps://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177561378044960768"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52320604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541597292060672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177561346793193472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FaleiroAirton", "id": "1037384667836637185"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5846, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:31:17.000Z", "text": "RT @FaleiroAirton: \u201cSe a diverg\u00eancia com um ministro do Supremo o exp\u00f4s a tais tenta\u00e7\u00f5es tresloucadas, imagino como conduziu a\u00e7\u00f5es penais d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177561346793193472"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4204580127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177560060844740610"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177560944253255682", "created_at": "2019-09-27T12:29:41.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177560944253255682"], "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2271270645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177560899571343360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:29:31.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177560899571343360"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877232743997988865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177560848723787777", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/TTjqe6DOvb", "expanded_url": "https://www.portaldozacarias.com.br/site/wap/noticia/imagens-fortes--mulher-se-suicida-pulando-de-pradio-ao-lado-da-tv-rio-negro--no-bairro-do-aleixo--zona-centro-sul-de-manaus/", "display_url": "portaldozacarias.com.br/site/wap/notic\u2026"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/2BvqgF4aEm", "expanded_url": "https://twitter.com/portalzacarias/status/1177560848723787777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2BvqgF4aEm", "media_key": "3_1177560834622537732"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.8334, "type": "Person", "normalized_text": "ALEIXO"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5718, "type": "Person", "normalized_text": "ZONA"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 197, "tag": "portaldozacarias"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:29:19.000Z", "text": "DEU NO \"PORTAL DO ZACARIAS\":\n\nIMAGENS FORTES! MULHER SE SUICIDA PULANDO DE PR\u00c9DIO AO LADO DA TV RIO NEGRO, NO BAIRRO DO ALEIXO, ZONA CENTRO-SUL DE MANAUS\n\nhttps://t.co/TTjqe6DOvb\n\n#portaldozacarias https://t.co/2BvqgF4aEm", "edit_history_tweet_ids": ["1177560848723787777"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149556842"}, {"lang": "pt", "id": "1177560708797673473", "created_at": "2019-09-27T12:28:45.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177560708797673473"], "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164405572478951424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}]}, {"lang": "es", "id": "1177560680028934146", "created_at": "2019-09-27T12:28:38.000Z", "text": "Por fuera: \ud83e\udd13\n\nEn los auriculares: NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISARIA, YO ABORTARIA POR SI SE HACE POLICIA", "edit_history_tweet_ids": ["1177560680028934146"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "197892928"}, {"lang": "it", "id": "1177560576328916992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:28:14.000Z", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177560576328916992"], "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877095283632611328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177560419864592384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:27:36.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177560419864592384"], "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19350237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}]}, {"lang": "es", "id": "1177560189802881024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:26:41.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177560189802881024"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891460953841250306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "es", "id": "1177560089533833216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Erne_sindicato", "id": "1359110016"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:26:18.000Z", "text": "RT @Erne_sindicato: El polic\u00eda suicida de primera l\u00ednea est\u00e1 demasiado ocupada para pedir ayuda experta. \"Un ciudadano, se enfrenta un prom\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177560089533833216"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927720034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176812807330914306"}]}, {"lang": "es", "id": "1177560088594309122", "in_reply_to_user_id": "1023761321626689536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Churrimancer", "id": "1023761321626689536"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:26:17.000Z", "text": "@Churrimancer Eres un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1177560088594309122"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995035377953050624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177556835907321857"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177560060844740610", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/QVoqkCfiWb", "expanded_url": "https://twitter.com/FaleiroAirton/status/1177560060844740610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QVoqkCfiWb", "media_key": "3_1177560055404736512"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 153, "probability": 0.6262, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 197, "end": 209, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 245, "end": 249, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:26:11.000Z", "text": "\u201cSe a diverg\u00eancia com um ministro do Supremo o exp\u00f4s a tais tenta\u00e7\u00f5es tresloucadas, imagino como conduziu a\u00e7\u00f5es penais de pessoas que ministros do Supremo n\u00e3o eram. Trecho da resposta  do ministro Gilmar Mendes aos desejos homicida e suicida de Janot. https://t.co/QVoqkCfiWb", "edit_history_tweet_ids": ["1177560060844740610"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1037384667836637185"}, {"lang": "pt", "id": "1177559855374057472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcwmorsch", "id": "1693931534"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.7915, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:25:22.000Z", "text": "RT @jcwmorsch: DIREITO DE RESPOSTA \n\nQue resposta bem dada!!\n\nGilmar Mendes, em resposta a Rodrigo Janot, o suicida em potencial. https://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177559855374057472"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16982294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177558244971220992"}]}, {"lang": "es", "id": "1177559838555025408", "created_at": "2019-09-27T12:25:18.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177559838555025408"], "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581215032", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177559820779577344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:25:13.000Z", "text": "RT @ZAMENZA: A Dalila se lembrando com carinho do pai que passou a odiar depois que ele matou a m\u00e3e \u00e9 algo que JAMAIS ENTENDEREI. #OrfaosDa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177559820779577344"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800377148355686400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343835539742721"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177559754039857153", "in_reply_to_user_id": "858274099", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HILTONFAGUNDES1", "id": "858274099"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "thameadanelon", "id": "732397017423597568"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.6204, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.7471, "type": "Place", "normalized_text": "Sodoma"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.7786, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:24:58.000Z", "text": "@HILTONFAGUNDES1 @thameadanelon Deus \u00e9 realmente implac\u00e1vel. Para se vingar de uma fam\u00edlia em Sodoma, matou todo o povo da cidade, crian\u00e7as, mulheres, animais e ainda destruiu Gomorra. O problema \u00e9 que, parece, que, hoje em dia, Deus n\u00e3o aparece t\u00e3o frequentemente para exterminar seus desafetos.", "edit_history_tweet_ids": ["1177559754039857153"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97493281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177420720227459074"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177559730790850560", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/JHu1JFp7qL", "expanded_url": "https://twitter.com/ENIC_Oficial/status/1177559730790850560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JHu1JFp7qL", "media_key": "7_1177559434337406977"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.755, "type": "Organization", "normalized_text": "ENIC"}, {"start": 158, "end": 159, "probability": 0.862, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 214, "end": 228, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "Sonia Guajajara"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:24:52.000Z", "text": "A ENIC j\u00e1 vem postando desde 2018, antes do 1\u00b0 turno q se o falso moralista, criminoso cidad\u00e3o de bem fosse eleito mtos inocentes iram morre. O q acontece no RJ, Witzel ja matou mais de 10 criancas. entrevista com Sonia Guajajara uma das principais lideran\u00e7as ind\u00edgenas do Brasil https://t.co/JHu1JFp7qL", "edit_history_tweet_ids": ["1177559730790850560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3398789163"}, {"lang": "es", "id": "1177559723643691008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EPbadalona", "id": "717967740"}, {"start": 119, "end": 126, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.7658, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.778, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 67, "tag": "Badalona"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:24:50.000Z", "text": "RT @EPbadalona: El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en #Badalona. El otro implicado en este crimen se entreg\u00f3 a los @mossos pocos d\u00edas d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177559723643691008"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212334387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177486698202025985"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177559541543854080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mlklaser", "id": "100077761"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:24:07.000Z", "text": "RT @mlklaser: Entrevista do dia, n\u00e3o o del\u00edrio suicida e marketeiro do Janot. O impeachment era exatamente o que a gente dizia.\n\nhttps://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177559541543854080"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3228484341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541597292060672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177559459960369153", "created_at": "2019-09-27T12:23:47.000Z", "text": "\u00c9 para vender livro? #LavaJato\nDesceram at\u00e9 onde?! #Janot: seus prov\u00e1veis leitores n\u00e3o l\u00eaem. Mande na forma de memes e \u00e1udios no WhatsApp e msg via Telegram, como voc\u00eas fazem. Mande o \u00e1udio da revista; quem sabe algu\u00e9m faz!! Idea\u00e7\u00e3o suicida requer ajuda especializada. Procure.", "edit_history_tweet_ids": ["1177559459960369153"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2849560617", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6288, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9223, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.9062, "type": "Other", "normalized_text": "Telegram"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LavaJato"}, {"start": 51, "end": 57, "tag": "Janot"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1177559427152523266", "created_at": "2019-09-27T12:23:40.000Z", "text": "RT @IngridVianaC: Eu quero ver a desfa\u00e7atez dos Parquetchys em continuarem dizendo que Janot (pretenso assassino e suicida confesso) foi o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177559427152523266"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42709180", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.3191, "type": "Other", "normalized_text": "Parquetchys"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.576, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177545565753753600"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177559423692222464", "created_at": "2019-09-27T12:23:39.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177559423692222464"], "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3346749687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}]}, {"lang": "es", "id": "1177559375076048896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:23:27.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177559375076048896"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516658300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177559291391352832", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:23:07.000Z", "text": "@o_antagonista Beleza vou acreditar em um poss\u00edvel assassino suicida!\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d Vcs s\u00e3o toscos!", "edit_history_tweet_ids": ["1177559291391352832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271978642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177519461240381440"}]}, {"lang": "ca", "id": "1177559188387577858", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/1p5LEkJBjd", "expanded_url": "http://bit.ly/2nAL7to", "display_url": "bit.ly/2nAL7to", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lanaven-a-detenir/noticia/2950730/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:22:43.000Z", "text": "RT @324cat: El presumpte autor de l'apunyalament del Port Ol\u00edmpic s'ha disparat un tret quan l\u2019anaven a detenir https://t.co/1p5LEkJBjd", "edit_history_tweet_ids": ["1177559188387577858"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442235954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177555988510990337"}]}, {"lang": "es", "id": "1177559153897816064", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:22:34.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "edit_history_tweet_ids": ["1177559153897816064"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2323859287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177559121253556224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:22:27.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177559121253556224"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876494736948957186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177559093193654273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:22:20.000Z", "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177559093193654273"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "12053922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177559019377942528", "created_at": "2019-09-27T12:22:02.000Z", "text": "\"o devido processo legal no pa\u00eds ficou ref\u00e9m de quem confessa ter impulsos homicidas, destacando que a eventual inten\u00e7\u00e3o suicida, no caso, buscava apenas o livramento da pena que adviria do gesto tresloucado. At\u00e9 o ato contra si mesmo seria motivado por oportunismo e covardia.\"GM", "edit_history_tweet_ids": ["1177559019377942528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "109687355"}, {"lang": "es", "id": "1177558912800829441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:21:37.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177558912800829441"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482555596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "es", "id": "1177558863152918529", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/wFcgmCCnts", "expanded_url": "http://bit.ly/2m86gLo", "display_url": "bit.ly/2m86gLo"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 124, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 125, "end": 135, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}, {"start": 136, "end": 147, "username": "TareckPSUV", "id": "132570884"}, {"start": 163, "end": 173, "username": "jaarreaza", "id": "138212728"}, {"start": 174, "end": 185, "username": "jorgerpsuv", "id": "109601997"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.9339, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaNaci\u00f3nDePaz"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "VenezuelaNaci\u00f3nDePaz"}, {"start": 74, "end": 85, "tag": "Afganistan"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:21:25.000Z", "text": "#VenezuelaNaci\u00f3nDePaz Al menos 39 muertos dej\u00f3 atentado suicida al sur de #Afganistan https://t.co/wFcgmCCnts @NicolasMaduro @dcabellor @tareckpsuv @DrodriguezVen @jaarreaza @jorgerpsuv", "edit_history_tweet_ids": ["1177558863152918529"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907352673359470592"}, {"lang": "es", "id": "1177558784828485632", "in_reply_to_user_id": "581028389", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VictorAndresGB", "id": "581028389"}, {"start": 193, "end": 207, "username": "yonhy_lescano", "id": "141670131"}, {"start": 234, "end": 248, "username": "AccionPopular", "id": "67351840"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.8834, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:21:06.000Z", "text": "@VictorAndresGB B\u00fafalos? Pero si tu hermano fue ministro del supuesto suicida y su embajador en el controvertido Andorra. Adem\u00e1s siempre votaste o ausentaste en pro del corrupto ex presidente.\n@yonhy_lescano o t\u00fa llevan la postura de @AccionPopular? O est\u00e1n con la escopeta de dos ca\u00f1ones?", "edit_history_tweet_ids": ["1177558784828485632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "245645102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176924757389959168"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177558659846541314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:20:37.000Z", "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177558659846541314"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014901069103714306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}]}, {"lang": "it", "id": "1177558620797636608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "madonna_rita", "id": "1493274902"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:20:27.000Z", "text": "RT @madonna_rita: Associazioni di assassini che vendono il #suicidio al prezzo di 15.000 Euro\nAtteggiamento criminale definire dignitosa la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177558620797636608"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1493274902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177558597649207296"}]}, {"lang": "it", "id": "1177558597649207296", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/2dSR7XfiH2", "expanded_url": "https://www.facebook.com/mario.adinolfi/videos/10157388552535428/", "display_url": "facebook.com/mario.adinolfi\u2026"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "suicidio"}, {"start": 143, "end": 152, "tag": "Adinolfi"}, {"start": 169, "end": 173, "tag": "PDF"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:20:22.000Z", "text": "Associazioni di assassini che vendono il #suicidio al prezzo di 15.000 Euro\nAtteggiamento criminale definire dignitosa la scelta suicida\nMario #Adinolfi, Presidente del #PDF va al sodo: se conta solo la volont\u00e0 spingiamo nel fiume l'aspirante siucida\nhttps://t.co/2dSR7XfiH2", "edit_history_tweet_ids": ["1177558597649207296"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1493274902"}, {"lang": "pt", "id": "1177558532906016768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "silviofarias001", "id": "2786445323"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:20:06.000Z", "text": "RT @silviofarias001: Agora se sabe q o Janot quase foi comprado pelo Temer e A\u00e9cio, e os gados jogando a culpa no PT.. mas quem matou Teori\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177558532906016768"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2745225418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177555413371428864"}]}, {"lang": "es", "id": "1177558437846233095", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:19:44.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177558437846233095"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59544214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177558434130083841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcwmorsch", "id": "1693931534"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.7915, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:19:43.000Z", "text": "RT @jcwmorsch: DIREITO DE RESPOSTA \n\nQue resposta bem dada!!\n\nGilmar Mendes, em resposta a Rodrigo Janot, o suicida em potencial. https://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177558434130083841"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1693931534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177558244971220992"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177558409224343552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:19:37.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177558409224343552"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59770388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177558377234423808", "in_reply_to_user_id": "386606066", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RaimundoMotaJr", "id": "386606066"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "rafaearincon", "id": "723370385824092160"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "alexkbal", "id": "39034711"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "paulogala", "id": "1257413700312535043"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 211, "probability": 0.4249, "type": "Person", "normalized_text": "ferre"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:19:29.000Z", "text": "@RaimundoMotaJr @rafaearincon @alexkbal @paulogala Eu sou suicida sim ,nao tenho com quem contar pedi ajuda nao para recuperar nada para comida nao tenho familia ninguem e vao me ajudar ,claro q nao eu q sr ferre, venho coloco minha vida a disposicao nao e ajuda nao vem agora a ficticia viuva abre a boca em 2 dias tem o resultado", "edit_history_tweet_ids": ["1177558377234423808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176519072256876545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176954424939470848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177558310930780160", "in_reply_to_user_id": "324626424", "created_at": "2019-09-27T12:19:13.000Z", "text": "o melhor \u00e9 que depois desse epsodio da escada ela foi no medico p se tratar n\u00e9\na\u00ed o m\u00e9dico passou um calmante p ela\nqnd ela foi comprar, era muito caro\ne ela ficou brava c o farmac\u00eautico e quase matou ele tb \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1177558310930780160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324626424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177557875331358720"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177558264244056067", "in_reply_to_user_id": "818853317396852736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "TalGajo", "id": "818853317396852736"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.5286, "type": "Other", "normalized_text": "BdC"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:19:02.000Z", "text": "@TalGajo Se o BdC matou algum tipo de identidade, foi a dos godinhos, roquettes &amp; Cia, que \u00e9 a atual identidade deste SCP71.", "edit_history_tweet_ids": ["1177558264244056067"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2812936934", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177555020667072512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177558244971220992", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/2E6ZnNM9Md", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1177558244971220992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2E6ZnNM9Md", "media_key": "3_1177558241041166342"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.8338, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:18:58.000Z", "text": "DIREITO DE RESPOSTA \n\nQue resposta bem dada!!\n\nGilmar Mendes, em resposta a Rodrigo Janot, o suicida em potencial. https://t.co/2E6ZnNM9Md", "edit_history_tweet_ids": ["1177558244971220992"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "1693931534"}, {"lang": "es", "id": "1177558222934294529", "in_reply_to_user_id": "316370274", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NoSoyLaGente", "id": "316370274"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "FrayJosepho", "id": "126465001"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 76, "probability": 0.5629, "type": "Organization", "normalized_text": "Radio Tr\u00e1fico"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5308, "type": "Product", "normalized_text": "AP-7"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:18:52.000Z", "text": "@NoSoyLaGente @FrayJosepho - \"... Atenci\u00f3n. \u00daltimas noticias de Radio Tr\u00e1fico. Hay un conductor suicida en sentido contrario en la AP-7...\"\n- \u00bfS\u00f3lo uno? Cientos, joder, cientos!!!...", "edit_history_tweet_ids": ["1177558222934294529"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720176591331008512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177262096955990017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177558201962770433", "created_at": "2019-09-27T12:18:47.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177558201962770433"], "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2705026500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177558059977256960", "created_at": "2019-09-27T12:18:14.000Z", "text": "RT @IngridVianaC: Eu quero ver a desfa\u00e7atez dos Parquetchys em continuarem dizendo que Janot (pretenso assassino e suicida confesso) foi o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177558059977256960"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225431190", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.3191, "type": "Other", "normalized_text": "Parquetchys"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.576, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177545565753753600"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177558039521648643", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:18:09.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177558039521648643"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080879134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}]}, {"lang": "es", "id": "1177558034203250688", "created_at": "2019-09-27T12:18:07.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177558034203250688"], "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882251816", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177558022757015552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:18:05.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177558022757015552"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334885964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177557892356030464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:17:34.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177557892356030464"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3435896139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177557719060013056", "in_reply_to_user_id": "228120886", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/9KcEHeQESo", "expanded_url": "https://economia.estadao.com.br/noticias/geral,empresario-falido-se-suicida-na-frente-do-governador-de-sergipe-e-do-ministro-de-minas-e-energia,70002904526", "display_url": "economia.estadao.com.br/noticias/geral\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:16:52.000Z", "text": "@GeracaodeValor Nem t\u00e3o surreal assim... Recentemente aconteceu parecido, lembra?\n\nMas \u00e9 compreensivo, pois os poderosos est\u00e3o fazendo o que querem para defender bandidos!\nhttps://t.co/9KcEHeQESo", "edit_history_tweet_ids": ["1177557719060013056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "196436541", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177539882710966272"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177557624746893312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:16:30.000Z", "text": "RT @padilhando: A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177557624746893312"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71521488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177549808220954624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177557612394680321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:16:27.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177557612394680321"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62891971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177557562948014080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:16:15.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177557562948014080"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2288781975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177557416596127744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:15:40.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177557416596127744"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2745225418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}]}, {"lang": "es", "id": "1177557339458740225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:15:22.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177557339458740225"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163697093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "es", "id": "1177557336166191104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:15:21.000Z", "text": "RT @feminicidio: #Barcelona: El presunto autor del asesinato de una joven en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle\nEl hombre a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177557336166191104"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "490630697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177496848602263553"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177557266284929024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:15:04.000Z", "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177557266284929024"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "13653812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177557144188665857", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/SODPSZ2XnI", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=eWH7-JZehBM", "display_url": "youtube.com/watch?v=eWH7-J\u2026"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 191, "probability": 0.5094, "type": "Person", "normalized_text": "Avicii"}, {"start": 203, "end": 205, "probability": 0.4571, "type": "Other", "normalized_text": "EDM"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 192, "tag": "Avicii"}, {"start": 202, "end": 206, "tag": "EDM"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:14:35.000Z", "text": "Se voc\u00ea j\u00e1 disse n\u00e3o para a m\u00fasica eletr\u00f4nica alguma vez na sua vida, ligue esse som, ou\u00e7a no m\u00ednimo 30min e venha me contar o que achou.\n\nAt\u00e9 hoje n\u00e3o acredito que esse cara se matou. #Avicii g\u00eanio da #EDM:\n\nhttps://t.co/SODPSZ2XnI", "edit_history_tweet_ids": ["1177557144188665857"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "83910578"}, {"lang": "pt", "id": "1177557077939634176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:14:19.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177557077939634176"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3378088599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}]}, {"lang": "es", "id": "1177557067009351682", "in_reply_to_user_id": "198659088", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/AwCcaC1VC4", "expanded_url": "https://twitter.com/pipearboleda/status/1177557067009351682/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AwCcaC1VC4", "media_key": "7_1177556985350447105"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "scrappymas", "id": "198659088"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.4057, "type": "Person", "normalized_text": "Mismo BA\u00d1ESE"}, {"start": 239, "end": 242, "probability": 0.7192, "type": "Other", "normalized_text": "SMAD"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:14:17.000Z", "text": "@scrappymas Y si fuera su hijo vieja hpta, tambi\u00e9n le dir\u00eda lo Mismo BA\u00d1ESE mamerta, son m\u00e1s valientes que cualquiera por q no callan al ver tanta injusticia, los v\u00e1ndalos son otros que nos roban y oprimen as\u00ed con el es cuadro suicida del SMAD https://t.co/AwCcaC1VC4", "edit_history_tweet_ids": ["1177557067009351682"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "104667586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176989812106125312"}]}, {"lang": "es", "id": "1177556964928360448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:13:53.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177556964928360448"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284183509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177556918254145536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:13:41.000Z", "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177556918254145536"], "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851062198420086785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177556893532938241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:13:36.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177556893532938241"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3237802540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177556802319372288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:13:14.000Z", "text": "RT @padilhando: A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177556802319372288"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895375258668204032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177549808220954624"}]}, {"lang": "ja", "id": "1177556680227246080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.5227, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:12:45.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH\u958b\u50ac\u306b\u8fbc\u3081\u3089\u308c\u305f\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30a4\u30c4\u30c6\u30f3\u30ed\u30af\u304c\u8a2d\u3051\u3089\u308c\u305f\u3053\u3068\u3067\u3001\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30b4\u306e\u5b58\u5728\u610f\u7fa9\u304c\u660e\u78ba\u306b\u306a\u3063\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u3002\n\u61d0\u7591\u7684\u306a1\u30fb6\u306e\u7591\u554f\u306e\u7b54\u3048\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177556680227246080"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319520575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177351056616898560"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177556667946426370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:12:42.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177556667946426370"], "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615863363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}]}, {"lang": "ca", "id": "1177556644315746304", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/1p5LEkJBjd", "expanded_url": "http://bit.ly/2nAL7to", "display_url": "bit.ly/2nAL7to", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lanaven-a-detenir/noticia/2950730/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:12:36.000Z", "text": "RT @324cat: El presumpte autor de l'apunyalament del Port Ol\u00edmpic s'ha disparat un tret quan l\u2019anaven a detenir https://t.co/1p5LEkJBjd", "edit_history_tweet_ids": ["1177556644315746304"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923053968590344193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177555988510990337"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177556510404227078", "created_at": "2019-09-27T12:12:04.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177556510404227078"], "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2800415925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177556417223516162", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/v0Irb9ouQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1177384860840878081", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "created_at": "2019-09-27T12:11:42.000Z", "text": "\"Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou, prefiro ouvir o pastor: filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento e nem siga nenhum dos seus caminhos\" https://t.co/v0Irb9ouQ6", "edit_history_tweet_ids": ["1177556417223516162"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "126471168", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177384860840878081"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177556373799919617", "created_at": "2019-09-27T12:11:32.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177556373799919617"], "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4025930399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177556321933115392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:11:19.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177556321933115392"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44700269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}]}, {"lang": "es", "id": "1177556291402776577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:11:12.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177556291402776577"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111219687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177556163371646978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:10:41.000Z", "text": "RT @padilhando: A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177556163371646978"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054910579658444802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177549808220954624"}]}, {"lang": "es", "id": "1177556144174305280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:10:37.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177556144174305280"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409966003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "ca", "id": "1177555988510990337", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/1p5LEkJBjd", "expanded_url": "http://bit.ly/2nAL7to", "display_url": "bit.ly/2nAL7to", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lanaven-a-detenir/noticia/2950730/"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:10:00.000Z", "text": "El presumpte autor de l'apunyalament del Port Ol\u00edmpic s'ha disparat un tret quan l\u2019anaven a detenir https://t.co/1p5LEkJBjd", "edit_history_tweet_ids": ["1177555988510990337"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "8330472"}, {"lang": "es", "id": "1177555909813424128", "created_at": "2019-09-27T12:09:41.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177555909813424128"], "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2619238130", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177555908571873280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:09:41.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177555908571873280"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4370247615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177555847225978880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:09:26.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177555847225978880"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035203776846684160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}]}, {"lang": "it", "id": "1177555773049716739", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doluccia16", "id": "490139250"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 45, "tag": "Roma"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:09:08.000Z", "text": "RT @doluccia16: I giornali dicono che a #Roma, un ragazzo accoltella una guardia giurata, gli ruba la pistola e si suicida. Qui, leggo che\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177555773049716739"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753694909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177348008914165761"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177555739717656576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:09:00.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177555739717656576"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "428655551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177555639935078400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:08:37.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177555639935078400"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69576680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177555551607230464", "created_at": "2019-09-27T12:08:16.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177555551607230464"], "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3333725181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}]}, {"lang": "es", "id": "1177555521123098627", "in_reply_to_user_id": "2330097281", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rainier_W0lf", "id": "2330097281"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:08:08.000Z", "text": "@Rainier_W0lf Entra en depresi\u00f3n y se suicida o se da cuenta que estaba buen\u00edsima y manda el veganismo a la mierda", "edit_history_tweet_ids": ["1177555521123098627"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1066109844371980290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177554540448669696"}]}, {"lang": "es", "id": "1177555510498930689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:08:06.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177555510498930689"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055108489880723457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177555506161967104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:08:05.000Z", "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177555506161967104"], "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4013118742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}]}, {"lang": "es", "id": "1177555433856352256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kdecasillas", "id": "764714010"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:07:48.000Z", "text": "RT @kdecasillas: Les encanta coger a alguien de punto, pero se les suicida un pana/conocido y son los m\u00e1s psic\u00f3logos y los m\u00e1s que se preoc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177555433856352256"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1732278318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177245517698555904"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177555413371428864", "created_at": "2019-09-27T12:07:43.000Z", "text": "Agora se sabe q o Janot quase foi comprado pelo Temer e A\u00e9cio, e os gados jogando a culpa no PT.. mas quem matou Teori..", "edit_history_tweet_ids": ["1177555413371428864"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 5, "like_count": 109, "quote_count": 0}, "author_id": "2786445323", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.9661, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1177555243191754753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Florisrs", "id": "404225913"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.77, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:07:02.000Z", "text": "RT @Florisrs: O instinto assassino e suicida do Janot \u00e9 a maior prova de que ele era um desqualificado para o cargo que ocupava.\nEst\u00e1 revel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177555243191754753"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150575792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177516230313312258"}]}, {"lang": "es", "id": "1177555013784264706", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:06:07.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177555013784264706"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62568170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "es", "id": "1177555000513486849", "created_at": "2019-09-27T12:06:04.000Z", "text": "RT @nerea_004: Coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "edit_history_tweet_ids": ["1177555000513486849"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533445236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177526327911616512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177554989377609729", "in_reply_to_user_id": "27667722", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fabioheinen", "id": "27667722"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.8095, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:06:02.000Z", "text": "@fabioheinen Eu n\u00e3o espero que seja verdadeiro, o Janot \u00e9 vingativo contra os seus inimigos com dossi\u00eas mas nunca seria um assassino nem mesmo um suicida,  \u00e9 idiotice demais para um capeta t\u00e3o inteligente.  FAKE\n\nFAKE FAKE FAKE \n\nPode ter porte de arma para anular em todo lugar,  lament\u00e1vel.", "edit_history_tweet_ids": ["1177554989377609729"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1068978717916057600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177553731644198912"}]}, {"lang": "es", "id": "1177554984801619968", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/o6gsiGj5jE", "expanded_url": "https://twitter.com/cinetrivia/status/1177554984801619968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o6gsiGj5jE", "media_key": "3_1177554983581048833"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 15, "tag": "cine"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:06:00.000Z", "text": "\u00bfSabes de #cine? El suicida de la 1\u00aa parte...\u00bfqui\u00e9n es en realidad? Juega a nuestro trivial de cine. https://t.co/o6gsiGj5jE", "edit_history_tweet_ids": ["1177554984801619968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333094311"}, {"lang": "pt", "id": "1177554980355629060", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ep5NBrwH7K", "expanded_url": "https://glo.bo/2m6cBHf", "display_url": "glo.bo/2m6cBHf"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "toni_crf", "id": "28655593"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:05:59.000Z", "text": "RT @toni_crf: Quero saber se deram tiro a esmo e se matou alguma crian\u00e7a branca de algum vizinho.\n\nhttps://t.co/ep5NBrwH7K", "edit_history_tweet_ids": ["1177554980355629060"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864302641500884994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177551417730633729"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177554836260380673", "created_at": "2019-09-27T12:05:25.000Z", "text": "vi q saiu bastidores de aves de rapina, mano, quero nem ver nada desse bagulho. Vimos cenas excepcionais de Esquadr\u00e3o Suicida e nos decepcionamos, prefiro me decepcionar sem nada mesmo", "edit_history_tweet_ids": ["1177554836260380673"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65641384", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.7074, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1177554774859931648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:05:10.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177554774859931648"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188830945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177554618345279489", "created_at": "2019-09-27T12:04:33.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177554618345279489"], "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029525656332365824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}]}, {"lang": "es", "id": "1177554601710628870", "in_reply_to_user_id": "2879425179", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "arredondo1975", "id": "2879425179"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "mariapaz_lopezc", "id": "243813393"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:04:29.000Z", "text": "@arredondo1975 @mariapaz_lopezc @Cooperativa te equivocas, estaria en todos los matinales, noticieros, a la moneda y seria un heroe como al que le cayo una suicida encima hace un tiempo.", "edit_history_tweet_ids": ["1177554601710628870"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2886048837", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177525033624854528"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177554548749144064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:04:16.000Z", "text": "RT @padilhando: A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177554548749144064"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75031882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177549808220954624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177554313163542528", "created_at": "2019-09-27T12:03:20.000Z", "text": "S\u00e9rio, se voc\u00eas acham que o Setembro Amarelo tem efeito positivo em um suicida, voc\u00eas s\u00e3o muito idiotas.\n\n\"N\u00e3o pensa num elefante\".\n\nVoc\u00ea pensou no que,  num unic\u00f3rnio?", "edit_history_tweet_ids": ["1177554313163542528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "9270462", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.4245, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1177554305827651584", "in_reply_to_user_id": "705654911732572160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Andrefidalgo77", "id": "705654911732572160"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "gabydferreira14", "id": "3050059026"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:03:19.000Z", "text": "@Andrefidalgo77 @gabydferreira14 Mesmo n\u00e3o tendo sido ele, onde est\u00e1 ele na prote\u00e7\u00e3o dos interesses dos jogadores? N\u00e3o tenho d\u00favida que ele tem muito mais conhecimento, vontade e capacidade que o varandas mas \u201csuicidou se\u201d com esse caso. Viol\u00eancia e grave de mais, ainda por cima num clube com esta dimens\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1177554305827651584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3124692929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177553799684268032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177554280879968259", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:03:13.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177554280879968259"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1347874969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177554265059024896", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/GNgxUKrfJK", "expanded_url": "https://twitter.com/normanittx/status/1177554265059024896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GNgxUKrfJK", "media_key": "16_1177554249984688128"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8498, "type": "Person", "normalized_text": "margaret"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5086, "type": "Organization", "normalized_text": "jingles"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.7123, "type": "Other", "normalized_text": "AHS1984"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 126, "tag": "AHS1984"}]}, "geo": {"place_id": "0226f57cbba8ffbe"}, "created_at": "2019-09-27T12:03:09.000Z", "text": "vou dar o papo: margaret matou todo mundo do acampamento em 1970 e culpou o mr. jingles, agr ele voltou pra se vingar #AHS1984 https://t.co/GNgxUKrfJK", "edit_history_tweet_ids": ["1177554265059024896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "276183326"}, {"lang": "es", "id": "1177554089561006080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:02:27.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177554089561006080"], "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202463895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177553953296453632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:01:55.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177553953296453632"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147113254059216896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177553798467936256", "in_reply_to_user_id": "14594698", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.4801, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:01:18.000Z", "text": "@UOLNoticias \u201cSer\u00e1 que devo pedir prote\u00e7\u00e3o \u00e0 PF?\u201d Vejamos, o ex-procurador confessa ser um assassino e um suicida em potencial. Planejou matar quem, para ele, era a fonte de um fato que ele n\u00e3o queria que viesse \u00e0 tona. A resposta \u00e9 sim.", "edit_history_tweet_ids": ["1177553798467936256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154582279", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177545150601531394"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177553761184735232", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/vC7nDgSSGh", "expanded_url": "https://twitter.com/jafuime/status/1177551388542427137", "display_url": "twitter.com/jafuime/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}]}, "geo": {"place_id": "76392fa31079d236"}, "created_at": "2019-09-27T12:01:09.000Z", "text": "Matou kkkkkk \n\nPor\u00e9m Gilmar tb nao \u00e9 de se confiar! https://t.co/vC7nDgSSGh", "edit_history_tweet_ids": ["1177553761184735232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "258152559"}, {"lang": "it", "id": "1177553691194339328", "in_reply_to_user_id": "393307261", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gianlucac1", "id": "393307261"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "monacelt", "id": "1272666296"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "micheleboldrin", "id": "53672896"}, {"start": 38, "end": 45, "username": "rivluc", "id": "734318324"}, {"start": 74, "end": 87, "username": "albertobisin", "id": "3413534908"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "FPanunzi", "id": "471093612"}, {"start": 98, "end": 113, "username": "SamueleMurtinu", "id": "426692718"}, {"start": 114, "end": 125, "username": "ricpuglisi", "id": "225168723"}, {"start": 126, "end": 139, "username": "Rinaldi_euro", "id": "1333369999"}, {"start": 140, "end": 156, "username": "AlfonsoFuggetta", "id": "9584192"}, {"start": 157, "end": 170, "username": "a_presbitero", "id": "1411023120"}, {"start": 171, "end": 185, "username": "lucianocapone", "id": "484771907"}, {"start": 186, "end": 195, "username": "marattin", "id": "616886078"}, {"start": 196, "end": 209, "username": "carloalberto", "id": "14724500"}, {"start": 210, "end": 221, "username": "ThManfredi", "id": "86936133"}, {"start": 222, "end": 237, "username": "GiampaoloGalli", "id": "1120077589"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:00:52.000Z", "text": "@gianlucac1 @monacelt @micheleboldrin @rivluc @c_bakkian @GermanoMartelli @albertobisin @FPanunzi @SamueleMurtinu @ricpuglisi @Rinaldi_euro @AlfonsoFuggetta @a_presbitero @lucianocapone @marattin @carloalberto @ThManfredi @GiampaoloGalli Anch'io leggo tutto, non significa nulla. Peraltro, tra helicopter money gestito da BC e MMT c'\u00e8 differenza. MMT \u00e8 molto pi\u00f9 stupida, sebbene non sia una rivoluzione. E' roba normale, anche se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1177553691194339328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "585891682", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177552824810528775"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177553684663812098", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:00:50.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177553684663812098"], "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58906101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177553673112571904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:00:48.000Z", "text": "RT @padilhando: A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177553673112571904"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171485851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177549808220954624"}]}, {"lang": "es", "id": "1177553636907520000", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/B0DeQN8uAZ", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Cuerpospolicia1", "id": "1081535986948034561"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.7342, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:00:39.000Z", "text": "RT @Cuerpospolicia1: El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona https://t.co/B0DeQN8uAZ", "edit_history_tweet_ids": ["1177553636907520000"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169537827245371392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177553286259531777"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177553613587136513", "in_reply_to_user_id": "1102285095493349376", "created_at": "2019-09-27T12:00:34.000Z", "text": "@kryspyta O mellor de todo a ultima frase, Espanha un lugar seguro?\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05 paracheste a pensar o numero de persoas que matou?  Se eso e seguro...", "edit_history_tweet_ids": ["1177553613587136513"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099488130741297152", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Espanha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177389074010845184"}]}, {"lang": "it", "id": "1177553526798585856", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/pLjI63UJWh", "expanded_url": "https://milano.corriere.it/notizie/cronaca/19_settembre_27/milano-madre-suicida-viale-regina-margherita-bambina-ultimo-referto-servizi-sociali-ha-ammesso-suoi-errori-a4d246c6-e0eb-11e9-a633-17aa10b50ecf.shtml", "display_url": "milano.corriere.it/notizie/cronac\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:00:13.000Z", "text": "In Italia i servizi sociali sono inetti. \n\nMilano, madre si getta dall\u2019ottavo piano con la bimba, l\u2019ultimo referto: \u00abHa ammesso i suoi errori\u00bb https://t.co/pLjI63UJWh", "edit_history_tweet_ids": ["1177553526798585856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471859605"}, {"lang": "pt", "id": "1177553472742416384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:00:00.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177553472742416384"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34791271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177553454740463616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:59:56.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177553454740463616"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2236078148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}]}, {"lang": "es", "id": "1177553286259531777", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/B0DeQN8uAZ", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7331, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:59:15.000Z", "text": "El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona https://t.co/B0DeQN8uAZ", "edit_history_tweet_ids": ["1177553286259531777"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1081535986948034561"}, {"lang": "pt", "id": "1177553189236805633", "in_reply_to_user_id": "846207865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FriedHardt", "id": "846207865"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.682, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:58:52.000Z", "text": "@FriedHardt Janot pediu tbm n\u00e9. Se n\u00e3o matou ficasse calado.", "edit_history_tweet_ids": ["1177553189236805633"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52589995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177550735476703232"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177553149978005505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:58:43.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177553149978005505"], "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1541568944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}]}, {"lang": "es", "id": "1177553146882772992", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/1GrmkvxryL", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/asesino-joven-puerto-olimpico-barcelona-suicida-antes-ser-detenido-4620137?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569575590", "display_url": "okdiario.com/sociedad/asesi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/asesino-joven-puerto-olimpico-barcelona-suicida-antes-ser-detenido-4620137?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569575590"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 61, "probability": 0.628, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico de"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.7529, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:58:42.000Z", "text": "RT @okdiario: El asesino de una joven en el Puerto Ol\u00edmpico de Barcelona se suicida antes de ser detenido https://t.co/1GrmkvxryL", "edit_history_tweet_ids": ["1177553146882772992"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282468087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177527162892685313"}]}, {"lang": "es", "id": "1177553023083667457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:58:13.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177553023083667457"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3196957566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177553017383587840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:58:11.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177553017383587840"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69428038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}]}, {"lang": "es", "id": "1177553012736311296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:58:10.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177553012736311296"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185216663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "es", "id": "1177552892745662467", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/70K47QXjqW", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190927/47661308080/asesino-port-olimpic-suicidio-crimen-joven-badalona.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=sucesos", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201909\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190927/47661308080/asesino-port-olimpic-suicidio-crimen-joven-badalona.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=sucesos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9171, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:57:42.000Z", "text": "RT @LaVanguardia: El autor del crimen en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iba a ser arrestado.\n\nhttps://t.co/70K47QXjqW https://t.co/SV8FI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177552892745662467"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300511083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177550157711400960"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177552796951953408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:57:19.000Z", "text": "RT @padilhando: A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177552796951953408"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2882817201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177549808220954624"}]}, {"lang": "es", "id": "1177552648314281984", "created_at": "2019-09-27T11:56:43.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177552648314281984"], "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854796792931770369", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177552508769751047", "created_at": "2019-09-27T11:56:10.000Z", "text": "Um cara que pra defender a dignidade da filha mata o ministro do STF e depois se suicida vai deixar ela felizona depois n\u00e9? Ela n\u00e3o teria problema nenhum depois disso.", "edit_history_tweet_ids": ["1177552508769751047"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "62811088", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9519, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1177552337189187586", "in_reply_to_user_id": "1059880629150666753", "created_at": "2019-09-27T11:55:29.000Z", "text": "@Gian_Brasil10 Falhou dobrado... n\u00e3o matou o sap\u00e3o e nem se matou !!!Merece perp\u00e9tua \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1177552337189187586"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067841199439077376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177551846304448512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177552323666743298", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/fwM6vuzIRR", "expanded_url": "https://twitter.com/jacobstampok/status/1177433431019405312", "display_url": "twitter.com/jacobstampok/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6709, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:55:26.000Z", "text": "Eu tenho 8 relacionamentos fracassados, dos quais um morreu atropelado, outro se matou, um morreu p mim e os outros est\u00e3o bem gra\u00e7as \u00e0 Deus. Kkkkkkkkk https://t.co/fwM6vuzIRR", "edit_history_tweet_ids": ["1177552323666743298"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1116346293075550208"}, {"lang": "es", "id": "1177552281484615680", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/zSCe64xUKO", "expanded_url": "https://ift.tt/2ndCG74", "display_url": "ift.tt/2ndCG74"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 29, "end": 47, "probability": 0.9252, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.4724, "type": "Organization", "normalized_text": "Sensacine"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:55:16.000Z", "text": "James Gunn comienza a rodar 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' y recibe el regalo perfecto , via Sensacine https://t.co/zSCe64xUKO", "edit_history_tweet_ids": ["1177552281484615680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197392357"}, {"lang": "es", "id": "1177552255219896320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PaoSD26", "id": "1152753848378908677"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 72, "probability": 0.4764, "type": "Place", "normalized_text": "Ernesto Aronna"}, {"start": 110, "end": 127, "probability": 0.7112, "type": "Other", "normalized_text": "Club Suicida Busca"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:55:10.000Z", "text": "RT @PaoSD26: Este 28 de septiembre la cita es en el Teatro Ernesto Aronna a las 8:00pm \u00a1Te esperamos! &lt;&lt;Club Suicida Busca&gt;&gt; Valor: $30.000\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177552255219896320"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240797540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177439026069925888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177552247900782592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LoveDaln", "id": "1424019456"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:55:08.000Z", "text": "RT @LoveDaln: S\u00f3 queria que esse pensamento suicida sa\u00edsse de mim, isso \u00e9 horrivel \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1177552247900782592"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3195109997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177255133471789057"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177552188006109185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:54:54.000Z", "text": "RT @padilhando: A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177552188006109185"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048978483282694145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177549808220954624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177552100391313409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:54:33.000Z", "text": "RT @padilhando: A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177552100391313409"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52076129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177549808220954624"}]}, {"lang": "es", "id": "1177551991716925446", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:54:07.000Z", "text": "RT @feminicidio: #Barcelona: El presunto autor del asesinato de una joven en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle\nEl hombre a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177551991716925446"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78851707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177496848602263553"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177551862888902657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:53:36.000Z", "text": "RT @padilhando: A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177551862888902657"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929847565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177549808220954624"}]}, {"lang": "es", "id": "1177551841426644993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:53:31.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177551841426644993"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140577927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177551820480294913", "in_reply_to_user_id": "50704828", "created_at": "2019-09-27T11:53:26.000Z", "text": "Que \u00e9 um jogador lento que pouco acresce quando se trata de volume de jogo, e deslocou o cazares para direita. Assim ele matou dois setores com uma troca. Atl\u00e9tico perdeu na cria\u00e7\u00e3o e na velocidade. Com isso o time argentino passou a ocupar mais o setor de ataque", "edit_history_tweet_ids": ["1177551820480294913"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50704828", "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 162, "probability": 0.9191, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177551818500579329"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177551757423124482", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Hgyj1Nb4QY", "expanded_url": "https://twitter.com/lurdsmila/status/1177543493549531136", "display_url": "twitter.com/lurdsmila/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 16, "probability": 0.4348, "type": "Person", "normalized_text": "procurador"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:53:11.000Z", "text": "Quando procurador s\u00f3 pensava em ser assassino e suicida ainda mais depois das mentiras que o juiz espalhou https://t.co/Hgyj1Nb4QY", "edit_history_tweet_ids": ["1177551757423124482"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307629206", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177543493549531136"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177551706298683400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:52:59.000Z", "text": "RT @padilhando: A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177551706298683400"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035947281198067713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177549808220954624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177551613629779968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:52:37.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177551613629779968"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418185416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177551593442619394", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JanRujner", "id": "1574800669797744642"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Char\u00e1"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:52:32.000Z", "text": "RT @JanRujner: Futebol se decide nos detalhes, Char\u00e1 perdeu um gol debaixo das traves, Elias fez um p\u00eanalti infantil. Pra acabar de fuder a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177551593442619394"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369533284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177528264228777985"}]}, {"lang": "es", "id": "1177551572609507328", "created_at": "2019-09-27T11:52:27.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177551572609507328"], "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150759142", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177551535695417347", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:52:18.000Z", "text": "RT @padilhando: A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177551535695417347"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187417570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177549808220954624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177551417730633729", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ep5NBrwH7K", "expanded_url": "https://glo.bo/2m6cBHf", "display_url": "glo.bo/2m6cBHf"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-09-27T11:51:50.000Z", "text": "Quero saber se deram tiro a esmo e se matou alguma crian\u00e7a branca de algum vizinho.\n\nhttps://t.co/ep5NBrwH7K", "edit_history_tweet_ids": ["1177551417730633729"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "28655593"}, {"lang": "es", "id": "1177551344091193344", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/F4ubFUdbBr", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-presunto-asesino-port-olimpic_278541_102.html", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-p\u2026"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 92, "username": "cronicaglobal", "id": "81081065"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 72, "probability": 0.5797, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic L\u00e9elo"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:51:32.000Z", "text": "Vaya.\nSe suicida el presunto autor del asesinato en el Port Ol\u00edmpic L\u00e9elo en: @cronicaglobal https://t.co/F4ubFUdbBr", "edit_history_tweet_ids": ["1177551344091193344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901209995567669248"}, {"lang": "pt", "id": "1177551021641482241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:50:16.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177551021641482241"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136040782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177551019716370433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:50:15.000Z", "text": "RT @padilhando: A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177551019716370433"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138921456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177549808220954624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177550879278424065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:49:42.000Z", "text": "RT @padilhando: A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177550879278424065"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27690712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177549808220954624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177550853995139073", "created_at": "2019-09-27T11:49:36.000Z", "text": "Tem um menino aqui no trem em Rocha Miranda querendo se suicida \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1177550853995139073"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2920502727", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.6297, "type": "Person", "normalized_text": "Rocha Miranda"}]}}, {"lang": "es", "id": "1177550845963055110", "created_at": "2019-09-27T11:49:34.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177550845963055110"], "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234130696", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177550734012948480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "helenaleandraaa", "id": "863918642244849664"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:49:07.000Z", "text": "RT @helenaleandraaa: ****N\u00c3O SE MATE*****\nvoc\u00ea \u00c9 IMPORTANTE \nO MUNDO PRECISA DE VOC\u00ca\nN\u00c3O SUIC\u00cdDA \nDEUS EST\u00c1 COM VOC\u00ca \nEU ESTOU COM VOC\u00ca \nDE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177550734012948480"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089564772771790851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177441256877592582"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177550665595412480", "in_reply_to_user_id": "74763991", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "KennedyAlencar", "id": "69650953"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.7496, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:48:51.000Z", "text": "@cynaramenezes @KennedyAlencar \u00c9 crime se o Janot n\u00e3o possuir porte de arma. Ele n\u00e3o matou, nem atirou.", "edit_history_tweet_ids": ["1177550665595412480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36346354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177421250261659648"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177550661417934849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:48:50.000Z", "text": "RT @padilhando: A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177550661417934849"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54172293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177549808220954624"}]}, {"lang": "es", "id": "1177550638751932416", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/W8YuB95D0U", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-27/presunto-autor-homicidio-port-olimpic-se-suicida_2257639/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=BotoneraWeb", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-09\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.8965, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:48:44.000Z", "text": "El presunto autor del homicidio en el Puerto Ol\u00edmpico se suicida cuando iban a detenerle https://t.co/W8YuB95D0U", "edit_history_tweet_ids": ["1177550638751932416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344262204"}, {"lang": "pt", "id": "1177550633760645120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:48:43.000Z", "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177550633760645120"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361567481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177550612365553665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:48:38.000Z", "text": "RT @padilhando: A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177550612365553665"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480132808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177549808220954624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177550591721189378", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/OqINo2qtHF", "expanded_url": "https://twitter.com/LuvizaoPedro/status/1177550591721189378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OqINo2qtHF", "media_key": "3_1177550582074228737"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:48:33.000Z", "text": "Nem fodendo, suicida de banquinho me bloqueou https://t.co/OqINo2qtHF", "edit_history_tweet_ids": ["1177550591721189378"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1057470368141791232"}, {"lang": "pt", "id": "1177550585857376256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:48:32.000Z", "text": "RT @padilhando: A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177550585857376256"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3303806601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177549808220954624"}]}, {"lang": "it", "id": "1177550521881808896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:48:16.000Z", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177550521881808896"], "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836504312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}]}, {"lang": "es", "id": "1177550462725369856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 112, "probability": 0.6633, "type": "Other", "normalized_text": "ValorPolicial"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 113, "tag": "ValorPolicial"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:48:02.000Z", "text": "RT @elconsejomx: Bravo a los elementos de la @SSP_CDMX que salvaron a una mujer  \ud83d\udc4f  Reconocemos su #ValorPolicial \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f \u00bfConoces a alguna pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177550462725369856"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84421538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177410820449476609"}]}, {"lang": "es", "id": "1177550434141163521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:47:55.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177550434141163521"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65397328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177550337642774528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:47:32.000Z", "text": "RT @padilhando: A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177550337642774528"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191821938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177549808220954624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177550298061123585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:47:23.000Z", "text": "RT @padilhando: A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177550298061123585"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180050103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177549808220954624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177550239676469248", "in_reply_to_user_id": "12652472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sportv", "id": "12652472"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:47:09.000Z", "text": "@SporTV Quis dizer que: qualquer t\u00e9cnico gringo meia boca, \u00e9 melhor que os medalh\u00f5es daqui. \nSe matou com uma faca de manteiga rsrsrs", "edit_history_tweet_ids": ["1177550239676469248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825603318", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177406344128864256"}]}, {"lang": "es", "id": "1177550221825531904", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/l1qIkvXtV1", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SeorX80576265", "id": "1082368389509758977"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.7342, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:47:05.000Z", "text": "RT @SeorX80576265: El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona https://t.co/l1qIkvXtV1", "edit_history_tweet_ids": ["1177550221825531904"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305082200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177550008977154048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177550213273272320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:47:03.000Z", "text": "RT @padilhando: A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177550213273272320"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197910543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177549808220954624"}]}, {"lang": "es", "id": "1177550157711400960", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/70K47QXjqW", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190927/47661308080/asesino-port-olimpic-suicidio-crimen-joven-badalona.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=sucesos", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201909\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190927/47661308080/asesino-port-olimpic-suicidio-crimen-joven-badalona.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=sucesos"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/SV8FIOtQ6g", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVanguardia/status/1177550157711400960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SV8FIOtQ6g", "media_key": "13_1177549976911720449"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9134, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:46:50.000Z", "text": "El autor del crimen en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iba a ser arrestado.\n\nhttps://t.co/70K47QXjqW https://t.co/SV8FIOtQ6g", "edit_history_tweet_ids": ["1177550157711400960"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "74453123"}, {"lang": "pt", "id": "1177550074357981187", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:46:30.000Z", "text": "RT @padilhando: A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177550074357981187"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1402876963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177549808220954624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177550028237418496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:46:19.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177550028237418496"], "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109751470818246656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}]}, {"lang": "es", "id": "1177550015352451072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatusInsanus", "id": "301963843"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:46:16.000Z", "text": "RT @CatusInsanus: Ojala cunda el ejemplo, as\u00ed nos ahorramos pagarles la prisi\u00f3n y volver a tener a esta gentuza en las calles cuando termin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177550015352451072"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586522832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177528958260264965"}]}, {"lang": "es", "id": "1177550008977154048", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/l1qIkvXtV1", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7331, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:46:14.000Z", "text": "El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona https://t.co/l1qIkvXtV1", "edit_history_tweet_ids": ["1177550008977154048"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1082368389509758977"}, {"lang": "pt", "id": "1177549808220954624", "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 50, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:45:26.000Z", "text": "A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuidados m\u00e9dicos imediatos.Mas reproduzir e dar publicidade ao seu plano assassino-suicida e, mais do q.isso, justific\u00e1-lo,por \u00f3dio a algu\u00e9m,\u00e9 incitar um crime", "edit_history_tweet_ids": ["1177549808220954624"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 3, "like_count": 126, "quote_count": 2}, "author_id": "58065771"}, {"lang": "pt", "id": "1177549793725489153", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/IZVU0tvFdv", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,janot-ia-ser-assassinato-mesmo-ia-matar-ele-gilmar-e-depois-me-suicidar,70003026931", "display_url": "politica.estadao.com.br/noticias/geral\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:45:23.000Z", "text": "A suicida estrat\u00e9gia de marketing de um suposto assassino/suicida no lan\u00e7amento do seu livro de supostos fatos pouco veross\u00edmeis.\n\nhttps://t.co/IZVU0tvFdv", "edit_history_tweet_ids": ["1177549793725489153"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49487350"}, {"lang": "es", "id": "1177549722703319041", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/jyz0yQNPog", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7331, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:45:06.000Z", "text": "El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona https://t.co/jyz0yQNPog", "edit_history_tweet_ids": ["1177549722703319041"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112326333"}, {"lang": "pt", "id": "1177549638334894080", "created_at": "2019-09-27T11:44:46.000Z", "text": "Eu vou falar para voc\u00eas: eh o que matou, e n\u00e3o o que morreu, que tem que sair da terr\u00edvel Treva que entrou... TERR\u00cdVEL... \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f E ele s\u00f3 sai SE acordar... e por conta pr\u00f3pria... Ningu\u00e9m mata ningu\u00e9m...", "edit_history_tweet_ids": ["1177549638334894080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79851078"}, {"lang": "es", "id": "1177549606378463232", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/AUgBpsh2ia", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/se-suicida-el-asesino-del-port-olimpic/", "display_url": "policiah50.com/se-suicida-el-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Cuerpospolicia1", "id": "1081535986948034561"}, {"start": 88, "end": 99, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8566, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:44:38.000Z", "text": "RT @Cuerpospolicia1: Se suicida el asesino del Port Ol\u00edmpic https://t.co/AUgBpsh2ia v\u00eda @policiah50", "edit_history_tweet_ids": ["1177549606378463232"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081535986948034561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177490584371515393"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177549483061723140", "created_at": "2019-09-27T11:44:09.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177549483061723140"], "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231099941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}]}, {"lang": "es", "id": "1177549416061952001", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:43:53.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "edit_history_tweet_ids": ["1177549416061952001"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2902209981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177549251817234433", "created_at": "2019-09-27T11:43:14.000Z", "text": "OMG agora a Nisha n\u00e3o atende o telefone \nE se ela morreu ? pior !! E SE O ETHAN MATOU ELA ?", "edit_history_tweet_ids": ["1177549251817234433"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1633671524", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.6577, "type": "Person", "normalized_text": "Nisha"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.7128, "type": "Person", "normalized_text": "ETHAN MATOU"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1177549202437660673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:43:02.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177549202437660673"], "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54158987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}]}, {"lang": "es", "id": "1177549066668056576", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/alVhNoEbFU", "expanded_url": "http://lrzn.es/telft2", "display_url": "lrzn.es/telft2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larazon.es/local/cataluna/el-presunto-asesino-del-puerto-olimpico-se-suicida-cuando-iban-a-detenerle-GA25071153/?utm_source=twitter&utm_medium=organic&utm_campaign=lrzn_org_Fr_13_30"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9276, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.7985, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:42:29.000Z", "text": "RT @larazon_es: #Catalu\u00f1a | El hombre se ha pegado un tiro en la cabeza tras verse rodeado por los Mossos\n https://t.co/alVhNoEbFU", "edit_history_tweet_ids": ["1177549066668056576"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3407887534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177545921883717632"}]}, {"lang": "es", "id": "1177548994626633731", "in_reply_to_user_id": "1023445836376748032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AdriAirala", "id": "1023445836376748032"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:42:12.000Z", "text": "@AdriAirala Hola, te invit\u00f3 a hacer un pacto suicida \ud83e\udd70\n   \n Enviar.", "edit_history_tweet_ids": ["1177548994626633731"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117233966992580608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177467963865100288"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177548987911626754", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:42:11.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177548987911626754"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132756533299822593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177548968844255233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mlklaser", "id": "100077761"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:42:06.000Z", "text": "RT @mlklaser: Entrevista do dia, n\u00e3o o del\u00edrio suicida e marketeiro do Janot. O impeachment era exatamente o que a gente dizia.\n\nhttps://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177548968844255233"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757995366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541597292060672"}]}, {"lang": "es", "id": "1177548947872714753", "created_at": "2019-09-27T11:42:01.000Z", "text": "Retrasado random: FiR$t TiiUmEe KaAthAriNaa\nSe suicida 7 veces, le gankeo y me planta un muro en la boca un yasuo y no le entra la caja de shaco ni na... De nuevo el retrasado: WTF thAt muv u Arr\u20ac traaAshhh (0/8/0 16 Minions min 8)", "edit_history_tweet_ids": ["1177548947872714753"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3001397805"}, {"lang": "pt", "id": "1177548874380120065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mlklaser", "id": "100077761"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:41:44.000Z", "text": "RT @mlklaser: Entrevista do dia, n\u00e3o o del\u00edrio suicida e marketeiro do Janot. O impeachment era exatamente o que a gente dizia.\n\nhttps://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177548874380120065"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28427970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541597292060672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177548787709108224", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/MTTQ1CJh54", "expanded_url": "https://twitter.com/opinioso/status/1177399445052428288", "display_url": "twitter.com/opinioso/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "xicosa", "id": "45447020"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:41:23.000Z", "text": "RT @xicosa: Data venia, mais um pouco sobre o faroeste plat\u00f4nico do candidato a suicida https://t.co/MTTQ1CJh54", "edit_history_tweet_ids": ["1177548787709108224"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10402672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177431767608897537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177548689830793216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:41:00.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177548689830793216"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120462524359561218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177548661691207680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:40:53.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177548661691207680"], "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79758292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}]}, {"lang": "es", "id": "1177548628916916224", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:40:45.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "edit_history_tweet_ids": ["1177548628916916224"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887083380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177548583962402816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:40:34.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177548583962402816"], "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804833676815110144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177548446078836736", "created_at": "2019-09-27T11:40:01.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177548446078836736"], "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822245802521325569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177548431210033158", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:39:58.000Z", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177548431210033158"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14562102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177548397483560960", "created_at": "2019-09-27T11:39:50.000Z", "text": "lendo sobre o jantot falando que entrou armado e quase matou o gilmar mendes, e que em seguida iria se suicidar, completamente incr\u00e9dulo que ele falou isso", "edit_history_tweet_ids": ["1177548397483560960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241583578", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6965, "type": "Person", "normalized_text": "jantot"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar mendes"}]}}, {"lang": "es", "id": "1177548278671597570", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:39:22.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177548278671597570"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96856326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "es", "id": "1177548244605386752", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/oWVCQ1WAjk", "expanded_url": "http://bit.ly/2nz1lDm", "display_url": "bit.ly/2nz1lDm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:39:13.000Z", "text": "RT @elmundoes: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/oWVCQ1WAjk", "edit_history_tweet_ids": ["1177548244605386752"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "524667050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177352396961472512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177548153446391813", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Observar_", "id": "2617926208"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "veluc111", "id": "705051194415308800"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:38:52.000Z", "text": "RT @Observar_: @veluc111 O suicida \u00e9 sempre um covarde", "edit_history_tweet_ids": ["1177548153446391813"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2617926208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177537356930400257"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177547965872922625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:38:07.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177547965872922625"], "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154882680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}]}, {"lang": "es", "id": "1177547958440603649", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/enQBQ78rP8", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/suicida-ladron-mato-joven-bar-robar-movil_18_2825820016.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "APODECLPGC", "id": "2184771708"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 81, "probability": 0.7745, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico de"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.6594, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:38:05.000Z", "text": "RT @APODECLPGC: Se suicida el hombre que mat\u00f3 a una chica en el Puerto Ol\u00edmpico de Barcelona tras robarle el m\u00f3vil https://t.co/enQBQ78rP8", "edit_history_tweet_ids": ["1177547958440603649"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1530961784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541479675367424"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177547949875724288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "contaneves", "id": "2850437519"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 79, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:38:03.000Z", "text": "RT @contaneves: O bicho incendeia o pa\u00eds falando que quase matou o Gilmar Mendes e comenta futebol como se n\u00e3o tivesse nada acontecendo htt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177547949875724288"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168488126609874944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177519376834187264"}]}, {"lang": "es", "id": "1177547882209169408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstebanNavarroS", "id": "393694008"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:37:47.000Z", "text": "RT @EstebanNavarroS: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177547882209169408"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "538065754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177472520355627008"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177547716353806336", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/BlODiL0FFr", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/ia-dar-um-tiro-na-cara-dele-gilmar-e-depois-me-suicidaria-revela-janot/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/ia-dar-um-tiro\u2026"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 280, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8804, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}]}, "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "created_at": "2019-09-27T11:37:08.000Z", "text": "Se o Janot tivesse matado o Gilmar, teria provocado uma trag\u00e9dia pessoal e familiar. Algumas dezenas de pessoas sofreriam muito, mas o ato beneficiaria v\u00e1rias dezenas de milh\u00f5es de brasileiros.\n\nEle s\u00f3 n\u00e3o matou porque matar \u00e9 errado.\n https://t.co/BlODiL0FFr via @AgoraNoticiasBr", "edit_history_tweet_ids": ["1177547716353806336"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "243294632"}, {"lang": "es", "id": "1177547694941847552", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/VSp4DSDlUb", "expanded_url": "https://www.levante-emv.com/sucesos/2019/09/27/presunto-autor-asesinato-joven-port/1926488.html", "display_url": "levante-emv.com/sucesos/2019/0\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/94cXPLqbwV", "expanded_url": "https://twitter.com/levante_emv/status/1177547694941847552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/94cXPLqbwV", "media_key": "3_1177547692555329537"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.8991, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:37:02.000Z", "text": "\ud83d\udcf0 El presunto autor del asesinato de una joven en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle https://t.co/VSp4DSDlUb https://t.co/94cXPLqbwV", "edit_history_tweet_ids": ["1177547694941847552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "8204452"}, {"lang": "pt", "id": "1177547436774100998", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:36:01.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177547436774100998"], "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191577003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}]}, {"lang": "es", "id": "1177547176219697153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:34:59.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177547176219697153"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135634363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177547098713145344", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.832, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:34:40.000Z", "text": "RT @Nivaniojb: @revistaforum Se o Janot diz q planejou e quase matou o ministro Gilmar Mendes, como assegurar que ele \u00f1 planejou ou at\u00e9 ass\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177547098713145344"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133792411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177427246136606720"}]}, {"lang": "es", "id": "1177547081994686466", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/ANRJJ5xT7y", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/sociedad/asesino-puerto-olimpico-suicida-badalona_1325828.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/socie\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.7528, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:34:36.000Z", "text": "El asesino del Puerto Ol\u00edmpico se suicida en Badalona\nhttps://t.co/ANRJJ5xT7y", "edit_history_tweet_ids": ["1177547081994686466"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2203404986"}, {"lang": "pt", "id": "1177547079020929025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:34:36.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177547079020929025"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56402542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177547029767249920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mlklaser", "id": "100077761"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:34:24.000Z", "text": "RT @mlklaser: Entrevista do dia, n\u00e3o o del\u00edrio suicida e marketeiro do Janot. O impeachment era exatamente o que a gente dizia.\n\nhttps://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177547029767249920"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188847035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541597292060672"}]}, {"lang": "es", "id": "1177546966961668097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:34:09.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177546966961668097"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169980707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177546868278140928", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.832, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:33:45.000Z", "text": "RT @Nivaniojb: @revistaforum Se o Janot diz q planejou e quase matou o ministro Gilmar Mendes, como assegurar que ele \u00f1 planejou ou at\u00e9 ass\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177546868278140928"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359821009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177427246136606720"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177546753488412673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:33:18.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177546753488412673"], "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1909578013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}]}, {"lang": "es", "id": "1177546750158155776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5256, "type": "Place", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5319, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.4637, "type": "Place", "normalized_text": "catalu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 84, "tag": "Mossos"}, {"start": 85, "end": 94, "tag": "Badalona"}, {"start": 95, "end": 104, "tag": "catalu\u00f1a"}, {"start": 105, "end": 124, "tag": "FelizViernesATodos"}, {"start": 125, "end": 138, "tag": "FelizViernes"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:33:17.000Z", "text": "RT @policiah50: \ud83d\udca5 Al verse acorralado por la polic\u00eda se suicid\u00f3 en el piso. \n#Mossos #Badalona #catalu\u00f1a #FelizViernesATodos #FelizViernes\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177546750158155776"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2339960869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177487503852363777"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177546739567517696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:33:15.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177546739567517696"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147645750366658562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177546630536531968", "created_at": "2019-09-27T11:32:49.000Z", "text": "Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (Aloysio Nunes), de que o golpe foi manipulado pela lava jato para que Dilma Rousseff ca\u00edsse mesmo e estou no aguardo do que possa vir!!! Bom dia a todos!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1177546630536531968"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 20, "like_count": 747, "quote_count": 7}, "author_id": "54021906", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.4833, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Aloysio Nunes"}, {"start": 191, "end": 204, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma Rousseff"}]}}, {"lang": "it", "id": "1177546627734757376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doluccia16", "id": "490139250"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 45, "tag": "Roma"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:32:48.000Z", "text": "RT @doluccia16: I giornali dicono che a #Roma, un ragazzo accoltella una guardia giurata, gli ruba la pistola e si suicida. Qui, leggo che\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177546627734757376"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76904458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177348008914165761"}]}, {"lang": "es", "id": "1177546594419388424", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:32:40.000Z", "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu", "edit_history_tweet_ids": ["1177546594419388424"], "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487715198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}]}, {"lang": "es", "id": "1177546582822129664", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/2tqG4NHMdt", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/barcelona/abci-presunto-autor-homicidio-port-olimpic-suicida-cuando-iban-detenerlo-201909270833_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia-video", "display_url": "abc.es/espana/catalun\u2026"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 128, "username": "ABC_Barcelona", "id": "212309697"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9003, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:32:37.000Z", "text": "El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerlo https://t.co/2tqG4NHMdt via @ABC_Barcelona", "edit_history_tweet_ids": ["1177546582822129664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958352075045392385"}, {"lang": "pt", "id": "1177546472260325376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:32:11.000Z", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177546472260325376"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755503430093926401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177546467139043329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:32:10.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177546467139043329"], "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107329307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177546417805680641", "created_at": "2019-09-27T11:31:58.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177546417805680641"], "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137796853775380481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}]}, {"lang": "es", "id": "1177546363988566017", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/eP2bQb9X85", "expanded_url": "https://www.europapress.es/catalunya/noticia-presunto-autor-homicidio-port-olimpic-suicida-cuando-iban-detenerle-20190927081458.html", "display_url": "europapress.es/catalunya/noti\u2026"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 139, "username": "EPCatalunya", "id": "231484647"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:31:45.000Z", "text": "El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iban a detenerle https://t.co/eP2bQb9X85 v\u00eda @epcatalunya", "edit_history_tweet_ids": ["1177546363988566017"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122971843"}, {"lang": "pt", "id": "1177546270866644992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:31:23.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177546270866644992"], "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2889985493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177546231926677505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mlklaser", "id": "100077761"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:31:14.000Z", "text": "RT @mlklaser: Entrevista do dia, n\u00e3o o del\u00edrio suicida e marketeiro do Janot. O impeachment era exatamente o que a gente dizia.\n\nhttps://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177546231926677505"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18978140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541597292060672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177546185164361730", "in_reply_to_user_id": "1388402174", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:31:02.000Z", "text": "@RenovaMidia N\u00e3o matou porque?Se tivesse matado tinha feito um favor imenso a humanidade.", "edit_history_tweet_ids": ["1177546185164361730"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86927882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177402673185771520"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177546177077817347", "created_at": "2019-09-27T11:31:01.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177546177077817347"], "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952335627852435456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177546102654078977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:30:43.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177546102654078977"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087140420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}]}, {"lang": "es", "id": "1177546060002205696", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:30:33.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "edit_history_tweet_ids": ["1177546060002205696"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110529920768376833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177546002871607297", "created_at": "2019-09-27T11:30:19.000Z", "text": "RT @spider_bella: ele quase matou o Tuwaine nesse video\nfilho, tu \u00e9 pequenininho e magrinho sim, mas mesmo assim voc\u00ea n\u00e3o pode se jogar ass\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177546002871607297"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979825559025930240", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.7182, "type": "Person", "normalized_text": "Tuwaine"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177542789850193920"}]}, {"lang": "es", "id": "1177545977521201154", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:30:13.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "edit_history_tweet_ids": ["1177545977521201154"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2339960869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}]}, {"lang": "es", "id": "1177545921883717632", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/alVhNoEbFU", "expanded_url": "http://lrzn.es/telft2", "display_url": "lrzn.es/telft2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larazon.es/local/cataluna/el-presunto-asesino-del-puerto-olimpico-se-suicida-cuando-iban-a-detenerle-GA25071153/?utm_source=twitter&utm_medium=organic&utm_campaign=lrzn_org_Fr_13_30"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.7032, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:30:00.000Z", "text": "#Catalu\u00f1a | El hombre se ha pegado un tiro en la cabeza tras verse rodeado por los Mossos\n https://t.co/alVhNoEbFU", "edit_history_tweet_ids": ["1177545921883717632"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "112694236"}, {"lang": "ca", "id": "1177545899020562433", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/CDl27LyOgm", "expanded_url": "http://www.elpuntavui.cat/punt-divers/article/1671555-se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-els-mossos-estaven-a-punt-de-detenir-lo.html", "display_url": "elpuntavui.cat/punt-divers/ar\u2026"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 140, "username": "elpuntavui", "id": "12723412"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:29:54.000Z", "text": "Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de detenir-lo https://t.co/CDl27LyOgm v\u00eda @elpuntavui", "edit_history_tweet_ids": ["1177545899020562433"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2727399981"}, {"lang": "es", "id": "1177545893278601217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:29:53.000Z", "text": "RT @feminicidio: #Barcelona: El presunto autor del asesinato de una joven en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle\nEl hombre a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177545893278601217"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306067254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177496848602263553"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177545787917647874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mlklaser", "id": "100077761"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:29:28.000Z", "text": "RT @mlklaser: Entrevista do dia, n\u00e3o o del\u00edrio suicida e marketeiro do Janot. O impeachment era exatamente o que a gente dizia.\n\nhttps://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177545787917647874"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47478700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541597292060672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177545776035241985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:29:25.000Z", "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177545776035241985"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4416082131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177545768154095616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:29:23.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177545768154095616"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4422103576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177545691717144578", "created_at": "2019-09-27T11:29:05.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177545691717144578"], "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1548451670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}]}, {"lang": "ca", "id": "1177545685211725824", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/x4Lyq6YlGO", "expanded_url": "http://elperiodi.co/lnh0r1", "display_url": "elperiodi.co/lnh0r1"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:29:03.000Z", "text": "L'assass\u00ed del Port Ol\u00edmpic se su\u00efcida a Badalona https://t.co/x4Lyq6YlGO", "edit_history_tweet_ids": ["1177545685211725824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "500773837"}, {"lang": "pt", "id": "1177545565753753600", "created_at": "2019-09-27T11:28:35.000Z", "text": "Eu quero ver a desfa\u00e7atez dos Parquetchys em continuarem dizendo que Janot (pretenso assassino e suicida confesso) foi o melhor PGR que a institui\u00e7\u00e3o j\u00e1 teve. Desequilibrado total. Antes, e agora ao dar uma declara\u00e7\u00e3o dessa pra vender livro e fazer cortina de fuma\u00e7a.", "edit_history_tweet_ids": ["1177545565753753600"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "47163004", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.3082, "type": "Place", "normalized_text": "Parquetchys"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.6917, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.5167, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}}, {"lang": "es", "id": "1177545252099559424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:27:20.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177545252099559424"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109941155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177545243916304384", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/BrkVca28CR", "expanded_url": "https://twitter.com/ThePhalma/status/1177545243916304384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BrkVca28CR", "media_key": "3_1177545229047652354"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/BrkVca28CR", "expanded_url": "https://twitter.com/ThePhalma/status/1177545243916304384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BrkVca28CR", "media_key": "3_1177545229051846656"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.7212, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 162, "end": 180, "probability": 0.4604, "type": "Other", "normalized_text": "STFVergonhaNacional"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 181, "tag": "STFVergonhaNacional"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:27:18.000Z", "text": "Adeus Lava Jato! A in\u00e9rcia de grande parte do povo brasileiro te matou!!! Agrade\u00e7o os esfor\u00e7os de todos q se empenharm e tentaram fazer JUSTI\u00c7A DE VERDADE! \ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30#STFVergonhaNacional https://t.co/BrkVca28CR", "edit_history_tweet_ids": ["1177545243916304384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69120516"}, {"lang": "es", "id": "1177545120503291907", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:26:49.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177545120503291907"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191543939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "zxx", "id": "1177544971542511616", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/OVsqbiV8Qh", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/sociedad/asesino-puerto-olimpico-suicida-badalona_1387535.html?fbclid=IwAR1ni-ZIr83JzReWuV8gtnApyDSSo_DSalvtws7Prl0aNd1L_ikh9ZxYQsM", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/socie\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:26:13.000Z", "text": "https://t.co/OVsqbiV8Qh", "edit_history_tweet_ids": ["1177544971542511616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2841825489"}, {"lang": "es", "id": "1177544959207116802", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/RpKlnY8OdA", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/se-suicida-el-asesino-del-port-olimpic/", "display_url": "policiah50.com/se-suicida-el-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/se-suicida-el-asesino-del-port-olimpic/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PrimaveraCNpe", "id": "834192504"}, {"start": 86, "end": 97, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8445, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:26:10.000Z", "text": "RT @PrimaveraCNpe: Se suicida el asesino del Port Ol\u00edmpic https://t.co/RpKlnY8OdA v\u00eda @policiah50 @_@", "edit_history_tweet_ids": ["1177544959207116802"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2520950260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177486739159408643"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177544943377768448", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:26:06.000Z", "text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "edit_history_tweet_ids": ["1177544943377768448"], "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2979974685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}]}, {"lang": "es", "id": "1177544758232866817", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:25:22.000Z", "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu", "edit_history_tweet_ids": ["1177544758232866817"], "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228881230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177544656999145472", "created_at": "2019-09-27T11:24:58.000Z", "text": "Ontem tava assistindo esquadr\u00e3o suicida na Netflix e agradeci muito por n\u00e3o ter gastado meu dinheiro pra ver no cinema, pq QUE FILME RUIM", "edit_history_tweet_ids": ["1177544656999145472"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "827590570893778944", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.954, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1177544626393243648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:24:51.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177544626393243648"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2770625721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}]}, {"lang": "it", "id": "1177544618302418944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:24:49.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177544618302418944"], "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1920377047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177544526652674048", "created_at": "2019-09-27T11:24:27.000Z", "text": "se eu sumir \u00e9 pq a dieta que estou fazendo com a menina raissa me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1177544526652674048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1155411785404563456"}, {"lang": "es", "id": "1177544503927943168", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8OJxGwSnyD", "expanded_url": "http://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lestaven-a-punt-de-detenir/noticia/2950730", "display_url": "ccma.cat/324/se-suicida\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RavalSud", "id": "776269374801973248"}, {"start": 113, "end": 120, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:24:22.000Z", "text": "RT @RavalSud: Mata por un m\u00f3vil para acabar suicid\u00e1ndose cuando lo iban a detener.\n\nhttps://t.co/8OJxGwSnyD  via @324cat", "edit_history_tweet_ids": ["1177544503927943168"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946013588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177471023320461317"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177544473024315392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mlklaser", "id": "100077761"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:24:14.000Z", "text": "RT @mlklaser: Entrevista do dia, n\u00e3o o del\u00edrio suicida e marketeiro do Janot. O impeachment era exatamente o que a gente dizia.\n\nhttps://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177544473024315392"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18911192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541597292060672"}]}, {"lang": "es", "id": "1177544421031780353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:24:02.000Z", "text": "RT @feminicidio: #Barcelona: El presunto autor del asesinato de una joven en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle\nEl hombre a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177544421031780353"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "596613780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177496848602263553"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177544259685273600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mlklaser", "id": "100077761"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:23:23.000Z", "text": "RT @mlklaser: Entrevista do dia, n\u00e3o o del\u00edrio suicida e marketeiro do Janot. O impeachment era exatamente o que a gente dizia.\n\nhttps://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177544259685273600"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8236782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541597292060672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177544102692495361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mlklaser", "id": "100077761"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:22:46.000Z", "text": "RT @mlklaser: Entrevista do dia, n\u00e3o o del\u00edrio suicida e marketeiro do Janot. O impeachment era exatamente o que a gente dizia.\n\nhttps://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177544102692495361"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22553949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541597292060672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177544085831344128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mlklaser", "id": "100077761"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:22:42.000Z", "text": "RT @mlklaser: Entrevista do dia, n\u00e3o o del\u00edrio suicida e marketeiro do Janot. O impeachment era exatamente o que a gente dizia.\n\nhttps://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177544085831344128"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80151980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541597292060672"}]}, {"lang": "es", "id": "1177544011483090944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:22:24.000Z", "text": "RT @feminicidio: #Barcelona: El presunto autor del asesinato de una joven en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle\nEl hombre a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177544011483090944"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736563504027668481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177496848602263553"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177543967984050176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mlklaser", "id": "100077761"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:22:14.000Z", "text": "RT @mlklaser: Entrevista do dia, n\u00e3o o del\u00edrio suicida e marketeiro do Janot. O impeachment era exatamente o que a gente dizia.\n\nhttps://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177543967984050176"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091550968905388033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541597292060672"}]}, {"lang": "es", "id": "1177543767005519872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:21:26.000Z", "text": "RT @Oficial_Suicida: Su sonrisa es lo \u00fanico que quiero ver.", "edit_history_tweet_ids": ["1177543767005519872"], "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005588244225019904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "935700375713304576"}]}, {"lang": "es", "id": "1177543688832069632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:21:07.000Z", "text": "RT @Oficial_Suicida: Sabes que est\u00e1s enamorado cuando todas las dem\u00e1s personas te parecen simples.", "edit_history_tweet_ids": ["1177543688832069632"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005588244225019904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "935706866893709312"}]}, {"lang": "ca", "id": "1177543652974956544", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/8WinU9TxgS", "expanded_url": "https://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lanaven-a-detenir/noticia/2950730/#.XY3wX_p2wH4.twitter", "display_url": "ccma.cat/324/se-suicida\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:20:59.000Z", "text": "Ahuria de haver-ho fet abans \ud83e\udd2e\ud83e\udd2eSe su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan l'estaven a punt de detenir https://t.co/8WinU9TxgS", "edit_history_tweet_ids": ["1177543652974956544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4159189479"}, {"lang": "es", "id": "1177543599124336642", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/c4gQPgNA5l", "expanded_url": "http://dozz.es/thqk14", "display_url": "dozz.es/thqk14"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:20:46.000Z", "text": "Se habr\u00eda disparado cuando los agentes han ido a detenerle https://t.co/c4gQPgNA5l", "edit_history_tweet_ids": ["1177543599124336642"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166517506"}, {"lang": "pt", "id": "1177543587816513542", "in_reply_to_user_id": "1069245829930729474", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lueneadelino", "id": "1069245829930729474"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "fernandor159", "id": "1071983304"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.9525, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.9058, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 202, "end": 219, "probability": 0.6176, "type": "Organization", "normalized_text": "STFGabineteDoCrime"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 220, "tag": "STFGabineteDoCrime"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:20:43.000Z", "text": "@lueneadelino @fernandor159 @Estadao Gilmar se assemelha a um g\u00e2ngster. N vejo como outros Ministros articularem o STF como ele faz. \u00c9 o mal em forma de gente. Matou o Brasil e foi curtir em Portugal! #STFGabineteDoCrime", "edit_history_tweet_ids": ["1177543587816513542"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1053390798719463425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177511733247660032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177543550042615808", "in_reply_to_user_id": "31825861", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "betopalmaSPFC", "id": "137331374"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:20:34.000Z", "text": "@betoPalmaSPFC N\u00e3o tenha d\u00favidas disso que suicida a vinda dele", "edit_history_tweet_ids": ["1177543550042615808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "34707168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177530937019682816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177543474482221057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:20:16.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177543474482221057"], "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174064342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177543421453639681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mateusfgoias", "id": "730156831608340482"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4911, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:20:04.000Z", "text": "RT @mateusfgoias: A per\u00edcia concluiu que n\u00e3o h\u00e1 como saber de onde saiu a bala que matou Agatha, mais um caso que \"a culpa n\u00e3o \u00e9 de ningu\u00e9m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177543421453639681"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145125969231011840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177280763638796293"}]}, {"lang": "it", "id": "1177543226477203459", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:19:17.000Z", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177543226477203459"], "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962239504894578688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177543087536640001", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1U0BcPeVaF", "expanded_url": "https://twitter.com/PapaiBozo/status/1177416238659702784", "display_url": "twitter.com/PapaiBozo/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:18:44.000Z", "text": "RT @MariaFe24490202: Quando o suicida n\u00e3o \u00e9 louco, \u00e9 um covarde. https://t.co/1U0BcPeVaF", "edit_history_tweet_ids": ["1177543087536640001"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885994113614721025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177542933983191041"}]}, {"lang": "es", "id": "1177543063222308864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.7304, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.8862, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:18:38.000Z", "text": "RT @publico_es: El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iba a ser detenido\n\nhttps://t.co/RiTpQDLU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177543063222308864"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2541681422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177474199524278273"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177542933983191041", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/1U0BcPeVaF", "expanded_url": "https://twitter.com/PapaiBozo/status/1177416238659702784", "display_url": "twitter.com/PapaiBozo/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:18:07.000Z", "text": "Quando o suicida n\u00e3o \u00e9 louco, \u00e9 um covarde. https://t.co/1U0BcPeVaF", "edit_history_tweet_ids": ["1177542933983191041"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1012469182359842816"}, {"lang": "pt", "id": "1177542831776456707", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mlklaser", "id": "100077761"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:17:43.000Z", "text": "RT @mlklaser: Entrevista do dia, n\u00e3o o del\u00edrio suicida e marketeiro do Janot. O impeachment era exatamente o que a gente dizia.\n\nhttps://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177542831776456707"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807348018542510085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541597292060672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177542824356646912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mlklaser", "id": "100077761"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:17:41.000Z", "text": "RT @mlklaser: Entrevista do dia, n\u00e3o o del\u00edrio suicida e marketeiro do Janot. O impeachment era exatamente o que a gente dizia.\n\nhttps://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177542824356646912"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41292330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541597292060672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177542789850193920", "in_reply_to_user_id": "1126947947051212800", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/KaSNFmPvfN", "expanded_url": "https://twitter.com/infinitespider/status/1175812005137190917/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KaSNFmPvfN", "media_key": "7_1175811946031013895"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "Tuwaine"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:17:33.000Z", "text": "ele quase matou o Tuwaine nesse video\nfilho, tu \u00e9 pequenininho e magrinho sim, mas mesmo assim voc\u00ea n\u00e3o pode se jogar assim nos outros ok? \n\nhttps://t.co/KaSNFmPvfN", "edit_history_tweet_ids": ["1177542789850193920"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1126947947051212800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177542787153240064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177542757109456897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ppaodemonio", "id": "3392144548"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:17:25.000Z", "text": "RT @ppaodemonio: Por acaso concordo, matou a identidade do clube \"diferente\" do \"importa \u00e9 participar\" e do \"ao menos ningu\u00e9m se aleijou\" h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177542757109456897"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578290796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177517822068445189"}]}, {"lang": "it", "id": "1177542664755064836", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/0kVUPOLMfc", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5832137/clima-assessore-veneto-taglio-agevolazioni-gasolio-agricolo-scelta-suicida/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/58\u2026"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 85, "tag": "Clima"}, {"start": 87, "end": 97, "tag": "assessore"}, {"start": 98, "end": 105, "tag": "veneto"}, {"start": 106, "end": 113, "tag": "taglio"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:17:03.000Z", "text": "Clima: assessore veneto taglio agevolazioni gasolio agricolo scelta suicida -  #Clima: #assessore #veneto #taglio  https://t.co/0kVUPOLMfc", "edit_history_tweet_ids": ["1177542664755064836"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717039627916484608"}, {"lang": "es", "id": "1177542629636149249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:16:55.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177542629636149249"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4878800026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "es", "id": "1177542597008678912", "in_reply_to_user_id": "24919980", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Kurai_Tsukino", "id": "24919980"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:16:47.000Z", "text": "@Kurai_Tsukino Por ejemplo , mencion\u00f3 que pr\u00e1cticamente si eres pobre , eres suicida, si estas enfermo ...eres suicida, si rompes una relaci\u00f3n amorosa....eres suicida , si bebes alcohol... Adivina....eres suicida...y para rematar , ser mexicano y joven es pr\u00e1cticamente sin\u00f3nimo de suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1177542597008678912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229276889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177420816549433345"}]}, {"lang": "es", "id": "1177542575785435136", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/dEve9a1vOx", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/377960\u2026"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 130, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.6465, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.8516, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6474, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:16:42.000Z", "text": "El presunto asesino del Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida antes de ser detenido por los Mossos https://t.co/dEve9a1vOx v\u00eda @20m", "edit_history_tweet_ids": ["1177542575785435136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998202283"}, {"lang": "es", "id": "1177542525336334336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:16:30.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177542525336334336"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123042494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177542479362457606", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mlklaser", "id": "100077761"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:16:19.000Z", "text": "RT @mlklaser: Entrevista do dia, n\u00e3o o del\u00edrio suicida e marketeiro do Janot. O impeachment era exatamente o que a gente dizia.\n\nhttps://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177542479362457606"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35651851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541597292060672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177542463403085824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "helenaleandraaa", "id": "863918642244849664"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:16:15.000Z", "text": "RT @helenaleandraaa: ****N\u00c3O SE MATE*****\nvoc\u00ea \u00c9 IMPORTANTE \nO MUNDO PRECISA DE VOC\u00ca\nN\u00c3O SUIC\u00cdDA \nDEUS EST\u00c1 COM VOC\u00ca \nEU ESTOU COM VOC\u00ca \nDE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177542463403085824"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175115177420890113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177441256877592582"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177542266799427584", "in_reply_to_user_id": "1177535905726377984", "created_at": "2019-09-27T11:15:28.000Z", "text": "N\u00e3o me entenda mal, n\u00e3o \u00e9 uma carta suicida. \u00c9 de amor, sacrif\u00edcio. Eu viveria por voc\u00ea, sem ao menos uma hesita\u00e7\u00e3o.\n   Ao amor que sinto, o cat\u00e1logo como diferente, n\u00e3o de amigo, n\u00e3o de amante. AMOR.", "edit_history_tweet_ids": ["1177542266799427584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177535905726377984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177542264530317314"}]}, {"lang": "es", "id": "1177542222809636865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:15:18.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177542222809636865"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2960898052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177542013039927296", "in_reply_to_user_id": "942456892860915714", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "osprimosboy", "id": "942456892860915714"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:14:28.000Z", "text": "@osprimosboy Olhe que n\u00e3o sei se matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1177542013039927296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "834398839", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177541359839916032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177541995558002689", "created_at": "2019-09-27T11:14:24.000Z", "text": "Eu acredito na hist\u00f3ria do Janot. Pois lembrem-se de que o pai do Collor era senador e matou um colega no pr\u00e9dio do senado. Tem at\u00e9 \u00e1udio.\n\nE n\u00e3o s\u00f3 se livrou da cadeia como continuou sendo senador at\u00e9 o fim da vida e o filho virou presidente da Rep\u00fablica. Ou seja: blz, Janot!", "edit_history_tweet_ids": ["1177541995558002689"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "17997628", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7076, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.6958, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 271, "end": 275, "probability": 0.6856, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}}, {"lang": "es", "id": "1177541874065784832", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/oGlNLiT02H", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/377960\u2026"}], "mentions": [{"start": 158, "end": 162, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.7555, "type": "Place", "normalized_text": "Ol\u00edmpic"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.8799, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.4914, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:13:55.000Z", "text": "AH\u00cd TE PUDRAS EN EL INFIERNO \ud83d\ude20\ud83d\ude20 El presunto asesino del Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida antes de ser detenido por los Mossos https://t.co/oGlNLiT02H v\u00eda @20m", "edit_history_tweet_ids": ["1177541874065784832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2307314381"}, {"lang": "es", "id": "1177541820877721602", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/jjTbZ8RWzT", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/barcelona/abci-presunto-autor-homicidio-port-olimpic-suicida-cuando-iban-detenerlo-201909270833_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia-video", "display_url": "abc.es/espana/catalun\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gabrielregino", "id": "32459434"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 68, "probability": 0.8743, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:13:42.000Z", "text": "RT @gabrielregino: El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerlo https://t.co/jjTbZ8RWzT", "edit_history_tweet_ids": ["1177541820877721602"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027409451890880512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541722303344641"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177541787038228480", "in_reply_to_user_id": "307355263", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nowaystrangers", "id": "307355263"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:13:34.000Z", "text": "@nowaystrangers Diniz joga no esquema suicida, s\u00f3 vai dar certo se ele mudar algumas ideias!", "edit_history_tweet_ids": ["1177541787038228480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4902476080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177541527989555200"}]}, {"lang": "es", "id": "1177541722303344641", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/jjTbZ8RWzT", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/barcelona/abci-presunto-autor-homicidio-port-olimpic-suicida-cuando-iban-detenerlo-201909270833_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia-video", "display_url": "abc.es/espana/catalun\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9025, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:13:18.000Z", "text": "El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerlo https://t.co/jjTbZ8RWzT", "edit_history_tweet_ids": ["1177541722303344641"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32459434"}, {"lang": "pt", "id": "1177541650568110080", "created_at": "2019-09-27T11:13:01.000Z", "text": "Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot n\u00e3o se suicidou, n\u00e3o h\u00e1 provas da corrup\u00e7\u00e3o de Lula e Palocci s\u00f3 fez especular e fofocar sobre ministros do STF. Mas a\u00ed o livro j\u00e1 vendeu e \u00e9 o que importa.", "edit_history_tweet_ids": ["1177541650568110080"], "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 23, "like_count": 451, "quote_count": 14}, "author_id": "557275788", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9905, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9426, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 232, "end": 234, "probability": 0.914, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1177541597292060672", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/xuHdsoFhqi", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/lava-jato-manipulou-impeachment-de-dilma-diz-aloysio-nunes-do-psdb.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:12:49.000Z", "text": "Entrevista do dia, n\u00e3o o del\u00edrio suicida e marketeiro do Janot. O impeachment era exatamente o que a gente dizia.\n\nhttps://t.co/xuHdsoFhqi", "edit_history_tweet_ids": ["1177541597292060672"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 5}, "author_id": "100077761"}, {"lang": "es", "id": "1177541525041025024", "in_reply_to_user_id": "749732725469437953", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adlerwappen", "id": "749732725469437953"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.4523, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:12:31.000Z", "text": "@adlerwappen Venganza porque hablo de ella y la mafia Kirchner. Al principio \u00e9l pas\u00f3 incomodidad, ahora confianza y se envalentona, si lleeeeega a ganar lo suicida. Ella asume. Se est\u00e1 aguantando estar en segundo plano, pero sabe que si habla pierde. M\u00e1s vale pasar por tonto...dec\u00eda m\u00ed madre.", "edit_history_tweet_ids": ["1177541525041025024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2366147097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177434853056241666"}]}, {"lang": "es", "id": "1177541479675367424", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/enQBQ78rP8", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/suicida-ladron-mato-joven-bar-robar-movil_18_2825820016.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.7309, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.7294, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:12:21.000Z", "text": "Se suicida el hombre que mat\u00f3 a una chica en el Puerto Ol\u00edmpico de Barcelona tras robarle el m\u00f3vil https://t.co/enQBQ78rP8", "edit_history_tweet_ids": ["1177541479675367424"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2184771708"}, {"lang": "it", "id": "1177541321629863936", "created_at": "2019-09-27T11:11:43.000Z", "text": "Suicida si lancia dal quinto piano e muore. Donati fegato e reni. Il fegato e i reni: \"E niente non ci si riesce.\"", "edit_history_tweet_ids": ["1177541321629863936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "365655749"}, {"lang": "pt", "id": "1177541199193890816", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "entities": {"urls": [{"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/QjPJ3Phwqu", "expanded_url": "https://twitter.com/Alexand81439758/status/1177541199193890816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QjPJ3Phwqu", "media_key": "3_1177541190662709260"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Collor"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.606, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 kairala"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.669, "type": "Organization", "normalized_text": "PSD do"}, {"start": 225, "end": 242, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Silvestre P\u00e9ricles"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:11:14.000Z", "text": "@CarlaZambelli17 @Estadao Em 1963 o pai de Fernando Collor matou a tiros o Sen. Jos\u00e9 kairala do PSD do Acre q morreu na frente de sua esposa, filho e m\u00e3e que o prestigiava em seu \u00faltimo dia no cargo.\nOs tiros foram p/ o Sen. Silvestre P\u00e9ricles q n\u00e3o se feriu Foram presos, mas foram inocentados e soltos. https://t.co/QjPJ3Phwqu", "edit_history_tweet_ids": ["1177541199193890816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170068637941678080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177389380031238144"}]}, {"lang": "es", "id": "1177541156642664448", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:11:04.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "edit_history_tweet_ids": ["1177541156642664448"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752155280293650432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}]}, {"lang": "es", "id": "1177541130717683714", "in_reply_to_user_id": "1872299539", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "quinoae", "id": "1872299539"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "The_FitAcademic", "id": "1084543191834075143"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:10:57.000Z", "text": "@quinoae @The_FitAcademic Si mi abuela ve esto, se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1177541130717683714"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896537587", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177540788911300613"}]}, {"lang": "es", "id": "1177540830984204288", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/ddqWTo74ZN", "expanded_url": "https://twitter.com/cristiancrespoj/status/1177536108491444230", "display_url": "twitter.com/cristiancrespo\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:09:46.000Z", "text": "Ni loco que fuera para ir... es un cobarde, pero no un suicida. Sabe perfectamente que \u00e9l es, lo que es. Hace tiempo ante el mundo, qued\u00f3 desenmascarado como el tirano  monstruoso que es. Y todo aqu\u00e9l que lo apoye, en autom\u00e1tico queda marcado tambi\u00e9n... https://t.co/ddqWTo74ZN", "edit_history_tweet_ids": ["1177540830984204288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110761742", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177536108491444230"}]}, {"lang": "es", "id": "1177540763485429761", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:09:30.000Z", "text": "@Mauriciomulder Es lo mismo como el ladr\u00f3n y corrupto suicida de tu jefe te dicta a ti, no? Cagada", "edit_history_tweet_ids": ["1177540763485429761"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79271469", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177394687994400768"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177540696229797888", "created_at": "2019-09-27T11:09:14.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177540696229797888"], "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722887340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}]}, {"lang": "es", "id": "1177540319669293056", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:07:44.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "edit_history_tweet_ids": ["1177540319669293056"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110727133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177540241940500480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:07:25.000Z", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177540241940500480"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52496664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}]}, {"lang": "es", "id": "1177540178224844801", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/lPSv46LlEE", "expanded_url": "https://twitter.com/Vyckybetty/status/1176903654693060608", "display_url": "twitter.com/Vyckybetty/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "drvandanashiva", "id": "80811754"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4682, "type": "Person", "normalized_text": "Razon"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:07:10.000Z", "text": "Razon tiene @drvandanashiva cuando afirma que esta es una guerra contra la estupidez. \nEstamos llevando al planeta en una actitud de estupidez suicida. https://t.co/lPSv46LlEE", "edit_history_tweet_ids": ["1177540178224844801"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302360629", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176903654693060608"}]}, {"lang": "es", "id": "1177540071156830210", "in_reply_to_user_id": "149991703", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5668, "type": "Place", "normalized_text": "AMIA"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:06:45.000Z", "text": "@alferdez Otro problema importante, querido, es que hay gente que realiza pactos espurios con los asesinos de la AMIA y \"suicida\" fiscales y pretende ser gobierno. Recuerde que Ud. mismo los denunci\u00f3 oportunamente (ver videos y notas gr\u00e1ficas). Que tenga un buen d\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1177540071156830210"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1468420386", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177333351348342788"}]}, {"lang": "es", "id": "1177540003989250049", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/UUuzY5No4T", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/sociedad/sucesos/suicida-hombre-mato-chica-barcelona-robo-movil-20190927100453-ntrc.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Sucesos", "display_url": "elcomercio.es/sociedad/suces\u2026"}], "mentions": [{"start": 164, "end": 180, "username": "elcomerciodigit", "id": "14225088"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 102, "probability": 0.7404, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico de"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.6984, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:06:29.000Z", "text": "A ver si otros van y cogen ejemplo! \nSe suicida el hombre que mat\u00f3 a una chica en el Puerto Ol\u00edmpico de Barcelona tras robarle el m\u00f3vil https://t.co/UUuzY5No4T v\u00eda @elcomerciodigit", "edit_history_tweet_ids": ["1177540003989250049"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1174404066019086340"}, {"lang": "pt", "id": "1177539525230419968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:04:35.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177539525230419968"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50613002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177539502694420481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:04:29.000Z", "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177539502694420481"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22735093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}]}, {"lang": "es", "id": "1177539436797734913", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/LZvX8Gc4ZO", "expanded_url": "https://twitter.com/ClaudioCatao/status/1177539436797734913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LZvX8Gc4ZO", "media_key": "7_1177539338571276288"}]}, "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "created_at": "2019-09-27T11:04:14.000Z", "text": "Oferecimentos perereca suicida! https://t.co/LZvX8Gc4ZO", "edit_history_tweet_ids": ["1177539436797734913"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2551505309"}, {"lang": "es", "id": "1177539235919945728", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/fFXo3C5pkb", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/barcelona/abci-presunto-autor-homicidio-port-olimpic-suicida-cuando-iban-detenerlo-201909270833_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia-video", "display_url": "abc.es/espana/catalun\u2026"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 128, "username": "ABC_Barcelona", "id": "212309697"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.925, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:03:26.000Z", "text": "El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerlo https://t.co/fFXo3C5pkb v\u00eda @ABC_Barcelona", "edit_history_tweet_ids": ["1177539235919945728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477161221"}, {"lang": "es", "id": "1177539155523510272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "QHaRi", "id": "51612869"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "lokaldammert", "id": "61968072"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.558, "type": "Person", "normalized_text": "Galarreta"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5176, "type": "Person", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8731, "type": "Person", "normalized_text": "Kenji"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5015, "type": "Person", "normalized_text": "PPK"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:03:06.000Z", "text": "RT @QHaRi: @lokaldammert Galarreta es a Del Solar lo que Kenji fue a PPK: un intento suicida por dividir al fujimorismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1177539155523510272"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2536284651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177435486161444864"}]}, {"lang": "it", "id": "1177538995636625408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doluccia16", "id": "490139250"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 45, "tag": "Roma"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:02:28.000Z", "text": "RT @doluccia16: I giornali dicono che a #Roma, un ragazzo accoltella una guardia giurata, gli ruba la pistola e si suicida. Qui, leggo che\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177538995636625408"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "507009724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177348008914165761"}]}, {"lang": "es", "id": "1177538972140089346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Dalek_fan", "id": "294037841"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:02:23.000Z", "text": "RT @Dalek_fan: Lo adulto ya no es vivir en una falsa equidistancia que cree que combinar izquierda y derecha (pero sobre todo derecha) en m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177538972140089346"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302246577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177533448640241664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177538875079766016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emoraism", "id": "1031999339969880064"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:02:00.000Z", "text": "RT @emoraism: Eu entendo perfeitamente quem se suicida, tem dia que realmente n\u00e3o d\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1177538875079766016"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2938441497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177385115657342977"}]}, {"lang": "es", "id": "1177538861876023296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:01:56.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177538861876023296"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78264666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177538847300870144", "created_at": "2019-09-27T11:01:53.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177538847300870144"], "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091043407382933508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177538844738150400", "created_at": "2019-09-27T11:01:52.000Z", "text": "Minha sina. Gana suicida. Morte divina. Doce tangerina!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1177538844738150400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917764351"}, {"lang": "pt", "id": "1177538555058499585", "created_at": "2019-09-27T11:00:43.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177538555058499585"], "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121215791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177538535924162560", "in_reply_to_user_id": "15249841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diogomainardi", "id": "15249841"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:00:39.000Z", "text": "@diogomainardi O Brasil n\u00e3o tem sorte, porque n\u00e3o matou e se matou depois, \u00edamos nos livrar de dois ao mesmo tempo.", "edit_history_tweet_ids": ["1177538535924162560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119023782772006917", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177456674468032517"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177538519092383746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:00:35.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177538519092383746"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371371262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177538436863074304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "beatrizfagundes", "id": "42282855"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6123, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8572, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.682, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9ci"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:00:15.000Z", "text": "RT @beatrizfagundes: Janot o \"QUASE\": quase matou o Gilmar e se suicidou. Eduardo quase invadiu a sua casa. Quase foi vice na chapa do A\u00e9ci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177538436863074304"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134812132300734465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177533067608637445"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177538342818390016", "in_reply_to_user_id": "3486098842", "created_at": "2019-09-27T10:59:53.000Z", "text": "ai depois um aluno tem crise de ansiedade, depressao, ataque de panico, se suicida e eles nao sabem por que. por que sera ne? imbecis do caralho", "edit_history_tweet_ids": ["1177538342818390016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3486098842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177538341010649088"}]}, {"lang": "es", "id": "1177538280944021504", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0a6hpKqkig", "expanded_url": "https://wayback.archive.org/web/20190927075908/https://elpais.com/ccaa/2019/09/27/catalunya/1569540266_106346.html", "display_url": "wayback.archive.org/web/2019092707\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/5PS9rzPWeb", "expanded_url": "https://wayback.archive.org/web/20190927105930/https://elpais.com/ccaa/2019/09/27/catalunya/1569540266_106346.html", "display_url": "wayback.archive.org/web/2019092710\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/516JiErgX2", "expanded_url": "https://twitter.com/elpaisdiff/status/1177538280944021504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/516JiErgX2", "media_key": "3_1177538279593390081"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.8436, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9521, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:59:38.000Z", "text": "El sospechoso del crimen del Port Ol\u00edmpic se suicida antes de ser detenido | Catalu\u00f1a\u2026 https://t.co/0a6hpKqkig \u279c https://t.co/5PS9rzPWeb https://t.co/516JiErgX2", "edit_history_tweet_ids": ["1177538280944021504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150353148025933825"}, {"lang": "pt", "id": "1177538078161997825", "created_at": "2019-09-27T10:58:50.000Z", "text": "Janot \u00e9 covarde e fraco.\n\nN\u00e3o matou Gilmar Mendes, mas a sua complac\u00eancia com o autoritarismo matou Marisa Let\u00edcia e Cancelier.\n\nQue se afunde na lata de lixo da hist\u00f3ria, onde j\u00e1 se encontra e n\u00e3o sair\u00e1.", "edit_history_tweet_ids": ["1177538078161997825"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3418854287", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8901, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 100, "end": 113, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Marisa Let\u00edcia"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Cancelier"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1177538050383110145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:58:43.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177538050383110145"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1614026412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}]}, {"lang": "es", "id": "1177537952534204416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CampesinoLeo", "id": "709816730"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:58:20.000Z", "text": "RT @CampesinoLeo: Es trasplantado y logra vivir .\u00bfque se puede decir de ese padre? Para mi un loco lleno de amor y valent\u00eda ..para otros un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177537952534204416"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914333526648115201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177305964028080130"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177537356930400257", "in_reply_to_user_id": "705051194415308800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "veluc111", "id": "705051194415308800"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:55:58.000Z", "text": "@veluc111 O suicida \u00e9 sempre um covarde", "edit_history_tweet_ids": ["1177537356930400257"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2617926208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177525721079668739"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177537295571914754", "in_reply_to_user_id": "17752026", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 7, "end": 23, "username": "AndradeCarvalh8", "id": "1081143362063921152"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9409, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:55:43.000Z", "text": "@roxmo @AndradeCarvalh8 N\u00e3o suicida, que nois ia fazer vc do maior her\u00f3i do Brasil \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1177537295571914754"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044404282458599425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177410943208366080"}]}, {"lang": "it", "id": "1177537263963639810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:55:35.000Z", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177537263963639810"], "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032227404029280256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}]}, {"lang": "es", "id": "1177537258599133186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstebanNavarroS", "id": "393694008"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:55:34.000Z", "text": "RT @EstebanNavarroS: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177537258599133186"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784057553332408320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177472520355627008"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177537241075392512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:55:30.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177537241075392512"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3042049638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}]}, {"lang": "es", "id": "1177537231969562630", "in_reply_to_user_id": "30802453", "created_at": "2019-09-27T10:55:28.000Z", "text": "@itsFlareon Todo para estar en valla que juventud suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1177537231969562630"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53804391", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177444856047624192"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177537165657616385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:55:12.000Z", "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177537165657616385"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401384477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}]}, {"lang": "es", "id": "1177537056265900033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstebanNavarroS", "id": "393694008"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:54:46.000Z", "text": "RT @EstebanNavarroS: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177537056265900033"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787816947790512128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177472520355627008"}]}, {"lang": "es", "id": "1177536986715959296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:54:29.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177536986715959296"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40781408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1177536877710196736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:54:03.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177536877710196736"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348110948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177536870126968833", "in_reply_to_user_id": "2363206357", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/meb9zjztIw", "expanded_url": "https://twitter.com/ClausTristao/status/1177536870126968833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/meb9zjztIw", "media_key": "3_1177536865362219008"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "maizzzena", "id": "1391290536024289281"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 150, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Brown"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:54:02.000Z", "text": "@maizzzena Antes dele se assumir nb, o nome dele s\u00f3 vinha \u00e0 tona quando era pra falar sobre o document\u00e1rio humanizando o racista que matou o Mike Brown https://t.co/meb9zjztIw", "edit_history_tweet_ids": ["1177536870126968833"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867116915885518848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177530767007801344"}]}, {"lang": "es", "id": "1177536855505592322", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.6931, "type": "Place", "normalized_text": "Sant Roc"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:53:58.000Z", "text": "RT @laSextaTV: Estaba escondido en una casa del barrio badalon\u00e9s de Sant Roc desde el crimen de Port Ol\u00edmpic el 3 de septiembre https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177536855505592322"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2755938099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177476844523667461"}]}, {"lang": "es", "id": "1177536773179813889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:53:38.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177536773179813889"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138188278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177536764241731584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "helenaleandraaa", "id": "863918642244849664"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:53:36.000Z", "text": "RT @helenaleandraaa: ****N\u00c3O SE MATE*****\nvoc\u00ea \u00c9 IMPORTANTE \nO MUNDO PRECISA DE VOC\u00ca\nN\u00c3O SUIC\u00cdDA \nDEUS EST\u00c1 COM VOC\u00ca \nEU ESTOU COM VOC\u00ca \nDE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177536764241731584"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173318300996124672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177441256877592582"}]}, {"lang": "es", "id": "1177536595039309824", "in_reply_to_user_id": "54304660", "created_at": "2019-09-27T10:52:56.000Z", "text": "@anibaito Despues de terminar el saco de weas empez\u00f3 a pedir por uber eats y tomar uber con mi tarjeta de credito... 370 lucas me debe el clio... claro que nunca pago desaparecio y como guinda cuando anda en modo suicida dice que no se ira solo y amenaza de muerte a mi actual.", "edit_history_tweet_ids": ["1177536595039309824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66191460", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7224, "type": "Organization", "normalized_text": "uber eats"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.8609, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.5482, "type": "Other", "normalized_text": "lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177405633722802177"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177536488864657414", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:52:31.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177536488864657414"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882438371678851077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}]}, {"lang": "it", "id": "1177536288607653889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Agricolae1", "id": "960666673"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "GiuseppePan1", "id": "529496155"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "RegioneVeneto", "id": "14292901"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "GASOLIO"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:51:43.000Z", "text": "RT @Agricolae1: #GASOLIO AGRICOLO @GiuseppePan1 @RegioneVeneto TAGLIO AGEVOLAZIONI SUICIDA, PORTEREMO TRATTORI E TREBBIE A ROMA https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177536288607653889"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389104963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177521720737107969"}]}, {"lang": "es", "id": "1177536277006245889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:51:40.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177536277006245889"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "595790739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177536187214573569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:51:19.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177536187214573569"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41292330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177535747211087872", "entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 140, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}, {"start": 141, "end": 154, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.7614, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.6993, "type": "Person", "normalized_text": "Lulalivre"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 123, "tag": "Lulalivre"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:49:34.000Z", "text": "O chefe do Dallagnol e Moro \u00e9 o Janot um Psicopata homicida-suicida.  Isso explica toda a destrui\u00e7\u00e3o do Brasil . #Lulalivre @reinaldoazevedo @gilmarmendes", "edit_history_tweet_ids": ["1177535747211087872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1117025415875518464"}, {"lang": "es", "id": "1177535685043064833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LeandroOubina", "id": "1418035694618939393"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:49:19.000Z", "text": "RT @LeandroOubina: Guarda la impaciencia.\nNo hay resultados inmediatos.\nNo se mejora recurriendo al fracaso anterior.\nEl Cambio es ser pers\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177535685043064833"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295924033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177198898168967170"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177535652545609729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:49:11.000Z", "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177535652545609729"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075465419404795907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}]}, {"lang": "ca", "id": "1177535618005397505", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/XUCnWxpcn3", "expanded_url": "https://www.racocatala.cat/forums/fil/227701/justicia-lassassi-noia-port-suicida?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "racocatala.cat/forums/fil/227\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:49:03.000Z", "text": "Just\u00edcia: L'assass\u00ed de la noia del port es su\u00efcida. https://t.co/XUCnWxpcn3", "edit_history_tweet_ids": ["1177535618005397505"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949424175"}, {"lang": "pt", "id": "1177535305651511296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:47:49.000Z", "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177535305651511296"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181413223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177535213548834816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:47:27.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177535213548834816"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112256728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}]}, {"lang": "es", "id": "1177534735557496832", "in_reply_to_user_id": "415613156", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TNFamosos", "id": "415613156"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5752, "type": "Other", "normalized_text": "piba"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:45:33.000Z", "text": "@TNFamosos @todonoticias Pobre piba, el dia que no tenga un mm2 de piel para tatuarse se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1177534735557496832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071156688298958850", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177367130272141313"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177534713793273856", "created_at": "2019-09-27T10:45:27.000Z", "text": "Quem matou Teori? Gentemmmmmmm, \u00e9 muito desequil\u00edbrio para quem comandou a PGR ; nesta ordem algu\u00e9m pode matar dentro do judici\u00e1rio se for contrariado?", "edit_history_tweet_ids": ["1177534713793273856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2186879582", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7162, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5378, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}}, {"lang": "es", "id": "1177534659678392321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:45:15.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177534659678392321"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239772651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "es", "id": "1177534625557680128", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Vc4Sdnaeos", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:45:06.000Z", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado | Catalu\u00f1a https://t.co/Vc4Sdnaeos", "edit_history_tweet_ids": ["1177534625557680128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2267126902"}, {"lang": "pt", "id": "1177534580276023296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:44:56.000Z", "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177534580276023296"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155978163509506048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177534452718874624", "in_reply_to_user_id": "917893531771064320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:44:25.000Z", "text": "@itolindoo @vaidesmaiar Mas entrou com uma estrat\u00e9gia toda errada e suicida ,foi com muita sede para quer ser uma protagonista de barracos", "edit_history_tweet_ids": ["1177534452718874624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49474950", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177422841379196935"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177534406778638337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9149, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 108, "end": 124, "probability": 0.9201, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:44:14.000Z", "text": "RT @terraverso: Em resposta a um f\u00e3 no Instagram, James Gunn comenta sua influ\u00eancia para o pr\u00f3ximo filme do Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA fase de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177534406778638337"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109147097566191626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177397788843433984"}]}, {"lang": "it", "id": "1177534385236713472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:44:09.000Z", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177534385236713472"], "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4126349991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177534363422154752", "created_at": "2019-09-27T10:44:04.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177534363422154752"], "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3159375930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177534347047575554", "in_reply_to_user_id": "67743025", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DanielaLima_", "id": "67743025"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.3996, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.4572, "type": "Other", "normalized_text": "Teori"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:44:00.000Z", "text": "@DanielaLima_ Afora isso, como o pa\u00eds foi cair nas m\u00e3os de gente t\u00e3o despreparada, inescrupulosa e canalha? Nojento esse Janot e turma. O que aconteceu com nosso povo, se deixando entregar dessa maneira???? Al\u00e9m do que, volto a duvidar do \"acidente\" que matou Teori. Que po\u00e7o sem fim!", "edit_history_tweet_ids": ["1177534347047575554"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "71642134", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177433398081667073"}]}, {"lang": "es", "id": "1177534324742197248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:43:55.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177534324742197248"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370736352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177534276134420480", "created_at": "2019-09-27T10:43:43.000Z", "text": "Bom dia alguem me suicida por min por obs\u00e9quio obg", "edit_history_tweet_ids": ["1177534276134420480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2789041699"}, {"lang": "es", "id": "1177534183759056897", "in_reply_to_user_id": "1141387491167088641", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/viUEB9MDHg", "expanded_url": "https://twitter.com/dccueva_bdc/status/1177534183759056897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/viUEB9MDHg", "media_key": "3_1177534178071580672"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.7888, "type": "Other", "normalized_text": "Rey Reloj"}, {"start": 147, "end": 163, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:43:21.000Z", "text": "Este Rey Reloj no tiene habilidades metahumanas, aunque es atl\u00e9tico y muy puntual. Tampoco tiene armas especiales.\n\nCuando pasa a formar parte del Escuadr\u00f3n Suicida, es \"abatido\" en un tiroteo, aunque al parecer pudo sobrevivir a \u00e9l. De todas formas, se le considera fallecido. https://t.co/viUEB9MDHg", "edit_history_tweet_ids": ["1177534183759056897"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1141387491167088641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177534175869620226"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177534158295449600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:43:15.000Z", "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177534158295449600"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075001410524274690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}]}, {"lang": "es", "id": "1177534143548276736", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/rGYl3PtVJU", "expanded_url": "http://lrzn.es/telft1", "display_url": "lrzn.es/telft1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9276, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.7985, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:43:12.000Z", "text": "RT @larazon_es: #Catalu\u00f1a | El hombre se ha pegado un tiro en la cabeza tras verse rodeado por los Mossos\n https://t.co/rGYl3PtVJU", "edit_history_tweet_ids": ["1177534143548276736"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3086466413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177486475165724672"}]}, {"lang": "es", "id": "1177534102716735490", "in_reply_to_user_id": "252040220", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Renzoiban", "id": "252040220"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:43:02.000Z", "text": "@Renzoiban Y los b\u00fafalos unos ladrones y cobardes empezando por la, rata gorda suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1177534102716735490"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54533653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177411449498546176"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177534087420153856", "created_at": "2019-09-27T10:42:58.000Z", "text": "E outra, o Cazares vinha fazendo se bobear a melhor partida dele na temporada( jogando centralizado) , ai o fracassado coloca o inutil do Vina e desloca ela pro lado. Matou o time", "edit_history_tweet_ids": ["1177534087420153856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79512581", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Cazares"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Vina"}]}}, {"lang": "fr", "id": "1177534076552646657", "in_reply_to_user_id": "562967848", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/2NblOyOfUB", "expanded_url": "https://twitter.com/Homagnana/status/1177534076552646657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2NblOyOfUB", "media_key": "3_1177534070563254274"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:42:56.000Z", "text": "Le rendez-vous est pris avec le chirurgien. Le docteur F., c\u00e9l\u00e8bre chirurgien esth\u00e9tique. Mais la d\u00e9cision de Sophie fut finalement prise par le chirurgien. Qui se suicida deux jours avant l\u2019op\u00e9ration. https://t.co/2NblOyOfUB", "edit_history_tweet_ids": ["1177534076552646657"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "562967848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177534057472765953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177533957124042752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:42:27.000Z", "text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1177533957124042752"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928314744968269825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}]}, {"lang": "es", "id": "1177533937838637057", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/LCwXs6s8B4", "expanded_url": "https://www.eldesconcierto.cl/2019/09/22/caso-macarena-valdes-informe-de-perito-de-la-corte-penal-internacional-refuerza-tesis-del-homicidio/?fbclid=IwAR1mRm3y3CnVJSL2MK6Ny5EgAOTwm9ke8Nx1spwcUgOM39KiOt3jKt0YXFE", "display_url": "eldesconcierto.cl/2019/09/22/cas\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:42:22.000Z", "text": "\"...a la luz de la evidencia disponible, el forense sugiere que Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 'no por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza'\u201d\nhttps://t.co/LCwXs6s8B4", "edit_history_tweet_ids": ["1177533937838637057"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47485395"}, {"lang": "es", "id": "1177533877046382592", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/IOZkjsOkwf", "expanded_url": "https://okdiario.com/espana/arzobispo-independentista-urgell-permite-concierto-albert-pla-sobre-altar-parroquia-4620233?utm_source=share_twitter", "display_url": "okdiario.com/espana/arzobis\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.727, "type": "Place", "normalized_text": "Urgell"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.7375, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Pla"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:42:08.000Z", "text": "La Iglesia se suicida\nEl arzobispo independentista de Urgell permite un concierto de Albert Pla sobre el altar de una parroquia: https://t.co/IOZkjsOkwf", "edit_history_tweet_ids": ["1177533877046382592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "997552664476049408"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6503, "following_count": 4053, "tweet_count": 42677, "listed_count": 17}, "id": "330276893", "name": "AntonioMYC", "username": "AntonioMyc00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 687, "tweet_count": 22346, "listed_count": 1}, "id": "1043906620651163648", "name": "Raul", "username": "Raul39334953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56479, "following_count": 2727, "tweet_count": 64027, "listed_count": 87}, "id": "789465914387337216", "location": "CABA", "name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51", "username": "PeroniaRepublic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 993, "tweet_count": 50360, "listed_count": 0}, "id": "802289091853348864", "name": "Maria Chavela Ruiz", "username": "mariachavelaruz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106589, "listed_count": 43}, "id": "152090407", "name": "Emilia", "username": "emiliailq"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 69074, "following_count": 3961, "tweet_count": 74511, "listed_count": 301}, "id": "9179462", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Madeleine Lacsko", "username": "madeleinelacsko"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 1212, "tweet_count": 6661, "listed_count": 0}, "id": "1166327857217511424", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Andreas Grosseschwantz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "Grossesschwantz"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 599762, "following_count": 3610, "tweet_count": 297797, "listed_count": 1779}, "id": "15084884", "location": "Brasil", "name": "Gazeta do Povo", "username": "gazetadopovo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2796, "following_count": 4751, "tweet_count": 159595, "listed_count": 16}, "id": "572102289", "location": "Parque Avellaneda, CABA", "name": "River y Metal", "username": "ArmandVulturi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10425, "following_count": 379, "tweet_count": 33807, "listed_count": 79}, "id": "1141387491167088641", "location": "Val\u00e8ncia", "name": "Leyendas del Multiverso DC", "username": "LeyendasMDC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 203, "tweet_count": 4606, "listed_count": 0}, "id": "1127012038717341697", "location": "Brasil", "name": "Carolzinha \ud83c\udf38", "username": "Aninha14_arruda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 455, "tweet_count": 21970, "listed_count": 1}, "id": "3721852696", "location": "ghost city ", "name": "isafora", "username": "isamartinelliv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 1609, "tweet_count": 117815, "listed_count": 15}, "id": "4421287576", "location": "an ember in the ashes \u269c", "name": "line \ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "username": "acherbree"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94240, "following_count": 500, "tweet_count": 29697, "listed_count": 110}, "id": "278168179", "location": "MIAMI-PANAMA-VENEZUELA", "name": "vencarga", "username": "vencarga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 417, "tweet_count": 16108, "listed_count": 0}, "id": "1137920573684768768", "name": "Isabela Le Poe", "username": "IsabelaPoel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27566, "following_count": 2108, "tweet_count": 113342, "listed_count": 15}, "id": "2288781975", "location": "Brasil", "name": "Pobre de esquerda", "username": "_C4ssia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 5001, "tweet_count": 102230, "listed_count": 0}, "id": "4158835149", "name": "Freddy oropeza", "username": "froropezaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 392, "tweet_count": 15249, "listed_count": 39}, "id": "985448222", "location": "Tenerife", "name": "Elena & M\u00e1ximo\u2661\u2661", "username": "ElenaAbrante"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4510, "following_count": 2610, "tweet_count": 40341, "listed_count": 82}, "id": "970134626", "location": "Tenerife Islas Canarias Espa\u00f1a", "name": "David Crespo \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "TESCANARIAS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 1423, "tweet_count": 7000, "listed_count": 1}, "id": "86567702", "name": "Bilneno \ud83e\udd81", "username": "Bilneno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 1181, "tweet_count": 16414, "listed_count": 3}, "id": "431165688", "location": "valladolid", "name": "\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0fAoshi Vash \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc9a", "username": "aoshi_vash"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3738, "following_count": 3019, "tweet_count": 67548, "listed_count": 1}, "id": "1090358378805776390", "location": "Brasil      (she/her)", "name": "yep", "username": "buffayard"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8644, "following_count": 6713, "tweet_count": 26401, "listed_count": 62}, "id": "1126947947051212800", "name": "nabella", "username": "nabellacassano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 4963, "tweet_count": 199149, "listed_count": 58}, "id": "51589813", "location": "Am\u00e9rica do Sul", "name": "JeanettePR\ud83d\udca5Requi\u00e3o\u270cLula\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "South_tropic"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7948, "following_count": 1360, "tweet_count": 8610, "listed_count": 138}, "id": "1037384667836637185", "location": "Antes foi Deputado Estadual pe", "name": "Airton Faleiro", "username": "FaleiroAirton"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 3776, "tweet_count": 159089, "listed_count": 5}, "id": "970450676", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Radioactivovel", "username": "radioactivovel"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 175205, "following_count": 658, "tweet_count": 207259, "listed_count": 862}, "id": "126465001", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Fray Josepho", "username": "FrayJosepho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30792, "following_count": 10283, "tweet_count": 451886, "listed_count": 23}, "id": "502005755", "name": "Marcelo de Marco", "username": "MarcelodeMarco2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1409123, "following_count": 1087, "tweet_count": 47100, "listed_count": 1992}, "id": "33520195", "location": "Weston, FL", "name": "Rodrigo Constantino", "username": "Rconstantino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 812, "tweet_count": 16601, "listed_count": 0}, "id": "760507606158934016", "location": "Congonhas do Norte, Brasil", "name": "Jesca", "username": "Sallldanha"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1920438, "following_count": 425, "tweet_count": 152527, "listed_count": 4784}, "id": "29913589", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "name": "Revista ISTO\u00c9", "username": "RevistaISTOE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1137, "tweet_count": 71952, "listed_count": 1}, "id": "415525941", "location": "Joinville, Brasil", "name": "Nath", "username": "nahhbrisa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1499, "tweet_count": 84156, "listed_count": 0}, "id": "1139206374443880448", "location": "Indeterminada, por enquanto", "name": "CPX? CPX uai! Viva o povo das comunidades!", "username": "ComunaMinas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 4996, "tweet_count": 31179, "listed_count": 2}, "id": "54021906", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "name": "Binho Rocket Man #Lula2022\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2764\ud83d\udea9", "username": "Safa13inho69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2892, "following_count": 2556, "tweet_count": 31618, "listed_count": 0}, "id": "1900882214", "location": "Porto Alegre", "name": "Carla Mancio", "username": "MancioCarla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 171, "tweet_count": 2363, "listed_count": 0}, "id": "1099610858039246848", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ye_______se\u26d1\ufe0f\ud83d\udcb9\ud83d\uded1\ud83c\udfb6\ud83d\udc45\ud83d\udc6f\ud83d\udc6d\ud83d\udc6b\ud83d\udc6c\ud83d\udc6c\u2665\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Maria86458226"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 1025, "tweet_count": 44718, "listed_count": 4}, "id": "404217149", "location": "Venezuela", "name": "zulay rebolledo", "username": "rebolledozulay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 2030, "tweet_count": 18257, "listed_count": 0}, "id": "71780642", "location": "Marbella, Spain", "name": "Manuel Contreras \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 14 \ud83c\udfc6", "username": "mabeto44"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8154, "following_count": 8263, "tweet_count": 13326, "listed_count": 8}, "id": "941811619784527872", "location": "Cabo Frio, RJ Brasil", "name": "ProfGuiFreireano Lula Vasco \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "GuiPt13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 2330, "tweet_count": 247595, "listed_count": 6}, "id": "2660808424", "name": "soteros", "username": "soteros1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20864, "following_count": 12906, "tweet_count": 127485, "listed_count": 35}, "id": "3155682418", "name": "Donatella Chiodi", "username": "ChiodiDonatella"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 24, "tweet_count": 8253, "listed_count": 0}, "id": "3350866576", "name": "Sabrina Sevesi", "username": "SabrinaSevesi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2650, "following_count": 1165, "tweet_count": 43215, "listed_count": 22}, "id": "134940266", "location": "santiago, Chile", "name": "Patricio Artiagoitia", "username": "artiagoitia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1586, "tweet_count": 3975, "listed_count": 1}, "id": "111372108", "name": "Viviana Algara Avila", "username": "vivijalga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 487, "tweet_count": 773454, "listed_count": 71}, "id": "40329047", "name": "silv", "username": "silvrib"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 290253, "following_count": 369, "tweet_count": 195253, "listed_count": 1015}, "id": "13653812", "location": "Belo Horizonte", "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e", "username": "pablovillaca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 19, "tweet_count": 1389, "listed_count": 1}, "id": "1153299295245873152", "location": "Brasil", "name": "Midia 4P", "username": "4pMidia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 157, "tweet_count": 15452, "listed_count": 9}, "id": "187250867", "location": "Francisco Morato", "name": "Bob Controversista", "username": "Bobcontroversia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 1808, "tweet_count": 34719, "listed_count": 0}, "id": "1046790799776776192", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Loulou Apkes Schr\u00f6der", "username": "LoulouRodrigue4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1032, "tweet_count": 8843, "listed_count": 2}, "id": "85987216", "location": "Puerto Ordaz , Venezuela", "name": "Nestor Moya", "username": "NestorMoyaB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 635, "tweet_count": 105242, "listed_count": 25}, "id": "39473298", "location": "The internets", "name": "Kaws", "username": "_kawen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6610, "following_count": 213, "tweet_count": 4523, "listed_count": 8}, "id": "1085677657059151873", "location": "Fran\u00e7a", "name": "+ voiture br\u00fbl\u00e9e", "username": "soufadosfrs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 966, "tweet_count": 26826, "listed_count": 0}, "id": "897266755520823298", "name": "M\u00edriam C. M. Miranda", "username": "MriamCMMiranda1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 221764, "following_count": 5125, "tweet_count": 51432, "listed_count": 1042}, "id": "58065771", "location": "S\u00e3o Paulo/ SP", "name": "Alexandre Padilha", "username": "padilhando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 3070, "tweet_count": 3842, "listed_count": 0}, "id": "1101215748805087232", "name": "Elisangela Fran\u00e7a", "username": "Elisang27518897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 139, "tweet_count": 31678, "listed_count": 8}, "id": "49460438", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Daniela Trindade \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "DaniTPSoares"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 97, "tweet_count": 2056, "listed_count": 0}, "id": "2329711921", "location": "Campina Grande, Brasil", "name": "Rubens Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "RubensECris"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6077, "following_count": 507, "tweet_count": 29049, "listed_count": 39}, "id": "30678740", "location": "Bras\u00edlia, DF, Brazil", "name": "Helder Nozima", "username": "nozima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 2940, "tweet_count": 205273, "listed_count": 8}, "id": "2180320802", "location": "Boyac\u00e1, Colombia", "name": "Luis Silva \u200f\u200e\u200e\u0644\u0648\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0631\u062a\u0648", "username": "porboyaca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 878, "tweet_count": 8675, "listed_count": 3}, "id": "973311110123347973", "location": "Rep\u00fablica de Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2764\ufe0f", "name": "El Arqui-Teto.", "username": "OrsoPolareA10A"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 167, "tweet_count": 958, "listed_count": 2}, "id": "828718237613490176", "name": "Ana M\u00aa P\u00e9rez", "username": "ana_aperez67"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 276, "tweet_count": 454, "listed_count": 11}, "id": "1122261523198554112", "name": "BPSOHUSONLLATZER", "username": "bpsohusll"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2150, "tweet_count": 46649, "listed_count": 1}, "id": "3908249595", "location": "Lima Metropolitana. ", "name": "Pablo. \ud83d\ude09", "username": "Atuspariano_18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 306, "tweet_count": 3159, "listed_count": 0}, "id": "454336790", "name": "Juan del Castillo", "username": "JuandelCastill4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 2012, "tweet_count": 9763, "listed_count": 0}, "id": "857435330", "location": "Montreal", "name": "Beatriz Gonzalez Lor", "username": "Beatriz38338673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 154, "tweet_count": 1366, "listed_count": 3}, "id": "2375631774", "name": "Jacinto Nasito", "username": "JacintoNasito"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511331, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 3777, "tweet_count": 100493, "listed_count": 1}, "id": "293604798", "location": "rj \u2022 zo ", "name": "usu\u00e1rio de Kenner\u1da0\u02e1\u1d43\u1d58\u207f\u1da6\u1d57\u1d49\u1d48", "username": "ALYZO1_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 852, "tweet_count": 30408, "listed_count": 0}, "id": "863918642244849664", "location": "s\u00e9rie a ", "name": "leandra helena", "username": "helenaleandraaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 331, "tweet_count": 11643, "listed_count": 0}, "id": "2577686462", "name": "Ro\ud83c\udf39", "username": "CorreaRochyy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 4387, "tweet_count": 38788, "listed_count": 2}, "id": "24047957", "location": "Montes Claros/MG", "name": "Thi\ud83c\udd70\ufe0fgo \ud83e\udd8a", "username": "thiagoshev"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 986, "tweet_count": 7134, "listed_count": 3}, "id": "557275788", "location": "Rio de Janeiro", "name": "M\u00aa Cristina #Lula13", "username": "Mria_Cris"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 276, "tweet_count": 32775, "listed_count": 13}, "id": "209195857", "location": "Comunidad Aut\u00f3noma Vasca", "name": "\ud83c\udd7c\ud83c\udd70\ud83c\udd77\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d\ud83c\udd74\ud83c\udd78", "username": "MahoneiFP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 226, "tweet_count": 4066, "listed_count": 17}, "id": "1359110016", "location": "Euskadi", "name": "ErNE", "username": "Erne_sindicato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 112, "tweet_count": 4351, "listed_count": 0}, "id": "962454612140797952", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "silvia mendoza", "username": "silviam15522278"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 832, "tweet_count": 50468, "listed_count": 12}, "id": "248690027", "location": "Venezuela", "name": "Hern\u00e1n Hern\u00e1ndez", "username": "nannandez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 306, "tweet_count": 1980, "listed_count": 0}, "id": "1096341676275257345", "name": "Melania LARA", "username": "MelaniaLARA6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 56, "tweet_count": 5424, "listed_count": 4}, "id": "985813226544947202", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Timis Local News", "username": "TimisBCN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1480, "tweet_count": 67535, "listed_count": 3}, "id": "4286304075", "name": "Minerva Medina", "username": "MinervaM55"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 137, "tweet_count": 19117, "listed_count": 1}, "id": "64494830", "location": "Brasil", "name": "igrejanobrasil\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "igrejanobrasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486261, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}, "id": "751471278968758272", "location": "Brasil", "name": "Olavo de Carvalho", "username": "OlavoOpressor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1024, "tweet_count": 66835, "listed_count": 2}, "id": "190323972", "location": "Barquisimeto Venezuela", "name": "Argenis Gallardo", "username": "argenisgallardo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3334, "following_count": 3138, "tweet_count": 137917, "listed_count": 20}, "id": "1340039749", "location": "Todos e nenhum!", "name": "Mulhersemface", "username": "NigerMamba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 307, "tweet_count": 3524, "listed_count": 1}, "id": "105897307", "location": "Cojedes - Venezuela", "name": "Rosa Solano", "username": "RosaHerenia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 446, "tweet_count": 13716, "listed_count": 0}, "id": "3405239272", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "username": "jpedrops99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196642, "following_count": 484, "tweet_count": 17877, "listed_count": 107}, "id": "1066254332176285697", "location": "konoha", "name": "A M A T E R A S U", "username": "imgesnaruto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1075, "tweet_count": 591305, "listed_count": 157}, "id": "292839613", "location": "Bilbao/Bilbo, Bizkaia", "name": "Cristina Azparren", "username": "CrisAzparren"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 171285, "following_count": 645, "tweet_count": 188194, "listed_count": 1986}, "id": "15442630", "location": "Bilbao", "name": "El Correo", "username": "elcorreo_com"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3757, "following_count": 4969, "tweet_count": 68985, "listed_count": 4}, "id": "46712246", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Euler Costa \ud83d\udea9 \ud83d\udc9a \ud83d\udc26", "username": "eulerscosta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 46, "tweet_count": 35598, "listed_count": 0}, "id": "922221106198646784", "name": "dani", "username": "fallenxoul"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1303, "tweet_count": 69290, "listed_count": 2}, "id": "34286224", "name": "Ademir", "username": "Ademirpvai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2665, "following_count": 3222, "tweet_count": 11103, "listed_count": 0}, "id": "56901475", "location": "Terra dos sonhos", "name": "Gabriel", "username": "GabrielCarDu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 472, "tweet_count": 2149896, "listed_count": 44}, "id": "715364459099856896", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "username": "odio_nao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 232, "tweet_count": 854, "listed_count": 2}, "id": "410365341", "name": "Tamy", "username": "Tamyfree13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 184, "tweet_count": 10740, "listed_count": 4}, "id": "573712420", "location": "Donde sea. ", "name": "Ikel", "username": "MetalGear96"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 1730, "tweet_count": 188507, "listed_count": 5}, "id": "733261411938357248", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc96VILMA CAPRILES\ud83d\udc96\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "vilma_capriles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1052, "tweet_count": 36975, "listed_count": 9}, "id": "91467825", "location": "Bachaquero, Venezuela.", "name": "Paola", "username": "pgnorena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 3112, "tweet_count": 140887, "listed_count": 2}, "id": "345215691", "location": "Forquilhinha, Brasil", "name": "Roberto Carlos \u2673\u2675 Rocha\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "_pinccc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 2331, "tweet_count": 82978, "listed_count": 0}, "id": "392148000", "location": "BELO HORIZONTE", "name": "VICENTE FELIPE PEREIRA", "username": "VICENTEFELIPEPE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13392, "following_count": 10411, "tweet_count": 281561, "listed_count": 18}, "id": "69416026", "name": "Juliana Santiago \ud83d\udea9", "username": "Jullysanti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 2953, "tweet_count": 45298, "listed_count": 1}, "id": "2932553230", "location": "Turim, Piemonte", "name": "silvana \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "GalSissi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 64, "tweet_count": 71003, "listed_count": 0}, "id": "1093240376914251776", "name": "edmundo sostegni", "username": "EdmundoSostegni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 140, "tweet_count": 7793, "listed_count": 0}, "id": "2781645496", "location": "Cumana, Venezuela", "name": "Zoraima Lista", "username": "ListaZoraima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2731, "following_count": 2977, "tweet_count": 23681, "listed_count": 0}, "id": "484789454", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Celia Marques\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "CelliaMarquess"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 101, "tweet_count": 6179, "listed_count": 0}, "id": "2824983028", "name": "Guilherme Daher\u2122\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "TicoDaher"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 53472, "following_count": 234, "tweet_count": 3613, "listed_count": 173}, "id": "924752308776390656", "location": "Brasilia ", "name": "Rodrigo Janot", "username": "Rodrigo_Janot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 453, "tweet_count": 34979, "listed_count": 11}, "id": "85371377", "location": "Passo Fundo RS", "name": "Jornalismo UPF", "username": "jornalismoupf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 175, "tweet_count": 164005, "listed_count": 0}, "id": "891001341912522754", "name": "xupacabra", "username": "isabellg20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6011, "following_count": 6298, "tweet_count": 20795, "listed_count": 5}, "id": "2786445323", "name": "Silvio Farias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "silviofarias001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2853, "following_count": 2586, "tweet_count": 6088, "listed_count": 0}, "id": "38387849", "location": " Secret World", "name": "Ju \ud83c\udf1f", "username": "Dkeenslay"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8553977, "following_count": 171769, "tweet_count": 612072, "listed_count": 13861}, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1614, "tweet_count": 117772, "listed_count": 14}, "id": "52320604", "location": "Brasil", "name": "Danilo P\u00e1dua", "username": "danilopadua"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4081, "following_count": 1924, "tweet_count": 154418, "listed_count": 30}, "id": "100077761", "location": "Capital Nacional do Cal\u00e7ado", "name": "mlklaser \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "mlklaser"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 60675, "following_count": 1670, "tweet_count": 12972, "listed_count": 53}, "id": "4204580127", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Z\u00e9 Geraldo #LulaLivre", "username": "depzegeraldopt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 1221, "tweet_count": 24351, "listed_count": 18}, "id": "2271270645", "location": "Cair Paravel, N\u00e1rnia ", "name": "sandy\ud83e\udddd\u200d\u2640\ufe0f", "username": "sandfey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 2453, "tweet_count": 11515, "listed_count": 0}, "id": "877232743997988865", "name": "Mauro Coruja", "username": "Morcego52"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57098, "following_count": 48570, "tweet_count": 143400, "listed_count": 49}, "id": "149556842", "location": "Manaus (AM) - Brasil", "name": "Portal do Zacarias", "username": "portalzacarias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 471, "tweet_count": 48433, "listed_count": 6}, "id": "1164405572478951424", "location": "v.e. schwab bookverse", "name": "miranda", "username": "katesviolin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3548, "following_count": 525, "tweet_count": 47618, "listed_count": 4}, "id": "197892928", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Dra. Visionaria", "username": "srta_ironica_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 414, "tweet_count": 13675, "listed_count": 0}, "id": "877095283632611328", "name": "@Ibizalove", "username": "myeivissa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5016, "following_count": 3549, "tweet_count": 803629, "listed_count": 148}, "id": "19350237", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - Para\u00edba PB", "name": "Robson Freire", "username": "robsongfreire"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 119, "tweet_count": 9649, "listed_count": 0}, "id": "891460953841250306", "name": "Libertad mi Venezuela \ud83d\ude4f", "username": "libertadtodos19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 98, "tweet_count": 1980, "listed_count": 0}, "id": "1927720034", "name": "Jos\u00e9 Miguel Herrero", "username": "txemaik"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 131, "tweet_count": 44868, "listed_count": 0}, "id": "995035377953050624", "location": "HPSC Gaming House", "name": "FranSplash\ud83d\udc51\ud83d\udd25", "username": "MendigoUchiha19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 187, "tweet_count": 49865, "listed_count": 0}, "id": "1023761321626689536", "location": "pfp @_sanoucll", "name": "theo kaczynski", "username": "Churrimancer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7851, "following_count": 4905, "tweet_count": 518711, "listed_count": 54}, "id": "16982294", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "bubuzinha - Sou da luz, sou da paz, sou do amor.", "username": "bubuzinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4674, "following_count": 4624, "tweet_count": 36580, "listed_count": 13}, "id": "1693931534", "location": "Porto Alegre", "name": "Jos\u00e9 Carlos Morsch", "username": "jcwmorsch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3114, "following_count": 4389, "tweet_count": 300676, "listed_count": 1}, "id": "581215032", "name": "enaes", "username": "enyapraez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 1027, "tweet_count": 20170, "listed_count": 8}, "id": "800377148355686400", "location": "Purgatory| (she/they)", "name": "mmmicrobes \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "username": "haughtmicrobes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222373, "following_count": 733, "tweet_count": 542556, "listed_count": 697}, "id": "67656004", "location": "Rio de Janeiro", "name": "S\u00e9rgio Santos", "username": "ZAMENZA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 42, "tweet_count": 5104, "listed_count": 0}, "id": "97493281", "location": "brasil", "name": "Z\u00e9 Fialho", "username": "zehfialho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 2951, "tweet_count": 73370, "listed_count": 1}, "id": "858274099", "name": "A Verdade Liberta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "HILTONFAGUNDES1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 275, "tweet_count": 38523, "listed_count": 2}, "id": "3398789163", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "ENIC - Investiga\u00e7\u00f5es Xtreme Oficial", "username": "ENIC_Oficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 268, "tweet_count": 4197, "listed_count": 0}, "id": "212334387", "name": "Ana Jimeno", "username": "Anajimeno14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6429, "following_count": 1000, "tweet_count": 8314, "listed_count": 81}, "id": "717967740", "location": "Badalona", "name": "EL PERI\u00d3DICO Badalona", "username": "EPbadalona"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 2294, "tweet_count": 78499, "listed_count": 9}, "id": "3228484341", "location": "inferno", "name": "V\u00eanus", "username": "tocomsonodimai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 432, "tweet_count": 2743, "listed_count": 0}, "id": "2849560617", "location": "Brasil", "name": "Ana Carla Brasil da Esperan\u00e7a Vote Lula", "username": "AnaCarlaPR1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42973, "following_count": 13706, "tweet_count": 136712, "listed_count": 134}, "id": "42709180", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "name": "T\u00falio Ratto", "username": "TulioRatto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6635, "following_count": 4648, "tweet_count": 124025, "listed_count": 21}, "id": "47163004", "name": "auguriba", "username": "auguriba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3660, "following_count": 3909, "tweet_count": 82191, "listed_count": 29}, "id": "3346749687", "location": "tom hiddleston house", "name": "cristal valois \u096a \ud83d\udcd6: fogo e sangue", "username": "darklaufey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 146, "tweet_count": 209, "listed_count": 0}, "id": "516658300", "name": "Lara Fragachan Jes\u00fas Alberto", "username": "pedroremales"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 349, "tweet_count": 24593, "listed_count": 0}, "id": "271978642", "name": "Marcelo", "username": "Marbrues"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1538576, "following_count": 1294, "tweet_count": 224358, "listed_count": 3394}, "id": "2880932962", "name": "O Antagonista", "username": "o_antagonista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5432, "following_count": 1581, "tweet_count": 63449, "listed_count": 93}, "id": "442235954", "name": "vicent mifsud", "username": "vicentmifsud"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 797653, "following_count": 343, "tweet_count": 458639, "listed_count": 5617}, "id": "8330472", "location": "Barcelona", "name": "324.cat", "username": "324cat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9220, "following_count": 8944, "tweet_count": 14594, "listed_count": 6}, "id": "2323859287", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "El Duque de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "username": "Barba_Cid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15487, "following_count": 16127, "tweet_count": 9219, "listed_count": 22}, "id": "3067949663", "location": "Espa\u00f1a", "name": "UFP Granada \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "UFP_Granada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 88, "tweet_count": 26014, "listed_count": 0}, "id": "876494736948957186", "name": "P\u00e9rsio Dias de Medei", "username": "DiasPersio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 1149, "tweet_count": 52728, "listed_count": 38}, "id": "12053922", "location": "Deep down the rabbit hole", "name": "bibi ratatouille", "username": "bhayashi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 534, "tweet_count": 1994, "listed_count": 1}, "id": "109687355", "location": "Brasil", "name": "Vixe!", "username": "Oihomi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 353, "tweet_count": 8063, "listed_count": 6}, "id": "482555596", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "Jes\u00f9s Carvallo\u00ae", "username": "jesuscarvalloc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 93, "tweet_count": 19602, "listed_count": 0}, "id": "907352673359470592", "name": "Ernesto Espinosa", "username": "tux_espinosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 298, "tweet_count": 31761, "listed_count": 0}, "id": "245645102", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Hernando_MR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178177, "following_count": 205, "tweet_count": 4972, "listed_count": 250}, "id": "581028389", "location": "Lima, Peru", "name": "Vitocho", "username": "VictorAndresGB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 1094, "tweet_count": 97648, "listed_count": 2}, "id": "1014901069103714306", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Mira", "username": "ZaramellaMira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 148, "tweet_count": 3680, "listed_count": 1}, "id": "1493274902", "location": "centrale", "name": "Rita Madonna", "username": "madonna_rita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5654, "following_count": 5821, "tweet_count": 97256, "listed_count": 9}, "id": "2745225418", "name": "Camila Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "lula13presiden"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1936, "tweet_count": 35767, "listed_count": 7}, "id": "59544214", "name": "Karina Barral", "username": "kbarral"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 2019, "tweet_count": 32618, "listed_count": 0}, "id": "59770388", "location": "23.14N,82.35W", "name": "\ud83c\udf31\ud83c\udf3f P\u027e\u03c3\u03dd R\u04bd\u0260\u03b9\u0282", "username": "sergsfh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 19, "tweet_count": 662, "listed_count": 0}, "id": "1176519072256876545", "name": "Rodrigo", "username": "Rodrigo04721541"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 4509, "tweet_count": 10349, "listed_count": 0}, "id": "386606066", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Raimundo Mota", "username": "RaimundoMotaJr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 97, "tweet_count": 20203, "listed_count": 0}, "id": "324626424", "name": "nicolle", "username": "garotadfloral"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 1619, "tweet_count": 49748, "listed_count": 22}, "id": "2812936934", "name": "Jos\u00e9 Pires F", "username": "jpiresf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 775, "tweet_count": 25507, "listed_count": 4}, "id": "818853317396852736", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "o tal gajo", "username": "TalGajo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 1264, "tweet_count": 105274, "listed_count": 0}, "id": "720176591331008512", "location": "Worldwide / Mundial", "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\udf37GMCC_Classic_Cars \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\udde8\ud83c\uddfa #SOSCuba", "username": "GmccClassic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51161, "following_count": 1349, "tweet_count": 158009, "listed_count": 197}, "id": "316370274", "location": "Somewhere", "name": "\u26ab\ufe0f El DiSputado\u00ae \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "NoSoyLaGente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 893, "tweet_count": 28533, "listed_count": 0}, "id": "2705026500", "location": "Wakanda ", "name": "DDsemedo", "username": "djx128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 2801, "tweet_count": 214998, "listed_count": 8}, "id": "225431190", "location": "Santiago, Chile", "name": "voto \u00fatil derrota o in\u00fatil", "username": "Psvpaulo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24840, "following_count": 27264, "tweet_count": 100816, "listed_count": 23}, "id": "1080879134", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Idelfonso", "username": "IdelfonsoReal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2892, "following_count": 2893, "tweet_count": 34839, "listed_count": 1}, "id": "882251816", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "name": "Edward", "username": "edwsherkan2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 997, "tweet_count": 105744, "listed_count": 14}, "id": "334885964", "location": "Brasil", "name": "Bio \u00e9 de Bi\u00f3logo!", "username": "bioluciano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2877, "following_count": 2722, "tweet_count": 283697, "listed_count": 3}, "id": "3435896139", "name": "Beto Pereira\u2606", "username": "BetoPereira19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 80, "tweet_count": 26641, "listed_count": 4}, "id": "196436541", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "THIAG\u2786 \ud83c\udf65 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2694\ufe0f", "username": "thiago7cv"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 591314, "following_count": 1015, "tweet_count": 11147, "listed_count": 1321}, "id": "228120886", "location": "Orlando", "name": "Fl\u00e1vio Augusto", "username": "GeracaodeValor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 867, "tweet_count": 84405, "listed_count": 17}, "id": "71521488", "location": "Bahia", "name": "MC Almeida", "username": "CarminhaAlmeida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 349, "tweet_count": 316687, "listed_count": 33}, "id": "62891971", "location": "Brasil", "name": "LOV", "username": "jomarlov"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 187, "tweet_count": 24827, "listed_count": 2}, "id": "163697093", "name": "yel@", "username": "yeli0872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 148, "tweet_count": 10405, "listed_count": 1}, "id": "490630697", "location": "Txantrea", "name": "Maider", "username": "MaiderTxu_Txan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91358, "following_count": 3573, "tweet_count": 82622, "listed_count": 1000}, "id": "249112212", "location": "Madrid", "name": "Feminicidio\u00b7net", "username": "feminicidio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 90, "tweet_count": 2413, "listed_count": 0}, "id": "83910578", "location": "Porto, Portugal", "name": "Paulo Braga", "username": "pauloanbraga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6517, "following_count": 6816, "tweet_count": 435050, "listed_count": 1}, "id": "3378088599", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "VOTO \u00daTIL DERROTA O IN\u00daTIL", "username": "marioasouza72"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 4142, "tweet_count": 2791, "listed_count": 2}, "id": "104667586", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "\ud83d\udd3a N D R E S \ud83d\udd3a R B O L E D \ud83d\udd3a", "username": "pipemehecha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7306, "following_count": 1898, "tweet_count": 140618, "listed_count": 18}, "id": "198659088", "name": "Ana", "username": "scrappymas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 406, "tweet_count": 6795, "listed_count": 0}, "id": "284183509", "name": "FinoPues", "username": "OrianitaG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 776, "tweet_count": 48339, "listed_count": 0}, "id": "851062198420086785", "name": "Ana J\u00falia", "username": "AnaPereir19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 2186, "tweet_count": 46024, "listed_count": 8}, "id": "3237802540", "name": "Vanderlei Schutz", "username": "Dela1967W"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 2669, "tweet_count": 52235, "listed_count": 0}, "id": "895375258668204032", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Isael Sousa", "username": "thiago_isael"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2990, "following_count": 3404, "tweet_count": 244710, "listed_count": 48}, "id": "319520575", "location": "saitama.c", "name": "mutaso\u2606bot", "username": "mutaso_urawa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19796, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1759, "tweet_count": 27637, "listed_count": 1}, "id": "2615863363", "name": "Alex", "username": "AlexSeune"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 180, "tweet_count": 44284, "listed_count": 0}, "id": "923053968590344193", "location": "Sant Vicen\u00e7 de Montalt", "name": "Montsegre", "username": "Montsegre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4271, "following_count": 4335, "tweet_count": 37826, "listed_count": 8}, "id": "2800415925", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Mila", "username": "stylezmi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4415, "following_count": 1584, "tweet_count": 133089, "listed_count": 17}, "id": "126471168", "location": "Salvador/BA", "name": "Diego de Assis", "username": "d_assiis"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7440099, "following_count": 303, "tweet_count": 492585, "listed_count": 13481}, "id": "9317502", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "username": "Estadao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 846, "tweet_count": 80359, "listed_count": 2}, "id": "4025930399", "name": "\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc84\ud835\udc84\ud835\udc82", "username": "beccarstairs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1065, "tweet_count": 29072, "listed_count": 5}, "id": "44700269", "location": "Brasilia - DF - Brasil", "name": "Fabio Bortolozzo", "username": "fvicentefb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 324, "tweet_count": 475, "listed_count": 0}, "id": "111219687", "name": "rossana rodriguez", "username": "rossana2007"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 210, "tweet_count": 4749, "listed_count": 0}, "id": "1054910579658444802", "name": "Jr.", "username": "francis45825384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 2140, "tweet_count": 198390, "listed_count": 9}, "id": "409966003", "location": "Venezuela", "name": "heberto medina", "username": "eamedinarom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1119, "tweet_count": 83238, "listed_count": 7}, "id": "2619238130", "name": "John Hernandez", "username": "johnherd16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 452, "tweet_count": 235302, "listed_count": 16}, "id": "4370247615", "location": "Ouro Preto, Brasil", "name": "Gioconda de Azevedo", "username": "9deazevedo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 2239, "tweet_count": 36081, "listed_count": 0}, "id": "1035203776846684160", "name": "Leila \u2764\ufe0f Lulista Cong\u00eanita.", "username": "Leiloka7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 1943, "tweet_count": 96759, "listed_count": 2}, "id": "753694909", "location": "Syracuse, Sicily", "name": "giuseppe  zappulla", "username": "Peppezappulla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13635, "following_count": 4957, "tweet_count": 152587, "listed_count": 34}, "id": "490139250", "location": "Italia", "name": "Doluccia \ud83e\udd8b #credicisempre", "username": "doluccia16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1440, "tweet_count": 14671, "listed_count": 1}, "id": "428655551", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Tidaribeiro", "username": "Tiidaribeiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4143, "following_count": 4964, "tweet_count": 60975, "listed_count": 7}, "id": "69576680", "location": "Passos, Brasil", "name": "M\u00f4nica Lemos", "username": "monicallemos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 531, "tweet_count": 20564, "listed_count": 0}, "id": "3333725181", "name": "larica 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "username": "lagrrissa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1021, "tweet_count": 36537, "listed_count": 0}, "id": "1066109844371980290", "name": "Freddy", "username": "Freddy85786853"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19590, "following_count": 555, "tweet_count": 65753, "listed_count": 10}, "id": "2330097281", "name": "Mc Bain", "username": "Rainier_W0lf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 140, "tweet_count": 3805, "listed_count": 0}, "id": "1055108489880723457", "location": "M\u00farcia, Espanha", "name": "Haydee Zoraida Duque Caceres", "username": "ZoraidaHaydee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 174, "tweet_count": 25152, "listed_count": 0}, "id": "4013118742", "name": "manoela", "username": "manogonc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 842, "tweet_count": 66669, "listed_count": 1}, "id": "1732278318", "location": "Hormigueros, Puerto Rico", "name": "Riveiro", "username": "natmariv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20777, "following_count": 829, "tweet_count": 67197, "listed_count": 42}, "id": "764714010", "location": "Puerto Rico", "name": "k", "username": "kdecasillas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 738, "tweet_count": 266021, "listed_count": 21}, "id": "1150575792", "name": "natanael", "username": "natanae66243438"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12729, "following_count": 5245, "tweet_count": 26408, "listed_count": 22}, "id": "404225913", "name": "Florisvaldo Raimundo", "username": "Florisrs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 273, "tweet_count": 44907, "listed_count": 5}, "id": "62568170", "name": "Homero", "username": "homerofsimpson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 407, "tweet_count": 45133, "listed_count": 17}, "id": "533445236", "location": "Sevilla", "name": "Esteban Montes", "username": "milanesteban"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2642, "following_count": 915, "tweet_count": 91243, "listed_count": 158}, "id": "540148926", "location": "Seville, Spain", "name": "Nerea \ud83d\udda4", "username": "nerea__004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3408, "following_count": 3503, "tweet_count": 36109, "listed_count": 0}, "id": "1068978717916057600", "location": "S\u00e3o Paulo ", "name": "Beija-Flor", "username": "PistelliRoberto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7407, "following_count": 7454, "tweet_count": 42697, "listed_count": 1}, "id": "27667722", "location": "Petr\u00f3polis - Brasil", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud835\udd73\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd93\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "fabioheinen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 316, "tweet_count": 20929, "listed_count": 9}, "id": "333094311", "location": "Le\u00f3n", "name": "CineTrivia", "username": "cinetrivia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 856, "tweet_count": 23933, "listed_count": 0}, "id": "864302641500884994", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "BRIVIO \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc0\ud83c\udf08", "username": "AlexanderBrivio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4498, "following_count": 3923, "tweet_count": 74159, "listed_count": 64}, "id": "28655593", "location": "Rio de Janeiro/Brasil", "name": "T\u1d0f\u0274\u026a TETRACAMPE\u00c3O \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "toni_crf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 371, "tweet_count": 19242, "listed_count": 2}, "id": "65641384", "location": "Itu-SP", "name": "a tal da vespe", "username": "isavespe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12161, "following_count": 442, "tweet_count": 74768, "listed_count": 6}, "id": "188830945", "location": "Recife, Brasil", "name": "MAR\u00cdLIA 77", "username": "gaabrielwerneck"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 102, "tweet_count": 3799, "listed_count": 0}, "id": "1029525656332365824", "location": "Joinville, Brasil", "name": "bibi perigosa", "username": "bicstpp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 107, "tweet_count": 12002, "listed_count": 0}, "id": "2886048837", "location": "Punta Arenas", "name": "TOM ARAYA HETFIELD", "username": "Metalero_XII"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 430, "tweet_count": 11600, "listed_count": 0}, "id": "2879425179", "name": "Oscar Arredondo", "username": "arredondo1975"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 156619, "following_count": 1436, "tweet_count": 187789, "listed_count": 577}, "id": "75031882", "location": "Bras\u00edlia-DF-Brasil", "name": "PT na C\u00e2mara", "username": "PTnaCamara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 688, "tweet_count": 30702, "listed_count": 42}, "id": "9270462", "location": "Blumenau", "name": "fabrito o mestre burrito", "username": "fabrito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 245, "tweet_count": 12415, "listed_count": 0}, "id": "3124692929", "name": "Afonso", "username": "afonsocorreia33"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1870, "tweet_count": 36016, "listed_count": 4}, "id": "705654911732572160", "name": "Andr\u00e9 Fidalgo \ud83e\udee1", "username": "Andrefidalgo77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29074, "following_count": 26761, "tweet_count": 196938, "listed_count": 78}, "id": "1347874969", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Mikhail \ud83d\udea9BR\ud83c\uddf1\ud83c\udde7BR\ud83d\udea9", "username": "joomikhail"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7814, "following_count": 973, "tweet_count": 203956, "listed_count": 15}, "id": "276183326", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8e #13", "username": "anittasky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1121, "tweet_count": 12316, "listed_count": 0}, "id": "202463895", "location": "Santa F\u00e9, Argentina.", "name": "beatriz gutierrez \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "username": "labeagutierrez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "id": "164763964", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Valeria DC", "username": "VaDelCas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 233, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "id": "1147113254059216896", "name": "Rep\u00fablica Socialista", "username": "RepblicaSocial1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 616, "tweet_count": 2409, "listed_count": 0}, "id": "154582279", "location": "Goias - Brasil", "name": "Pablo Leones Mugnaini \ud83c\udf44", "username": "verbo_unico"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4673128, "following_count": 151, "tweet_count": 566062, "listed_count": 7112}, "id": "14594698", "location": "Brasil", "name": "UOL Not\u00edcias", "username": "UOLNoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6697, "following_count": 2901, "tweet_count": 87152, "listed_count": 8}, "id": "258152559", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "iuri Oliveira 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "iuuhOliveeira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 1975, "tweet_count": 80040, "listed_count": 61}, "id": "585891682", "name": "roundmidnight", "username": "certainregard"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17995, "following_count": 5130, "tweet_count": 93716, "listed_count": 228}, "id": "393307261", "location": "milan", "name": "gianluca c \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea #MaskUp #noGBD #Truce Alfiere", "username": "gianlucac1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2755, "following_count": 557, "tweet_count": 143129, "listed_count": 24}, "id": "58906101", "name": "Greta Gerwig antigamente", "username": "FrancesRo_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 4224, "tweet_count": 20530, "listed_count": 0}, "id": "171485851", "location": "Recife - PE", "name": "J\u00falia Gondra Lula da Silva", "username": "JuliaGondra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16832, "following_count": 17034, "tweet_count": 175187, "listed_count": 16}, "id": "1169537827245371392", "location": "Bulnes Cabrales Asturias  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "Uno de Bulnes \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "username": "BulnesUno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11691, "following_count": 1003, "tweet_count": 105194, "listed_count": 21}, "id": "1081535986948034561", "location": "Madrid.", "name": "CIU Cuerpos Institucionales y Ciudadanos Unidos.", "username": "Cuerpospolicia1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 395, "tweet_count": 147, "listed_count": 0}, "id": "1099488130741297152", "location": "Monfero, Espa\u00f1a", "name": "Daniodafonte", "username": "daniodafonte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3559, "following_count": 1382, "tweet_count": 181433, "listed_count": 60}, "id": "471859605", "location": "Sarda a Roma", "name": "MartaCene", "username": "egos23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10691, "following_count": 9942, "tweet_count": 14309, "listed_count": 7}, "id": "34791271", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "\ud83d\udea9PH \ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u262d\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff", "username": "phtmedeiros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5618, "following_count": 5712, "tweet_count": 103518, "listed_count": 3}, "id": "2236078148", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Camila Cristina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "camilamenezes31"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 506, "tweet_count": 7962, "listed_count": 1}, "id": "52589995", "location": "San Felipe de Aconcagua, Valpa", "name": "Leonardo Almeida", "username": "leopl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36936, "following_count": 254, "tweet_count": 133745, "listed_count": 151}, "id": "846207865", "name": "fried", "username": "FriedHardt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2763, "following_count": 1975, "tweet_count": 205092, "listed_count": 34}, "id": "1541568944", "name": "Observador", "username": "DemocraciaSempr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4540, "following_count": 5002, "tweet_count": 581522, "listed_count": 17}, "id": "282468087", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "name": "Javier MF \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "username": "jaavii009"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 368569, "following_count": 433, "tweet_count": 350146, "listed_count": 2353}, "id": "3439292716", "location": "Madrid", "name": "okdiario.com", "username": "okdiario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 899, "tweet_count": 25496, "listed_count": 1}, "id": "3196957566", "name": "laury", "username": "laury_lamb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2341, "following_count": 3154, "tweet_count": 126288, "listed_count": 12}, "id": "69428038", "location": "Brasil", "name": "#FAZ O L \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "mariartec"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 577, "tweet_count": 12203, "listed_count": 4}, "id": "185216663", "name": "voltaire frances", "username": "Docpanglos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2525, "following_count": 1298, "tweet_count": 127451, "listed_count": 87}, "id": "300511083", "location": "Grecia", "name": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\uddf7Ma. Dolors Dom\u00e8nech", "username": "Mdoloresdv"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1340569, "following_count": 694, "tweet_count": 634042, "listed_count": 14416}, "id": "74453123", "location": "Barcelona", "name": "La Vanguardia", "username": "LaVanguardia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4557, "following_count": 4994, "tweet_count": 324275, "listed_count": 2}, "id": "2882817201", "location": "Alagoas, Brasil", "name": "Jos\u00e9\u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "PetucioS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 2581, "tweet_count": 23264, "listed_count": 0}, "id": "854796792931770369", "name": "MARIO GOMEZ GOMEZ", "username": "MAGOGO0827"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1577, "tweet_count": 30019, "listed_count": 4}, "id": "62811088", "location": "Rua da Amargura, S\u00e3o Paulo", "name": "to live and die in SP 1\u20e33\u20e3", "username": "naomeprocure"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2304, "following_count": 2983, "tweet_count": 11316, "listed_count": 0}, "id": "1067841199439077376", "name": "claudia z", "username": "claudiaziglio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 183, "tweet_count": 22109, "listed_count": 0}, "id": "1116346293075550208", "location": "Guajar\u00e1-Mirim/RO", "name": "Duda\u2728", "username": "dudaadoidinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 908, "tweet_count": 26509, "listed_count": 11}, "id": "197392357", "location": "Elche", "name": "Movielx Podcast", "username": "movielx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 2365, "tweet_count": 68371, "listed_count": 6}, "id": "240797540", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Conny Baene", "username": "connybaene"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 128, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "id": "1152753848378908677", "name": "Paola Sierra", "username": "PaoSD26"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 305, "tweet_count": 23014, "listed_count": 2}, "id": "3195109997", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "FILHA DA GUERREIRA \ud83e\udd8b\ud83c\udf2a\ufe0f\u26a1", "username": "JoyceBarros21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3092, "following_count": 530, "tweet_count": 69808, "listed_count": 0}, "id": "1424019456", "location": "Vila Isabel, Rio de Janeiro", "name": "Mollynda\ud83c\udf3c", "username": "LoveDaln"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4853, "following_count": 4925, "tweet_count": 70013, "listed_count": 2}, "id": "1048978483282694145", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "name": "Willian Paulo Pereira", "username": "WillianPauloPe1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5227, "following_count": 5725, "tweet_count": 619628, "listed_count": 116}, "id": "52076129", "location": "Campeche, Santa Catarina", "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c", "username": "carlagastal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 2637, "tweet_count": 128833, "listed_count": 39}, "id": "78851707", "location": "SP\u00d1", "name": "malechi09\ud83d\udc9c #FeMeS /#ACBM/#AAEW/", "username": "malechi09"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10265, "following_count": 10426, "tweet_count": 272391, "listed_count": 7}, "id": "929847565", "location": "Janga Paulista Pernambuco ", "name": "T\u00e2nia 13 Lula.\u2764 13 13 13 13 13 13 13 13", "username": "tmariadiego"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1330, "tweet_count": 34350, "listed_count": 1}, "id": "140577927", "location": "Venezuela", "name": "Jorge Moreno", "username": "JMoreno49"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 644, "tweet_count": 40808, "listed_count": 16}, "id": "50704828", "location": "Minas Gerais", "name": "Leonardo Guerra", "username": "leowar85"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 75, "tweet_count": 89633, "listed_count": 1}, "id": "307629206", "location": "\ud83c\udf08 Oxotocanxox\u00f4 \ud83c\udff9\ud83c\udf42", "name": "ana.", "username": "asterosdiana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6341, "following_count": 840, "tweet_count": 101598, "listed_count": 28}, "id": "549267461", "location": "Tabaco Central", "name": "vasconha", "username": "lurdsmila"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1047, "tweet_count": 376144, "listed_count": 1}, "id": "1035947281198067713", "location": "Brasil", "name": "Ana Lima", "username": "Analima_alef"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 428, "tweet_count": 142236, "listed_count": 0}, "id": "418185416", "name": "THOMPSON", "username": "tfmagal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 527, "tweet_count": 36032, "listed_count": 1}, "id": "369533284", "location": "BH - Minas Gerais", "name": "Marcos Paulo", "username": "mpmadureira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 1375, "tweet_count": 28436, "listed_count": 6}, "id": "76940641", "name": "E o Galo? \ud83d\udc14", "username": "O_GaloGanhou"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 296, "tweet_count": 101571, "listed_count": 7}, "id": "150759142", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "name": "Miguel Angel Espinel", "username": "miguelangelespi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23963, "following_count": 1804, "tweet_count": 338409, "listed_count": 54}, "id": "187417570", "location": "\ud83c\udd3f\ud83c\udd3e\ud83c\udd41\ud83c\udd43\ud83c\udd3e \ud83c\udd30\ud83c\udd3b\ud83c\udd34\ud83c\udd36\ud83c\udd41\ud83c\udd34 \ud83c\udd41\ud83c\udd42", "name": "\u0414\u041e \u041f\u041e\u0411\u0415\u0414\u042b\ud83c\uddf0\ud83c\uddec\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddfe\ud83c\uddf0\ud83c\uddff\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf9\ud83c\uddef\ud83c\uddfa\ud83c\uddff", "username": "AIex_Pinheiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3381, "following_count": 4966, "tweet_count": 7370, "listed_count": 3}, "id": "901209995567669248", "name": "Carlos Rebollo", "username": "lmathaus66"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 434, "tweet_count": 154779, "listed_count": 6}, "id": "136040782", "name": "Imediata", "username": "agimediata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 1241, "tweet_count": 21441, "listed_count": 3}, "id": "138921456", "name": "Paulo LULA da Silva", "username": "paulo_3t"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10140, "following_count": 11153, "tweet_count": 303100, "listed_count": 33}, "id": "27690712", "location": "Brasil, PR, Curitiba.", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9Roberto LULA13 Wielewski.", "username": "wielewski_13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 381, "tweet_count": 27059, "listed_count": 0}, "id": "2920502727", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Maia \ud83d\udca5", "username": "maia_debi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16522, "following_count": 467, "tweet_count": 43931, "listed_count": 45}, "id": "234130696", "location": "Bogota, Colombia", "name": "Jose Cuesta Novoa", "username": "jcuestanovoa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 497, "tweet_count": 15827, "listed_count": 0}, "id": "1089564772771790851", "location": "Cabral, Nil\u00f3polis", "name": "hellena \ud83e\udd8b", "username": "hellenallu7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 540, "tweet_count": 6678, "listed_count": 4}, "id": "36346354", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Renan", "username": "ORenanVinicius"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 328387, "following_count": 11403, "tweet_count": 285733, "listed_count": 1181}, "id": "74763991", "name": "cynara menezes", "username": "cynaramenezes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11259, "following_count": 9615, "tweet_count": 740806, "listed_count": 43}, "id": "54172293", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "Moema LULA 13\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "moema4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1182, "tweet_count": 96973, "listed_count": 24}, "id": "344262204", "location": "Madrid", "name": "Natacrespo@40", "username": "NataC40"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3757, "following_count": 1278, "tweet_count": 103618, "listed_count": 48}, "id": "361567481", "location": "Brasil", "name": "Rosa Presley", "username": "PresleyRosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 4958, "tweet_count": 161526, "listed_count": 7}, "id": "480132808", "location": "teresina", "name": "FranciscoLima", "username": "franciscodas1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 632, "tweet_count": 3632, "listed_count": 0}, "id": "1057470368141791232", "location": "Vargem Bonita, Brasil", "name": "Luvi", "username": "LuvizaoPedro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3583, "following_count": 3546, "tweet_count": 46674, "listed_count": 0}, "id": "3303806601", "location": "URSENE/PI", "name": "ispim de ful\u00f4 CPX", "username": "ispimdefulo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1740, "tweet_count": 15532, "listed_count": 7}, "id": "836504312", "name": "Il Busacca", "username": "Inverno_72"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 273, "tweet_count": 8425, "listed_count": 0}, "id": "84421538", "name": "gracruz", "username": "gracruz2000"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 75352, "following_count": 4493, "tweet_count": 63737, "listed_count": 465}, "id": "65797233", "location": "Mexico, D. F.", "name": "Consejo Ciudadano Mx", "username": "elconsejomx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 202, "tweet_count": 22003, "listed_count": 0}, "id": "65397328", "name": "ivonne silva", "username": "ivoncita5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4169, "following_count": 2490, "tweet_count": 62790, "listed_count": 11}, "id": "191821938", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo/Brasil", "name": "Arara no Pudim, Bozo no Fim", "username": "twnelsongn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 2277, "tweet_count": 81920, "listed_count": 9}, "id": "180050103", "location": "Fortaleza - Cear\u00e1", "name": "Alexandre Fontenele", "username": "alexcearaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 158, "tweet_count": 7043, "listed_count": 0}, "id": "825603318", "name": "dudu", "username": "Dudu69Andrade"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3978961, "following_count": 1825, "tweet_count": 285148, "listed_count": 5816}, "id": "12652472", "location": "Brasil", "name": "sportv", "username": "sportv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28337, "following_count": 23284, "tweet_count": 346646, "listed_count": 115}, "id": "305082200", "location": "Fuera del Sistema", "name": "Mariela de Ulloa", "username": "blythe_club"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 4999, "tweet_count": 106054, "listed_count": 5}, "id": "1082368389509758977", "name": "Se\u00f1or X", "username": "SeorX80576265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1255, "tweet_count": 95251, "listed_count": 1}, "id": "197910543", "location": "C\u00e1ceres-MT", "name": "Vamos \u00e0 Luta", "username": "Almeida_cac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3904, "following_count": 4908, "tweet_count": 72646, "listed_count": 34}, "id": "1402876963", "location": "Sesimbra, Portugal", "name": "Charles Robinson Val", "username": "cubanodomundo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 4989, "tweet_count": 57960, "listed_count": 0}, "id": "1109751470818246656", "name": "o pensador", "username": "OvelhoDai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 1324, "tweet_count": 289143, "listed_count": 1}, "id": "586522832", "location": "Madrid", "name": "Montse", "username": "Montse2004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5792, "following_count": 6076, "tweet_count": 21826, "listed_count": 2}, "id": "301963843", "location": "Espa\u00f1a", "name": "CrazyCat \ud83d\ude3c \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "CatusInsanus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 2175, "tweet_count": 81604, "listed_count": 13}, "id": "49487350", "location": "S\u00e3o Paulo - BRASIL", "name": "Elton Apollo", "username": "EltonApollo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 1279, "tweet_count": 7325, "listed_count": 17}, "id": "1112326333", "location": "El vendrell, Catalunya", "name": "Tot_Vendrell", "username": "Tot_Vendrell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 63, "tweet_count": 32981, "listed_count": 0}, "id": "79851078", "location": "Wonderful Brazil", "name": "Simone Portier", "username": "siamarr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 2225, "tweet_count": 129281, "listed_count": 26}, "id": "231099941", "location": "cwb/bc", "name": "sally | \ud83d\udcd6 Howl", "username": "Tratiezone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 453, "tweet_count": 59744, "listed_count": 0}, "id": "2902209981", "name": "carlos max", "username": "carlosmax747"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8279, "following_count": 6670, "tweet_count": 40697, "listed_count": 36}, "id": "1633671524", "name": "Thalita \ud83d\udcd6 M\u00e3e e Leitora", "username": "Hey_Heinen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6274, "following_count": 6276, "tweet_count": 352986, "listed_count": 15}, "id": "54158987", "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93idenilza #LulaPresidente", "username": "blimadelima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4365, "following_count": 3541, "tweet_count": 325228, "listed_count": 79}, "id": "3407887534", "location": "Achill Island, Ireland", "name": "Orlik \ud83c\uddee\ud83c\uddea#oficialid\u00e1", "username": "Orlik_Cat"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 583243, "following_count": 2980, "tweet_count": 513225, "listed_count": 7171}, "id": "112694236", "location": "Espa\u00f1a ", "name": "La Raz\u00f3n", "username": "larazon_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 271, "tweet_count": 876, "listed_count": 0}, "id": "1117233966992580608", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "\ud835\udd4b\ud835\udd5a\ud835\udd4b\ud835\udd5a", "username": "TitiiGodoy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 246, "tweet_count": 1805, "listed_count": 0}, "id": "1023445836376748032", "location": "Argentina", "name": "Adri Airala", "username": "AdriAirala"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 468, "tweet_count": 3332, "listed_count": 1}, "id": "1132756533299822593", "name": "kalilbufaram", "username": "kalilbufaram"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 569, "tweet_count": 64095, "listed_count": 2}, "id": "757995366", "name": "francamente \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "abssl_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 296, "tweet_count": 6160, "listed_count": 0}, "id": "3001397805", "location": "Konoha", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd94", "username": "_davidsn8w_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 2786, "tweet_count": 35789, "listed_count": 10}, "id": "28427970", "name": "jurubeba", "username": "zebarraqueira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 2354, "tweet_count": 21198, "listed_count": 33}, "id": "10402672", "location": "Natal, RN, Brasil", "name": "13berto", "username": "hdiogenes"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1706025, "following_count": 15486, "tweet_count": 144842, "listed_count": 2492}, "id": "45447020", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "xico s\u00e1", "username": "xicosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 3224, "tweet_count": 103461, "listed_count": 1}, "id": "1120462524359561218", "name": "Anna", "username": "Karin_Malfoy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4656, "following_count": 5033, "tweet_count": 502871, "listed_count": 94}, "id": "79758292", "location": "Distrito Federal", "name": "\u2605 Ro13son \u2605 \u262d\u7f85\u5e03\u68ee\ud83e\udd8e\ud83e\ude72\ud83e\uddb6\ud83e\ude74\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "robsonhcosta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4385, "following_count": 4655, "tweet_count": 69839, "listed_count": 18}, "id": "887083380", "location": "Elche", "name": "MARIEN", "username": "EncarniSabater"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 899, "tweet_count": 15930, "listed_count": 0}, "id": "804833676815110144", "location": "Brasil", "name": "Ricardo", "username": "ricardosveloso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 5000, "tweet_count": 40138, "listed_count": 2}, "id": "822245802521325569", "location": "ketterdam", "name": "carol\u2077 | the astronaut \ud83d\udc9c", "username": "carolrhuana_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 100, "tweet_count": 14720, "listed_count": 4}, "id": "14562102", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista", "name": "Jo\u00e3o Marcos", "username": "Joao_Marcos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28847, "following_count": 1401, "tweet_count": 97847, "listed_count": 512}, "id": "42696696", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Andr\u00e9 Forastieri", "username": "forastieri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 755, "tweet_count": 147944, "listed_count": 11}, "id": "241583578", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "yuri \ud83e\udea9", "username": "yuroohh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4134, "following_count": 3480, "tweet_count": 39216, "listed_count": 22}, "id": "96856326", "location": "Porlamar/ Venezuela", "name": "David Duben", "username": "daviduben1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1332, "tweet_count": 29177, "listed_count": 9}, "id": "524667050", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Tirso Miranda \ud83d\udc99\ud83d\udc9a", "username": "TirsoG1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4417098, "following_count": 1402, "tweet_count": 390266, "listed_count": 32270}, "id": "14436030", "location": "Espa\u00f1a", "name": "EL MUNDO", "username": "elmundoes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3523, "following_count": 4984, "tweet_count": 79698, "listed_count": 25}, "id": "2617926208", "name": "Observar_", "username": "Observar_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 635, "tweet_count": 126126, "listed_count": 0}, "id": "154882680", "location": "Brasil", "name": "Paulo Sergio A. Mont \u25fc \u25fc \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "passeram"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4677, "following_count": 3941, "tweet_count": 202952, "listed_count": 117}, "id": "1530961784", "location": "Madrid-Col\u00f2nia-Badia-Llorito", "name": "jose sevilla rigo", "username": "josesevillarigo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 915, "tweet_count": 12506, "listed_count": 12}, "id": "2184771708", "location": "LPGC", "name": "APODEC", "username": "APODECLPGC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 48, "tweet_count": 14689, "listed_count": 0}, "id": "1168488126609874944", "name": "Consuelo_Francis", "username": "Consuel35780535"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6295, "following_count": 859, "tweet_count": 2215, "listed_count": 40}, "id": "2850437519", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Rafael Neves", "username": "contaneves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4177, "following_count": 4987, "tweet_count": 369914, "listed_count": 48}, "id": "538065754", "name": "Encabronada", "username": "RepixPix"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 42022, "following_count": 22096, "tweet_count": 123205, "listed_count": 238}, "id": "393694008", "location": "Huesca, Espa\u00f1a", "name": "Esteban Navarro", "username": "EstebanNavarroS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17903, "following_count": 17920, "tweet_count": 68275, "listed_count": 23}, "id": "243294632", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Cl\u00f3vis Ilha \ud83d\udc49", "username": "clovisilha"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 257918, "following_count": 1978, "tweet_count": 253081, "listed_count": 2325}, "id": "8204452", "location": "Valencia", "name": "Levante-EMV", "username": "levante_emv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4542, "following_count": 4997, "tweet_count": 53717, "listed_count": 8}, "id": "191577003", "location": "Corinthians - BR", "name": "Marechal Jear Head", "username": "TOdOLHOemVC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1132, "tweet_count": 215805, "listed_count": 15}, "id": "135634363", "name": "Migdalia Mora", "username": "migdalia_7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 2474, "tweet_count": 68698, "listed_count": 0}, "id": "133792411", "location": "Lisboa", "name": "carmem Souza", "username": "carmemsouza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 652, "tweet_count": 10353, "listed_count": 1}, "id": "76588561", "name": "HAL9000", "username": "Maseket_Atzilut"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9595, "following_count": 401, "tweet_count": 58924, "listed_count": 55}, "id": "2203404986", "name": "EUROCOPS", "username": "Eurocops1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 3099, "tweet_count": 56417, "listed_count": 1}, "id": "56402542", "location": "Ponte Nova - MG / Brasil", "name": "Jo\u00e3o Bosco Rocha", "username": "joaoboscorocha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 201, "tweet_count": 13306, "listed_count": 0}, "id": "188847035", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Claudia Katherine", "username": "ClaudiaKathyOM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 4996, "tweet_count": 23219, "listed_count": 4}, "id": "169980707", "location": "Venezuela", "name": "Jos\u00e9 Manuel P\u00e9rez", "username": "jose_manuelpere"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18495, "following_count": 20164, "tweet_count": 494050, "listed_count": 66}, "id": "359821009", "location": "MG \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf0e \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "name": "@GracieusaBrito \ud83d\udcd6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "GracieusaBrito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14217, "following_count": 12622, "tweet_count": 372015, "listed_count": 55}, "id": "1909578013", "location": "Rio Grande do Sul", "name": "Seoade #Vote13 \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "Seoade"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 608, "tweet_count": 18715, "listed_count": 1}, "id": "2339960869", "name": "ANTONIO JURADO", "username": "juradolobo11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20412, "following_count": 2796, "tweet_count": 13822, "listed_count": 79}, "id": "1015715521961103360", "name": "h50.es", "username": "h50digital"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 382, "tweet_count": 5372, "listed_count": 0}, "id": "1147645750366658562", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc6eGen\u00e9rico\ud83d\udc6e\ud83d\udc41\ufe0f", "username": "G_nerico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4008, "following_count": 4316, "tweet_count": 42649, "listed_count": 30}, "id": "76904458", "location": "Roma", "name": "Lucio Fi \u271d\ufe0f\u265e\ud83d\udca4", "username": "lucio_luccio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 128, "tweet_count": 900729, "listed_count": 45}, "id": "487715198", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Andr\u00e9s Tal\u00e9ns", "username": "andresgarciatal"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2065896, "following_count": 644, "tweet_count": 379980, "listed_count": 9347}, "id": "145992645", "name": "Antena 3 Noticias", "username": "A3Noticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 38, "tweet_count": 26051, "listed_count": 0}, "id": "958352075045392385", "name": "_____cross_____", "username": "juan091248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 863, "tweet_count": 11299, "listed_count": 0}, "id": "755503430093926401", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "Aquariana\u2652\ufe0f\u2728 do zodiaco xam\u00e3", "username": "Mendes_Taih"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29298, "following_count": 27224, "tweet_count": 200009, "listed_count": 65}, "id": "107329307", "location": "Rio Grande, Brasil", "name": "Julio Sosa CPX \u270a\u270a\ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83d\udea9 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "profsosa13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1831, "following_count": 2087, "tweet_count": 22166, "listed_count": 25}, "id": "1137796853775380481", "location": "alicante, idris", "name": "out of emma\u2019s system.", "username": "fairdaleclace"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 3452, "tweet_count": 79958, "listed_count": 30}, "id": "122971843", "location": "Torroella de Montgri", "name": "salvy mendoza", "username": "Salvy_FoToLoSaL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 668, "tweet_count": 46301, "listed_count": 5}, "id": "2889985493", "name": "Tobias", "username": "Tobias_vireaEsq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 320, "tweet_count": 18744, "listed_count": 12}, "id": "18978140", "name": "Zilli Stardust", "username": "tiagozilli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 443, "tweet_count": 2469, "listed_count": 0}, "id": "86927882", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Sheila Ferrari", "username": "sheila_ferrari"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313515, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "id": "1388402174", "location": "Brasil", "name": "Tarciso Morais", "username": "TarcisoRenova"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 482, "tweet_count": 57455, "listed_count": 2}, "id": "952335627852435456", "name": "lari \ud83d\udc1d", "username": "laricomentou"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 2356, "tweet_count": 74124, "listed_count": 12}, "id": "1087140420", "location": "Rio Grande do Sul", "name": "\ud83d\udea9Sandra", "username": "SandraCMazzini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 540, "tweet_count": 21225, "listed_count": 0}, "id": "1110529920768376833", "name": "At\u00f3nito Ciudadano", "username": "AtonitoCiudada1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1332, "tweet_count": 11780, "listed_count": 0}, "id": "979825559025930240", "location": "por lugares incr\u00edveis \ud83d\udc26 + \ud83c\udf38 ", "name": "\u2728 blair :: deslogada", "username": "makebrightness"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 283, "tweet_count": 22541, "listed_count": 0}, "id": "2727399981", "location": "Santa Coloma de Gramenet, Espa", "name": "A.Hern\u00e1nCAT\ud83c\udf97", "username": "ahernancat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 598, "tweet_count": 156859, "listed_count": 25}, "id": "306067254", "name": "eli castro guerrero", "username": "elicastroguerre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 2786, "tweet_count": 70086, "listed_count": 3}, "id": "47478700", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Thiago Campolim", "username": "thiagocampolim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1853, "tweet_count": 57803, "listed_count": 0}, "id": "4416082131", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Paulo Marcondes", "username": "pcmmarcondes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 2204, "tweet_count": 54669, "listed_count": 1}, "id": "4422103576", "name": "Fabiola Lula Reis", "username": "MeloHausen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 179, "tweet_count": 6466, "listed_count": 1}, "id": "1548451670", "name": "giulia", "username": "giuandthestars"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 19, "tweet_count": 28942, "listed_count": 41}, "id": "500773837", "location": "Barcelona", "name": "El Peri\u00f3dico BCN", "username": "EPbarcelona_cat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 183, "tweet_count": 91755, "listed_count": 0}, "id": "109941155", "location": "\u00dcT: 10.636041,-71.65459", "name": "luispirela", "username": "luisp1982"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1171, "tweet_count": 93293, "listed_count": 1}, "id": "69120516", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "ThePhalma", "username": "ThePhalma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 627, "tweet_count": 2373, "listed_count": 0}, "id": "191543939", "location": "Venezuela", "name": "Alexionador", "username": "Alexionador"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 726, "tweet_count": 10073, "listed_count": 1}, "id": "2841825489", "name": "Mar\u00eda F\u00e9lix", "username": "MaraFlix10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 1878, "tweet_count": 37744, "listed_count": 7}, "id": "2520950260", "location": "D\u00f3nde quieras \u2757", "name": "Dreamer", "username": "bomvigipol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9164, "following_count": 118, "tweet_count": 37037, "listed_count": 0}, "id": "834192504", "location": "Espa\u00f1a", "name": "PrimaveraCNpe \ud83c\udf41", "username": "PrimaveraCNpe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 114, "tweet_count": 187, "listed_count": 0}, "id": "2979974685", "location": "Uba\u00edra, Brasil", "name": "Lucas Abreu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "LucasAbreu_9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33003, "following_count": 2354, "tweet_count": 1030, "listed_count": 22}, "id": "792158202712457216", "name": "Bilhete De Deus\u2122 \u2764", "username": "BilheteDeDeus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 475, "tweet_count": 20698, "listed_count": 4}, "id": "228881230", "name": "victor moreno", "username": "vi_moto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 507, "tweet_count": 19460, "listed_count": 0}, "id": "827590570893778944", "name": "Nayara Vieira", "username": "naymesquita_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 2260, "tweet_count": 62273, "listed_count": 4}, "id": "2770625721", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Franz\u00e9", "username": "AzevedoFranze"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4218, "following_count": 3135, "tweet_count": 136220, "listed_count": 162}, "id": "1920377047", "name": "Clementina Anceschi", "username": "TinaAnceschi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27630, "following_count": 122, "tweet_count": 3988, "listed_count": 156}, "id": "359357059", "name": "Vito Mancuso", "username": "VitoMancuso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 269, "tweet_count": 2989, "listed_count": 0}, "id": "1155411785404563456", "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "name": "mariana", "username": "anasraqq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 3726, "tweet_count": 125169, "listed_count": 7}, "id": "946013588", "name": "Xavi F.F", "username": "XaviFFinez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25269, "following_count": 25586, "tweet_count": 148608, "listed_count": 35}, "id": "776269374801973248", "location": "Raval Sud, Barcelona", "name": "Raval Sud \ud83d\udc3e\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2642", "username": "RavalSud"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2897, "following_count": 889, "tweet_count": 86025, "listed_count": 35}, "id": "18911192", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Leo Boechat", "username": "leoboechat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5354, "following_count": 1579, "tweet_count": 14660, "listed_count": 100}, "id": "596613780", "name": "Comisi\u00f3n de Malos Tratos a Mujeres", "username": "CIMTM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28764, "following_count": 967, "tweet_count": 444340, "listed_count": 498}, "id": "8236782", "location": "pa\u00eds sulito", "name": "g\u00f3ticas peitudas com lula", "username": "choracuica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3716, "following_count": 4986, "tweet_count": 100468, "listed_count": 50}, "id": "22553949", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "LS - #ForaBolsonaro #ForaTarc\u00edsio", "username": "LSatan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 2829, "tweet_count": 83813, "listed_count": 0}, "id": "80151980", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Ex-novo em atividade", "username": "Tomilho_Mercury"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 251, "tweet_count": 25247, "listed_count": 2}, "id": "736563504027668481", "name": "Uwe", "username": "uwedraw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 751, "tweet_count": 3358, "listed_count": 0}, "id": "1091550968905388033", "location": "Uruguay ", "name": "Luciana FIQUE EM CASA #PHAfazFalta", "username": "Lucianagaffree1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 121, "tweet_count": 36825, "listed_count": 0}, "id": "1005588244225019904", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc4e\u263c", "username": "AGimenezcabj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5548, "following_count": 58, "tweet_count": 3174, "listed_count": 3}, "id": "713141363672543232", "location": "En Tus Sue\u00f1os...!", "name": "S U I C I D A", "username": "Oficial_Suicida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3618, "following_count": 4991, "tweet_count": 119760, "listed_count": 6}, "id": "4159189479", "location": "hugh.c cvvvh", "name": "Jordi P. G.", "username": "Gonzalvojordi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25100, "following_count": 559, "tweet_count": 125661, "listed_count": 452}, "id": "166517506", "location": "\u00c1lava", "name": "El Correo \u00c1lava", "username": "elcorreo_alava"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2366, "following_count": 2258, "tweet_count": 103895, "listed_count": 1}, "id": "1053390798719463425", "location": "Brasil", "name": "Marcia Guimar\u00e3es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "marguimara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7898, "following_count": 7972, "tweet_count": 9413, "listed_count": 5}, "id": "1069245829930729474", "location": "Campina Grande, Brasil", "name": "Luene Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "lueneadelino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5344, "following_count": 5329, "tweet_count": 88943, "listed_count": 19}, "id": "34707168", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "name": "Fernando Pereira", "username": "fernandocruz37"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17128, "following_count": 1025, "tweet_count": 14081, "listed_count": 195}, "id": "31825861", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Beto Palma \ud83c\uddfe\ud83c\uddea #SPFC \uea00", "username": "betopalma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 4062, "tweet_count": 70774, "listed_count": 1}, "id": "174064342", "location": "Aracaju, Sergipe. Vasca\u00edno ", "name": "roberto teles \u25e4\u2720\u25e2", "username": "telesroberto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 645, "tweet_count": 178, "listed_count": 0}, "id": "1145125969231011840", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Wallace Augusto", "username": "ads_wallace"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6474, "following_count": 1179, "tweet_count": 18488, "listed_count": 15}, "id": "730156831608340482", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Mateus Ferreira", "username": "mateusfgoias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 156, "tweet_count": 55915, "listed_count": 4}, "id": "962239504894578688", "location": "Livorno, Toscana", "name": "Mihaela", "username": "kuzzi79"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9916, "following_count": 6830, "tweet_count": 242925, "listed_count": 22}, "id": "885994113614721025", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "Francilda Alves Pereira", "username": "francildap13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4275, "following_count": 4998, "tweet_count": 247088, "listed_count": 2}, "id": "1012469182359842816", "location": "#LulaEoPTAmorAoBrasil #Lula13", "name": "LJ maior esc\u00e2ndalo judic da hist\u00f3ria#Lula13CPX", "username": "Mariademirai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3744, "following_count": 4745, "tweet_count": 161677, "listed_count": 23}, "id": "2541681422", "name": "m\u00aa anna juanola \u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "marianjuanol"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1149040, "following_count": 1582, "tweet_count": 549167, "listed_count": 15488}, "id": "17676713", "location": "Madrid, Spain", "name": "P\u00fablico", "username": "publico_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1767, "tweet_count": 14864, "listed_count": 0}, "id": "807348018542510085", "location": "Santos, Brasil", "name": "Dothinho de P\u00eathego", "username": "Maximtomadeira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3891, "following_count": 1610, "tweet_count": 716358, "listed_count": 169}, "id": "41292330", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "name": "Silvana Marques", "username": "SilMarq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1134, "tweet_count": 44897, "listed_count": 7}, "id": "578290796", "location": "Porto, Portugal", "name": "Edgar", "username": "efsp26"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4001, "following_count": 1833, "tweet_count": 171113, "listed_count": 20}, "id": "3392144548", "location": "Perpetual Disappointment", "name": "p\u00e3o-dem\u00f3nio", "username": "ppaodemonio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 0}, "id": "717039627916484608", "location": "It\u00e1lia", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "username": "zazoomnews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 2440, "tweet_count": 67996, "listed_count": 2}, "id": "4878800026", "location": "Venezuela", "name": "Margarita \ud83c\udf3b", "username": "mahernandezm27"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 729, "tweet_count": 105260, "listed_count": 16}, "id": "229276889", "location": "Canc\u00fan Centro, Benito Ju\u00e1rez", "name": "\u306a\u3067\u3057\u3053-\u30a6\u30a4\u30eb\u30b9", "username": "Nadexiko"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 2203, "tweet_count": 206074, "listed_count": 104}, "id": "24919980", "location": "Imperio de Cristal. DF. M\u00e9xico", "name": "Kurai Tsukino \u26a1", "username": "Kurai_Tsukino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10950, "following_count": 12058, "tweet_count": 195322, "listed_count": 21}, "id": "998202283", "location": "Vitoria-Alava-Pais Vasco-Spain", "name": "pep alava", "username": "alav2012"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 3048, "tweet_count": 36909, "listed_count": 10}, "id": "123042494", "location": "Los Teques, Venezuela", "name": "J J O D", "username": "lagartiji"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6253, "following_count": 1595, "tweet_count": 140147, "listed_count": 82}, "id": "35651851", "location": "belo horizonte, desculpa", "name": "Algoritmo de Festa", "username": "gatosabado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3683, "following_count": 2235, "tweet_count": 11582, "listed_count": 0}, "id": "1175115177420890113", "name": "joice.", "username": "_jdiassss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 25, "tweet_count": 571, "listed_count": 0}, "id": "1177535905726377984", "name": "@escrevops", "username": "EscrevoPs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 989, "tweet_count": 127758, "listed_count": 2}, "id": "2960898052", "location": "Cuajimalpa de Morelos, Distrit", "name": "Mam\u00e1 Osa.", "username": "ehlm0205"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9877, "following_count": 559, "tweet_count": 43906, "listed_count": 32}, "id": "834398839", "location": "com o cu virado para as causas", "name": "Carlos Pereira", "username": "carlosmpereiraa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90834, "following_count": 61, "tweet_count": 1703, "listed_count": 11}, "id": "942456892860915714", "location": "Bungalow", "name": "OS PRIMOS", "username": "osprimosboy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 200, "tweet_count": 15260, "listed_count": 5}, "id": "17997628", "location": "Ribeir\u00e3o Preto - SP, Brasil", "name": "Jorge curte Lula 13", "username": "jorgecurti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 809, "tweet_count": 10273, "listed_count": 22}, "id": "2307314381", "location": "En algun lugar", "name": "\ud83c\udf1eyomisma\ud83c\udf1e", "username": "lafandanga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14412, "following_count": 11771, "tweet_count": 1413358, "listed_count": 33}, "id": "1027409451890880512", "location": "Boca del R\u00edo, Veracruz de Igna", "name": "Faby Nava Cuarentona \ud83e\udd70\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2615\ud83c\udfd6 \ud83c\udf38\ud83d\ude4f", "username": "Faby_Nava77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34605, "following_count": 13432, "tweet_count": 266683, "listed_count": 668}, "id": "32459434", "location": "M\u00e1s all\u00e1 de la duda razonable", "name": "gabrielregino", "username": "gabrielregino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10859, "following_count": 717, "tweet_count": 117807, "listed_count": 57}, "id": "4902476080", "name": "Palmeiras VK", "username": "Palmeiras_VK"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 1135, "tweet_count": 68988, "listed_count": 2}, "id": "307355263", "location": "Cariri", "name": "danks \u24df", "username": "nowaystrangers"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1099, "tweet_count": 23532, "listed_count": 0}, "id": "2366147097", "location": "Gaia", "name": "Alfa Charlie Papa", "username": "ParraAnalia79"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9351, "following_count": 8700, "tweet_count": 59513, "listed_count": 6}, "id": "749732725469437953", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Gustavo Herrmann", "username": "adlerwappen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1328, "tweet_count": 11413, "listed_count": 8}, "id": "365655749", "location": "Pescara", "name": "Fabrizio Ferri", "username": "FABRIZIOFERRI69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 255, "tweet_count": 262, "listed_count": 0}, "id": "1170068637941678080", "name": "Alexandre", "username": "Alexand81439758"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2093360, "following_count": 381, "tweet_count": 35138, "listed_count": 2179}, "id": "975127727501185025", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Carla Zambelli B22 T10", "username": "Zambelli2210"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2581, "following_count": 4807, "tweet_count": 467669, "listed_count": 25}, "id": "752155280293650432", "name": "Miguel", "username": "miguel1urga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 212, "tweet_count": 434, "listed_count": 0}, "id": "896537587", "name": "Inti", "username": "caguanaCR18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 480, "tweet_count": 1544, "listed_count": 0}, "id": "1872299539", "location": "Cuenca, Ecuador", "name": "JJ", "username": "quinoae"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1002, "tweet_count": 18861, "listed_count": 1}, "id": "110761742", "name": "M\u00e9lida Su\u00e1rez", "username": "Melida_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197004, "following_count": 20562, "tweet_count": 31305, "listed_count": 502}, "id": "3029062762", "location": "Ciberespacio", "name": "Cristian Crespo F. \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \u201cLa noche no ser\u00e1 eterna\u201d", "username": "cristiancrespoj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 447, "tweet_count": 1608, "listed_count": 1}, "id": "79271469", "location": "Huacho - Peru", "name": "El patriota", "username": "elpatriota2805"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587420, "following_count": 1391, "tweet_count": 8834, "listed_count": 808}, "id": "235139317", "location": "Lima", "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2631, "following_count": 1545, "tweet_count": 226824, "listed_count": 24}, "id": "722887340", "location": "she/they", "name": "elly 13", "username": "luxoaolixo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 3152, "tweet_count": 25222, "listed_count": 10}, "id": "110727133", "location": "Castellon", "name": "Antonio \ud83d\udcaf \ud83c\udfc6", "username": "tonigati"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 1664, "tweet_count": 32618, "listed_count": 19}, "id": "52496664", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, BA - BR", "name": "Lio In\u00e1cio Lula da Silva\ud83d\udea9", "username": "BorisBass"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 1518, "tweet_count": 81709, "listed_count": 15}, "id": "302360629", "location": "CHILE", "name": "J.I. Fern\u00e1ndez A.", "username": "jdelapaz1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26494, "following_count": 13271, "tweet_count": 195176, "listed_count": 9}, "id": "1007808404574883840", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "name": "vyky #PactoAprueboDignidad", "username": "Vyckybetty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7694, "following_count": 8271, "tweet_count": 22083, "listed_count": 4}, "id": "1468420386", "location": "Argentina", "name": "lili", "username": "LiliLili949"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2259549, "following_count": 7172, "tweet_count": 31634, "listed_count": 2417}, "id": "149991703", "location": "Buenos Aires", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "username": "alferdez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 216, "tweet_count": 4667, "listed_count": 0}, "id": "1174404066019086340", "name": "Noe_", "username": "Noe15114762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608721, "listed_count": 17}, "id": "50613002", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Saint Denis", "username": "Saodionisio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 4886, "tweet_count": 753016, "listed_count": 93}, "id": "22735093", "location": "Brasilty", "name": "Fernando Cesar", "username": "FernandoCesar77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 927, "tweet_count": 15802, "listed_count": 0}, "id": "2551505309", "location": "Manaus/Am", "name": "Claudio Catao", "username": "ClaudioCatao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 4706, "tweet_count": 43054, "listed_count": 6}, "id": "477161221", "location": "BARCELONA", "name": "Jorge Juan Hortola", "username": "HocuboJorge"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 954, "tweet_count": 3021, "listed_count": 0}, "id": "2536284651", "name": "javier andres", "username": "1405SilverStar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18729, "following_count": 1456, "tweet_count": 54503, "listed_count": 30}, "id": "51612869", "location": "Lima, Peru", "name": "\ud83c\udfeeQ\u029c\u1d00\u0280\u026a \u1d00\u029f\u1d20\u1d00\u0280\u1d00\u1d05\u1d0f", "username": "QHaRi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 5001, "tweet_count": 18405, "listed_count": 4}, "id": "507009724", "name": "Elisa M.Di Maggio", "username": "elidimaggio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 112, "tweet_count": 234814, "listed_count": 1}, "id": "302246577", "location": "Espacios liminales", "name": "Sailor Doppelganger Spooky \ud83c\udf83\ud83e\udd21\ud83d\udc7b \ud83c\udf03\ud83c\udf0c\ud83e\ude90", "username": "ay_que_si"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4050, "following_count": 4683, "tweet_count": 665138, "listed_count": 135}, "id": "294037841", "location": "Asturias, de momento", "name": "Average depression haver", "username": "Dalek_fan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 940, "tweet_count": 38456, "listed_count": 1}, "id": "2938441497", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Talita \ud83d\udd25", "username": "eutalitaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 358, "tweet_count": 58182, "listed_count": 0}, "id": "1031999339969880064", "name": "pipinha", "username": "emoraism"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10959, "following_count": 6054, "tweet_count": 88015, "listed_count": 0}, "id": "78264666", "location": "Venezuela", "name": "Alfredo Angulo", "username": "aangulo_vet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 2851, "tweet_count": 93869, "listed_count": 6}, "id": "1091043407382933508", "location": "loves carol biazin", "name": "out of alex\u2019s system \u265f\ufe0f|\ud83d\udedf\ud83d\udea9", "username": "zxynstill"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 137, "tweet_count": 37955, "listed_count": 0}, "id": "917764351", "name": "zero o\u2019clock \u25e1\u0308", "username": "segaluj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5169, "following_count": 5677, "tweet_count": 210339, "listed_count": 32}, "id": "121215791", "location": "25 // ela/dela - she/her ", "name": "mari", "username": "swiftfcbm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 158, "tweet_count": 3570, "listed_count": 0}, "id": "1119023782772006917", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "paulorcsales", "username": "Paulorcsales1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1108236, "following_count": 130, "tweet_count": 111455, "listed_count": 2598}, "id": "15249841", "name": "diogomainardi", "username": "diogomainardi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1637, "tweet_count": 161737, "listed_count": 22}, "id": "371371262", "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "name": "Cid Aimbir\u00e9 \ud83d\udea9 Fora mit\u00f4mano!", "username": "cid_aimbire"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 156, "tweet_count": 20329, "listed_count": 0}, "id": "1134812132300734465", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Luiz 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 - \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "LAPC71330852"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 1427, "tweet_count": 7831, "listed_count": 21}, "id": "42282855", "location": "Porto Alegre", "name": "Beatriz  Fagundes", "username": "beatrizfagundes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 479, "tweet_count": 132808, "listed_count": 0}, "id": "3486098842", "name": "\ud835\udd6eelta rebaixado fodase \ud80c\udd8f", "username": "trevxrbelmont"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 0, "tweet_count": 21438, "listed_count": 0}, "id": "1150353148025933825", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "name": "Edici\u00f3n \u2022 El Pa\u00eds", "username": "elpaisdiff"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 554, "tweet_count": 3557, "listed_count": 1}, "id": "3418854287", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "Jonas", "username": "jonas_mcz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 3282, "tweet_count": 49012, "listed_count": 3}, "id": "1614026412", "location": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil", "name": "Josenilson F. de Lima", "username": "nilsonflim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 2517, "tweet_count": 20361, "listed_count": 2}, "id": "914333526648115201", "name": "VITA F", "username": "VITAF58"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3395, "following_count": 2303, "tweet_count": 67317, "listed_count": 5}, "id": "709816730", "location": "Monte,lagunas y ca\u00f1os", "name": "Pavel Danko :.", "username": "CampesinoLeo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11472, "following_count": 11147, "tweet_count": 326119, "listed_count": 28}, "id": "705051194415308800", "location": "LADO CERTO DA HIST\u00d3RIA ", "name": "vera araujo \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Lula13 CPX", "username": "veluc111"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 0, "tweet_count": 4421, "listed_count": 0}, "id": "1044404282458599425", "name": "Sulu das carreta", "username": "AcTransportado1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1346026, "following_count": 1031, "tweet_count": 232190, "listed_count": 2610}, "id": "17752026", "location": "SP, Brazil", "name": "Roger Rocha Moreira", "username": "roxmo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1140, "tweet_count": 119317, "listed_count": 0}, "id": "1032227404029280256", "name": "Paola Anna", "username": "PaolaAnna8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 4418, "tweet_count": 19658, "listed_count": 0}, "id": "784057553332408320", "name": "paula valencia", "username": "paula_valenciaf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10636, "following_count": 4332, "tweet_count": 129350, "listed_count": 61}, "id": "3042049638", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "LeiLocatelli13", "username": "LeiLoc13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 191, "tweet_count": 33828, "listed_count": 8}, "id": "53804391", "location": "Buenos Aires,  Argentina.", "name": ".calif0rmula", "username": "celearias_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40209, "following_count": 228, "tweet_count": 130938, "listed_count": 60}, "id": "30802453", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "saint flareon \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "flareon_sg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 268, "tweet_count": 124979, "listed_count": 5}, "id": "401384477", "name": "Lula \u00e9 13", "username": "COSTAJR1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 851, "tweet_count": 113387, "listed_count": 3}, "id": "787816947790512128", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Igual Q A\ud83c\udf52\ud83c\udf53\ud83c\udf47\ud83c\udf49\ud83c\udf45\ud83c\udf4a", "username": "IgualQ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1938, "tweet_count": 6579, "listed_count": 3}, "id": "40781408", "name": "max Kaempfe", "username": "maxkv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104067, "following_count": 771, "tweet_count": 117134, "listed_count": 534}, "id": "352141933", "location": " Villa Francia, Chile. ", "name": "Radio Villa Francia", "username": "rvfradiopopular"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3810, "following_count": 462, "tweet_count": 111294, "listed_count": 19}, "id": "348110948", "location": "Venezuela", "name": "juliormarquezb", "username": "juliormarquezb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 514, "tweet_count": 28451, "listed_count": 0}, "id": "867116915885518848", "location": "She predicted it, it's 6. Bi", "name": "Macaco Noir do David Lynch", "username": "ClausTristao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1632, "tweet_count": 76535, "listed_count": 6}, "id": "2755938099", "name": "Miguel.", "username": "Miguel1968_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1131192, "following_count": 630, "tweet_count": 296951, "listed_count": 6536}, "id": "22954354", "location": "Spain", "name": "laSexta", "username": "laSextaTV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3005, "following_count": 2786, "tweet_count": 100942, "listed_count": 5}, "id": "138188278", "location": "Venezuela", "name": "Dorimar24", "username": "Domari24"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 930, "tweet_count": 5301, "listed_count": 0}, "id": "1173318300996124672", "name": "ste", "username": "ste_castr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 261, "tweet_count": 8291, "listed_count": 2}, "id": "66191460", "location": "Santiago, Chile", "name": "Romii Poblete", "username": "RomiiTamii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 4827, "tweet_count": 238550, "listed_count": 4}, "id": "882438371678851077", "name": "DelataTudoQueiroz\ud83e\uddc1\ud83d\udc1cFora Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "crisvireijacare"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 2484, "tweet_count": 374392, "listed_count": 330}, "id": "389104963", "name": "Alfia Cingari", "username": "alcinx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7514, "following_count": 134, "tweet_count": 64474, "listed_count": 138}, "id": "960666673", "name": "Agricolae", "username": "Agricolae1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 2783, "tweet_count": 6973, "listed_count": 0}, "id": "595790739", "location": "Barquisimeto Venezuela", "name": "jose antonio revilla", "username": "josearevi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 4491, "tweet_count": 62019, "listed_count": 0}, "id": "1117025415875518464", "location": "Bahia", "name": "Lara Ferreira", "username": "LaraFer86550422"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3375, "following_count": 4065, "tweet_count": 65183, "listed_count": 0}, "id": "295924033", "location": "Isla de los Estados", "name": "Leandro", "username": "Caipira51"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1265, "tweet_count": 124845, "listed_count": 0}, "id": "1075465419404795907", "location": "Brasil", "name": "elaneide", "username": "elaneide4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 117, "tweet_count": 53503, "listed_count": 9}, "id": "2949424175", "location": "Pa\u00efsos Catalans", "name": "Rac\u00f3 Catal\u00e0 F\u00f2rums", "username": "RacoForums"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 299, "tweet_count": 95656, "listed_count": 23}, "id": "181413223", "location": "Brasil", "name": "silas. \ud83d\udc89", "username": "senhorfantasia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3203, "following_count": 4727, "tweet_count": 103440, "listed_count": 20}, "id": "1112256728", "name": "ZHE", "username": "zecauhy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 41, "tweet_count": 3398, "listed_count": 0}, "id": "1071156688298958850", "name": "Juan Carlos", "username": "JuanCar95488497"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 217520, "following_count": 1246, "tweet_count": 51910, "listed_count": 320}, "id": "415613156", "name": "TN Show", "username": "TNFamosos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4463, "following_count": 4510, "tweet_count": 20999, "listed_count": 5}, "id": "2186879582", "location": "Sorocaba, Brasil", "name": "Magui\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Esquerda\ud83d\udea913", "username": "MaguiPessin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 406, "tweet_count": 1932, "listed_count": 0}, "id": "239772651", "name": "Adriana Lauser", "username": "adrianalauser"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 1590, "tweet_count": 23994, "listed_count": 1}, "id": "2267126902", "location": "Torre negra de Barad-dur", "name": "azog", "username": "xxxAZOGxxx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2680, "following_count": 2814, "tweet_count": 84080, "listed_count": 0}, "id": "1155978163509506048", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "gigio \ud83d\udea9\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "username": "Ctba1969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 416, "tweet_count": 16055, "listed_count": 2}, "id": "49474950", "location": "guaruj\u00e1 - S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Maria Cristina", "username": "krikaviolet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49389, "following_count": 3342, "tweet_count": 111546, "listed_count": 145}, "id": "917893531771064320", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Poc M\u00e1gica 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "itolindoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1041, "tweet_count": 19596, "listed_count": 3}, "id": "1109147097566191626", "name": "Victor \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udc80\ud83c\udf53", "username": "victormonx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19236, "following_count": 292, "tweet_count": 25040, "listed_count": 62}, "id": "894401356689231877", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Terraverso", "username": "terraverso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 26, "tweet_count": 76862, "listed_count": 9}, "id": "4126349991", "location": "constamment dans les nuages !", "name": "adolf dummkopf", "username": "adolfdummkopf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27136, "following_count": 718, "tweet_count": 74503, "listed_count": 14}, "id": "3159375930", "location": "rj ", "name": "ingrid", "username": "defensenaja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6694, "following_count": 2201, "tweet_count": 54621, "listed_count": 152}, "id": "71642134", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "C\u00e9lio Turino", "username": "celioturino"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 278113, "following_count": 903, "tweet_count": 30083, "listed_count": 1079}, "id": "67743025", "name": "Daniela Lima", "username": "DanielaLima_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 374, "tweet_count": 8067, "listed_count": 0}, "id": "370736352", "location": "Barinas ", "name": "El Arismende\u00f1o", "username": "nellybetzaida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1496, "tweet_count": 4641, "listed_count": 2}, "id": "2789041699", "location": "Brasil", "name": "AJ \ud83e\udd84", "username": "fosforoaceso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1142, "tweet_count": 19220, "listed_count": 1}, "id": "1075001410524274690", "location": "Fascisti nel cassonetto. ", "name": "Nin", "username": "Nin99410305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 94, "tweet_count": 79116, "listed_count": 0}, "id": "3086466413", "name": "Ram\u00f3n S\u00e1ez", "username": "OrcelisSaez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 600, "tweet_count": 3064, "listed_count": 0}, "id": "54533653", "location": "Piura , Per\u00fa", "name": "JuancarlosR", "username": "jcrojasll"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18253, "following_count": 3307, "tweet_count": 65653, "listed_count": 43}, "id": "252040220", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Renzo Ib\u00e1\u00f1ez", "username": "Renzoiban"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 128, "tweet_count": 46584, "listed_count": 3}, "id": "79512581", "location": "Minas Gerias", "name": "Jo\u00e3o Gabriel \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "joao_gabriel_92"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2758, "following_count": 903, "tweet_count": 51410, "listed_count": 64}, "id": "562967848", "location": "Ici, c'est Paris", "name": "Adeline", "username": "Homagnana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 766, "tweet_count": 34783, "listed_count": 0}, "id": "928314744968269825", "location": "031 ", "name": "Stephanie Amorim", "username": "amorim1327"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 11, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}, "id": "1115999661108727808", "location": "no fundo do po\u00e7o", "name": "D E P R E S S I O N\ud83c\udf97", "username": "depression097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 4165, "tweet_count": 9095, "listed_count": 6}, "id": "47485395", "location": "Chile", "name": "Carolina Rocha Santa Mar\u00eda", "username": "Carocha_sm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3981, "following_count": 4024, "tweet_count": 61404, "listed_count": 1}, "id": "997552664476049408", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Romeo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udca7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "romeoimpres"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1177020038282457089", "created_at": "2019-09-26T00:40:19.000Z", "text": "Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importaciones. \n\nYa lo vivimos. Y as\u00ed terminamos. \nVotar a los Fern\u00e1ndez es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1177020038282457089"], "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 4, "like_count": 490, "quote_count": 5}, "author_id": "789465914387337216", "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 182, "probability": 0.8138, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}}, {"lang": "es", "id": "1177342353343991808", "created_at": "2019-09-26T22:01:05.000Z", "text": "Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda del pueblo venezolano que quiere un cambio.\n\nSolo por regodearse es la mierda de tener la raz\u00f3n. Es ser demasiado poquito en la vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1177342353343991808"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 122, "like_count": 1907, "quote_count": 46}, "author_id": "152090407", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1177565321776881665", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9NHAMhGsCu", "expanded_url": "http://bit.ly/2lBN5ZY", "display_url": "bit.ly/2lBN5ZY"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 118, "username": "gprepublica", "id": "135931441"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.3326, "type": "Place", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:47:05.000Z", "text": "Gilmar Mendes recomenda \u201cajuda psiqui\u00e1trica\u201d a Janot ap\u00f3s revela\u00e7\u00e3o de plano https://t.co/9NHAMhGsCu (via @gprepublica)", "edit_history_tweet_ids": ["1177565321776881665"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 14, "like_count": 28, "quote_count": 5}, "author_id": "15084884"}, {"lang": "es", "id": "1177534183759056897", "in_reply_to_user_id": "1141387491167088641", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/viUEB9MDHg", "expanded_url": "https://twitter.com/dccueva_bdc/status/1177534183759056897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/viUEB9MDHg", "media_key": "3_1177534178071580672"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.7888, "type": "Other", "normalized_text": "Rey Reloj"}, {"start": 147, "end": 163, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:43:21.000Z", "text": "Este Rey Reloj no tiene habilidades metahumanas, aunque es atl\u00e9tico y muy puntual. Tampoco tiene armas especiales.\n\nCuando pasa a formar parte del Escuadr\u00f3n Suicida, es \"abatido\" en un tiroteo, aunque al parecer pudo sobrevivir a \u00e9l. De todas formas, se le considera fallecido. https://t.co/viUEB9MDHg", "edit_history_tweet_ids": ["1177534183759056897"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1141387491167088641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177534175869620226"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177192363585880065", "created_at": "2019-09-26T12:05:05.000Z", "text": "a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta foi l\u00e1 e MATOU ELA, e eu ainda tenho que ler que se ela soubesse trocar pneu isso n\u00e3o teria acontecido\n\nAHHHHHH V\u00c3O TOMAR NO CU", "edit_history_tweet_ids": ["1177192363585880065"], "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 5, "like_count": 1399, "quote_count": 16}, "author_id": "4421287576"}, {"lang": "pt", "id": "1177563796455510016", "created_at": "2019-09-27T12:41:01.000Z", "text": "Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para descobrir quem mandou mat\u00e1-lo!\n\nSe n\u00e3o querem fazer isso por dec\u00eancia e \u00e9tica, fa\u00e7am pelo ego de voc\u00eas: quem descobrir quem matou Teori, entrar\u00e1 pra Hist\u00f3ria!", "edit_history_tweet_ids": ["1177563796455510016"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 13, "like_count": 160, "quote_count": 4}, "author_id": "2288781975", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.4454, "type": "Other", "normalized_text": "Teori"}]}}, {"lang": "es", "id": "1177245977918488576", "in_reply_to_user_id": "970134626", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/ekQzGHZlaz", "expanded_url": "https://www.prevensuic.org/informaci%C3%B3n/mitos-sobre-el-suicidio/", "display_url": "prevensuic.org/informaci%C3%B\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.prevensuic.org/informaci%C3%B3n/mitos-sobre-el-suicidio/"}]}, "created_at": "2019-09-26T15:38:07.000Z", "text": "Nadie que es feliz se suicida. Quien se suicida no quiere morir, y mucho menos matarse. Quiere dejar de sufrir y no ve esperanza de hacerlo. Por eso ve la muerte como \u00fanica salida.\nhttps://t.co/ekQzGHZlaz", "edit_history_tweet_ids": ["1177245977918488576"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "970134626", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177245973971644416"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177542789850193920", "in_reply_to_user_id": "1126947947051212800", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/KaSNFmPvfN", "expanded_url": "https://twitter.com/infinitespider/status/1175812005137190917/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KaSNFmPvfN", "media_key": "7_1175811946031013895"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "Tuwaine"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:17:33.000Z", "text": "ele quase matou o Tuwaine nesse video\nfilho, tu \u00e9 pequenininho e magrinho sim, mas mesmo assim voc\u00ea n\u00e3o pode se jogar assim nos outros ok? \n\nhttps://t.co/KaSNFmPvfN", "edit_history_tweet_ids": ["1177542789850193920"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1126947947051212800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177542787153240064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177560060844740610", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/QVoqkCfiWb", "expanded_url": "https://twitter.com/FaleiroAirton/status/1177560060844740610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QVoqkCfiWb", "media_key": "3_1177560055404736512"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 153, "probability": 0.6262, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 197, "end": 209, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 245, "end": 249, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:26:11.000Z", "text": "\u201cSe a diverg\u00eancia com um ministro do Supremo o exp\u00f4s a tais tenta\u00e7\u00f5es tresloucadas, imagino como conduziu a\u00e7\u00f5es penais de pessoas que ministros do Supremo n\u00e3o eram. Trecho da resposta  do ministro Gilmar Mendes aos desejos homicida e suicida de Janot. https://t.co/QVoqkCfiWb", "edit_history_tweet_ids": ["1177560060844740610"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1037384667836637185"}, {"lang": "es", "id": "1177531825079685120", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/n33GdSRDfQ", "expanded_url": "https://www.libremercado.com/2019-09-27/esperpentica-familia-greta-thunberg-una-madre-cantante-eurovision-padre-empresario-teatro-1276645381/", "display_url": "libremercado.com/2019-09-27/esp\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.8006, "type": "Other", "normalized_text": "Libre Mercado"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:33:59.000Z", "text": "Los padres de la criatura: la esperp\u00e9ntica familia de Greta Thunberg - Libre Mercado https://t.co/n33GdSRDfQ", "edit_history_tweet_ids": ["1177531825079685120"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "126465001"}, {"lang": "pt", "id": "1177565281729880068", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/61C8emItOC", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1177557299780554753", "display_url": "twitter.com/RevistaISTOE/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 89, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.5875, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9287, "type": "Organization", "normalized_text": "Oxford"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6666, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 190, "end": 192, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.6894, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:46:55.000Z", "text": "Viram s\u00f3? Temer vai palestrar at\u00e9 na Oxford, mas n\u00e3o pode palestrar em evento do @MBLivre com ex-presidentes?!?! Lembrando ainda que Janot, esse que agora diz que quase matou um ministro do STF, foi quem armou aquela pegadinha contra Temer. N\u00e3o \u00e9 flor que se cheira, mas... https://t.co/61C8emItOC", "edit_history_tweet_ids": ["1177565281729880068"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 25, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "author_id": "33520195", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177557299780554753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177557299780554753", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/zvOnRmlIvs", "expanded_url": "https://istoe.com.br/desembargador-libera-ida-de-temer-a-inglaterra-para-palestra/", "display_url": "istoe.com.br/desembargador-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://istoe.com.br/desembargador-libera-ida-de-temer-a-inglaterra-para-palestra/"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.7481, "type": "Organization", "normalized_text": "Oxford Union"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:15:12.000Z", "text": "Ex-presidente viajar\u00e1 para Inglaterra para fazer palestra na Oxford Union entre os dias 13 e 18 de outubro deste ano https://t.co/zvOnRmlIvs", "edit_history_tweet_ids": ["1177557299780554753"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 29, "like_count": 18, "quote_count": 4}, "author_id": "29913589"}, {"lang": "pt", "id": "1177546630536531968", "created_at": "2019-09-27T11:32:49.000Z", "text": "Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (Aloysio Nunes), de que o golpe foi manipulado pela lava jato para que Dilma Rousseff ca\u00edsse mesmo e estou no aguardo do que possa vir!!! Bom dia a todos!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1177546630536531968"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 20, "like_count": 747, "quote_count": 7}, "author_id": "54021906", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.4833, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Aloysio Nunes"}, {"start": 191, "end": 204, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma Rousseff"}]}}, {"lang": "it", "id": "1177270837646413830", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/qnoVnISMTF", "expanded_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/09/terrore-a-roma-migrante-accoltella-vigilante-gli-ruba-la-pistola-e-si-spara/", "display_url": "secoloditalia.it/2019/09/terror\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/09/terrore-a-roma-migrante-accoltella-vigilante-gli-ruba-la-pistola-e-si-spara/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "ROMA"}, {"start": 59, "end": 69, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-26T17:16:54.000Z", "text": "#ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore colpisce pi\u00f9 volte al collo la guardia giurata.\nGli ruba la pistola.\nE si suicida.\nIl vigilante, ora all'Umberto I, \u00e8 in gravi condizioni.\nhttps://t.co/qnoVnISMTF", "edit_history_tweet_ids": ["1177270837646413830"], "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 71, "like_count": 235, "quote_count": 28}, "author_id": "3155682418"}, {"lang": "pt", "id": "1177420343826440199", "in_reply_to_user_id": "13653812", "created_at": "2019-09-27T03:11:00.000Z", "text": "E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"macho\" desse pessoal) e ponderado (afinal, n\u00e3o matou) - Janot autoriza por subtexto o impulso de todo tipo de \"cidad\u00e3o de bem\" contra o j\u00e1 pressionado STF.", "edit_history_tweet_ids": ["1177420343826440199"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 9, "like_count": 630, "quote_count": 1}, "author_id": "13653812", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 177, "probability": 0.5558, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 268, "end": 270, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177419457897074689"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177316222775508993", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/wWRSgB70MF", "expanded_url": "https://midia4p.cartacapital.com.br/evento-da-ufba-debate-o-suicidio-entre-minorias/", "display_url": "midia4p.cartacapital.com.br/evento-da-ufba\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://midia4p.cartacapital.com.br/evento-da-ufba-debate-o-suicidio-entre-minorias/"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6499, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.561, "type": "Other", "normalized_text": "Bate-"}, {"start": 178, "end": 187, "probability": 0.516, "type": "Other", "normalized_text": "-Gradua\u00e7\u00e3o"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.4104, "type": "Organization", "normalized_text": "UFBA"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.7745, "type": "Other", "normalized_text": "Midia4P"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 256, "tag": "Midia4P"}]}, "created_at": "2019-09-26T20:17:15.000Z", "text": "O fen\u00f4meno suicida, debatido intensamente durante o Setembro Amarelo, vai ser tema de mais uma edi\u00e7\u00e3o do Bate-Papo Ci\u00eancia Psicol\u00f3gica no Cotidiano, iniciativa do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Psicologia da UFBA para divulgar a pesquisa cient\u00edfica. #Midia4P https://t.co/wWRSgB70MF", "edit_history_tweet_ids": ["1177316222775508993"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "187250867"}, {"lang": "pt", "id": "1177393523882110977", "created_at": "2019-09-27T01:24:25.000Z", "text": "Em alguma realidade paralela, o PGR assassinou um Juiz da Suprema Corte e depois se suicidou no plen\u00e1rio. E n\u00f3s achando que est\u00e1vamos na vers\u00e3o mais bizarra de universo paralelo.", "edit_history_tweet_ids": ["1177393523882110977"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "author_id": "1085677657059151873", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.7884, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Suprema Corte"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1177549808220954624", "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 50, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:45:26.000Z", "text": "A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuidados m\u00e9dicos imediatos.Mas reproduzir e dar publicidade ao seu plano assassino-suicida e, mais do q.isso, justific\u00e1-lo,por \u00f3dio a algu\u00e9m,\u00e9 incitar um crime", "edit_history_tweet_ids": ["1177549808220954624"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 3, "like_count": 126, "quote_count": 2}, "author_id": "58065771"}, {"lang": "pt", "id": "1177262184277131265", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/J2YtVe4Ogc", "expanded_url": "https://twitter.com/nozima/status/1177262184277131265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J2YtVe4Ogc", "media_key": "3_1177262178778398721"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.8242, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo"}]}, "geo": {"place_id": "9531d4e3bbafc09d"}, "created_at": "2019-09-26T16:42:31.000Z", "text": "Depress\u00e3o existe e mata. Mas ser\u00e1 que depress\u00e3o explica todos os suic\u00eddios de pastores? Pastores de hoje n\u00e3o sofrem o que Paulo sofreu, por exemplo. E Paulo foi m\u00e1rtir e n\u00e3o um suicida. Ser\u00e1 que n\u00e3o nos falta resili\u00eancia pastoral? https://t.co/J2YtVe4Ogc", "edit_history_tweet_ids": ["1177262184277131265"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "30678740"}, {"lang": "es", "id": "1177386685090414592", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ahKytB19Lj", "expanded_url": "https://twitter.com/GaboTolosa/status/1177386685090414592/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ahKytB19Lj", "media_key": "7_1177386544258326529"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}, {"start": 159, "end": 174, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "Miguelito Turbay"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:57:15.000Z", "text": "Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extrema derecha opresora, el \"dem\u00f3crata\" Miguelito Turbay.\n\n\u00bfAhora entienden por qu\u00e9 el voto es importante? \u00bfEntienden por qu\u00e9 vender el voto es un acto suicida? https://t.co/ahKytB19Lj", "edit_history_tweet_ids": ["1177386685090414592"], "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 4, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "author_id": "973311110123347973"}, {"lang": "es", "id": "1176046416348794880", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/l2GFbDr9MW", "expanded_url": "https://twitter.com/bpsohusll/status/1176046416348794880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l2GFbDr9MW", "media_key": "3_1176046395851202565"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 206, "username": "bpsobalears", "id": "1014057474763251713"}, {"start": 207, "end": 218, "username": "SonLlatzer", "id": "2668302010"}, {"start": 219, "end": 233, "username": "BPSOmenorcaIB", "id": "994672621026402304"}, {"start": 234, "end": 248, "username": "BPSO_HManacor", "id": "1121377096259993603"}, {"start": 249, "end": 258, "username": "bpsohcin", "id": "1108783552160821249"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:11:30.000Z", "text": "Hoy primer curso de formaci\u00f3n a Impulsores Evaluadores\ud83d\udcaa\ud83d\udcaaEn que situaci\u00f3n nos encontramos en relaci\u00f3n a las gu\u00edas a implantar (v\u00eda venosa, contenciones, valoraci\u00f3n paciente con riesgo suicida? \ud83e\udd14 @bpsobalears @SonLlatzer @BPSOmenorcaIB @BPSO_HManacor @bpsohcin https://t.co/l2GFbDr9MW", "edit_history_tweet_ids": ["1176046416348794880"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "author_id": "1122261523198554112"}, {"lang": "es", "id": "1177561589316300802", "in_reply_to_user_id": "3908249595", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 131, "probability": 0.8309, "type": "Person", "normalized_text": "Arana"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:32:15.000Z", "text": "@MARIO_18_28 @KarlaCalle @JVillaStein Caramba, que directo, incisivo e inteligente comentario. Debes ser seguidor del ap\u00f3stata Arana", "edit_history_tweet_ids": ["1177561589316300802"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454336790", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177554508399947776"}]}, {"lang": "es", "id": "1177422547656294400", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/8gjNofdTX1", "expanded_url": "https://es.rt.com/71fp", "display_url": "es.rt.com/71fp", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/71fp"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:19:45.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "La 'Madame' colombiana acepta los cargos en su contra por prostituci\u00f3n infantil y recibe ocho a\u00f1os de prisi\u00f3n https://t.co/8gjNofdTX1", "edit_history_tweet_ids": ["1177422547656294400"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 12, "like_count": 50, "quote_count": 7}, "author_id": "100731315"}, {"lang": "pt", "id": "1177441256877592582", "created_at": "2019-09-27T04:34:06.000Z", "text": "****N\u00c3O SE MATE*****\nvoc\u00ea \u00c9 IMPORTANTE \nO MUNDO PRECISA DE VOC\u00ca\nN\u00c3O SUIC\u00cdDA \nDEUS EST\u00c1 COM VOC\u00ca \nEU ESTOU COM VOC\u00ca \nDEUS AMA VOC\u00ca\nN\u00c3O DESISTA \nDEUS N\u00c3O DESISTIU DE VOC\u00ca\nEU N\u00c3O DESISTI DE VOC\u00ca\nEEEEEIIII, PODE CONTAR COMIGO.\nestou aqui pra cuidar de voc\u00ea!!!\nEU TE AMO!", "edit_history_tweet_ids": ["1177441256877592582"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "863918642244849664"}, {"lang": "es", "id": "1167173466694586368", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "author_id": "3000156695"}, {"lang": "pt", "id": "1177541650568110080", "created_at": "2019-09-27T11:13:01.000Z", "text": "Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot n\u00e3o se suicidou, n\u00e3o h\u00e1 provas da corrup\u00e7\u00e3o de Lula e Palocci s\u00f3 fez especular e fofocar sobre ministros do STF. Mas a\u00ed o livro j\u00e1 vendeu e \u00e9 o que importa.", "edit_history_tweet_ids": ["1177541650568110080"], "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 23, "like_count": 451, "quote_count": 14}, "author_id": "557275788", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9905, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9426, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 232, "end": 234, "probability": 0.914, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}}, {"lang": "es", "id": "1176812807330914306", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/5XffPXntrp", "expanded_url": "https://twitter.com/MPFed/status/1176775880904982529", "display_url": "twitter.com/MPFed/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T10:56:52.000Z", "text": "El polic\u00eda suicida de primera l\u00ednea est\u00e1 demasiado ocupada para pedir ayuda experta. \"Un ciudadano, se enfrenta un promedio de cuatro eventos traum\u00e1ticos importantes en su vida, pero los agentes de polic\u00eda pueden enfrentarse a cientos cada a\u00f1o\". https://t.co/5XffPXntrp", "edit_history_tweet_ids": ["1176812807330914306"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1359110016", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176775880904982529"}]}, {"lang": "es", "id": "1177495603292471297", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/rRC2EHMxF0", "expanded_url": "http://dlvr.it/RF0QrQ", "display_url": "dlvr.it/RF0QrQ"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/xUTIuEBKfS", "expanded_url": "https://twitter.com/TimisBCN/status/1177495603292471297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xUTIuEBKfS", "media_key": "3_1177495601707024384"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.6586, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T08:10:03.000Z", "text": "El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida al verse acorralado https://t.co/rRC2EHMxF0 https://t.co/xUTIuEBKfS", "edit_history_tweet_ids": ["1177495603292471297"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985813226544947202"}, {"lang": "pt", "id": "1174794946760626182", "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "author_id": "751471278968758272", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1177019082824126468", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:36:31.000Z", "text": "a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "edit_history_tweet_ids": ["1177019082824126468"], "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 15, "like_count": 2624, "quote_count": 58}, "author_id": "1066254332176285697"}, {"lang": "es", "id": "1177523795923472384", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/MJ7iO2gQ2d", "expanded_url": "http://dozz.es/thqk12", "display_url": "dozz.es/thqk12", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/sucesos/suicida-hombre-mato-chica-barcelona-robo-movil-20190927100453-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=tw&vmc=social"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.7783, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.8532, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:02:04.000Z", "text": "Se suicida el hombre que mat\u00f3 a una chica en el Puerto Ol\u00edmpico de #Barcelona tras robarle el m\u00f3vil \ud83d\udc47https://t.co/MJ7iO2gQ2d", "edit_history_tweet_ids": ["1177523795923472384"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15442630"}, {"lang": "pt", "id": "1177513813983150080", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/tAQJqlkI9y", "expanded_url": "https://twitter.com/padilhando/status/1177513813983150080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tAQJqlkI9y", "media_key": "3_1177513811714035714"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.434, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "Lava-Jato"}, {"start": 186, "end": 188, "probability": 0.811, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-09-27T09:22:25.000Z", "text": "H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plano assassino-suicida,no dia de uma dura derrota da Lava-Jato no STF,\u00e9 um est\u00edmulo para que algu\u00e9m o fa\u00e7a. https://t.co/tAQJqlkI9y", "edit_history_tweet_ids": ["1177513813983150080"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 6, "like_count": 148, "quote_count": 6}, "author_id": "58065771"}, {"lang": "es", "id": "1177525537734090752", "in_reply_to_user_id": "1116634987", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "TMBinfo", "id": "1116634987"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5268, "type": "Other", "normalized_text": "busbcn"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 47, "tag": "busbcn"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:09:00.000Z", "text": "@TMBinfo Pues intentar regular mejor el #busbcn. Ya ten\u00e9is muchas quejas, ya paso de ponerlas, no hac\u00e9is caso. Y sino, poner n\u00fameros reales del total de quejas y del total de soluciones que hab\u00e9is hecho, vamos a comparar.", "edit_history_tweet_ids": ["1177525537734090752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573712420", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177515904004808704"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177555413371428864", "created_at": "2019-09-27T12:07:43.000Z", "text": "Agora se sabe q o Janot quase foi comprado pelo Temer e A\u00e9cio, e os gados jogando a culpa no PT.. mas quem matou Teori..", "edit_history_tweet_ids": ["1177555413371428864"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 5, "like_count": 109, "quote_count": 0}, "author_id": "2786445323", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.9661, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1177556367541972993", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/3i9t0p9SuI", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/09/gilmar-se-diz-surpreso-e-recomenda-tratamento-psiquiatrico-a-janot.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/09/gilmar-se-diz-surpreso-e-recomenda-tratamento-psiquiatrico-a-janot.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 97, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7739, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7054, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.5026, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:11:30.000Z", "text": "Janot afirma que cogitou matar Gilmar Mendes dentro do Supremo quando era PGR (via @monicabergamo)\n\nhttps://t.co/3i9t0p9SuI", "edit_history_tweet_ids": ["1177556367541972993"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 25, "like_count": 159, "quote_count": 20}, "author_id": "14594813"}, {"lang": "pt", "id": "1177541597292060672", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/xuHdsoFhqi", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/lava-jato-manipulou-impeachment-de-dilma-diz-aloysio-nunes-do-psdb.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:12:49.000Z", "text": "Entrevista do dia, n\u00e3o o del\u00edrio suicida e marketeiro do Janot. O impeachment era exatamente o que a gente dizia.\n\nhttps://t.co/xuHdsoFhqi", "edit_history_tweet_ids": ["1177541597292060672"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 5}, "author_id": "100077761"}, {"lang": "es", "id": "1177556835907321857", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/JjgG3vxFL7", "expanded_url": "https://twitter.com/ladbible/status/849571189206986752", "display_url": "twitter.com/ladbible/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Australia"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:13:22.000Z", "text": "Oh boy\n\nAustralia all\u00e1 voy https://t.co/JjgG3vxFL7", "edit_history_tweet_ids": ["1177556835907321857"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1023761321626689536", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "849571189206986752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177558244971220992", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/2E6ZnNM9Md", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1177558244971220992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2E6ZnNM9Md", "media_key": "3_1177558241041166342"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.8338, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:18:58.000Z", "text": "DIREITO DE RESPOSTA \n\nQue resposta bem dada!!\n\nGilmar Mendes, em resposta a Rodrigo Janot, o suicida em potencial. https://t.co/2E6ZnNM9Md", "edit_history_tweet_ids": ["1177558244971220992"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "1693931534"}, {"lang": "pt", "id": "1177343835539742721", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/pUhQ1zAWFL", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1177343835539742721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pUhQ1zAWFL", "media_key": "3_1177343800936677381"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.5252, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 131, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:06:59.000Z", "text": "A Dalila se lembrando com carinho do pai que passou a odiar depois que ele matou a m\u00e3e \u00e9 algo que JAMAIS ENTENDEREI. #OrfaosDaTerra https://t.co/pUhQ1zAWFL", "edit_history_tweet_ids": ["1177343835539742721"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 15, "like_count": 163, "quote_count": 3}, "author_id": "67656004"}, {"lang": "pt", "id": "1177420720227459074", "in_reply_to_user_id": "732397017423597568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thameadanelon", "id": "732397017423597568"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6933, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.7647, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:12:29.000Z", "text": "@thameadanelon Deus \u00e9 o supremo e onipotente Juiz n\u00e3o perca as esperan\u00e7as ,Surpresas vir\u00e3o, a Justi\u00e7a ser\u00e1 feita contra os corruptos e criminosos, Deus trar\u00e1 novas estrat\u00e9gias.", "edit_history_tweet_ids": ["1177420720227459074"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858274099", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177410760848355329"}]}, {"lang": "es", "id": "1177486698202025985", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/OkcMFcomfB", "expanded_url": "http://elperiodi.co/qsmq110", "display_url": "elperiodi.co/qsmq110", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter-dogtrack&utm_medium=social&utm_campaign=cm-locales-EPbadalona"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 110, "username": "mossos", "id": "110946158"}, {"start": 149, "end": 160, "username": "guillem_sm", "id": "257472867"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7786, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.807, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 51, "tag": "Badalona"}]}, "created_at": "2019-09-27T07:34:40.000Z", "text": "El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en #Badalona. El otro implicado en este crimen se entreg\u00f3 a los @mossos pocos d\u00edas despu\u00e9s del homicidio. Por @guillem_sm https://t.co/OkcMFcomfB", "edit_history_tweet_ids": ["1177486698202025985"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "717967740"}, {"lang": "pt", "id": "1177545565753753600", "created_at": "2019-09-27T11:28:35.000Z", "text": "Eu quero ver a desfa\u00e7atez dos Parquetchys em continuarem dizendo que Janot (pretenso assassino e suicida confesso) foi o melhor PGR que a institui\u00e7\u00e3o j\u00e1 teve. Desequilibrado total. Antes, e agora ao dar uma declara\u00e7\u00e3o dessa pra vender livro e fazer cortina de fuma\u00e7a.", "edit_history_tweet_ids": ["1177545565753753600"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "47163004", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.3082, "type": "Place", "normalized_text": "Parquetchys"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.6917, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.5167, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1177519461240381440", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/n8DXuXqAYc", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=255442", "display_url": "oantagonista.com/?p=255442"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7052, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 8, "end": 11, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-09-27T09:44:51.000Z", "text": "Janot: \u201cLula \u00e9 corrupto\u201d https://t.co/n8DXuXqAYc", "edit_history_tweet_ids": ["1177519461240381440"], "public_metrics": {"retweet_count": 732, "reply_count": 389, "like_count": 4533, "quote_count": 106}, "author_id": "2880932962"}, {"lang": "ca", "id": "1177555988510990337", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/1p5LEkJBjd", "expanded_url": "http://bit.ly/2nAL7to", "display_url": "bit.ly/2nAL7to", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lanaven-a-detenir/noticia/2950730/"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:10:00.000Z", "text": "El presumpte autor de l'apunyalament del Port Ol\u00edmpic s'ha disparat un tret quan l\u2019anaven a detenir https://t.co/1p5LEkJBjd", "edit_history_tweet_ids": ["1177555988510990337"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "8330472"}, {"lang": "es", "id": "1177447817297530881", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:00:10.000Z", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "edit_history_tweet_ids": ["1177447817297530881"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 21, "like_count": 125, "quote_count": 4}, "author_id": "3067949663"}, {"lang": "es", "id": "1176924757389959168", "created_at": "2019-09-25T18:21:43.000Z", "text": "Fiscal JDPerez pretende amenazarme insinuando q tendr\u00eda vinculaciones con su protegida Odebrecht. No me asustaron los b\u00fafalos,velazquistas,montesinistas, mafias chalacas,sicarios de Orellana y menos a\u00fan lo har\u00e1n los chalecos d Odebrecht\u00bfSe acoger\u00e1 el Fiscal a colaboraci\u00f3n eficaz?", "edit_history_tweet_ids": ["1176924757389959168"], "public_metrics": {"retweet_count": 930, "reply_count": 1094, "like_count": 2620, "quote_count": 150}, "author_id": "581028389", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3122, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.347, "type": "Person", "normalized_text": "JDPerez"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.7648, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.6852, "type": "Place", "normalized_text": "Orellana"}, {"start": 227, "end": 235, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.445, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal"}]}}, {"lang": "it", "id": "1177558597649207296", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/2dSR7XfiH2", "expanded_url": "https://www.facebook.com/mario.adinolfi/videos/10157388552535428/", "display_url": "facebook.com/mario.adinolfi\u2026"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "suicidio"}, {"start": 143, "end": 152, "tag": "Adinolfi"}, {"start": 169, "end": 173, "tag": "PDF"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:20:22.000Z", "text": "Associazioni di assassini che vendono il #suicidio al prezzo di 15.000 Euro\nAtteggiamento criminale definire dignitosa la scelta suicida\nMario #Adinolfi, Presidente del #PDF va al sodo: se conta solo la volont\u00e0 spingiamo nel fiume l'aspirante siucida\nhttps://t.co/2dSR7XfiH2", "edit_history_tweet_ids": ["1177558597649207296"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1493274902"}, {"lang": "pt", "id": "1176954424939470848", "in_reply_to_user_id": "723370385824092160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rafaearincon", "id": "723370385824092160"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "alexkbal", "id": "39034711"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "paulogala", "id": "1257413700312535043"}]}, "created_at": "2019-09-25T20:19:36.000Z", "text": "@rafaearincon @alexkbal @paulogala N\u00e3o empresto meu nome. N\u00e3o fa\u00e7o dividas. Se o nome dela foi usado sem autoriza\u00e7\u00e3o o credor  que se responsabilize.", "edit_history_tweet_ids": ["1176954424939470848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 15, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "386606066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176953065418756097"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177557875331358720", "created_at": "2019-09-27T12:17:30.000Z", "text": "e a gente conversando sobre tpm e a mulher do servi\u00e7o disse que tacava pedra nas crian\u00e7as que brincavam na frente da casa dela e quase jogou o marido da escada uma vez\n\nnunca duvide de uma mulher nervosa", "edit_history_tweet_ids": ["1177557875331358720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324626424"}, {"lang": "pt", "id": "1177555020667072512", "in_reply_to_user_id": "2812936934", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jpiresf", "id": "2812936934"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9071, "type": "Person", "normalized_text": "Vale"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9191, "type": "Person", "normalized_text": "Azevedo"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9529, "type": "Organization", "normalized_text": "Benfica"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.5133, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:06:09.000Z", "text": "@jpiresf Ele n deixa de ter razao.\nMas Vale e Azevedo tb arrasou o Benfica na identidade. Na credibilidade etc.\nO Sporting tem de comecar do zero.\nComo Grande mas fazer um downgrade aos  objectivos e preparar um trabalho de medio prazo nao dependente de resultados imediatos", "edit_history_tweet_ids": ["1177555020667072512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818853317396852736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177333236323749912"}]}, {"lang": "es", "id": "1177262096955990017", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/ZhlzbtTH9q", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoyLaGente/status/1177262096955990017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZhlzbtTH9q", "media_key": "3_1177262091172024323"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7568, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-09-26T16:42:11.000Z", "text": "Esto es para nota. Sobre todo el segundo tuit. https://t.co/ZhlzbtTH9q", "edit_history_tweet_ids": ["1177262096955990017"], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 24, "like_count": 239, "quote_count": 6}, "author_id": "316370274"}, {"lang": "pt", "id": "1177539882710966272", "in_reply_to_user_id": "228120886", "created_at": "2019-09-27T11:06:00.000Z", "text": "Suponhamos que essa hist\u00f3ria seja verdadeira, seria surreal. E se for mentira s\u00f3 pra vender livros? Igualmente surreal. \n\nSabe aquela pergunta: \u201ctenho uma not\u00edcia ruim e uma boa. Qual vc quer saber primeiro?\u201d\n\nNo nosso caso, temos uma not\u00edcia ruim e outra ruim tb. \n\nUm hosp\u00edcio!", "edit_history_tweet_ids": ["1177539882710966272"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 37, "like_count": 1553, "quote_count": 1}, "author_id": "228120886", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177529107317493760"}]}, {"lang": "es", "id": "1177496848602263553", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/wYWyYWxwk2", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/sucesos/2019/09/27/presunto-autor-asesinato-joven-port/1451780.html?utm_source=rss", "display_url": "diariodemallorca.es/sucesos/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/sucesos/2019/09/27/autor-homicidio-port-olimpic-suicida-2840745.html"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-09-27T08:15:00.000Z", "text": "#Barcelona: El presunto autor del asesinato de una joven en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle\nEl hombre apu\u00f1al\u00f3 a una mujer de 26 a\u00f1os en una discoteca de la ciudad condal para robar su m\u00f3vil\nhttps://t.co/wYWyYWxwk2", "edit_history_tweet_ids": ["1177496848602263553"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "249112212"}, {"lang": "es", "id": "1176989812106125312", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/FSjvitJS9a", "expanded_url": "https://twitter.com/scrappymas/status/1176989812106125312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FSjvitJS9a", "media_key": "7_1176989633026109446"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5329, "type": "Other", "normalized_text": "ESMAD"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:40:13.000Z", "text": "Por lo menos el ESMAD los ba\u00f1\u00f3 gratis, como les gusta!! https://t.co/FSjvitJS9a", "edit_history_tweet_ids": ["1176989812106125312"], "public_metrics": {"retweet_count": 576, "reply_count": 232, "like_count": 1774, "quote_count": 142}, "author_id": "198659088"}, {"lang": "pt", "id": "1176321933920657408", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ICWnwcbvXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICWnwcbvXl", "media_key": "3_1176321896775868416"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ICWnwcbvXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICWnwcbvXl", "media_key": "3_1176321896788451328"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "created_at": "2019-09-24T02:26:18.000Z", "text": "A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Margot Robbie maravilhosa, linda e suprema. FIM https://t.co/ICWnwcbvXl", "edit_history_tweet_ids": ["1176321933920657408"], "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 18, "like_count": 378, "quote_count": 8}, "author_id": "67656004"}, {"lang": "ja", "id": "1177351056616898560", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/Aa2HnuTkOy", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12320", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12320", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12320"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 38, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 157, "tag": "njpw"}, {"start": 158, "end": 163, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:35:40.000Z", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH\u958b\u50ac\u306b\u8fbc\u3081\u3089\u308c\u305f\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30a4\u30c4\u30c6\u30f3\u30ed\u30af\u304c\u8a2d\u3051\u3089\u308c\u305f\u3053\u3068\u3067\u3001\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30b4\u306e\u5b58\u5728\u610f\u7fa9\u304c\u660e\u78ba\u306b\u306a\u3063\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u3002\n\u61d0\u7591\u7684\u306a1\u30fb6\u306e\u7591\u554f\u306e\u7b54\u3048\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u305f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/Aa2HnuTkOy\n\n#njpw #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "edit_history_tweet_ids": ["1177351056616898560"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 3}, "author_id": "878344857734987776"}, {"lang": "pt", "id": "1177384860840878081", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/faRUVYJSN4", "expanded_url": "http://bit.ly/2n3l2TA", "display_url": "bit.ly/2n3l2TA", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2n3l2TA"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5563, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:50:00.000Z", "text": "Janot: \u2018Ia ser assassinato mesmo. Ia matar ele (Gilmar) e depois me suicidar\u2019 https://t.co/faRUVYJSN4", "edit_history_tweet_ids": ["1177384860840878081"], "public_metrics": {"retweet_count": 390, "reply_count": 405, "like_count": 1374, "quote_count": 986}, "author_id": "9317502"}, {"lang": "it", "id": "1177348008914165761", "created_at": "2019-09-26T22:23:34.000Z", "text": "I giornali dicono che a #Roma, un ragazzo accoltella una guardia giurata, gli ruba la pistola e si suicida. Qui, leggo che l'autore del gesto \u00e8 un migrante.\nSe \u00e8 vero, diranno che aveva problemi psichici. Allora doveva stare in manicomio (in Africa), non in Italia a fare danni.", "edit_history_tweet_ids": ["1177348008914165761"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "author_id": "490139250", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "Roma"}]}}, {"lang": "es", "id": "1177554540448669696", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/fXkbSUzzPb", "expanded_url": "https://twitter.com/clarincom/status/1177288933002096641", "display_url": "twitter.com/clarincom/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:04:15.000Z", "text": "\"De por vida\" \ud83d\ude44 https://t.co/fXkbSUzzPb", "edit_history_tweet_ids": ["1177554540448669696"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "2330097281", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177288933002096641"}]}, {"lang": "es", "id": "1177245517698555904", "created_at": "2019-09-26T15:36:18.000Z", "text": "Les encanta coger a alguien de punto, pero se les suicida un pana/conocido y son los m\u00e1s psic\u00f3logos y los m\u00e1s que se preocupan por la salud mental.", "edit_history_tweet_ids": ["1177245517698555904"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "764714010"}, {"lang": "pt", "id": "1177516230313312258", "created_at": "2019-09-27T09:32:01.000Z", "text": "O instinto assassino e suicida do Janot \u00e9 a maior prova de que ele era um desqualificado para o cargo que ocupava.\nEst\u00e1 revela\u00e7\u00e3o dele \u00e9 assustadora.", "edit_history_tweet_ids": ["1177516230313312258"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "404225913", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7178, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}}, {"lang": "es", "id": "1177526327911616512", "created_at": "2019-09-27T10:12:08.000Z", "text": "Coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "edit_history_tweet_ids": ["1177526327911616512"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540148926"}, {"lang": "pt", "id": "1177553731644198912", "in_reply_to_user_id": "1068978717916057600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PistelliRoberto", "id": "1068978717916057600"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.7377, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Fulano"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.5284, "type": "Other", "normalized_text": "Geral"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:01:02.000Z", "text": "@PistelliRoberto O que me espanta na situa\u00e7\u00e3o \u00e9 que n\u00e3o \u00e9 um \"Z\u00e9 Fulano\" falando que planejou isso, mas o ex Procurador Geral...", "edit_history_tweet_ids": ["1177553731644198912"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "27667722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177553089651445760"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177551417730633729", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ep5NBrwH7K", "expanded_url": "https://glo.bo/2m6cBHf", "display_url": "glo.bo/2m6cBHf"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-09-27T11:51:50.000Z", "text": "Quero saber se deram tiro a esmo e se matou alguma crian\u00e7a branca de algum vizinho.\n\nhttps://t.co/ep5NBrwH7K", "edit_history_tweet_ids": ["1177551417730633729"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "28655593"}, {"lang": "es", "id": "1177525033624854528", "in_reply_to_user_id": "243813393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mariapaz_lopezc", "id": "243813393"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4258, "type": "Person", "normalized_text": "haitiano"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:07:00.000Z", "text": "@mariapaz_lopezc @Cooperativa Si el haitiano lo hubiera matado al delincuente, creo que ya lo hubieran atrapado, encarcelado y metido preso.. o me equivoco", "edit_history_tweet_ids": ["1177525033624854528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "2879425179", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177517697275318279"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177553799684268032", "in_reply_to_user_id": "3124692929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "afonsocorreia33", "id": "3124692929"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "gabydferreira14", "id": "3050059026"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:01:18.000Z", "text": "@afonsocorreia33 @gabydferreira14 O problema \u00e9 que toda a gente continua a achar que foi ele quem mandou bater, quando a verdade for resposta muita gente vai ficar surpreendida. E sim, mesmo assim rescindir \u00e9 forte demais, mostrou falta de respeito pelos adeptos mas \u00e9 a minha opini\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1177553799684268032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "705654911732572160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177553107489828864"}]}, {"lang": "es", "id": "1176533051838533633", "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "author_id": "164763964", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1177545150601531394", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/EsKPPn4u0i", "expanded_url": "https://uol.page.link/wW3PT", "display_url": "uol.page.link/wW3PT"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.3974, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.3787, "type": "Other", "normalized_text": "LJ"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:26:56.000Z", "text": "Opini\u00e3o: Texto do Janot quase homicida \u00e9 meu; 16 dias depois, LJ tentou me destruir https://t.co/EsKPPn4u0i", "edit_history_tweet_ids": ["1177545150601531394"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 8, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "14594698"}, {"lang": "it", "id": "1177552824810528775", "in_reply_to_user_id": "585891682", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "certainregard", "id": "585891682"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "monacelt", "id": "1272666296"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "micheleboldrin", "id": "53672896"}, {"start": 41, "end": 48, "username": "rivluc", "id": "734318324"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "albertobisin", "id": "3413534908"}, {"start": 91, "end": 100, "username": "FPanunzi", "id": "471093612"}, {"start": 101, "end": 116, "username": "SamueleMurtinu", "id": "426692718"}, {"start": 117, "end": 128, "username": "ricpuglisi", "id": "225168723"}, {"start": 129, "end": 142, "username": "Rinaldi_euro", "id": "1333369999"}, {"start": 143, "end": 159, "username": "AlfonsoFuggetta", "id": "9584192"}, {"start": 160, "end": 173, "username": "a_presbitero", "id": "1411023120"}, {"start": 174, "end": 188, "username": "lucianocapone", "id": "484771907"}, {"start": 189, "end": 198, "username": "marattin", "id": "616886078"}, {"start": 199, "end": 212, "username": "carloalberto", "id": "14724500"}, {"start": 213, "end": 224, "username": "ThManfredi", "id": "86936133"}, {"start": 225, "end": 240, "username": "GiampaoloGalli", "id": "1120077589"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:57:25.000Z", "text": "@certainregard @monacelt @micheleboldrin @rivluc @c_bakkian @GermanoMartelli @albertobisin @FPanunzi @SamueleMurtinu @ricpuglisi @Rinaldi_euro @AlfonsoFuggetta @a_presbitero @lucianocapone @marattin @carloalberto @ThManfredi @GiampaoloGalli ma si. e' gia la seconda volta peraltro che lo dice.", "edit_history_tweet_ids": ["1177552824810528775"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "393307261", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177552601971343360"}]}, {"lang": "es", "id": "1177553286259531777", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/B0DeQN8uAZ", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7331, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:59:15.000Z", "text": "El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona https://t.co/B0DeQN8uAZ", "edit_history_tweet_ids": ["1177553286259531777"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1081535986948034561"}, {"lang": "it", "id": "1177550735476703232", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/xwnmDXKL9A", "expanded_url": "https://twitter.com/JotaInfo/status/1177546470792343552?s=19", "display_url": "twitter.com/JotaInfo/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:49:07.000Z", "text": "hahaahahahhahah\nhttps://t.co/xwnmDXKL9A", "edit_history_tweet_ids": ["1177550735476703232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "846207865", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177546470792343552"}]}, {"lang": "es", "id": "1177527162892685313", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/1GrmkvxryL", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/asesino-joven-puerto-olimpico-barcelona-suicida-antes-ser-detenido-4620137?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569575590", "display_url": "okdiario.com/sociedad/asesi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/asesino-joven-puerto-olimpico-barcelona-suicida-antes-ser-detenido-4620137?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569575590"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 47, "probability": 0.7153, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico de"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.642, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:15:27.000Z", "text": "El asesino de una joven en el Puerto Ol\u00edmpico de Barcelona se suicida antes de ser detenido https://t.co/1GrmkvxryL", "edit_history_tweet_ids": ["1177527162892685313"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "3439292716"}, {"lang": "es", "id": "1177550157711400960", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/70K47QXjqW", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190927/47661308080/asesino-port-olimpic-suicidio-crimen-joven-badalona.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=sucesos", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201909\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190927/47661308080/asesino-port-olimpic-suicidio-crimen-joven-badalona.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=sucesos"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/SV8FIOtQ6g", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVanguardia/status/1177550157711400960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SV8FIOtQ6g", "media_key": "13_1177549976911720449"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9134, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:46:50.000Z", "text": "El autor del crimen en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iba a ser arrestado.\n\nhttps://t.co/70K47QXjqW https://t.co/SV8FIOtQ6g", "edit_history_tweet_ids": ["1177550157711400960"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "74453123"}, {"lang": "es", "id": "1177439026069925888", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/zca17wi6FK", "expanded_url": "https://twitter.com/PaoSD26/status/1177439026069925888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zca17wi6FK", "media_key": "3_1177439015215104000"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 59, "probability": 0.4886, "type": "Place", "normalized_text": "Ernesto Aronna"}, {"start": 97, "end": 114, "probability": 0.7343, "type": "Other", "normalized_text": "Club Suicida Busca"}]}, "created_at": "2019-09-27T04:25:14.000Z", "text": "Este 28 de septiembre la cita es en el Teatro Ernesto Aronna a las 8:00pm \u00a1Te esperamos! &lt;&lt;Club Suicida Busca&gt;&gt; Valor: $30.000 https://t.co/zca17wi6FK", "edit_history_tweet_ids": ["1177439026069925888"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1152753848378908677"}, {"lang": "pt", "id": "1177255133471789057", "created_at": "2019-09-26T16:14:30.000Z", "text": "S\u00f3 queria que esse pensamento suicida sa\u00edsse de mim, isso \u00e9 horrivel \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1177255133471789057"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1424019456"}, {"lang": "pt", "id": "1177551818500579329", "in_reply_to_user_id": "50704828", "created_at": "2019-09-27T11:53:26.000Z", "text": "Ent\u00e3o o time perdeu um pouco o meio campo, mas mesmo assim conseguiu o segundo gol. E o C\u00f3lon se abriu de vez. Com Luan cansado, era hora de colocar velocidade no jogo e aproveitar dos espa\u00e7os dado pelo time argentino. Mas o Santana teve a brilhante ideia de colocar o Vina", "edit_history_tweet_ids": ["1177551818500579329"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50704828", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00f3lon"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Santana"}, {"start": 269, "end": 272, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Vina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177551816827047938"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177543493549531136", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/gjcxTdNNHX", "expanded_url": "https://twitter.com/castrijon/status/1177542874730307585", "display_url": "twitter.com/castrijon/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:20:21.000Z", "text": "deixou pra tr\u00e1s todo o marasmo do gabinete so pra sentir no seu sangue o odio que Gilmar lhe deu https://t.co/gjcxTdNNHX", "edit_history_tweet_ids": ["1177543493549531136"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 141, "quote_count": 4}, "author_id": "549267461", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177542874730307585"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177528264228777985", "created_at": "2019-09-27T10:19:50.000Z", "text": "Futebol se decide nos detalhes, Char\u00e1 perdeu um gol debaixo das traves, Elias fez um p\u00eanalti infantil. Pra acabar de fuder a entrada do Vina (deslocando o Cazares pra ponta) matou o time.", "edit_history_tweet_ids": ["1177528264228777985"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "76940641", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Char\u00e1"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.6232, "type": "Person", "normalized_text": "Vina"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Cazares"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1177421250261659648", "in_reply_to_user_id": "69650953", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KennedyAlencar", "id": "69650953"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:14:36.000Z", "text": "@KennedyAlencar mas entrar no supremo armado com a inten\u00e7\u00e3o de matar um ministro n\u00e3o pode render processo criminal?", "edit_history_tweet_ids": ["1177421250261659648"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 21, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "author_id": "74763991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177420677126795264"}]}, {"lang": "es", "id": "1177410820449476609", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Ms6gLCgBok", "expanded_url": "https://twitter.com/JesusOrtaMtz/status/1177307259136872449", "display_url": "twitter.com/JesusOrtaMtz/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 95, "probability": 0.6986, "type": "Other", "normalized_text": "ValorPolicial"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 96, "tag": "ValorPolicial"}, {"start": 175, "end": 192, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 209, "end": 225, "tag": "ChatDeconfianza"}]}, "created_at": "2019-09-27T02:33:09.000Z", "text": "Bravo a los elementos de la @SSP_CDMX que salvaron a una mujer  \ud83d\udc4f  Reconocemos su #ValorPolicial \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f \u00bfConoces a alguna persona que podr\u00eda estar en riesgo suicida? Llama a la #L\u00edneaDeSeguridad o escr\u00edbenos al #ChatDeconfianza 55 5533-5533 \ud83d\udcf1 Damos primeros auxilios psicol\u00f3gicos \ud83d\ude4c https://t.co/Ms6gLCgBok", "edit_history_tweet_ids": ["1177410820449476609"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "65797233", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177307259136872449"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177406344128864256", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/BugFuJg2CE", "expanded_url": "https://twitter.com/SporTV/status/1177406344128864256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BugFuJg2CE", "media_key": "13_1177404552418643968"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Renato Ga\u00facho"}, {"start": 20, "end": 30, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9583, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.9125, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 225, "tag": "TrocaDePasses"}]}, "created_at": "2019-09-27T02:15:22.000Z", "text": "Renato Ga\u00facho sobre Jorge Jesus: \u201cEu s\u00f3 fico curioso pelo trabalho maravilhoso que ele vem fazendo no Flamengo, por eu nunca ter escutado o nome dele e por ele nunca ter treinado uma grande equipe. da Europa.\u201c\n\n#TrocaDePasses https://t.co/BugFuJg2CE", "edit_history_tweet_ids": ["1177406344128864256"], "public_metrics": {"retweet_count": 538, "reply_count": 1174, "like_count": 6131, "quote_count": 1199}, "author_id": "12652472"}, {"lang": "es", "id": "1177550008977154048", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/l1qIkvXtV1", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7331, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:46:14.000Z", "text": "El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona https://t.co/l1qIkvXtV1", "edit_history_tweet_ids": ["1177550008977154048"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1082368389509758977"}, {"lang": "es", "id": "1177528958260264965", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/K9sVLRd1wJ", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 202, "probability": 0.8938, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:22:35.000Z", "text": "Ojala cunda el ejemplo, as\u00ed nos ahorramos pagarles la prisi\u00f3n y volver a tener a esta gentuza en las calles cuando terminen la condena.\n\nSe suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/K9sVLRd1wJ", "edit_history_tweet_ids": ["1177528958260264965"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "301963843"}, {"lang": "es", "id": "1177490584371515393", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/AUgBpsh2ia", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/se-suicida-el-asesino-del-port-olimpic/", "display_url": "policiah50.com/se-suicida-el-\u2026"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 78, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8304, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T07:50:06.000Z", "text": "Se suicida el asesino del Port Ol\u00edmpic https://t.co/AUgBpsh2ia v\u00eda @policiah50", "edit_history_tweet_ids": ["1177490584371515393"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1081535986948034561"}, {"lang": "es", "id": "1177545921883717632", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/alVhNoEbFU", "expanded_url": "http://lrzn.es/telft2", "display_url": "lrzn.es/telft2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larazon.es/local/cataluna/el-presunto-asesino-del-puerto-olimpico-se-suicida-cuando-iban-a-detenerle-GA25071153/?utm_source=twitter&utm_medium=organic&utm_campaign=lrzn_org_Fr_13_30"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.7032, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:30:00.000Z", "text": "#Catalu\u00f1a | El hombre se ha pegado un tiro en la cabeza tras verse rodeado por los Mossos\n https://t.co/alVhNoEbFU", "edit_history_tweet_ids": ["1177545921883717632"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "112694236"}, {"lang": "es", "id": "1177467963865100288", "created_at": "2019-09-27T06:20:13.000Z", "text": "Que Ganas De Pegarme 274748281 Tiros Wacho, Que Fracas\u00f3 Que Soy Lpm\ud83d\ude34\ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1177467963865100288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023445836376748032", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4289, "type": "Other", "normalized_text": "Wacho"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1177431767608897537", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/MTTQ1CJh54", "expanded_url": "https://twitter.com/opinioso/status/1177399445052428288", "display_url": "twitter.com/opinioso/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4968, "type": "Person", "normalized_text": "Data"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.4194, "type": "Place", "normalized_text": "faroeste"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:56:23.000Z", "text": "Data venia, mais um pouco sobre o faroeste plat\u00f4nico do candidato a suicida https://t.co/MTTQ1CJh54", "edit_history_tweet_ids": ["1177431767608897537"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 130, "quote_count": 0}, "author_id": "45447020", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177399445052428288"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177242555160940545", "created_at": "2019-09-26T15:24:31.000Z", "text": "E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrinha. Se fosse a filhinha de um banqueiro do Leblon, todos os PMs envolvidos j\u00e1 estavam em cana, s\u00f3 pra garantir.", "edit_history_tweet_ids": ["1177242555160940545"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 5, "like_count": 246, "quote_count": 0}, "author_id": "42696696", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5642, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.3418, "type": "Person", "normalized_text": "Leblon"}]}}, {"lang": "es", "id": "1177352396961472512", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/oWVCQ1WAjk", "expanded_url": "http://bit.ly/2nz1lDm", "display_url": "bit.ly/2nz1lDm"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.8802, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:41:00.000Z", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/oWVCQ1WAjk", "edit_history_tweet_ids": ["1177352396961472512"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 19, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "14436030"}, {"lang": "pt", "id": "1177537356930400257", "in_reply_to_user_id": "705051194415308800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "veluc111", "id": "705051194415308800"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:55:58.000Z", "text": "@veluc111 O suicida \u00e9 sempre um covarde", "edit_history_tweet_ids": ["1177537356930400257"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2617926208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177525721079668739"}]}, {"lang": "es", "id": "1177541479675367424", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/enQBQ78rP8", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/suicida-ladron-mato-joven-bar-robar-movil_18_2825820016.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.7309, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.7294, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:12:21.000Z", "text": "Se suicida el hombre que mat\u00f3 a una chica en el Puerto Ol\u00edmpico de Barcelona tras robarle el m\u00f3vil https://t.co/enQBQ78rP8", "edit_history_tweet_ids": ["1177541479675367424"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2184771708"}, {"lang": "pt", "id": "1177519376834187264", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/kTZKO8X85M", "expanded_url": "https://twitter.com/Rodrigo_Janot/status/1177416295815495680", "display_url": "twitter.com/Rodrigo_Janot/\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "created_at": "2019-09-27T09:44:31.000Z", "text": "O bicho incendeia o pa\u00eds falando que quase matou o Gilmar Mendes e comenta futebol como se n\u00e3o tivesse nada acontecendo https://t.co/kTZKO8X85M", "edit_history_tweet_ids": ["1177519376834187264"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "author_id": "2850437519", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177416295815495680"}]}, {"lang": "es", "id": "1177472520355627008", "created_at": "2019-09-27T06:38:19.000Z", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero ya pod\u00eda haberlo hecho antes de matar a la chica, y no despu\u00e9s. Perdonad la dureza, pero es lo que siento.", "edit_history_tweet_ids": ["1177472520355627008"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 39, "like_count": 231, "quote_count": 2}, "author_id": "393694008", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.868, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1177427246136606720", "in_reply_to_user_id": "19593634", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7292, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 164, "end": 177, "probability": 0.8141, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.6983, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 258, "end": 266, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 288, "end": 292, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:38:25.000Z", "text": "@revistaforum Se o Janot diz q planejou e quase matou o ministro Gilmar Mendes, como assegurar que ele \u00f1 planejou ou at\u00e9 assassinou alguma outra pessoa? A morte do Teori Zavascki, por ex., tem mais cara de q foi assassinato do q apenas acidente. E Janot e a Lava Jato adoraram a morte do Teori.", "edit_history_tweet_ids": ["1177427246136606720"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "76588561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177394862322266112"}]}, {"lang": "es", "id": "1177487503852363777", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/uBHQvhKSjU", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/se-suicida-el-asesino-del-port-olimpic/", "display_url": "policiah50.com/se-suicida-el-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/se-suicida-el-asesino-del-port-olimpic/"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7569, "type": "Place", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.6853, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 68, "tag": "Mossos"}, {"start": 69, "end": 78, "tag": "Badalona"}, {"start": 79, "end": 88, "tag": "catalu\u00f1a"}, {"start": 89, "end": 108, "tag": "FelizViernesATodos"}, {"start": 109, "end": 122, "tag": "FelizViernes"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "Sucesos"}]}, "created_at": "2019-09-27T07:37:52.000Z", "text": "\ud83d\udca5 Al verse acorralado por la polic\u00eda se suicid\u00f3 en el piso. \n#Mossos #Badalona #catalu\u00f1a #FelizViernesATodos #FelizViernes\n#Sucesos\nhttps://t.co/uBHQvhKSjU", "edit_history_tweet_ids": ["1177487503852363777"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "1015715521961103360"}, {"lang": "es", "id": "1177456624962691073", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.6278, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9189, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:35:10.000Z", "text": "V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu", "edit_history_tweet_ids": ["1177456624962691073"], "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 34, "like_count": 79, "quote_count": 7}, "author_id": "145992645"}, {"lang": "pt", "id": "1177402673185771520", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/sm1qDIHOrw", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/ia-matar-ele-e-depois-me-suicidar-diz-janot-sobre-gilmar/", "display_url": "renovamidia.com.br/ia-matar-ele-e\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/ia-matar-ele-e-depois-me-suicidar-diz-janot-sobre-gilmar/"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 7, "probability": 0.5846, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 10, "end": 22, "probability": 0.6328, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.8759, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 134, "end": 145, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Medes"}]}, "created_at": "2019-09-27T02:00:47.000Z", "text": "O ex-PGR, Rodrigo Janot, revelou que foi armado a uma sess\u00e3o do STF:\n\n\u201cN\u00e3o ia ser amea\u00e7a n\u00e3o. Ia ser assassinato mesmo. Ia matar ele [Gilmar Medes] e depois me suicidar.\"\n\nhttps://t.co/sm1qDIHOrw", "edit_history_tweet_ids": ["1177402673185771520"], "public_metrics": {"retweet_count": 242, "reply_count": 149, "like_count": 975, "quote_count": 39}, "author_id": "1388402174"}, {"lang": "es", "id": "1177486739159408643", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/RpKlnY8OdA", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/se-suicida-el-asesino-del-port-olimpic/", "display_url": "policiah50.com/se-suicida-el-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/se-suicida-el-asesino-del-port-olimpic/"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 78, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8334, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T07:34:49.000Z", "text": "Se suicida el asesino del Port Ol\u00edmpic https://t.co/RpKlnY8OdA v\u00eda @policiah50 @_@", "edit_history_tweet_ids": ["1177486739159408643"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "834192504"}, {"lang": "pt", "id": "1176987991086120960", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:32:59.000Z", "text": "N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "edit_history_tweet_ids": ["1176987991086120960"], "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 2, "like_count": 189, "quote_count": 13}, "author_id": "792158202712457216"}, {"lang": "it", "id": "1177112756975276032", "created_at": "2019-09-26T06:48:45.000Z", "text": "A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida, e tuttavia collocato in purgatorio, cio\u00e8 salvo): \"Libert\u00e0 va cercando, ch'\u00e8 s\u00ec cara, come sa chi per lei vita rifiuta\" (Purgatorio, I, 71-72)", "edit_history_tweet_ids": ["1177112756975276032"], "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 12, "like_count": 617, "quote_count": 5}, "author_id": "359357059"}, {"lang": "es", "id": "1177471023320461317", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/8OJxGwSnyD", "expanded_url": "http://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lestaven-a-punt-de-detenir/noticia/2950730", "display_url": "ccma.cat/324/se-suicida\u2026"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 106, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:32:22.000Z", "text": "Mata por un m\u00f3vil para acabar suicid\u00e1ndose cuando lo iban a detener.\n\nhttps://t.co/8OJxGwSnyD  via @324cat", "edit_history_tweet_ids": ["1177471023320461317"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 12, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "author_id": "776269374801973248"}, {"lang": "es", "id": "935700375713304576", "created_at": "2017-11-29T02:42:08.000Z", "text": "Su sonrisa es lo \u00fanico que quiero ver.", "edit_history_tweet_ids": ["935700375713304576"], "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 3}, "author_id": "713141363672543232"}, {"lang": "es", "id": "935706866893709312", "created_at": "2017-11-29T03:07:56.000Z", "text": "Sabes que est\u00e1s enamorado cuando todas las dem\u00e1s personas te parecen simples.", "edit_history_tweet_ids": ["935706866893709312"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "author_id": "713141363672543232"}, {"lang": "pt", "id": "1177511733247660032", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/nlExCPaOPD", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,janot-ia-ser-assassinato-mesmo-ia-matar-ele-gilmar-e-depois-me-suicidar,70003026931?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link", "display_url": "politica.estadao.com.br/noticias/geral\u2026"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 229, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.7147, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}]}, "created_at": "2019-09-27T09:14:08.000Z", "text": "E esse \u00e9 o sentimento de muitos brasileiros contra esse ser abjeto e o que \u00e9 de esp\u00edrito trevoso perto desse Gilmar Mendes n\u00e3o \u00e9 brincadeira!\n\nJanot: \u2018Ia ser assassinato mesmo. Ia matar ele (Gilmar) e depois me suicidar\u2019 @estadao:  https://t.co/nlExCPaOPD", "edit_history_tweet_ids": ["1177511733247660032"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1069245829930729474"}, {"lang": "pt", "id": "1177530937019682816", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/brECWKLiV3", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosPort/status/1177446343263940608", "display_url": "twitter.com/CarlosPort/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:30:27.000Z", "text": "Diretoria n\u00e3o deu tiro no p\u00e9, dessa vez deu tiro na cabe\u00e7a mesmo. https://t.co/brECWKLiV3", "edit_history_tweet_ids": ["1177530937019682816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "31825861"}, {"lang": "pt", "id": "1177280763638796293", "created_at": "2019-09-26T17:56:21.000Z", "text": "A per\u00edcia concluiu que n\u00e3o h\u00e1 como saber de onde saiu a bala que matou Agatha, mais um caso que \"a culpa n\u00e3o \u00e9 de ningu\u00e9m\". \n\nSe o ato de viol\u00eancia indevida aconteceu na atua\u00e7\u00e3o de uma agente do Estado a culpa \u00e9 do Estado. Casos como esse deveriam ter indeniza\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica.", "edit_history_tweet_ids": ["1177280763638796293"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "730156831608340482", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1177542933983191041", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/1U0BcPeVaF", "expanded_url": "https://twitter.com/PapaiBozo/status/1177416238659702784", "display_url": "twitter.com/PapaiBozo/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:18:07.000Z", "text": "Quando o suicida n\u00e3o \u00e9 louco, \u00e9 um covarde. https://t.co/1U0BcPeVaF", "edit_history_tweet_ids": ["1177542933983191041"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1012469182359842816"}, {"lang": "es", "id": "1177474199524278273", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/RiTpQDLUrL", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-machista-presunto-autor-homicidio-port-olimpic-barcelona-suicida-iban-detenerle.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/viole\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-machista-presunto-autor-homicidio-port-olimpic-barcelona-suicida-iban-detenerle.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.7797, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:45:00.000Z", "text": "El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iba a ser detenido\n\nhttps://t.co/RiTpQDLUrL", "edit_history_tweet_ids": ["1177474199524278273"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "17676713"}, {"lang": "pt", "id": "1177542787153240064", "in_reply_to_user_id": "1126947947051212800", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/la0Ra8ROTd", "expanded_url": "https://twitter.com/lronspyder/status/1173627523609112578/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/la0Ra8ROTd", "media_key": "7_1173627510359285762"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:17:32.000Z", "text": "nesse daqui, ele simplesmente quebra um vidro na cabe\u00e7a de um amiguinho (????????)\n\nhttps://t.co/la0Ra8ROTd", "edit_history_tweet_ids": ["1177542787153240064"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1126947947051212800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177542784024268800"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177517822068445189", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/tul8je6ECZ", "expanded_url": "https://twitter.com/CRDB18/status/1177331884453433349", "display_url": "twitter.com/CRDB18/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T09:38:20.000Z", "text": "Por acaso concordo, matou a identidade do clube \"diferente\" do \"importa \u00e9 participar\" e do \"ao menos ningu\u00e9m se aleijou\" https://t.co/tul8je6ECZ", "edit_history_tweet_ids": ["1177517822068445189"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "3392144548"}, {"lang": "es", "id": "1177420816549433345", "in_reply_to_user_id": "229276889", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/k2RK1nTy7A", "expanded_url": "https://twitter.com/Kurai_Tsukino/status/1177420816549433345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k2RK1nTy7A", "media_key": "16_1177420805262589952"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Nadexiko", "id": "229276889"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:12:52.000Z", "text": "@Nadexiko Como qu\u00e9?? https://t.co/k2RK1nTy7A", "edit_history_tweet_ids": ["1177420816549433345"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "24919980", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177420383303151616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177542264530317314", "created_at": "2019-09-27T11:15:28.000Z", "text": "Endere\u00e7ada ao meu amor\n\nMeu amor \u00e9 como uma panela prestes \u00e0 transbordar, \u00e9 um amor diferente, digo posto que \u00e9 chama.\n   Sempre procuramos algu\u00e9m disposto a \"se jogar em frente a um caminh\u00e3o\", se preciso para salvar nossa vida, e se eu disser que voc\u00ea j\u00e1 encontrou?", "edit_history_tweet_ids": ["1177542264530317314"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1177535905726377984"}, {"lang": "pt", "id": "1177541359839916032", "created_at": "2019-09-27T11:11:52.000Z", "text": "Valete j\u00e1 respondeu ao beef e matou completamente, acapella.", "edit_history_tweet_ids": ["1177541359839916032"], "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 4, "like_count": 494, "quote_count": 5}, "author_id": "942456892860915714", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "Valete"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7348, "type": "Person", "normalized_text": "beef"}]}}, {"lang": "es", "id": "1177541722303344641", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/jjTbZ8RWzT", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/barcelona/abci-presunto-autor-homicidio-port-olimpic-suicida-cuando-iban-detenerlo-201909270833_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia-video", "display_url": "abc.es/espana/catalun\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9025, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:13:18.000Z", "text": "El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerlo https://t.co/jjTbZ8RWzT", "edit_history_tweet_ids": ["1177541722303344641"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32459434"}, {"lang": "pt", "id": "1177541527989555200", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/Fy3qSo2ouw", "expanded_url": "https://twitter.com/SaoPauloFC/status/1177413289724325890", "display_url": "twitter.com/SaoPauloFC/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8674, "type": "Organization", "normalized_text": "spfc"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:12:32.000Z", "text": "Todo mundo rindo da contrata\u00e7\u00e3o do Diniz, eu n\u00e3o sei n\u00e3o viu, o spfc tem pe\u00e7as boas, na moral pode ser q ele consiga encaixar o time dos caras https://t.co/Fy3qSo2ouw", "edit_history_tweet_ids": ["1177541527989555200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307355263", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177413289724325890"}]}, {"lang": "es", "id": "1177434853056241666", "created_at": "2019-09-27T04:08:39.000Z", "text": "Inquietud de Viernes:\n\u00bfPor qu\u00e9 piensan ustedes que a la hora de elegir compa\u00f1ero de f\u00f3rmula, CFK opt\u00f3 por Alberto F. que desde que se fu\u00e9 del gobierno la critic\u00f3 con dureza y la acus\u00f3 de todo aunque ahora diga exactamente lo contrario?\nA continuaci\u00f3n posibles hip\u00f3tesis\nAbro Hilo", "edit_history_tweet_ids": ["1177434853056241666"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 33, "like_count": 72, "quote_count": 2}, "author_id": "749732725469437953", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 95, "probability": 0.7716, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.6824, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto F."}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.39, "type": "Person", "normalized_text": "Hilo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1177389380031238144", "in_reply_to_user_id": "9317502", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8089, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}]}, "created_at": "2019-09-27T01:07:57.000Z", "text": "@Estadao P\u00f4, Janot, matar \u00e9 demais.\n\nMas bem que podia ter denunciado o Gilmar por algum crime, n\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1177389380031238144"], "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 102, "like_count": 735, "quote_count": 17}, "author_id": "975127727501185025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177384860840878081"}]}, {"lang": "es", "id": "1177540788911300613", "in_reply_to_user_id": "1084543191834075143", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "The_FitAcademic", "id": "1084543191834075143"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "caguanaCR18", "id": "896537587"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:09:36.000Z", "text": "@The_FitAcademic Opine maestro @caguanaCR18", "edit_history_tweet_ids": ["1177540788911300613"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1872299539", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177269648410238982"}]}, {"lang": "es", "id": "1177536108491444230", "entities": {"mentions": [{"start": 180, "end": 194, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.443, "type": "Other", "normalized_text": "Narcor\u00e9gimen"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.4614, "type": "Person", "normalized_text": "Padrino"}, {"start": 149, "end": 151, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 76, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:51:00.000Z", "text": "\u00bfSer\u00e1 casualidad que el alto mando del Narcor\u00e9gimen est\u00e1 fuera de #Venezuela? Solo qued\u00f3 Padrino dentro. Todos los presidentes del mundo est\u00e1n en la ONU. Por supuesto el usurpador @NicolasMaduro no tuvo los test\u00edculos de ir, ratificando a\u00fan m\u00e1s su naturaleza de dictador cobarde.", "edit_history_tweet_ids": ["1177536108491444230"], "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 7, "like_count": 229, "quote_count": 2}, "author_id": "3029062762"}, {"lang": "es", "id": "1177394687994400768", "created_at": "2019-09-27T01:29:03.000Z", "text": "Canal N parece el canal 4 cuando Montesinos dictaba la pauta: todo es mermelada para el gobierno y veto total a la oposici\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1177394687994400768"], "public_metrics": {"retweet_count": 766, "reply_count": 577, "like_count": 2282, "quote_count": 51}, "author_id": "235139317", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9101, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal N"}, {"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8123, "type": "Organization", "normalized_text": "canal 4"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.6763, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}]}}, {"lang": "es", "id": "1176903654693060608", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/TEYfQaD8w2", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1176683237650903042", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T16:57:51.000Z", "text": "El si tiene liderazgo https://t.co/TEYfQaD8w2", "edit_history_tweet_ids": ["1176903654693060608"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 5, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "author_id": "1007808404574883840", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176683237650903042"}]}, {"lang": "es", "id": "1177333351348342788", "created_at": "2019-09-26T21:25:19.000Z", "text": "El endeudamiento es el mayor problema que hoy encuentra la Argentina. Es un condicionante enorme y cuesta entender c\u00f3mo fue que nos pas\u00f3.", "edit_history_tweet_ids": ["1177333351348342788"], "public_metrics": {"retweet_count": 2273, "reply_count": 1367, "like_count": 6599, "quote_count": 426}, "author_id": "149991703", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}}, {"lang": "es", "id": "1177435486161444864", "in_reply_to_user_id": "61968072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lokaldammert", "id": "61968072"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6583, "type": "Person", "normalized_text": "Galarreta"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5465, "type": "Person", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "Kenji"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4013, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}]}, "created_at": "2019-09-27T04:11:10.000Z", "text": "@lokaldammert Galarreta es a Del Solar lo que Kenji fue a PPK: un intento suicida por dividir al fujimorismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1177435486161444864"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "51612869", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177406559573487616"}]}, {"lang": "es", "id": "1177533448640241664", "in_reply_to_user_id": "294037841", "created_at": "2019-09-27T10:40:26.000Z", "text": "Lo adulto ya no es vivir en una falsa equidistancia que cree que combinar izquierda y derecha (pero sobre todo derecha) en medidas de falso reformismo que no son m\u00e1s que toquetear en los m\u00e1rgenes de lo que toleren los grandes intereses econ\u00f3micos.\nEso no es serio, es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1177533448640241664"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "294037841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177533446987616257"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177385115657342977", "created_at": "2019-09-27T00:51:00.000Z", "text": "Eu entendo perfeitamente quem se suicida, tem dia que realmente n\u00e3o d\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1177385115657342977"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1031999339969880064"}, {"lang": "pt", "id": "1177456674468032517", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/1ZVs5OH5iv", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=255409", "display_url": "oantagonista.com/?p=255409"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "GILMAR MENDES"}]}, "geo": {"place_id": "0af3b7ebabdf70af"}, "created_at": "2019-09-27T05:35:21.000Z", "text": "JANOT DIZ QUE FOI ARMADO AO STF PARA MATAR GILMAR MENDES https://t.co/1ZVs5OH5iv", "edit_history_tweet_ids": ["1177456674468032517"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 28, "like_count": 216, "quote_count": 8}, "author_id": "15249841"}, {"lang": "pt", "id": "1177533067608637445", "created_at": "2019-09-27T10:38:55.000Z", "text": "Janot o \"QUASE\": quase matou o Gilmar e se suicidou. Eduardo quase invadiu a sua casa. Quase foi vice na chapa do A\u00e9cio.Quase Palocci dedurou 5 ministro do STF.  Um ex-atormentado que vomita mem\u00f3rias em momentos de quase Justi\u00e7a no pa\u00eds que quase deu certo! \u00c9 a 'cenoura' do dia!!", "edit_history_tweet_ids": ["1177533067608637445"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "42282855", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7558, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7924, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.7658, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.8698, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1177538341010649088", "created_at": "2019-09-27T10:59:52.000Z", "text": "assistir 7 aulas depois fazer prova de quimica fisica e biologia chegar em casa dormir mal acordar fazer 60 questoes e 2 reda\u00e7oes pra depois ter que chegar em casa de estudar mais porque ja tem prova de matematica daq 8 dias\n\no colegio realmente nao pensa na gente como ser humano", "edit_history_tweet_ids": ["1177538341010649088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3486098842"}, {"lang": "es", "id": "1177305964028080130", "in_reply_to_user_id": "709816730", "created_at": "2019-09-26T19:36:29.000Z", "text": "Es trasplantado y logra vivir .\u00bfque se puede decir de ese padre? Para mi un loco lleno de amor y valent\u00eda ..para otros un suicida solamente.", "edit_history_tweet_ids": ["1177305964028080130"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "709816730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177305960777441280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1177525721079668739", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/MmoxAhW6yk", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/politica/janot-revela-que-foi-armado-ao-stf-para-matar-gilmar-mendes-e-se-suicidar-em-seguida/", "display_url": "revistaforum.com.br/politica/janot\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5644, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.8196, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.9508, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:09:43.000Z", "text": "Procurador-Geral da Rep\u00fablica do Brasil de 2013 a 2017 Que Vergonha!!!\nJanot revela que foi armado ao STF para matar Gilmar Mendes e se suicidar em seguida https://t.co/MmoxAhW6yk", "edit_history_tweet_ids": ["1177525721079668739"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "705051194415308800"}, {"lang": "pt", "id": "1177410943208366080", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/NGs6Iv8kHg", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/ia-dar-um-tiro-na-cara-dele-gilmar-depois-me-suicidaria-revela-janot-23978058", "display_url": "oglobo.globo.com/brasil/ia-dar-\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/ia-dar-um-tiro-na-cara-dele-gilmar-depois-me-suicidaria-revela-janot-23978058"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8778, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.3152, "type": "Other", "normalized_text": "Globo"}]}, "created_at": "2019-09-27T02:33:38.000Z", "text": "'Ia dar um tiro na cara dele (Gilmar) e depois me suicidaria', revela Janot - Jornal O Globo https://t.co/NGs6Iv8kHg", "edit_history_tweet_ids": ["1177410943208366080"], "public_metrics": {"retweet_count": 285, "reply_count": 330, "like_count": 2207, "quote_count": 49}, "author_id": "17752026"}, {"lang": "es", "id": "1177444856047624192", "in_reply_to_user_id": "53804391", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "celearias_", "id": "53804391"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.7052, "type": "Other", "normalized_text": "Roxy"}]}, "created_at": "2019-09-27T04:48:24.000Z", "text": "@celearias_ Awww same. En el Roxy congel\u00e1ndome el ogt :\u2019)", "edit_history_tweet_ids": ["1177444856047624192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30802453", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177439983759527938"}]}, {"lang": "es", "id": "1176088924915142656", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/rHE30UlDyC", "expanded_url": "https://twitter.com/rvfradiopopular/status/1176088924915142656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rHE30UlDyC", "media_key": "3_1176088916128083969"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "RVF"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:00:25.000Z", "text": "RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\"\n\nRVF https://t.co/rHE30UlDyC", "edit_history_tweet_ids": ["1176088924915142656"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 9, "like_count": 85, "quote_count": 13}, "author_id": "352141933"}, {"lang": "es", "id": "1177476844523667461", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/p9LcchWajv", "expanded_url": "http://atres.red/lwbaq3", "display_url": "atres.red/lwbaq3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/presunto-asesino-port-olimpic-barcelona-suicida-antes-ser-capturado_201909275d8daf9a0cf2881ce85ff042.html"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.4796, "type": "Place", "normalized_text": "Sant Roc"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:55:30.000Z", "text": "Estaba escondido en una casa del barrio badalon\u00e9s de Sant Roc desde el crimen de Port Ol\u00edmpic el 3 de septiembre https://t.co/p9LcchWajv", "edit_history_tweet_ids": ["1177476844523667461"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "22954354"}, {"lang": "it", "id": "1177521720737107969", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/IJJ3GlI4S1", "expanded_url": "https://www.agricolae.eu/gasolio-agricolo-assessore-pan-taglio-agevolazioni-scelta-suicida-pronti-a-portare-trattori-e-trebbie-a-roma/", "display_url": "agricolae.eu/gasolio-agrico\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.agricolae.eu/gasolio-agricolo-assessore-pan-taglio-agevolazioni-scelta-suicida-pronti-a-portare-trattori-e-trebbie-a-roma/"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "GiuseppePan1", "id": "529496155"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "RegioneVeneto", "id": "14292901"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "GASOLIO"}]}, "created_at": "2019-09-27T09:53:50.000Z", "text": "#GASOLIO AGRICOLO @GiuseppePan1 @RegioneVeneto TAGLIO AGEVOLAZIONI SUICIDA, PORTEREMO TRATTORI E TREBBIE A ROMA https://t.co/IJJ3GlI4S1", "edit_history_tweet_ids": ["1177521720737107969"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "960666673"}, {"lang": "es", "id": "1177198898168967170", "created_at": "2019-09-26T12:31:03.000Z", "text": "Guarda la impaciencia.\nNo hay resultados inmediatos.\nNo se mejora recurriendo al fracaso anterior.\nEl Cambio es ser persistente en la verdad y la honestidad.\nNo votes al mismo que vota el narco, el chorro, el malandra.\nVotar enojado es suicida.\n\n#MM2019ListaCompleta", "edit_history_tweet_ids": ["1177198898168967170"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "295924033", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5613, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}, {"start": 247, "end": 265, "probability": 0.852, "type": "Other", "normalized_text": "MM2019ListaCompleta"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 266, "tag": "MM2019ListaCompleta"}]}}, {"lang": "es", "id": "1177367130272141313", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/uFXqD8dwx4", "expanded_url": "https://tn.com.ar/show/basicas/el-oscuro-significado-del-nuevo-tatuaje-de-cande-tinelli_997621", "display_url": "tn.com.ar/show/basicas/e\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/show/novedades/2019/09/26/el-oscuro-significado-del-nuevo-tatuaje-de-cande-tinelli/"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Cande Tinelli"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:39:32.000Z", "text": "El oscuro significado del nuevo tatuaje de Cande Tinelli https://t.co/uFXqD8dwx4", "edit_history_tweet_ids": ["1177367130272141313"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 25, "like_count": 10, "quote_count": 6}, "author_id": "415613156"}, {"lang": "pt", "id": "1177422841379196935", "created_at": "2019-09-27T03:20:55.000Z", "text": "Eu fico com pena da Drika. T\u00e1 em um momento conturbado da vida pessoal e apostava muito nessa participa\u00e7\u00e3o no programa. Talvez tenha faltado sutileza, n\u00e9? \ud83d\ude15", "edit_history_tweet_ids": ["1177422841379196935"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 8, "like_count": 157, "quote_count": 1}, "author_id": "917893531771064320", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6081, "type": "Person", "normalized_text": "Drika"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1177397788843433984", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/tOwrbg61Dj", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1177397788843433984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tOwrbg61Dj", "media_key": "3_1177397771411873793"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9372, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 123, "end": 136, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "John Ostrander"}]}, "created_at": "2019-09-27T01:41:22.000Z", "text": "Em resposta a um f\u00e3 no Instagram, James Gunn comenta sua influ\u00eancia para o pr\u00f3ximo filme do Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA fase de John Ostrander nos quadrinhos \u00e9 a principal fonte de inspira\u00e7\u00e3o. https://t.co/tOwrbg61Dj", "edit_history_tweet_ids": ["1177397788843433984"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "894401356689231877"}, {"lang": "pt", "id": "1177433398081667073", "created_at": "2019-09-27T04:02:52.000Z", "text": "A internet deve enlouquecer mesmo as pessoas. A quantidade de coment\u00e1rio de gente se dispondo a \u201ccompletar o servi\u00e7o pro Janot\u201d \u00e9 de dar medo. Honestamente, que coisa triste o que est\u00e1 acontecendo.", "edit_history_tweet_ids": ["1177433398081667073"], "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 282, "like_count": 4259, "quote_count": 71}, "author_id": "67743025", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.4012, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}}, {"lang": "es", "id": "1177534175869620226", "in_reply_to_user_id": "1141387491167088641", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/jy2A0f0SZA", "expanded_url": "https://twitter.com/dccueva_bdc/status/1177534175869620226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jy2A0f0SZA", "media_key": "3_1177534170865815552"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.2811, "type": "Other", "normalized_text": "ira"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.4982, "type": "Organization", "normalized_text": "Green Arrow"}, {"start": 117, "end": 130, "probability": 0.4942, "type": "Organization", "normalized_text": "Justice League"}, {"start": 132, "end": 141, "probability": 0.3204, "type": "Place", "normalized_text": "Antarctica"}, {"start": 177, "end": 188, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "Maxwell Lord"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:43:19.000Z", "text": "Lleno de ira, planea su venganza contra Green Arrow, y se une al equipo que se converitir\u00eda en la asociaci\u00f3n ciminal Justice League Antarctica. Llega a hacerse fiel seguidor de Maxwell Lord, e incluso dirige su peque\u00f1o equipo de villanos. https://t.co/jy2A0f0SZA", "edit_history_tweet_ids": ["1177534175869620226"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1141387491167088641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177534169477537792"}]}, {"lang": "es", "id": "1177486475165724672", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/rGYl3PtVJU", "expanded_url": "http://lrzn.es/telft1", "display_url": "lrzn.es/telft1"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.7032, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-27T07:33:46.000Z", "text": "#Catalu\u00f1a | El hombre se ha pegado un tiro en la cabeza tras verse rodeado por los Mossos\n https://t.co/rGYl3PtVJU", "edit_history_tweet_ids": ["1177486475165724672"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "112694236"}, {"lang": "es", "id": "1177411449498546176", "created_at": "2019-09-27T02:35:39.000Z", "text": "Con el Gob del Apra se enfrent\u00f3 al comunismo caviar y a su patr\u00f3n Hugo Chavez. Con Vizcarra todo es caos y entrega absoluta a los radicales antiperuanos de siempre.\n#AtrasGobiernoIncapaz", "edit_history_tweet_ids": ["1177411449498546176"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "252040220", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.2581, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Chavez"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 186, "tag": "AtrasGobiernoIncapaz"}]}}, {"lang": "fr", "id": "1177534057472765953", "in_reply_to_user_id": "562967848", "created_at": "2019-09-27T10:42:51.000Z", "text": "Il y a le nez. Sophie a 14 ans. Ses grands-parents souhaitent corriger chez elle quelques imperfections. Refaire son nez, cacher des cicatrices sur sa jambe gauche, recoller ses oreilles. Sophie h\u00e9site. On la rassure en lui disant : tu auras le choix jusqu\u2019au dernier moment.", "edit_history_tweet_ids": ["1177534057472765953"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "562967848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177532577353256961"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173422474022834180", "created_at": "2019-09-16T02:24:53.000Z", "text": "\u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrevendo Text\u00e3o...", "edit_history_tweet_ids": ["1173422474022834180"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "author_id": "1115999661108727808"}], "places": [{"full_name": "Santiago, Chile", "id": "0010b4cb51ca93d8"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "id": "0226f57cbba8ffbe"}, {"full_name": "Maring\u00e1, Brasil", "id": "76392fa31079d236"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}]}, "errors": [{"value": "1116972669046489088", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1116972669046489088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1116972669046489088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177532811777052673", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177532811777052673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177532811777052673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "809533358267072512", "value": "809533358267072512", "detail": "User has been suspended: [809533358267072512].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177525439239270400", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177525439239270400", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177525439239270400].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1102285095493349376", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1102285095493349376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1102285095493349376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177389074010845184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177389074010845184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177389074010845184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1059880629150666753", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1059880629150666753].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1059880629150666753", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177551846304448512", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177551846304448512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177551846304448512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2363206357", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2363206357].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2363206357", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177530767007801344", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177530767007801344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177530767007801344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "54304660", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [54304660].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "54304660", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177405633722802177", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177405633722802177].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177405633722802177", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1177566654357803008", "oldest_id": "1177533877046382592", "result_count": 452, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm61b2e83iqsr8bmtu54f30bhvwcd"}}