{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206351726653169664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Fandango"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6066, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}]}, "author_id": "2857950142", "created_at": "2019-12-16T01:01:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378663584960512"], "text": "RT @MargotRobbieBR: De acordo com o Fandango, a marreta da Harley pesa entre 3-5kg e a Margot filmou com tr\u00eas vers\u00f5es mais leves que eram f\u2026", "lang": "pt", "id": "1206378663584960512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "130903559", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:00:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378580826918912"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206378580826918912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206361615207145479"}], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/W2GFW2Vt6S", "expanded_url": "https://twitter.com/juferrwira/status/1206361615207145479", "display_url": "twitter.com/juferrwira/sta\u2026"}]}, "author_id": "1025218092992024576", "created_at": "2019-12-16T01:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378543392817152"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n \nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\u2705\u2705  \nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/W2GFW2Vt6S", "lang": "pt", "id": "1206378543392817152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "527800862", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378529983737858"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206378529983737858"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "820705449465049088", "created_at": "2019-12-16T01:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378509825957890"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206378509825957890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "308789332", "created_at": "2019-12-16T01:00:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378481984126982"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206378481984126982"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/nOkVc46nQB", "expanded_url": "https://twitter.com/crepaldi_anaa/status/1206315038505611265", "display_url": "twitter.com/crepaldi_anaa/\u2026"}]}, "author_id": "908091515787988992", "created_at": "2019-12-16T01:00:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378447204958208"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/nOkVc46nQB", "lang": "pt", "id": "1206378447204958208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1192206633230852096", "created_at": "2019-12-16T01:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378417593180160"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206378417593180160"}, {"author_id": "118817574", "created_at": "2019-12-16T01:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378416704032768"], "text": "Eu simplesmente amo a cena p\u00f3s cr\u00e9dito de esquadr\u00e3o suicida \u2764\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1206378416704032768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1047897116251705344", "created_at": "2019-12-16T00:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378352942161921"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206378352942161921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "2996467990", "created_at": "2019-12-16T00:59:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378344025133056"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206378344025133056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "270969061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378337242943489"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206378337242943489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/X55GwztZYL", "expanded_url": "https://twitter.com/cubassim/status/1206370890503589888", "display_url": "twitter.com/cubassim/statu\u2026"}]}, "author_id": "3346173322", "created_at": "2019-12-16T00:59:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378261053427717"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA:\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/X55GwztZYL", "lang": "pt", "id": "1206378261053427717"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205293703310577664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VitorAraujoo17", "id": "1145506100814450689"}]}, "author_id": "884554407886688256", "created_at": "2019-12-16T00:59:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378254220828672"], "text": "RT @VitorAraujoo17: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz ser te\u2026", "lang": "pt", "id": "1206378254220828672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 129, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel O Pensador"}]}, "author_id": "275868524", "created_at": "2019-12-16T00:59:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378178694004736"], "text": "Vai em frente sem parar, que a parada \u00e9 suicida, porque a vida \u00e9 muito curta e a estrada \u00e9 comprida.\n         ~ Gabriel O Pensador", "lang": "pt", "id": "1206378178694004736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1144953925", "created_at": "2019-12-16T00:59:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378174147379206"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206378174147379206"}, {"author_id": "1084774699865903106", "created_at": "2019-12-16T00:58:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378114433142784"], "text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705", "lang": "pt", "id": "1206378114433142784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "2937790382", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:58:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378111324971009"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206378111324971009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "2877349048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378100856147968"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206378100856147968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "15237247", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:58:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378056019070978"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206378056019070978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "54763762", "created_at": "2019-12-16T00:58:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378047613677568"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206378047613677568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/KYXazO3pi6", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}, "author_id": "725847907010789376", "created_at": "2019-12-16T00:58:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377942323994625"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/KYXazO3pi6", "lang": "pt", "id": "1206377942323994625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8306, "type": "Place", "normalized_text": "Bah\u00eda"}]}, "author_id": "81687939", "created_at": "2019-12-16T00:57:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377895289085953"], "text": "Habr\u00e1 alg\u00fan domingo en Bah\u00eda que no motive mi instinto suicida?", "lang": "es", "id": "1206377895289085953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "746566453952909313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:57:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377863336910848"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "id": "1206377863336910848"}, {"author_id": "2790538624", "created_at": "2019-12-16T00:57:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377862267392000"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "id": "1206377862267392000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/NxRnOrSX7k", "expanded_url": "https://twitter.com/BarbosaGBF/status/1206375919625154560", "display_url": "twitter.com/BarbosaGBF/sta\u2026"}]}, "author_id": "1162866844413431808", "created_at": "2019-12-16T00:57:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377851060183040"], "text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c/\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/NxRnOrSX7k", "lang": "pt", "id": "1206377851060183040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1065696962362699778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:57:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377847843110912"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206377847843110912"}, {"author_id": "41108408", "created_at": "2019-12-16T00:57:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377826586386432"], "text": "Ahora madre miro escuadr\u00f3n suicida y quiere seguir viendo mas pelis as\u00ed (?", "lang": "es", "id": "1206377826586386432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206351726653169664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Fandango"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6066, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}]}, "author_id": "2900164325", "created_at": "2019-12-16T00:57:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377825235804161"], "text": "RT @MargotRobbieBR: De acordo com o Fandango, a marreta da Harley pesa entre 3-5kg e a Margot filmou com tr\u00eas vers\u00f5es mais leves que eram f\u2026", "lang": "pt", "id": "1206377825235804161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.722, "type": "Place", "normalized_text": "Seppuku"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.4704, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "187333712", "created_at": "2019-12-16T00:57:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377791958257669"], "text": "Pas\u00f3 la Asociaci\u00f3n Argentina de Seppuku y dijo que lo Alberto es Suicida.", "lang": "es", "id": "1206377791958257669"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "310880995", "created_at": "2019-12-16T00:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377784148410368"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206377784148410368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206374659656208384"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/x3UFYSkj1J", "expanded_url": "https://twitter.com/luizacanedo10/status/1206374659656208384", "display_url": "twitter.com/luizacanedo10/\u2026"}]}, "author_id": "2165060031", "created_at": "2019-12-16T00:57:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377718444699648"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: ,\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/x3UFYSkj1J", "lang": "pt", "id": "1206377718444699648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278230166548480"}], "author_id": "1206372895481565184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soueumaria_", "id": "1110008425587580928"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:57:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377718079787010"], "text": "RT @soueumaria_: minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recuper\u2026", "lang": "pt", "id": "1206377718079787010"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/yzMroHk5gW", "expanded_url": "https://twitter.com/Florzinha_09/status/1206376510296403969", "display_url": "twitter.com/Florzinha_09/s\u2026"}]}, "author_id": "1032456557806735362", "created_at": "2019-12-16T00:57:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377706461511680"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/yzMroHk5gW", "lang": "pt", "id": "1206377706461511680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}]}, "author_id": "1140801466468392961", "created_at": "2019-12-16T00:57:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377662668791809"], "text": "Escuadr\u00f3n suicida se volvi\u00f3 mi pel\u00edcula favorita por poner \"Bohemian Rhapsody\" al final.", "lang": "es", "id": "1206377662668791809"}, {"author_id": "1325993684", "created_at": "2019-12-16T00:56:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377646491353088"], "text": "Descobri que sou todos os piores tipos de b\u00eabado:\n\n- suicida\n- fica rindo a toa\n- fil\u00f3sofo\n- sincero\n- moralista (militei mt chamando td mundo de sexista sem contexto)\n- sentimental (mts declara\u00e7\u00f5es)\n- inconfidente (contando segredos)\n- faz mt merda", "lang": "pt", "id": "1206377646491353088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9357, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.8223, "type": "Organization", "normalized_text": "TNT"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 55, "tag": "TNT"}]}, "author_id": "555387821", "created_at": "2019-12-16T00:56:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377643991617537"], "text": "Terminando o domingo assistindo Esquadr\u00e3o Suicida \n#TNT", "lang": "pt", "id": "1206377643991617537"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/PajcJD8Tio", "expanded_url": "https://t.co/PajcJD8Tio", "display_url": "t.co/PajcJD8Tio"}]}, "author_id": "2183166530", "created_at": "2019-12-16T00:56:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377622067990528"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  at\u00e9 o 5\u00ba anokkkklllllllkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\nse popularizou: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/PajcJD8Tio", "lang": "pt", "id": "1206377622067990528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "LeBron James"}]}, "author_id": "1014974606699003904", "created_at": "2019-12-16T00:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377583564210178"], "text": "Novamente, estamos no fim do terceiro quarto, e ningu\u00e9m al\u00e9m de LeBron James matou uma bola de tr\u00eas se quer...", "lang": "pt", "id": "1206377583564210178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.4224, "type": "Person", "normalized_text": "miguel"}]}, "author_id": "2788189637", "created_at": "2019-12-16T00:56:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377519974408193"], "text": "mi mam\u00e1 est\u00e1 re agrandada xq sali mejor promedio y el director le dijo que soy un ejemplo jahsja ejemplo de qu\u00e9 miguel del pensamiento suicida??", "lang": "es", "id": "1206377519974408193"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/OJn0H3og3n", "expanded_url": "https://twitter.com/japaknp/status/1206375800431349760", "display_url": "twitter.com/japaknp/status\u2026"}]}, "author_id": "329102060", "created_at": "2019-12-16T00:56:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377519412371458"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/OJn0H3og3n", "lang": "pt", "id": "1206377519412371458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/WaK9CNvlti", "expanded_url": "https://t.co/WaK9CNvlti", "display_url": "t.co/WaK9CNvlti"}]}, "author_id": "143623827", "created_at": "2019-12-16T00:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377467000299521"], "text": "No, me gusta la plata pero no soy suicida. https://t.co/WaK9CNvlti", "lang": "es", "id": "1206377467000299521"}, {"author_id": "1089538167802380294", "created_at": "2019-12-16T00:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377447140265984"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: depende\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\n\u00e9", "lang": "pt", "id": "1206377447140265984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/g2orflA5rX", "expanded_url": "https://twitter.com/dudavianam/status/1206373488296103940", "display_url": "twitter.com/dudavianam/sta\u2026"}]}, "author_id": "946809730856640513", "created_at": "2019-12-16T00:56:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377402294820864"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c eu malo nas colas https://t.co/g2orflA5rX", "lang": "pt", "id": "1206377402294820864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.5206, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "758405352949944320", "created_at": "2019-12-16T00:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377382275420162"], "text": "a m\u00e3e e meu padrasto assistindo esquadr\u00e3o suicida, lenda enconprendida...", "lang": "pt", "id": "1206377382275420162"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "915341521142128640", "created_at": "2019-12-16T00:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377366718730240"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206377366718730240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.6879, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1143393859780698112", "created_at": "2019-12-16T00:55:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377358606970880"], "text": "as m\u00fasicas que tocam em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt bom", "lang": "pt", "id": "1206377358606970880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206375502501601281"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/ykDjBrO942", "expanded_url": "https://twitter.com/patromm_/status/1206375502501601281", "display_url": "twitter.com/patromm_/statu\u2026"}]}, "author_id": "1017475758665715712", "created_at": "2019-12-16T00:55:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377357545791488"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ykDjBrO942", "lang": "pt", "id": "1206377357545791488"}, {"author_id": "874555833216118784", "created_at": "2019-12-16T00:55:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377275891036161"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274e\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274e\nfoi pego colando: \u274e", "lang": "pt", "id": "1206377275891036161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1100754750050586624", "created_at": "2019-12-16T00:55:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377208882839553"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206377208882839553"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Xjw28ERVEU", "expanded_url": "https://t.co/Xjw28ERVEU", "display_url": "t.co/Xjw28ERVEU"}]}, "author_id": "841096936648261634", "created_at": "2019-12-16T00:55:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377207700054016"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705\u274c https://t.co/Xjw28ERVEU", "lang": "pt", "id": "1206377207700054016"}, {"author_id": "1063481603308032000", "created_at": "2019-12-16T00:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377164075089921"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: sempre fui kk\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "id": "1206377164075089921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "738501327370752000", "created_at": "2019-12-16T00:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377155879415809"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206377155879415809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "32662227", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377080314707968"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206377080314707968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206333684195954688"}], "author_id": "198328547", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlArthurKing", "id": "3249278032"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "merv59", "id": "2881162246"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:54:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377061742501888"], "text": "RT @CarlArthurKing: @merv59 Se lo digo sin tapujos: a ese denunciante o le hacen juicio militar, o le dan de \"baja\", o se \"suicida\" o le em\u2026", "lang": "es", "id": "1206377061742501888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206374454386933765"}], "author_id": "803644671771586562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kamilleforb", "id": "960595456698003456"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:54:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377057753677824"], "text": "RT @kamilleforb: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206377057753677824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "1066085333232697347", "created_at": "2019-12-16T00:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377030675238913"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206377030675238913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "author_id": "4303024702", "created_at": "2019-12-16T00:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377023301664768"], "text": "q triste isso q aconteceu mano de vdd mc de batalha se suicidou ao vivo numa live no insta e parece q so quando acontece uma parada extrema as pessoas percebem a import\u00e2ncia de se falar sobre essa bosta", "lang": "pt", "id": "1206377023301664768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "1016528673380491264", "created_at": "2019-12-16T00:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377021418418176"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206377021418418176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206286662206132226"}], "author_id": "801113779", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Gusieconomo", "id": "258158279"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:54:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377006801313792"], "text": "RT @Gusieconomo: Los motorizados de apetito y dem\u00e1s andan en operaci\u00f3n suicida.", "lang": "es", "id": "1206377006801313792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "2735183691", "created_at": "2019-12-16T00:54:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376974291292161"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206376974291292161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "2280506020", "created_at": "2019-12-16T00:54:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376937905635329"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206376937905635329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1047166570215231488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376924882329606"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206376924882329606"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206373027845431298"}], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/BYVblIHpKN", "expanded_url": "https://twitter.com/ma_znon/status/1206373027845431298", "display_url": "twitter.com/ma_znon/status\u2026"}]}, "author_id": "1104235884965183488", "created_at": "2019-12-16T00:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376885866913792"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705 \nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705\n\nA https://t.co/BYVblIHpKN", "lang": "pt", "id": "1206376885866913792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/Xb3NP8qK8D", "expanded_url": "https://twitter.com/gxromel/status/1206373339033407488", "display_url": "twitter.com/gxromel/status\u2026"}]}, "author_id": "277742196", "created_at": "2019-12-16T00:53:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376867252580352"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/Xb3NP8qK8D", "lang": "pt", "id": "1206376867252580352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "156312180", "created_at": "2019-12-16T00:53:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376863192485888"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206376863192485888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206307912894820352"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/1rr6yxYYeD", "expanded_url": "https://twitter.com/bfriris/status/1206307912894820352", "display_url": "twitter.com/bfriris/status\u2026"}]}, "author_id": "1086426980537561090", "created_at": "2019-12-16T00:53:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376809459261440"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/1rr6yxYYeD", "lang": "pt", "id": "1206376809459261440"}, {"author_id": "1165045340522893312", "created_at": "2019-12-16T00:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376787258806272"], "text": "La pel\u00edcula el escuadr\u00f3n suicida no me gusta para nada.", "lang": "es", "id": "1206376787258806272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206375009796657152"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/0mJXeDAVk9", "expanded_url": "https://twitter.com/thayna_corradi/status/1206375009796657152", "display_url": "twitter.com/thayna_corradi\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "0090a6f53f20ebd0"}, "author_id": "3234901930", "created_at": "2019-12-16T00:53:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376763431030786"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/0mJXeDAVk9", "lang": "pt", "id": "1206376763431030786"}, {"author_id": "1032447982136963072", "created_at": "2019-12-16T00:53:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376761279295491"], "text": "Mano \n\nO mineiro se suicidou numa live com todo mundo vendo meu deus", "lang": "pt", "id": "1206376761279295491"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206371056476475392"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/OFtD9xXG9y", "expanded_url": "https://twitter.com/kaiquesagati2/status/1206371056476475392", "display_url": "twitter.com/kaiquesagati2/\u2026"}]}, "author_id": "1014277906149838849", "created_at": "2019-12-16T00:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376756086812672"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/OFtD9xXG9y", "lang": "pt", "id": "1206376756086812672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/GDgle4Z2Lt", "expanded_url": "https://t.co/GDgle4Z2Lt", "display_url": "t.co/GDgle4Z2Lt"}]}, "author_id": "2430914170", "created_at": "2019-12-16T00:53:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376726168817664"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/GDgle4Z2Lt", "lang": "pt", "id": "1206376726168817664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206266418875924485"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/XGrXp4mXkx", "expanded_url": "http://eluni.mx/jo3fw3syr", "display_url": "eluni.mx/jo3fw3syr"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8861, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "author_id": "903745200526385155", "created_at": "2019-12-16T00:53:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376720296579072"], "text": "RT @El_Universal_Mx: Joven se quita la vida tras rega\u00f1o de su padre \"por chocar camioneta\", en Tlalpan https://t.co/XGrXp4mXkx https://t.co\u2026", "lang": "es", "id": "1206376720296579072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1068609728014635014", "created_at": "2019-12-16T00:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376682875170823"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206376682875170823"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206371909811810305"}], "geo": {"place_id": "3ad512d283f67a11"}, "author_id": "8727232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RobertoMorris", "id": "56424650"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376650084167681"], "in_reply_to_user_id": "56424650", "text": "@RobertoMorris Pese a que hay una chava suicida en la que nadie piensa.", "lang": "es", "id": "1206376650084167681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.664, "type": "Person", "normalized_text": "Lucifer"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6134, "type": "Person", "normalized_text": "Lucifer"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.5043, "type": "Person", "normalized_text": "Chloe"}, {"start": 254, "end": 260, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "Lucifer"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 261, "tag": "Lucifer"}]}, "author_id": "211935434", "created_at": "2019-12-16T00:52:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376621688676352"], "text": "-\u00bfQu\u00e9 piensas hacer? (\u00d3scar)\n-Ahora lo ver\u00e1s. (Lucifer)\n-Dame una lecci\u00f3n. \u00a1Vamos Lucifer, mu\u00e9stranos como eres en realidad!.\n-\u00bfQuieres que te castigue?\n-Si.\n-\u00bfPor qu\u00e9?\n\n**\n\n-Manos arriba. (Chloe)\n-He fracasado... que Dios me perdone. (O)\n\n*Se suicida* #Lucifer 4x03.", "lang": "es", "id": "1206376621688676352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "32277382", "created_at": "2019-12-16T00:52:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376577988214784"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206376577988214784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206234581424193537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}]}, "author_id": "1047346304311910400", "created_at": "2019-12-16T00:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376555363987456"], "text": "RT @MelissaMoch: Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se\u2026", "lang": "es", "id": "1206376555363987456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206375639013560320"}], "author_id": "739614425984929792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Lucas99629875", "id": "801574923546361856"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376472476372992"], "in_reply_to_user_id": "801574923546361856", "text": "@Lucas99629875 S\u00f3 pra esclarecer vc n matou minha saudade e j\u00e1 pode vim novo ! Se poss\u00edvel hj obg d\u00eas de j\u00e1 ! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 te amo \u2764\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1206376472476372992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "918272376093184002", "created_at": "2019-12-16T00:52:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376428553621505"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206376428553621505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1094058274859565056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:52:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376421309984768"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206376421309984768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1189279675", "created_at": "2019-12-16T00:52:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376420232089602"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206376420232089602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "237946285", "created_at": "2019-12-16T00:52:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376412199997440"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206376412199997440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206374739650007041"}], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/4XE9Tx6YyR", "expanded_url": "https://twitter.com/thecabraw/status/1206374739650007041", "display_url": "twitter.com/thecabraw/stat\u2026"}]}, "author_id": "1076296089005973504", "created_at": "2019-12-16T00:52:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376398006497281"], "text": "quais dessa coisas vc j\u00e1 fez :\nESCOLA\nbrigou:\u2714\ufe0f\nNota vermelha:\u2714\ufe0f\nReprova\u00e7\u00e3o:\u2716\ufe0f\nRecupera\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\nMatou aula :\u2714\ufe0f\nExpulso da sala:\u2716\ufe0f\nAluno destaque:\u2716\ufe0f\nSe popularizou:\u2714\ufe0f\u2716\ufe0f\nDiretoria:\u2714\ufe0f\nChorou na sala:\u2714\ufe0f\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nFoi pego colando :\u2716\ufe0f https://t.co/4XE9Tx6YyR", "lang": "pt", "id": "1206376398006497281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "807818294", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376304267816960"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206376304267816960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206375095951908864"}], "author_id": "60939414", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "guillermo4398", "id": "319097827"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "mrvictorica", "id": "1377974911"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376288912596993"], "in_reply_to_user_id": "319097827", "text": "@guillermo4398 @mrvictorica El tema es ese... que el relato suicida no tiene argumentos t\u00e9cnicos cient\u00edficos que validen dicho relato. Las pruebas hablan por si solas...", "lang": "es", "id": "1206376288912596993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.8737, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o 6"}]}, "author_id": "746101147526651904", "created_at": "2019-12-16T00:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376288702861312"], "text": "Vou ver esquadr\u00e3o 6 e dps esquadr\u00e3o suicida, mo vontade", "lang": "pt", "id": "1206376288702861312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "465860717", "created_at": "2019-12-16T00:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376280356278276"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206376280356278276"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/7C3P1b19Le", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}, "author_id": "1022261452642627586", "created_at": "2019-12-16T00:51:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376274500956161"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/7C3P1b19Le", "lang": "pt", "id": "1206376274500956161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206375940374323201"}], "author_id": "742883643547357184", "created_at": "2019-12-16T00:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376240917155841"], "in_reply_to_user_id": "261740223", "text": "@Atilio_18 jajajajaja si de pana menos mal no me tire esa suicida como ganaba con esa ayudaitaaaaaaaaaa", "lang": "es", "id": "1206376240917155841"}, {"geo": {"place_id": "4ec01c9dbc693497"}, "author_id": "1156921351732629504", "created_at": "2019-12-16T00:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376185745346560"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c \u00f1 lembro  \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: n lembro \nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "id": "1206376185745346560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "908529588992598016", "created_at": "2019-12-16T00:50:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376140090355723"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206376140090355723"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1475763828", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:50:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376113825562625"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206376113825562625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206371056476475392"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/iJN5Dm0UDI", "expanded_url": "https://twitter.com/kaiquesagati2/status/1206371056476475392", "display_url": "twitter.com/kaiquesagati2/\u2026"}]}, "author_id": "979910132984373248", "created_at": "2019-12-16T00:50:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376044514729985"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/iJN5Dm0UDI", "lang": "pt", "id": "1206376044514729985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/dBlnyjszJR", "expanded_url": "https://twitter.com/isabgm5/status/1206369988669521920", "display_url": "twitter.com/isabgm5/status\u2026"}]}, "author_id": "1965945708", "created_at": "2019-12-16T00:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375903950987265"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/dBlnyjszJR", "lang": "pt", "id": "1206375903950987265"}, {"author_id": "2175110573", "created_at": "2019-12-16T00:49:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375886393618433"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705", "lang": "pt", "id": "1206375886393618433"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/VlmH4mVXjJ", "expanded_url": "https://cntamaulipas.mx/2019/12/15/tras-discusion-con-su-novia-joven-enfermera-se-suicida-en-matamoros/", "display_url": "cntamaulipas.mx/2019/12/15/tra\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/HXO1yjfLYC", "expanded_url": "https://twitter.com/CNTAMAULIPAS/status/1206375881272365058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXO1yjfLYC", "media_key": "3_1206375879473016837"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.7326, "type": "Other", "normalized_text": "Matamoros"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}, {"start": 9, "end": 13, "tag": "Tam"}, {"start": 72, "end": 82, "tag": "Matamoros"}]}, "author_id": "248792704", "created_at": "2019-12-16T00:49:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375881272365058"], "text": "#Sucesos #Tam\nTras discusi\u00f3n con su novia joven enfermera se suicida en #Matamoros https://t.co/VlmH4mVXjJ https://t.co/HXO1yjfLYC", "lang": "es", "id": "1206375881272365058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206375202470465536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 109, "probability": 0.901, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "author_id": "993288684639342598", "created_at": "2019-12-16T00:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375858321137664"], "in_reply_to_user_id": "864449483823775744", "text": "@pagliacci__777 Basicamente um mc de batalha se suicidou mano, se enforcou, e gravou tudo em uma live no insta, fiquei podre, mlk mandava bem, fez anivers\u00e1rio 2 dias atr\u00e1s acho, a\u00ed do nada faz isso, depress\u00e3o \u00e9 uma desgra\u00e7a vei slc", "lang": "pt", "id": "1206375858321137664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/9USTk56PZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/giovannabasito/status/1206369219253805058", "display_url": "twitter.com/giovannabasito\u2026"}]}, "author_id": "1097969125345906688", "created_at": "2019-12-16T00:49:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375782223949824"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/9USTk56PZ9", "lang": "pt", "id": "1206375782223949824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206374351219699714"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Bv07pYjBoh", "expanded_url": "https://twitter.com/victoriansouza/status/1206374351219699714", "display_url": "twitter.com/victoriansouza\u2026"}]}, "author_id": "743184366830968832", "created_at": "2019-12-16T00:49:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375774103777281"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: q\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Bv07pYjBoh", "lang": "pt", "id": "1206375774103777281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "16624584", "created_at": "2019-12-16T00:49:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375755019685895"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206375755019685895"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206374844985688065"}], "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "author_id": "104126630", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "wyjoy_", "id": "1652556998"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:49:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375711919005699"], "in_reply_to_user_id": "1652556998", "text": "@wyjoy_ N\u00e9? Alpinista \u00e9 tipo de suicida com mais disposi\u00e7\u00e3o que a m\u00e9dia, pq antes de se matar eles ainda querem passar trabalho", "lang": "pt", "id": "1206375711919005699"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206355706624008192"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/GijmPAt5Cm", "expanded_url": "https://twitter.com/BrumGabriel25/status/1206355706624008192", "display_url": "twitter.com/BrumGabriel25/\u2026"}]}, "author_id": "1002760936703262720", "created_at": "2019-12-16T00:49:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375698581069825"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/GijmPAt5Cm", "lang": "pt", "id": "1206375698581069825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "576533839", "created_at": "2019-12-16T00:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375657095278592"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206375657095278592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/9jwGTym0JC", "expanded_url": "https://t.co/9jwGTym0JC", "display_url": "t.co/9jwGTym0JC"}]}, "author_id": "3221796233", "created_at": "2019-12-16T00:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375656398958593"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/9jwGTym0JC", "lang": "pt", "id": "1206375656398958593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "907679261925965825", "created_at": "2019-12-16T00:49:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375650245910529"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206375650245910529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "3996939436", "created_at": "2019-12-16T00:48:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375591387250690"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206375591387250690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206374651804504064"}], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/CpqhTXBBVC", "expanded_url": "https://twitter.com/bia___crf/status/1206374651804504064", "display_url": "twitter.com/bia___crf/stat\u2026"}]}, "author_id": "1001656139950501888", "created_at": "2019-12-16T00:48:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375577818718209"], "text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c \naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/CpqhTXBBVC", "lang": "pt", "id": "1206375577818718209"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/0qb5s9KJZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/thayna_vieir1/status/1206374240192208897", "display_url": "twitter.com/thayna_vieir1/\u2026"}]}, "author_id": "1099896108984266752", "created_at": "2019-12-16T00:48:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375502501601281"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/0qb5s9KJZ4", "lang": "pt", "id": "1206375502501601281"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/W5UzCBHiUF", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/plumasatomicas.com/noticias/mexico/que-hacer-si-tienes-una-crisis-suicida/", "display_url": "google.com/amp/s/plumasat\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5179, "type": "Person", "normalized_text": "Mayra"}]}, "author_id": "533996625", "created_at": "2019-12-16T00:48:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375497069924357"], "text": "Jeje tranqui ya pase esa etapa Mayra :3 https://t.co/W5UzCBHiUF", "lang": "es", "id": "1206375497069924357"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1158842130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375489872355328"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206375489872355328"}, {"author_id": "921930322039754753", "created_at": "2019-12-16T00:48:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375479332261889"], "text": "ele se matou por causa de brincadeira de internet kshskshjd vamos brincar tbm galera?? nsgsjhhs Kshsjhs kshsjs divers\u00e3o t\u00e1 a\u00ed, novo m\u00e9todo", "lang": "pt", "id": "1206375479332261889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "112057311", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:48:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375459283275776"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206375459283275776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/1UkilbN0Cz", "expanded_url": "https://twitter.com/stellagcosta/status/1206370728456663042", "display_url": "twitter.com/stellagcosta/s\u2026"}]}, "author_id": "1116496502682193922", "created_at": "2019-12-16T00:48:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375450194386945"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ud83d\ude2d\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 sempre e de todas as formas\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: nao entendi kk\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: sonhoh https://t.co/1UkilbN0Cz", "lang": "pt", "id": "1206375450194386945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "838476542183362560", "created_at": "2019-12-16T00:48:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375446750941185"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206375446750941185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206372916931256320"}], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/vUIe5Bbz68", "expanded_url": "https://twitter.com/okktavin/status/1206372916931256320", "display_url": "twitter.com/okktavin/statu\u2026"}]}, "author_id": "1191518773968351232", "created_at": "2019-12-16T00:48:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375408423374848"], "text": "ESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: sla\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/vUIe5Bbz68", "lang": "pt", "id": "1206375408423374848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/QIkvvzAx1C", "expanded_url": "https://t.co/QIkvvzAx1C", "display_url": "t.co/QIkvvzAx1C"}]}, "author_id": "923719949536911361", "created_at": "2019-12-16T00:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375399929896960"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/QIkvvzAx1C", "lang": "pt", "id": "1206375399929896960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "1066868305946968064", "created_at": "2019-12-16T00:47:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375370452160513"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206375370452160513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206279706762514436"}], "author_id": "722953639489208324", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anakargm", "id": "398106041"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "edilio_rosado", "id": "2542864072"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "JManjarrez", "id": "1314455052866777088"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:47:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375334800699393"], "in_reply_to_user_id": "398106041", "text": "@anakargm @edilio_rosado @JManjarrez Y ahora la suicida da clases de quererse un chingo. Argumentos y conocimiento a cambio de casi suicidarse... puta que oferten!", "lang": "es", "id": "1206375334800699393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/1SNduZSAdC", "expanded_url": "https://twitter.com/gabithomaz8/status/1206320666775035904", "display_url": "twitter.com/gabithomaz8/st\u2026"}]}, "author_id": "1053876823141089281", "created_at": "2019-12-16T00:47:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375284737486851"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: sei l\u00e1 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/1SNduZSAdC", "lang": "pt", "id": "1206375284737486851"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/q8bUAYFrIX", "expanded_url": "https://twitter.com/QuidVacuo/status/1206339763000815623", "display_url": "twitter.com/QuidVacuo/stat\u2026"}]}, "author_id": "555746871", "created_at": "2019-12-16T00:47:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375254697947137"], "text": "Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/q8bUAYFrIX", "lang": "es", "id": "1206375254697947137"}, {"author_id": "1098153191630405632", "created_at": "2019-12-16T00:47:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375214881366022"], "text": "Hijo de la ruina, corona de espinas, coraz\u00f3n suicida, bala perdida.", "lang": "es", "id": "1206375214881366022"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206374351219699714"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/h1EUqxcbf8", "expanded_url": "https://twitter.com/victoriansouza/status/1206374351219699714", "display_url": "twitter.com/victoriansouza\u2026"}]}, "author_id": "718138813063774208", "created_at": "2019-12-16T00:47:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375187790336000"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/h1EUqxcbf8", "lang": "pt", "id": "1206375187790336000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/JgAnY7VjVy", "expanded_url": "https://twitter.com/lizamq8/status/1206318951094992896", "display_url": "twitter.com/lizamq8/status\u2026"}]}, "author_id": "811029421993902081", "created_at": "2019-12-16T00:47:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375179594715138"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/JgAnY7VjVy", "lang": "pt", "id": "1206375179594715138"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "22735093", "created_at": "2019-12-16T00:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375132845027330"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206375132845027330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206336812727361536"}], "author_id": "319097827", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gastonesteller", "id": "60939414"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "mrvictorica", "id": "1377974911"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375095951908864"], "in_reply_to_user_id": "60939414", "text": "@gastonesteller @mrvictorica Lo que no se puede explicar es parte del relato suicida, esto mancha a la justicia, nunca analizar\u00e1n nada solo pondr\u00e1n lo que les de impunidad", "lang": "es", "id": "1206375095951908864"}, {"author_id": "908010285914607617", "created_at": "2019-12-16T00:46:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375091593986048"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206375091593986048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "758068329911296000", "created_at": "2019-12-16T00:46:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375079266934785"], "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "lang": "pt", "id": "1206375079266934785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206356724812267521"}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/R0jMTsLImc", "expanded_url": "https://twitter.com/sabrina_melosz/status/1206356724812267521", "display_url": "twitter.com/sabrina_melosz\u2026"}]}, "author_id": "1007835591562670081", "created_at": "2019-12-16T00:46:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375039655907328"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:  \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u274c\nexpulso da sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\u2705 https://t.co/R0jMTsLImc", "lang": "pt", "id": "1206375039655907328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/pYYkmphREP", "expanded_url": "https://twitter.com/lilirsf/status/1206373710468440064", "display_url": "twitter.com/lilirsf/status\u2026"}]}, "author_id": "764859707131568128", "created_at": "2019-12-16T00:46:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375022572572672"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705 ganhei lanchinho\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c n pego nem fora https://t.co/pYYkmphREP", "lang": "pt", "id": "1206375022572572672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206374351219699714"}], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/RdRfpcCKfq", "expanded_url": "https://twitter.com/victoriansouza/status/1206374351219699714", "display_url": "twitter.com/victoriansouza\u2026"}]}, "author_id": "2996945571", "created_at": "2019-12-16T00:46:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375009796657152"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 toda vez kakaka\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/RdRfpcCKfq", "lang": "pt", "id": "1206375009796657152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/hkTWamzSYU", "expanded_url": "https://t.co/hkTWamzSYU", "display_url": "t.co/hkTWamzSYU"}]}, "author_id": "1000192840557912066", "created_at": "2019-12-16T00:46:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374995942883328"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/hkTWamzSYU", "lang": "pt", "id": "1206374995942883328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/LB6zZdb0gR", "expanded_url": "https://twitter.com/caralhocardoso/status/1206372523295858688", "display_url": "twitter.com/caralhocardoso\u2026"}]}, "author_id": "1092240019845201921", "created_at": "2019-12-16T00:46:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374942377435136"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nquase um exemplo de aluna https://t.co/LB6zZdb0gR", "lang": "pt", "id": "1206374942377435136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "author_id": "127965993", "created_at": "2019-12-16T00:46:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374894675677184"], "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "lang": "es", "id": "1206374894675677184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206369248429391872"}], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/Hwjd9wmGPP", "expanded_url": "https://twitter.com/momodanana/status/1206369248429391872", "display_url": "twitter.com/momodanana/sta\u2026"}]}, "author_id": "1616365790", "created_at": "2019-12-16T00:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374887943819265"], "text": "is dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Hwjd9wmGPP", "lang": "pt", "id": "1206374887943819265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/P6H78FEovZ", "expanded_url": "https://t.co/P6H78FEovZ", "display_url": "t.co/P6H78FEovZ"}]}, "author_id": "1128078199471116290", "created_at": "2019-12-16T00:45:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374837553377281"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/P6H78FEovZ", "lang": "pt", "id": "1206374837553377281"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/XJoZBTPPIn", "expanded_url": "https://twitter.com/crfmilenasilva/status/1206368310243315713", "display_url": "twitter.com/crfmilenasilva\u2026"}]}, "author_id": "939634341386358784", "created_at": "2019-12-16T00:45:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374779160334336"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/XJoZBTPPIn", "lang": "pt", "id": "1206374779160334336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "186665001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:45:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374740354576385"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206374740354576385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206307912894820352"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/B2dngjHun0", "expanded_url": "https://twitter.com/bfriris/status/1206307912894820352", "display_url": "twitter.com/bfriris/status\u2026"}]}, "author_id": "1186141269724225536", "created_at": "2019-12-16T00:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374739650007041"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274e\nse popularizou:\u2705\u274e\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274e https://t.co/B2dngjHun0", "lang": "pt", "id": "1206374739650007041"}, {"author_id": "865006373204934656", "created_at": "2019-12-16T00:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374729348767745"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "id": "1206374729348767745"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/OurxzwGbTv", "expanded_url": "https://t.co/OurxzwGbTv", "display_url": "t.co/OurxzwGbTv"}]}, "author_id": "215029915", "created_at": "2019-12-16T00:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374728535023616"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/OurxzwGbTv", "lang": "pt", "id": "1206374728535023616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/u27ijymRv9", "expanded_url": "https://t.co/u27ijymRv9", "display_url": "t.co/u27ijymRv9"}]}, "author_id": "1109874966533718021", "created_at": "2019-12-16T00:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374681764335616"], "text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c nem quando eu quebrei a porta \naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c (?) https://t.co/u27ijymRv9", "lang": "pt", "id": "1206374681764335616"}, {"author_id": "3343373229", "created_at": "2019-12-16T00:45:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374679293964289"], "text": "Hj meu amigo se matou em live, deu tudo errado no clipe, s\u00f3 atrasei o dia das pessoas a minha volta, s\u00f3 quero dormir", "lang": "pt", "id": "1206374679293964289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206292552590213122"}], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/sz6QUCoavs", "expanded_url": "https://twitter.com/aline_jesd/status/1206292552590213122", "display_url": "twitter.com/aline_jesd/sta\u2026"}]}, "author_id": "725300184616460288", "created_at": "2019-12-16T00:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374659656208384"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274cn\u00e3o sei n\u00e9 \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/sz6QUCoavs", "lang": "pt", "id": "1206374659656208384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/r1V7wcD5dr", "expanded_url": "https://t.co/r1V7wcD5dr", "display_url": "t.co/r1V7wcD5dr"}]}, "geo": {"place_id": "ebc521c404949ae5"}, "author_id": "861436662693474304", "created_at": "2019-12-16T00:45:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374651804504064"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\u2705???\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/r1V7wcD5dr", "lang": "pt", "id": "1206374651804504064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "1405508958", "created_at": "2019-12-16T00:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374643763953666"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206374643763953666"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1062801096010334208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374631923494913"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206374631923494913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/38yLGJL0eQ", "expanded_url": "https://bit.ly/34l3Ngt", "display_url": "bit.ly/34l3Ngt"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/CPg7rk1NNb", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Zocalo/status/1206374618325368833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CPg7rk1NNb", "media_key": "3_1206374537937375232"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "Nacional"}, {"start": 97, "end": 106, "tag": "Suicidio"}, {"start": 107, "end": 117, "tag": "Accidente"}]}, "author_id": "219342782", "created_at": "2019-12-16T00:44:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374618325368833"], "text": "Joven se suicida tras rega\u00f1o de su padre por chocar camioneta \nhttps://t.co/38yLGJL0eQ\n#Nacional #Suicidio #Accidente https://t.co/CPg7rk1NNb", "lang": "es", "id": "1206374618325368833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1105293469898235904", "created_at": "2019-12-16T00:44:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374602903105537"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206374602903105537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206349272133844992"}], "author_id": "1153115965200244736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:44:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374581575016448"], "text": "RT @exoskie: incr\u00edvel como aquela martha matou o \"mo\" nunca mais vi ngm usando, agr s\u00f3 vejo \"amg\" e se algu\u00e9m matar esse tbm eu saio do twi\u2026", "lang": "pt", "id": "1206374581575016448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "52935103", "created_at": "2019-12-16T00:44:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374560221868032"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206374560221868032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto Carrillo"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "AJ Styles"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.9575, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "WWECrownJewel"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.4766, "type": "Other", "normalized_text": "USTitle"}, {"start": 82, "end": 95, "probability": 0.5806, "type": "Other", "normalized_text": "USChampionship"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 56, "tag": "WWE"}, {"start": 57, "end": 71, "tag": "WWECrownJewel"}, {"start": 72, "end": 80, "tag": "USTitle"}, {"start": 81, "end": 96, "tag": "USChampionship"}]}, "author_id": "3038693953", "created_at": "2019-12-16T00:44:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374523270029312"], "text": "Humberto Carrillo with a tope suicida on AJ Styles. #WWE #WWECrownJewel #USTitle #USChampionship", "lang": "en", "id": "1206374523270029312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/KieaKAHD9V", "expanded_url": "https://bit.ly/2POXYmo", "display_url": "bit.ly/2POXYmo"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/3eUtFEiUug", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperChannel_12/status/1206374520480681984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3eUtFEiUug", "media_key": "3_1206371395011149825"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "Nacional"}, {"start": 97, "end": 106, "tag": "Suicidio"}, {"start": 107, "end": 117, "tag": "Accidente"}]}, "author_id": "3254924130", "created_at": "2019-12-16T00:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374520480681984"], "text": "Joven se suicida tras rega\u00f1o de su padre por chocar camioneta \nhttps://t.co/KieaKAHD9V\n#Nacional #Suicidio #Accidente https://t.co/3eUtFEiUug", "lang": "es", "id": "1206374520480681984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "34320234", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374515372183552"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206374515372183552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/MeLE9zMIQh", "expanded_url": "https://twitter.com/aj_tlg/status/1206373079900925952", "display_url": "twitter.com/aj_tlg/status/\u2026"}]}, "author_id": "3131806541", "created_at": "2019-12-16T00:44:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374495260479488"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/MeLE9zMIQh", "lang": "pt", "id": "1206374495260479488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "892259756", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374475232677893"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206374475232677893"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/yKxkGlXOQQ", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "author_id": "960595456698003456", "created_at": "2019-12-16T00:44:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374454386933765"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/yKxkGlXOQQ", "lang": "pt", "id": "1206374454386933765"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206340927079505922"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/D70sm27obv", "expanded_url": "https://twitter.com/beraldi_eduardo/status/1206340927079505922", "display_url": "twitter.com/beraldi_eduard\u2026"}]}, "author_id": "991101477648326657", "created_at": "2019-12-16T00:44:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374451870359552"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/D70sm27obv", "lang": "pt", "id": "1206374451870359552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/RmEaFpNgIL", "expanded_url": "https://twitter.com/httpmariaa/status/1206363908598046724", "display_url": "twitter.com/httpmariaa/sta\u2026"}]}, "author_id": "1025434305001074689", "created_at": "2019-12-16T00:44:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374426532601856"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA. \nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/RmEaFpNgIL", "lang": "pt", "id": "1206374426532601856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206372105912246274"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/yGUh4jAMJw", "expanded_url": "https://twitter.com/joao_gsbritoffc/status/1206372105912246274", "display_url": "twitter.com/joao_gsbritoff\u2026"}]}, "author_id": "3178465829", "created_at": "2019-12-16T00:44:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374417787473921"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/yGUh4jAMJw", "lang": "pt", "id": "1206374417787473921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206374221041033218"}], "author_id": "1099309575344480257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pedrogpaula", "id": "710217618704228352"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374361483141120"], "in_reply_to_user_id": "710217618704228352", "text": "@pedrogpaula pensava que vc j\u00e1 tava acostumado com minha tendencia suicida", "lang": "pt", "id": "1206374361483141120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206369248429391872"}], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/R0Dts1kbya", "expanded_url": "https://twitter.com/momodanana/status/1206369248429391872", "display_url": "twitter.com/momodanana/sta\u2026"}]}, "author_id": "2823301421", "created_at": "2019-12-16T00:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374351219699714"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: mano sei la\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/R0Dts1kbya", "lang": "pt", "id": "1206374351219699714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "1010961034113437697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:43:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374324564877312"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "id": "1206374324564877312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "549150175", "created_at": "2019-12-16T00:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374242071265280"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206374242071265280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/vBt7lZHG57", "expanded_url": "https://twitter.com/GloorEduarda/status/1206019981856714753", "display_url": "twitter.com/GloorEduarda/s\u2026"}]}, "author_id": "1109850160752967681", "created_at": "2019-12-16T00:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374215747801088"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\n\nResumindo s\u00f3 me fudi https://t.co/vBt7lZHG57", "lang": "pt", "id": "1206374215747801088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/185tntuGaD", "expanded_url": "https://t.co/185tntuGaD", "display_url": "t.co/185tntuGaD"}]}, "author_id": "2213147212", "created_at": "2019-12-16T00:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374203907346432"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/185tntuGaD", "lang": "pt", "id": "1206374203907346432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206373027845431298"}], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/xfMG20PRco", "expanded_url": "https://twitter.com/ma_znon/status/1206373027845431298", "display_url": "twitter.com/ma_znon/status\u2026"}]}, "author_id": "3122094064", "created_at": "2019-12-16T00:43:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374201369776129"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/xfMG20PRco", "lang": "pt", "id": "1206374201369776129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "3578655982", "created_at": "2019-12-16T00:43:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374192964390913"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206374192964390913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "29000903", "created_at": "2019-12-16T00:43:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374161188294656"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206374161188294656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206340454524084224"}], "geo": {"place_id": "e86e154b91acd5a3"}, "author_id": "1157861896537591808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jsoto_", "id": "319145029"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:42:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374089377497088"], "in_reply_to_user_id": "319145029", "text": "@jsoto_ @IrvingGatell Se han suicidado hijos de padres amorosos, cercanos, calurosos con ellos.\n\nLas causas exactas de un suicidio nunca se saben. Para tener una aproximaci\u00f3n, Hay que presumir, investigar y desentra\u00f1ar las relaciones del suicida en la intimidad de su entorno. Amigos, novios, familia.", "lang": "es", "id": "1206374089377497088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "830099303670611969", "created_at": "2019-12-16T00:42:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374055521243136"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206374055521243136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206373027845431298"}], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/IUtgrdqe4c", "expanded_url": "https://twitter.com/ma_znon/status/1206373027845431298", "display_url": "twitter.com/ma_znon/status\u2026"}]}, "author_id": "955941547333357574", "created_at": "2019-12-16T00:42:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374006368219136"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705 \nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/IUtgrdqe4c", "lang": "pt", "id": "1206374006368219136"}, {"author_id": "1167613755523502080", "created_at": "2019-12-16T00:42:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206373972063014914"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705(sempre kkk)\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705(ate o 5)\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "id": "1206373972063014914"}, {"author_id": "790337570", "created_at": "2019-12-16T00:42:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206373951578005505"], "text": "Vi mil veces el escuadr\u00f3n suicida y la podr\u00eda mirar otras tres mil m\u00e1s que siempre me va a encantar", "lang": "es", "id": "1206373951578005505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "2986200735", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:42:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206373946452430849"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206373946452430849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "3506114175", "created_at": "2019-12-16T00:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206373892102733824"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206373892102733824"}, {"author_id": "751951636055126026", "created_at": "2019-12-16T00:41:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206373811597303808"], "text": "ESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\n\nbem aproveitado rs", "lang": "pt", "id": "1206373811597303808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "132626797", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:41:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206373799911817216"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206373799911817216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/DJpGEesrXk", "expanded_url": "https://t.co/DJpGEesrXk", "display_url": "t.co/DJpGEesrXk"}]}, "author_id": "838936546967445504", "created_at": "2019-12-16T00:41:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206373785148043266"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/DJpGEesrXk", "lang": "pt", "id": "1206373785148043266"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/R5IbLnO2gi", "expanded_url": "https://twitter.com/evecostac1/status/1206369821300015104", "display_url": "twitter.com/evecostac1/sta\u2026"}]}, "author_id": "964152820952952835", "created_at": "2019-12-16T00:41:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206373746703028224"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/R5IbLnO2gi", "lang": "pt", "id": "1206373746703028224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1079003335267700737", "created_at": "2019-12-16T00:41:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206373707154747395"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206373707154747395"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/o12FPb8mjW", "expanded_url": "https://t.co/o12FPb8mjW", "display_url": "t.co/o12FPb8mjW"}]}, "author_id": "2975453109", "created_at": "2019-12-16T00:41:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206373653337780227"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\u00f3tima aluna ss ou ss https://t.co/o12FPb8mjW", "lang": "pt", "id": "1206373653337780227"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1146843065430052864", "created_at": "2019-12-16T00:41:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206373652448497665"], "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "lang": "es", "id": "1206373652448497665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206371382633943042"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/IlTeHDxUs4", "expanded_url": "https://twitter.com/babi_1_/status/1206371382633943042", "display_url": "twitter.com/babi_1_/status\u2026"}]}, "author_id": "926585851093618695", "created_at": "2019-12-16T00:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206373632735363072"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/IlTeHDxUs4", "lang": "pt", "id": "1206373632735363072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/gUdIKDpKBM", "expanded_url": "https://t.co/gUdIKDpKBM", "display_url": "t.co/gUdIKDpKBM"}]}, "author_id": "705545176786325504", "created_at": "2019-12-16T00:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206373628062904320"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/gUdIKDpKBM", "lang": "pt", "id": "1206373628062904320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206333684195954688"}], "author_id": "975175939", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlArthurKing", "id": "3249278032"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "merv59", "id": "2881162246"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206373395098677248"], "text": "RT @CarlArthurKing: @merv59 Se lo digo sin tapujos: a ese denunciante o le hacen juicio militar, o le dan de \"baja\", o se \"suicida\" o le em\u2026", "lang": "es", "id": "1206373395098677248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/8Ey2CoBQ8r", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13201", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13201", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13201"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "\u571f\u4e95\u6210\u6a39"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.548, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c9\u30ea\u30fc\u30e0\u30b2\u30fc\u30c8\u6234\u51a0"}]}, "author_id": "970275050673782785", "created_at": "2019-12-16T00:39:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206373325968044032"], "text": "\u30d9\u30eb\u30c8\u596a\u9084\u3067\u7537\u6ce3\u304d\uff01\u571f\u4e95\u6210\u6a39\u304c\u7d04\uff11\uff10\u5e74\u632f\u308a\u306b\u30c9\u30ea\u30fc\u30e0\u30b2\u30fc\u30c8\u6234\u51a0 https://t.co/8Ey2CoBQ8r", "lang": "ja", "id": "1206373325968044032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206372967095119877"}], "author_id": "984525340532932608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Franco_1337p", "id": "1062692304891400192"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:39:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206373290081767424"], "in_reply_to_user_id": "1062692304891400192", "text": "@Franco_1337p N\u00e3o h\u00e1 melhor trio suicida do que o nosso", "lang": "pt", "id": "1206373290081767424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206342794136170496"}], "author_id": "1111756828130623489", "created_at": "2019-12-16T00:39:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206373232477188097"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c \nfoi pego colando: \u274c\u2705 dif\u00edcil explicar\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1206373232477188097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/wx4b4rXyTr", "expanded_url": "https://twitter.com/eilishzz/status/1206276258830655489", "display_url": "twitter.com/eilishzz/statu\u2026"}]}, "author_id": "4364016675", "created_at": "2019-12-16T00:39:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206373165053677569"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/wx4b4rXyTr", "lang": "pt", "id": "1206373165053677569"}, {"author_id": "957065248267173894", "created_at": "2019-12-16T00:38:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206373071403307009"], "text": "Le acabo de decir a mi mam\u00e1 \"Me gusta dormir pero quisiera no despertarme\" y me di cuenta de lo suicida que suena eso", "lang": "es", "id": "1206373071403307009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8925, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "2340912776", "created_at": "2019-12-16T00:38:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206373061160833024"], "text": "Escuadr\u00f3n Suicida es una pel\u00edcula que ver\u00eda 29493929 veces", "lang": "es", "id": "1206373061160833024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206347630302900225"}], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/t536sjtdJV", "expanded_url": "https://twitter.com/DenisVital3/status/1206347630302900225", "display_url": "twitter.com/DenisVital3/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 174, "probability": 0.7553, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}]}, "author_id": "1072299591339597824", "created_at": "2019-12-16T00:38:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1206373027845431298"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705 (Amadeu me paga por isso)\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/t536sjtdJV", "lang": "pt", "id": "1206373027845431298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206341105941438465"}], "author_id": "454128968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MicaoSayaka", "id": "1103497934556094466"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Cacetinho_Chan", "id": "1175990508151328769"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:38:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206373020786462720"], "in_reply_to_user_id": "1103497934556094466", "text": "@MicaoSayaka @Cacetinho_Chan sim eu penso nisso quer dizer a pessoa n\u00e3o quer mais viver pra que ficar segurando, ningu\u00e9m para pra ouvir o que o mente suicida realmente quer dizer", "lang": "pt", "id": "1206373020786462720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "4278522435", "created_at": "2019-12-16T00:38:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206373013702270977"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206373013702270977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/LzX907HEja", "expanded_url": "https://twitter.com/JaooVictoor1/status/1206368180131811328", "display_url": "twitter.com/JaooVictoor1/s\u2026"}]}, "author_id": "1040990719807311872", "created_at": "2019-12-16T00:38:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206373013471604736"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/LzX907HEja", "lang": "pt", "id": "1206373013471604736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "298590903", "created_at": "2019-12-16T00:38:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206372995515719680"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206372995515719680"}, {"author_id": "145786552", "created_at": "2019-12-16T00:38:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206372959847358471"], "text": "que del\u00edcia de pensamento suicida", "lang": "pt", "id": "1206372959847358471"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206167528373989377"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4924, "type": "Other", "normalized_text": "Sin"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.3688, "type": "Other", "normalized_text": "Kaku"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "HappysCafe", "id": "3376076958"}]}, "author_id": "2688506773", "created_at": "2019-12-16T00:38:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206372918680334336"], "in_reply_to_user_id": "1064907276249702400", "text": "@ilainels @HappysCafe Era la hermana de Sin, ella murio en un accidente y Sin se suicida unos a\u00f1os despu\u00e9s... Ella le pide a Kaku (un demonio) que le de otra oportunidad y los devuelva a la vida, con la condici\u00f3n de que cuando Sin encontrar\u00e1 la felicidad ella desaparecer\u00eda...\n(Espero te sirva)", "lang": "es", "id": "1206372918680334336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/woIBYZe1hd", "expanded_url": "https://twitter.com/edubicalho16/status/1206368973895471104", "display_url": "twitter.com/edubicalho16/s\u2026"}]}, "author_id": "1174022817580572673", "created_at": "2019-12-16T00:38:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206372916931256320"], "text": "ESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: acx q n\u00e3o \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705 nao gosto de relembrar essa historia\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/woIBYZe1hd", "lang": "pt", "id": "1206372916931256320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "63315605", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:38:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206372878666457090"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206372878666457090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206372148106936320"}], "author_id": "1156342277989642240", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "Joao_gk1", "id": "1115799254688202752"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:37:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206372808655331329"], "in_reply_to_user_id": "1156342669628596229", "text": "@LuisEdu_002 @Joao_gk1 Sim quase se matou, quando caiu no ch\u00e3o deu um estouro parecia q tinha quebrado as costas kkkkk", "lang": "pt", "id": "1206372808655331329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "1911169328", "created_at": "2019-12-16T00:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206372664379629568"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206372664379629568"}, {"author_id": "2220664144", "created_at": "2019-12-16T00:37:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206372653134684160"], "text": "mano o cara se matou fazendo live", "lang": "pt", "id": "1206372653134684160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "269371857", "created_at": "2019-12-16T00:37:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206372641466175489"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206372641466175489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/P0ixQezrlq", "expanded_url": "https://twitter.com/flp_escobars/status/1206359527026769920", "display_url": "twitter.com/flp_escobars/s\u2026"}]}, "author_id": "1027391398629322753", "created_at": "2019-12-16T00:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206372598843621376"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/P0ixQezrlq", "lang": "pt", "id": "1206372598843621376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "910251016448282625", "created_at": "2019-12-16T00:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206372559572393984"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206372559572393984"}, {"author_id": "771834122692157440", "created_at": "2019-12-16T00:36:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206372510876479489"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705", "lang": "pt", "id": "1206372510876479489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.6057, "type": "Other", "normalized_text": "ComunityDay"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9699, "type": "Other", "normalized_text": "Pok\u00e9mon Go"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.5456, "type": "Other", "normalized_text": "Martir"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.4247, "type": "Other", "normalized_text": "Starbucks"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 37, "tag": "ComunityDay"}]}, "author_id": "355723887", "created_at": "2019-12-16T00:36:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206372408099328007"], "text": "Todo el a\u00f1o esperando el #ComunityDay de Pok\u00e9mon Go y no pude asistir. Te odio vida adulta. *se suicida por ser Martir De Starbucks*", "lang": "es", "id": "1206372408099328007"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/TGddZnkeIm", "expanded_url": "https://twitter.com/giu_esteves/status/1206341789394898945", "display_url": "twitter.com/giu_esteves/st\u2026"}]}, "author_id": "888535666434473984", "created_at": "2019-12-16T00:36:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206372393062731777"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/TGddZnkeIm", "lang": "pt", "id": "1206372393062731777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206370757909057536"}], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/vERkomp7q1", "expanded_url": "https://twitter.com/_laricatiane/status/1206370757909057536", "display_url": "twitter.com/_laricatiane/s\u2026"}]}, "author_id": "4101135977", "created_at": "2019-12-16T00:35:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206372363270590464"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: + ou -\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/vERkomp7q1", "lang": "pt", "id": "1206372363270590464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "821126032979886081", "created_at": "2019-12-16T00:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206372251949576193"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206372251949576193"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/1yFywp3DG2", "expanded_url": "https://twitter.com/drksiaht/status/1206365774031572994", "display_url": "twitter.com/drksiaht/statu\u2026"}]}, "author_id": "1085956665910968320", "created_at": "2019-12-16T00:35:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206372201315938305"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/1yFywp3DG2", "lang": "pt", "id": "1206372201315938305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/NjTi9kpgtB", "expanded_url": "https://twitter.com/mxrcxllxxx/status/1206370148648673280", "display_url": "twitter.com/mxrcxllxxx/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "a3cd7a9773aaa0a2"}, "author_id": "1066823743274659840", "created_at": "2019-12-16T00:35:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206372151047196672"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/NjTi9kpgtB", "lang": "pt", "id": "1206372151047196672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.6901, "type": "Organization", "normalized_text": "Mineiro"}]}, "author_id": "1161306526860099584", "created_at": "2019-12-16T00:34:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206372106088460295"], "text": "O Mineiro se matou hj, um cara que sempre ajudou quem estava ao seu alcance e fez mais pessoas felizes do que que posso contar, um cara de luz que tinha um caminho enorme pela frente, mais a depress\u00e3o o levou hj", "lang": "pt", "id": "1206372106088460295"}, {"author_id": "880857854437097472", "created_at": "2019-12-16T00:34:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206372105912246274"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2713\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2713\nmatou aula: \u2713\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2713\nse popularizou: \u2713\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2713\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "id": "1206372105912246274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "1134914219839774720", "created_at": "2019-12-16T00:34:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206372097288749056"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206372097288749056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/S9yOzJPrZk", "expanded_url": "https://twitter.com/nayestevess/status/1206370089823547398", "display_url": "twitter.com/nayestevess/st\u2026"}]}, "author_id": "908069239738728448", "created_at": "2019-12-16T00:34:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206372081228750854"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705 \nnota vermelha:o \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/S9yOzJPrZk", "lang": "pt", "id": "1206372081228750854"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "14941755", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:34:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206372064992604168"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206372064992604168"}, {"author_id": "1934575350", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 55, "tag": "apple"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:34:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371978640318465"], "text": "Tanta allegria natalizia con la pubblicit\u00e0 della #apple...che beeello\ud83e\udd28.. ma il nonno vedovo poi si suicida, magari nella pubblicit\u00e0 di Pasqua?", "lang": "it", "id": "1206371978640318465"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/S5StjnA0jD", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}, "author_id": "1109947383088062468", "created_at": "2019-12-16T00:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371944897089536"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705 (3\u00ba sdds)\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/S5StjnA0jD", "lang": "pt", "id": "1206371944897089536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "217060449", "created_at": "2019-12-16T00:34:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371930196119555"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206371930196119555"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Xj5dxl0Df6", "expanded_url": "https://twitter.com/TranquilaiCalma/status/1206359244448120833", "display_url": "twitter.com/TranquilaiCalm\u2026"}]}, "author_id": "997308505450262528", "created_at": "2019-12-16T00:34:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371905743282176"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Xj5dxl0Df6", "lang": "pt", "id": "1206371905743282176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "101681846", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371880820772864"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206371880820772864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "213218067", "created_at": "2019-12-16T00:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371867608702976"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206371867608702976"}, {"author_id": "2379438739", "created_at": "2019-12-16T00:33:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371850604834817"], "text": "\u00bfDe qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "lang": "es", "id": "1206371850604834817"}, {"author_id": "3063635680", "created_at": "2019-12-16T00:33:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371846310047744"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "lang": "pt", "id": "1206371846310047744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "388579702", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:33:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371845357875200"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206371845357875200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206360107812044803"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/YUhoqWxXDO", "expanded_url": "https://twitter.com/isabertootti/status/1206360107812044803", "display_url": "twitter.com/isabertootti/s\u2026"}]}, "author_id": "1143002662855729152", "created_at": "2019-12-16T00:33:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371839401959424"], "text": "os legais:\nbrigou: em sala de aula ali\u00e1s \nrecupera\u00e7\u00e3o: j\u00e1, 05 e mat na semestral \ud83d\ude0d\nmatou aula: kkkkkkkk\nexpulso de sala: quase \naluno destaque: bons tempos \nse popularizou: acho que posso dizer que sim \npegou algm no banheiro: nop \nfoi pego colando: com o celular ainda por cima https://t.co/YUhoqWxXDO", "lang": "pt", "id": "1206371839401959424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206367157031972865"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/3GGCOKOYwa", "expanded_url": "https://twitter.com/lucas_nso/status/1206367157031972865", "display_url": "twitter.com/lucas_nso/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "author_id": "145712355", "created_at": "2019-12-16T00:33:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371800801779714"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/3GGCOKOYwa", "lang": "pt", "id": "1206371800801779714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206369062760136706"}], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/wIM94alGAP", "expanded_url": "https://twitter.com/xxdarcyx/status/1206369062760136706", "display_url": "twitter.com/xxdarcyx/statu\u2026"}]}, "author_id": "1931441888", "created_at": "2019-12-16T00:33:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371796238438401"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: sou da paz oxi\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: aqui \u00e9 influencer de Mongagua ne pae\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/wIM94alGAP", "lang": "pt", "id": "1206371796238438401"}, {"author_id": "1064665068959354880", "created_at": "2019-12-16T00:33:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371791171727360"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206371791171727360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206365854331482117"}], "author_id": "982106090824282113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bfranna2", "id": "870388016921137153"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:33:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371789707894785"], "text": "RT @bfranna2: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala\u2026", "lang": "pt", "id": "1206371789707894785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/9w1MSybBqY", "expanded_url": "https://twitter.com/sabrrinaz/status/1206323319655538688", "display_url": "twitter.com/sabrrinaz/stat\u2026"}]}, "author_id": "1051714502138490881", "created_at": "2019-12-16T00:33:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371698079129600"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/9w1MSybBqY", "lang": "pt", "id": "1206371698079129600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "236580539", "created_at": "2019-12-16T00:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371662964367360"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206371662964367360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 179, "probability": 0.7699, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}, {"start": 251, "end": 254, "probability": 0.6973, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "164137930", "created_at": "2019-12-16T00:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371636057952256"], "text": "ver o tanto de artistas que tiram suas pr\u00f3prias vidas por depress\u00e3o, al\u00e9m de tristeza, me d\u00e1 medo...\nslc, mineiro completou 23 anos h\u00e1 3 dias, e hoje se suicidou numa live no insta.\n23 anos.\nmesmo sonho e mesmo corre que eu: viver do rap.\n\u00e9 foda...\nq Deus o tenha.", "lang": "pt", "id": "1206371636057952256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "196216342", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:32:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371515740164097"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206371515740164097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "2563727019", "created_at": "2019-12-16T00:32:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371465072926725"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206371465072926725"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/RbJOM80FcG", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "author_id": "605871863", "created_at": "2019-12-16T00:32:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371424455331840"], "text": "Putaaaa, estamos en una sociedad tan podrida en serio. https://t.co/RbJOM80FcG", "lang": "es", "id": "1206371424455331840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206234581424193537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}]}, "author_id": "234062741", "created_at": "2019-12-16T00:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371396080635905"], "text": "RT @MelissaMoch: Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se\u2026", "lang": "es", "id": "1206371396080635905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206334382287572993"}], "author_id": "1080611569728475137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 38, "tag": "GeneracionDeCristal"}, {"start": 41, "end": 61, "tag": "M\u00e1rtiresDeStarbucks"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371395984216065"], "text": "RT @elconsejomx: \u00bf#GeneracionDeCristal o #M\u00e1rtiresDeStarbucks? \ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude45\u200d\u2640\ufe0fLa depresi\u00f3n y la ansiedad no deben minimizarse. Si t\u00fa conoces a alg\u2026", "lang": "es", "id": "1206371395984216065"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/FUGvzu1QG6", "expanded_url": "https://cbtelevision.com.mx/mujer-se-suicida-tras-herir-a-su-esposo-y-matar-a-sus-hijos/", "display_url": "cbtelevision.com.mx/mujer-se-suici\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/RlcsUEgqH7", "expanded_url": "https://twitter.com/cb_television/status/1206371386719178752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RlcsUEgqH7", "media_key": "3_1206371385091727360"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.5315, "type": "Other", "normalized_text": "CBNoticias"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 10, "end": 21, "tag": "CBNoticias"}, {"start": 31, "end": 39, "tag": "suicida"}]}, "author_id": "105997198", "created_at": "2019-12-16T00:32:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371386719178752"], "text": "#Ent\u00e9rate #CBNoticias\nMujer se #suicida tras herir a su esposo y matar a sus hijos https://t.co/FUGvzu1QG6 https://t.co/RlcsUEgqH7", "lang": "es", "id": "1206371386719178752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/R2Sz9LdkoA", "expanded_url": "https://twitter.com/edubicalho16/status/1206368973895471104", "display_url": "twitter.com/edubicalho16/s\u2026"}]}, "author_id": "1124355852809515008", "created_at": "2019-12-16T00:32:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371382633943042"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/R2Sz9LdkoA", "lang": "pt", "id": "1206371382633943042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "124469852", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:32:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371372211023872"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206371372211023872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206362304981479424"}], "author_id": "2793548367", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:31:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371273590349825"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder El mismo discurso de su amo suicida", "lang": "es", "id": "1206371273590349825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206369945497559045"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/XKtEtSIBZc", "expanded_url": "https://twitter.com/HenriqueDCastel/status/1206369945497559045", "display_url": "twitter.com/HenriqueDCaste\u2026"}]}, "author_id": "1020679687276724225", "created_at": "2019-12-16T00:31:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371210839437315"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/XKtEtSIBZc", "lang": "pt", "id": "1206371210839437315"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "763079001120215040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371135333523456"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206371135333523456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "2222002440", "created_at": "2019-12-16T00:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371088596447232"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206371088596447232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/f9mBbBrXHA", "expanded_url": "https://twitter.com/crfmilenasilva/status/1206368310243315713", "display_url": "twitter.com/crfmilenasilva\u2026"}]}, "author_id": "1001660083036737536", "created_at": "2019-12-16T00:30:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371056476475392"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/f9mBbBrXHA", "lang": "pt", "id": "1206371056476475392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206370541109686272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.5815, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "karapositiva", "id": "3664974377"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "dilmabr", "id": "131574396"}]}, "author_id": "1136230643250192384", "created_at": "2019-12-16T00:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371051246116864"], "in_reply_to_user_id": "3664974377", "text": "@karapositiva @dilmabr Kkkkkkk e quem matou Celso Daniel era o qu\u00ea? Bandido que se diz n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1206371051246116864"}, {"author_id": "1081747103204945921", "created_at": "2019-12-16T00:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371028986925058"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\n\nhum q legal", "lang": "pt", "id": "1206371028986925058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1087213558310625281", "created_at": "2019-12-16T00:30:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371014915043329"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206371014915043329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206206555877761024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mjmacul_lima", "id": "869662809075929088"}]}, "author_id": "796593307", "created_at": "2019-12-16T00:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206370947441332224"], "text": "RT @mjmacul_lima: Postei h\u00e1 pouco que a esquerda n\u00e3o quer saber quem matou Mariele, ela quer escolher quem a matou e se Bolsonaro fosse um\u2026", "lang": "pt", "id": "1206370947441332224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "2909776367", "created_at": "2019-12-16T00:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206370927933579264"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206370927933579264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206327069401112582"}], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/1ttMFuK0Rk", "expanded_url": "https://twitter.com/yrtorresmin/status/1206327069401112582", "display_url": "twitter.com/yrtorresmin/st\u2026"}]}, "author_id": "1058697515741143045", "created_at": "2019-12-16T00:29:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206370828155326464"], "text": "Jkkkkkkk HABIB \u00c9S \nquais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/1ttMFuK0Rk", "lang": "pt", "id": "1206370828155326464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/JNL7k5dD2s", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}, "author_id": "1076294737135656960", "created_at": "2019-12-16T00:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206370757909057536"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: n sei\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/JNL7k5dD2s", "lang": "pt", "id": "1206370757909057536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "114599075", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:29:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206370641764659206"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206370641764659206"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "45547337", "created_at": "2019-12-16T00:28:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206370539700396032"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206370539700396032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "3383104983", "created_at": "2019-12-16T00:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206370509631508480"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206370509631508480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/B4uFL5AIh2", "expanded_url": "https://twitter.com/IrvingGatell/status/1206338704949702657", "display_url": "twitter.com/IrvingGatell/s\u2026"}]}, "author_id": "478024743", "created_at": "2019-12-16T00:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206370462235799554"], "text": "Qu\u00e9 dif\u00edcil es saber qu\u00e9 piensa la mente del suicida para quitarse la vida. Hace pocos d\u00edas un nieto m\u00edo tom\u00f3 esa decisi\u00f3n y duele en el alma y piensas el por qu\u00e9 y no obtienes respuesta. Hay que superar la p\u00e9rdida pero jam\u00e1s se olvida. https://t.co/B4uFL5AIh2", "lang": "es", "id": "1206370462235799554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "28295938", "created_at": "2019-12-16T00:28:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206370454874787841"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206370454874787841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206349272133844992"}], "author_id": "1134169835712188416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:28:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206370445714481153"], "text": "RT @exoskie: incr\u00edvel como aquela martha matou o \"mo\" nunca mais vi ngm usando, agr s\u00f3 vejo \"amg\" e se algu\u00e9m matar esse tbm eu saio do twi\u2026", "lang": "pt", "id": "1206370445714481153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "222872736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:28:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206370404094210048"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206370404094210048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "133605065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206370368438571015"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206370368438571015"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "580339439", "created_at": "2019-12-16T00:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206370367092199425"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206370367092199425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206355099863437314"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/qHCU69mQmR", "expanded_url": "https://twitter.com/_gi_rosa/status/1206355099863437314", "display_url": "twitter.com/_gi_rosa/statu\u2026"}]}, "author_id": "1184125157973090306", "created_at": "2019-12-16T00:28:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206370362877005827"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/qHCU69mQmR", "lang": "pt", "id": "1206370362877005827"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206369361180663810"}], "author_id": "1928742308", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "edgarmanuel", "id": "36156654"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:27:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206370324268408841"], "in_reply_to_user_id": "36156654", "text": "@edgarmanuel Dices \u201cen este momento\u201d \u201cuna nueva ola\u201d \nNi es nueva, ni es en este momento.\nMucho menos es contra pol\u00edticos \nLa gente aqu\u00ed sufre a diario, muere de hambre, en hospitales, se suicida...\nNada es \u201cNuevo\u201d ni empez\u00f3 \u201cen este momento\u201d", "lang": "es", "id": "1206370324268408841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1098534929426796544", "created_at": "2019-12-16T00:27:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206370302051147776"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206370302051147776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/cAdumyx1HV", "expanded_url": "https://twitter.com/gcollonaa/status/1206365639037902854", "display_url": "twitter.com/gcollonaa/stat\u2026"}]}, "author_id": "3112687449", "created_at": "2019-12-16T00:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206370241401565185"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/cAdumyx1HV", "lang": "pt", "id": "1206370241401565185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1146080792398966785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:27:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206370224477548546"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206370224477548546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.3856, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "1050124633700069377", "created_at": "2019-12-16T00:27:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206370224225865730"], "text": "eu j\u00e1 vi esquadr\u00e3o suicida umas 15 vezes e vou continuar revendo", "lang": "pt", "id": "1206370224225865730"}, {"author_id": "1080450000801406976", "created_at": "2019-12-16T00:27:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206370214444703744"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c/\u2714\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "id": "1206370214444703744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "747235136614309888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:27:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206370137798053888"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "id": "1206370137798053888"}, {"author_id": "716804520190222341", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "WWETLC"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206370004494622720"], "text": "BIG E ES UN SUICIDA #WWETLC", "lang": "fr", "id": "1206370004494622720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "1046211381324845061", "created_at": "2019-12-16T00:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369998731698176"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206369998731698176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/8bh4EoIKEI", "expanded_url": "https://twitter.com/BrunaLonghi3/status/1206361946473345026", "display_url": "twitter.com/BrunaLonghi3/s\u2026"}]}, "author_id": "3022527537", "created_at": "2019-12-16T00:26:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369945497559045"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/8bh4EoIKEI", "lang": "pt", "id": "1206369945497559045"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206369248429391872"}], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/8pxSIeK1fv", "expanded_url": "https://twitter.com/momodanana/status/1206369248429391872", "display_url": "twitter.com/momodanana/sta\u2026"}]}, "author_id": "1633383170", "created_at": "2019-12-16T00:26:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369931945742336"], "text": "is dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c (s\u00f3 discuss\u00e3o)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/8pxSIeK1fv", "lang": "pt", "id": "1206369931945742336"}, {"author_id": "1145390622695665667", "created_at": "2019-12-16T00:26:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369924282822659"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206369924282822659"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1133203745867800578", "created_at": "2019-12-16T00:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369891428769794"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206369891428769794"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/6IHIAsJTN5", "expanded_url": "https://twitter.com/belamaciell/status/1206369171308732416", "display_url": "twitter.com/belamaciell/st\u2026"}]}, "author_id": "1129691856", "created_at": "2019-12-16T00:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369839658471424"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/6IHIAsJTN5", "lang": "pt", "id": "1206369839658471424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206321808926003200"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/gcB11CogUM", "expanded_url": "https://twitter.com/amandadiass0/status/1206321808926003200", "display_url": "twitter.com/amandadiass0/s\u2026"}]}, "author_id": "850026917990453248", "created_at": "2019-12-16T00:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369837032837120"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/gcB11CogUM", "lang": "pt", "id": "1206369837032837120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "1043158799891275776", "created_at": "2019-12-16T00:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369834549874689"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206369834549874689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/kQJZU1NzBp", "expanded_url": "https://t.co/kQJZU1NzBp", "display_url": "t.co/kQJZU1NzBp"}]}, "author_id": "1047306040948260866", "created_at": "2019-12-16T00:25:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369714357907456"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/kQJZU1NzBp", "lang": "pt", "id": "1206369714357907456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206366124125949954"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/IKP5uE1LYb", "expanded_url": "https://twitter.com/fariakr/status/1206366124125949954", "display_url": "twitter.com/fariakr/status\u2026"}]}, "author_id": "831557826438905857", "created_at": "2019-12-16T00:25:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369681482928129"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/IKP5uE1LYb", "lang": "pt", "id": "1206369681482928129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "844463749", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:25:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369644233338880"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "id": "1206369644233338880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206349272133844992"}], "author_id": "826511535505887235", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:25:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369639997091841"], "text": "RT @exoskie: incr\u00edvel como aquela martha matou o \"mo\" nunca mais vi ngm usando, agr s\u00f3 vejo \"amg\" e se algu\u00e9m matar esse tbm eu saio do twi\u2026", "lang": "pt", "id": "1206369639997091841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "940464785551974400", "created_at": "2019-12-16T00:25:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369608371978243"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206369608371978243"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "474251892", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369543863455744"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206369543863455744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "432009764", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369530148249603"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206369530148249603"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "120608728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369527233052672"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206369527233052672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "612077719", "created_at": "2019-12-16T00:24:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369491053096960"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1206369491053096960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/3tuxeVi2XN", "expanded_url": "https://twitter.com/m4h_g/status/1206362846071869440", "display_url": "twitter.com/m4h_g/status/1\u2026"}]}, "author_id": "1139183392195563521", "created_at": "2019-12-16T00:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369463270072320"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/3tuxeVi2XN", "lang": "pt", "id": "1206369463270072320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206331963273027586"}], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/kkTW1FwN8G", "expanded_url": "https://twitter.com/amndarodriguess/status/1206331963273027586", "display_url": "twitter.com/amndarodrigues\u2026"}]}, "author_id": "1002556233575002120", "created_at": "2019-12-16T00:24:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369442919309320"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: sim e n\u00e3o \nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/kkTW1FwN8G", "lang": "pt", "id": "1206369442919309320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/3ZlyUG9f6x", "expanded_url": "https://twitter.com/lunabizinoto_/status/1206366582462652416", "display_url": "twitter.com/lunabizinoto_/\u2026"}]}, "author_id": "942644819079434240", "created_at": "2019-12-16T00:24:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369424984477696"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n \nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c  \nse popularizou: ta mas como assim\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 Bosco n anulou\ud83e\udd70\ud83e\udd75 https://t.co/3ZlyUG9f6x", "lang": "pt", "id": "1206369424984477696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5397, "type": "Other", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "2941453005", "created_at": "2019-12-16T00:24:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369418453901313"], "text": "Abaixa a bola ae\nVoc\u00ea conheceu Queen pelo Esquadr\u00e3o Suicida\nEstou em outro patamar", "lang": "pt", "id": "1206369418453901313"}, {"author_id": "3424794755", "created_at": "2019-12-16T00:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369356990554113"], "text": "De qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida", "lang": "es", "id": "1206369356990554113"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/PG06yEQPb1", "expanded_url": "https://t.co/PG06yEQPb1", "display_url": "t.co/PG06yEQPb1"}]}, "author_id": "453434962", "created_at": "2019-12-16T00:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369248429391872"], "text": "is dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/PG06yEQPb1", "lang": "pt", "id": "1206369248429391872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/nyCutZRxJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/__teixa/status/1206354357396103168", "display_url": "twitter.com/__teixa/status\u2026"}]}, "author_id": "756374364128509952", "created_at": "2019-12-16T00:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369201616764928"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/nyCutZRxJ7", "lang": "pt", "id": "1206369201616764928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/WTa2D77QiT", "expanded_url": "https://t.co/WTa2D77QiT", "display_url": "t.co/WTa2D77QiT"}]}, "author_id": "1306056350", "created_at": "2019-12-16T00:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369184357199873"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: x\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: x\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: x\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705x sla\ndiretoria: x\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: https://t.co/WTa2D77QiT", "lang": "pt", "id": "1206369184357199873"}, {"author_id": "1587651708", "created_at": "2019-12-16T00:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369172579594243"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c menino neutro\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705", "lang": "pt", "id": "1206369172579594243"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206336604308197376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Rial"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AngeldebritoOk", "id": "144712423"}]}, "author_id": "2547644588", "created_at": "2019-12-16T00:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369104065638401"], "in_reply_to_user_id": "144712423", "text": "@AngeldebritoOk Avisenle al egoc\u00e9ntrico de Rial ,as\u00ed se suicida de una vez \ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1206369104065638401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206316299133030400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.8986, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JorgeLCoz1", "id": "1179528966467706881"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "author_id": "58656547", "created_at": "2019-12-16T00:22:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369092904591360"], "in_reply_to_user_id": "1179528966467706881", "text": "@JorgeLCoz1 @Mauriciomulder Ojal\u00e1 fuera verdad!... esos valores los erradic\u00f3 el cobarde suicida.\nMis respetos a V\u00edctor Ra\u00fal.", "lang": "es", "id": "1206369092904591360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "2246775600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:22:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369089616334849"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206369089616334849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/bx34qpkgwM", "expanded_url": "https://twitter.com/toxta_/status/1206367555998363648", "display_url": "twitter.com/toxta_/status/\u2026"}]}, "author_id": "1114172999165521921", "created_at": "2019-12-16T00:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369062760136706"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 n\u00e3o de porrada\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c a m\u00e3e eh zica https://t.co/bx34qpkgwM", "lang": "pt", "id": "1206369062760136706"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "author_id": "1052969479918022656", "created_at": "2019-12-16T00:22:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369055415951361"], "text": "@jogadorc_'s account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "pt", "id": "1206369055415951361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206225589625077760"}], "author_id": "1176799646900981760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lenoci", "id": "47275706"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "sdellaragione", "id": "501178287"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "CesareSacchetti", "id": "1365423529"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "imptechnology", "id": "345873691"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369009064710144"], "in_reply_to_user_id": "47275706", "text": "@lenoci @sdellaragione @CesareSacchetti @imptechnology Se hai entrate?? Praticamente siamo in avanzo primario dal '92, con circa 700 miliardi di euro, in media del 2% l\u2019anno (3 volte la germania). \nSempre a fare i primi della classe in politica economica suicida. Mentre tutti gli altri sforano i parametri, francia e germania incluse.", "lang": "it", "id": "1206369009064710144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206336956059267072"}], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/Qj2qMFdm2D", "expanded_url": "https://twitter.com/t4iii_/status/1206336956059267072", "display_url": "twitter.com/t4iii_/status/\u2026"}]}, "author_id": "1039614789809582085", "created_at": "2019-12-16T00:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368988185411586"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2714\nnota vermelha:\u2714\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2714\nmatou aula:\u2714\nexpulso de sala:\u2714\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algm no banheiro:\u2714\nfoi pego colando: \u2714 https://t.co/Qj2qMFdm2D", "lang": "pt", "id": "1206368988185411586"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/6UeMOEeI4w", "expanded_url": "https://twitter.com/toxta_/status/1206367555998363648", "display_url": "twitter.com/toxta_/status/\u2026"}]}, "author_id": "1173763182818668545", "created_at": "2019-12-16T00:22:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368936331300867"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/6UeMOEeI4w", "lang": "pt", "id": "1206368936331300867"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "2360328216", "created_at": "2019-12-16T00:22:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368923484147717"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206368923484147717"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "623895095", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:22:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368849748213762"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206368849748213762"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/CPZxVs4t0A", "expanded_url": "https://twitter.com/httpmariaa/status/1206363908598046724", "display_url": "twitter.com/httpmariaa/sta\u2026"}]}, "author_id": "1070805007476367375", "created_at": "2019-12-16T00:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368841871302658"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/CPZxVs4t0A", "lang": "pt", "id": "1206368841871302658"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Is3g756D1o", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=m_0qHRwU_sQ", "display_url": "youtube.com/watch?v=m_0qHR\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9224, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "92400805", "created_at": "2019-12-16T00:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368830789959680"], "text": "Recuerdo cuando alguien casi se suicida por que puse esto de perfil en twitter \n\nhttps://t.co/Is3g756D1o", "lang": "es", "id": "1206368830789959680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206365199768457217"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/FyhqLqym54", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabizinha_grr/status/1206365199768457217", "display_url": "twitter.com/Gabizinha_grr/\u2026"}]}, "author_id": "889538767161315328", "created_at": "2019-12-16T00:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368830722850816"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/FyhqLqym54", "lang": "pt", "id": "1206368830722850816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206333684195954688"}], "author_id": "476403615", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlArthurKing", "id": "3249278032"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "merv59", "id": "2881162246"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368790474301441"], "text": "RT @CarlArthurKing: @merv59 Se lo digo sin tapujos: a ese denunciante o le hacen juicio militar, o le dan de \"baja\", o se \"suicida\" o le em\u2026", "lang": "es", "id": "1206368790474301441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206311237866475520"}], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/pPNlAEmWHL", "expanded_url": "https://twitter.com/thamassao1/status/1206311237866475520", "display_url": "twitter.com/thamassao1/sta\u2026"}]}, "author_id": "951244857590378496", "created_at": "2019-12-16T00:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368742504095744"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c (?)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c n colo \ud83d\ude0e https://t.co/pPNlAEmWHL", "lang": "pt", "id": "1206368742504095744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "2684949881", "created_at": "2019-12-16T00:21:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368665752485888"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206368665752485888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206365783376289793"}], "author_id": "305271472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368609905364998"], "in_reply_to_user_id": "700348108031553536", "text": "@YeniVilcatoma2 Hay q ser bien tonta , para darle RT a una verdad que todo el pa\u00eds sab\u00eda  y solo decir mentira !!  Pues como diria el suicida digno: demu\u00e9stralo pues i'm.... Demu\u00e9strenlo", "lang": "es", "id": "1206368609905364998"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206367474268200960"}], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/iTQJYgoG5i", "expanded_url": "https://twitter.com/alocamargab/status/1206367474268200960", "display_url": "twitter.com/alocamargab/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "923895396652470273", "created_at": "2019-12-16T00:21:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368607522959360"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\n \nbrigou: kk s\nnota vermelha: n\nreprova\u00e7\u00e3o: n\nrecupera\u00e7\u00e3o: dif\u00edcil mas s\nmatou aula: s\nexpulso da sala: n\naluno destaque: ;(\nse popularizou: n\ndiretoria: n\nchorou na sala: s\npegou algu\u00e9m no banheiro:n\nfoi pego colando: ;( https://t.co/iTQJYgoG5i", "lang": "pt", "id": "1206368607522959360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206360830717108224"}], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/c786oqn91h", "expanded_url": "https://twitter.com/isaquemeirade/status/1206360830717108224", "display_url": "twitter.com/isaquemeirade/\u2026"}]}, "author_id": "3000383596", "created_at": "2019-12-16T00:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368503483305984"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274e\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u274e\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/c786oqn91h", "lang": "pt", "id": "1206368503483305984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206366959694237698"}], "author_id": "4692085904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "deturparam", "id": "1205318298101059584"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "jgdanilo", "id": "952758871382286336"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "Olhar_Olimpico", "id": "1268325895"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:20:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368483459637248"], "in_reply_to_user_id": "1205318298101059584", "text": "@deturparam @jgdanilo @newerikanew @Olhar_Olimpico @gugachacra Nossa, vc n\u00e3o tem empatia nenhuma mesmo, tu parece um rob\u00f4 falando assim. Se matou um ou milhares fez a pior coisa que \u00e9 poss\u00edvel ser feita. \u00c9 a mesma merda com toda a certeza, n\u00e3o existe ditadura melhor que outra. Pode mitar como desejar, n\u00e3o irei responder mais nada.", "lang": "pt", "id": "1206368483459637248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "27754171", "created_at": "2019-12-16T00:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368472126697474"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206368472126697474"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "106594690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:20:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368466216914944"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206368466216914944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "1143297432987537409", "created_at": "2019-12-16T00:20:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368441453686784"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206368441453686784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206365427980525570"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/PCSDbuiZzN", "expanded_url": "https://twitter.com/thay_mntr/status/1206365427980525570", "display_url": "twitter.com/thay_mntr/stat\u2026"}]}, "author_id": "955515606731812866", "created_at": "2019-12-16T00:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368428715585536"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/PCSDbuiZzN", "lang": "pt", "id": "1206368428715585536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/YMNPy5bKN0", "expanded_url": "https://t.co/YMNPy5bKN0", "display_url": "t.co/YMNPy5bKN0"}]}, "author_id": "797255361178832896", "created_at": "2019-12-16T00:20:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368364999958529"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c\n\n o auge eu na escola https://t.co/YMNPy5bKN0", "lang": "pt", "id": "1206368364999958529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "938551940006531072", "created_at": "2019-12-16T00:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368345517445125"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206368345517445125"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "3227458949", "created_at": "2019-12-16T00:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368345060196353"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206368345060196353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "2886460541", "created_at": "2019-12-16T00:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368258284232710"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206368258284232710"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "315182873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:19:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368245411799040"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206368245411799040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/z9O6GW6ZjZ", "expanded_url": "https://t.co/z9O6GW6ZjZ", "display_url": "t.co/z9O6GW6ZjZ"}]}, "author_id": "978010014685245441", "created_at": "2019-12-16T00:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368231344279553"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/z9O6GW6ZjZ", "lang": "pt", "id": "1206368231344279553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206366942484934656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.3975, "type": "Person", "normalized_text": "Mara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Shelbyour", "id": "1276540573101387778"}]}, "author_id": "1084888010687201281", "created_at": "2019-12-16T00:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368200675545090"], "in_reply_to_user_id": "751393292", "text": "@shelbyour \u00c9 sobre uma garota, a Mara, q sofreu acidente q matou os amgs dela, o qual ela nn tem mem\u00f3ria nenhuma. At\u00e9 q ela se muda e nn sabe se t\u00e1 louca ou se t\u00e1 sendo assombrada quando come\u00e7a a ver esses amgs \u00e9 reviver essa noite, a\u00ed no meio tem um romancezinho com um boy misterioso tbm", "lang": "pt", "id": "1206368200675545090"}, {"author_id": "1125029666388103170", "created_at": "2019-12-16T00:19:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368143767158784"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206368143767158784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206269437378277378"}], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Z6pLGRWKT4", "expanded_url": "https://twitter.com/GNavasTalero/status/1206269437378277378", "display_url": "twitter.com/GNavasTalero/s\u2026"}]}, "author_id": "795790447079817216", "created_at": "2019-12-16T00:19:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368100955951104"], "text": "Todo uribista es fan\u00e1tico descerebrado y suicida. https://t.co/Z6pLGRWKT4", "lang": "es", "id": "1206368100955951104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "2427913477", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:18:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368065455153152"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206368065455153152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "126546795", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:18:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368027366903808"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206368027366903808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "2450953725", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:18:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368023860449280"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "id": "1206368023860449280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206334382287572993"}], "author_id": "185369552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 38, "tag": "GeneracionDeCristal"}, {"start": 41, "end": 61, "tag": "M\u00e1rtiresDeStarbucks"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:18:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368008073027585"], "text": "RT @elconsejomx: \u00bf#GeneracionDeCristal o #M\u00e1rtiresDeStarbucks? \ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude45\u200d\u2640\ufe0fLa depresi\u00f3n y la ansiedad no deben minimizarse. Si t\u00fa conoces a alg\u2026", "lang": "es", "id": "1206368008073027585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "715371235", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:18:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206368000816889858"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206368000816889858"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/BNAUYrKy8G", "expanded_url": "https://twitter.com/lem0sk/status/1206356503109738503", "display_url": "twitter.com/lem0sk/status/\u2026"}]}, "author_id": "836726778374807553", "created_at": "2019-12-16T00:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206367988200419328"], "text": "vc j\u00e1 fez isso na escola? \nbrigou fisicamente: n\u00e3o mas sempre bato nos meus amgs\nnota baixa: j\u00e1\nreprovou: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: j\u00e1\nmatou aula: n\u00e3o \nexpulso de sala: n\u00e3o\naluno destaque: j\u00e1\nse popularizou: n\u00e3o\ndiretoria: j\u00e1\nchorou: j\u00e1\npegou algm no banheiro: n\u00e3o \npego colando: n\u00e3o https://t.co/BNAUYrKy8G", "lang": "pt", "id": "1206367988200419328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/2CU1W7ueDR", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/historia-francois-vatel-inventor-do-chantili-se-matou-porque-faltava-peixe-no-banquete.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Fran\u00e7ois Vatel"}]}, "author_id": "241095096", "created_at": "2019-12-16T00:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206367987986575361"], "text": "Fran\u00e7ois Vatel, inventor do chantili, se matou porque faltava peixe no banquete https://t.co/2CU1W7ueDR", "lang": "pt", "id": "1206367987986575361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "1047245716874256386", "created_at": "2019-12-16T00:18:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206367879844827142"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206367879844827142"}, {"author_id": "1113968505836249095", "created_at": "2019-12-16T00:17:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206367828368068610"], "text": "\"manda v\u00ea vagabunda\" kkkkkk esquadr\u00e3o suicida \u00e9 d+ pra mim", "lang": "pt", "id": "1206367828368068610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206363307021455360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.7105, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "DeLaSemana"}]}, "author_id": "90437274", "created_at": "2019-12-16T00:17:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206367805097906178"], "text": "RT @Reporte_Indigo: #DeLaSemana | Aunque a\u00fan se desconocen las razones por las que Fernanda se quit\u00f3 la vida, sus compa\u00f1eros han acusado qu\u2026", "lang": "es", "id": "1206367805097906178"}, {"author_id": "1190666278916313090", "created_at": "2019-12-16T00:17:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206367797460316160"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "id": "1206367797460316160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206363628523413506"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.8825, "type": "Other", "normalized_text": "Fate Series"}]}, "author_id": "2272889553", "created_at": "2019-12-16T00:17:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206367784160178182"], "in_reply_to_user_id": "975794910619152384", "text": "@kurtaph Ta no tweet u\u00e9, \"matou Fate Series\"\n(S\u00e9rie do Destino se preferir)", "lang": "pt", "id": "1206367784160178182"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206367072751685632"}], "geo": {"place_id": "2a376531dff3d76a"}, "author_id": "140444393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Efren340", "id": "462300373"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:17:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206367733014642689"], "in_reply_to_user_id": "462300373", "text": "@Efren340 @IrvingGatell No mi estimado, el pasado no es perfecto ni las personas lo somos. Afirmar que la familia de un suicida es la responsable de su decisi\u00f3n es inhumano", "lang": "es", "id": "1206367733014642689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "209715168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206367716715761664"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206367716715761664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/ACcUSgZSlF", "expanded_url": "https://twitter.com/wnnderland/status/1206367067349360640", "display_url": "twitter.com/wnnderland/sta\u2026"}]}, "author_id": "1150590399041462273", "created_at": "2019-12-16T00:17:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206367676240666624"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ACcUSgZSlF", "lang": "pt", "id": "1206367676240666624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157263010454548486"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "AitorSanz"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Aitor Sanz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TenerifeWarBot", "id": "1153309969363677184"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "ezedv7", "id": "356863231"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 70, "tag": "AitorSanz"}]}, "author_id": "356863231", "created_at": "2019-12-16T00:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206367537090506752"], "text": "RT @TenerifeWarBot: Semana 47.\n@ezedv7 se dispone a matar a #AitorSanz. Aitor Sanz sonr\u00ede y no puede. Porque lo adora. Pero esta guerra tie\u2026", "lang": "es", "id": "1206367537090506752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1056271024533241856", "created_at": "2019-12-16T00:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206367506857943040"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206367506857943040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "243723418", "created_at": "2019-12-16T00:16:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206367491825508369"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206367491825508369"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/5r9C0bX7oC", "expanded_url": "https://twitter.com/lunabizinoto_/status/1206366582462652416", "display_url": "twitter.com/lunabizinoto_/\u2026"}]}, "author_id": "1062691074307772421", "created_at": "2019-12-16T00:16:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206367474268200960"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\n \nbrigou: n\u00e3o \nnota vermelha: sim \nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nmatou aula: sim \nexpulso da sala: sim \naluno destaque: n\u00e3o \nse popularizou: sim \ndiretoria: sim \nchorou na sala: sim \npegou algu\u00e9m no banheiro: sim\nfoi pego colando: n\u00e3o https://t.co/5r9C0bX7oC", "lang": "pt", "id": "1206367474268200960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "955729100", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206367406945230848"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206367406945230848"}, {"author_id": "1157298306579611650", "created_at": "2019-12-16T00:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206367389216063488"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ???\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "id": "1206367389216063488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206328179436204032"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/l3u6INGJgZ", "expanded_url": "https://twitter.com/_layyxs/status/1206328179436204032", "display_url": "twitter.com/_layyxs/status\u2026"}]}, "author_id": "1117914240961142784", "created_at": "2019-12-16T00:16:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206367381955723265"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2713\nnota vermelha: \u2713\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2713\nmatou aula: \u2713\nexpulso de sala: \u2713\naluno destaque: \u2713\nse popularizou: \u2713\ndiretoria: \u2713\nchorou na sala: \u2713\npegou algm no banheiro: \u2713\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/l3u6INGJgZ", "lang": "pt", "id": "1206367381955723265"}, {"author_id": "1081354478123708416", "created_at": "2019-12-16T00:16:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206367363832172544"], "text": "Despu\u00e9s de un d\u00eda de quinta...\nNos pusimos a mirar escuadr\u00f3n suicida y me ceba unos mates\ud83d\ude0d\u2764", "lang": "es", "id": "1206367363832172544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "242469539", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:16:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206367359067406337"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206367359067406337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1058389556297224193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:16:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206367355657433089"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206367355657433089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206352960218976257"}], "author_id": "551193479", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MikeDCometa", "id": "4096082242"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "Eonito", "id": "867785215640514561"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:15:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206367308945514496"], "in_reply_to_user_id": "4096082242", "text": "@MikeDCometa @davyjames95 @Eonito (se suicida*)", "lang": "es", "id": "1206367308945514496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "373213029", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:15:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206367208152145926"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206367208152145926"}, {"author_id": "1046592226300768256", "created_at": "2019-12-16T00:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206367163545800704"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "id": "1206367163545800704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206364075002859522"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/H6HULwtErM", "expanded_url": "https://twitter.com/Umtitideanchie/status/1206364075002859522", "display_url": "twitter.com/Umtitideanchie\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "827555510", "created_at": "2019-12-16T00:15:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206367157031972865"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: Sla\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/H6HULwtErM", "lang": "pt", "id": "1206367157031972865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "855600428905635840", "created_at": "2019-12-16T00:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206367150291800064"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206367150291800064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1107811244", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206367122613579777"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206367122613579777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206350523802230784"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/KiH1tPDnML", "expanded_url": "https://twitter.com/lulifavgirl/status/1206350523802230784", "display_url": "twitter.com/lulifavgirl/st\u2026"}]}, "author_id": "2871410511", "created_at": "2019-12-16T00:14:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206367031295139840"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/KiH1tPDnML", "lang": "pt", "id": "1206367031295139840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/4u28HCRkOk", "expanded_url": "https://twitter.com/seccomoura/status/1206366884481945601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4u28HCRkOk", "media_key": "16_1206366874151378946"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/8HIU8iLE0x", "expanded_url": "https://twitter.com/boydriguete/status/1206366214899015680", "display_url": "twitter.com/boydriguete/st\u2026"}]}, "author_id": "1066541915003387904", "created_at": "2019-12-16T00:14:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206366884481945601"], "text": "Ganhou pq a gente se matou de votar nego PORRAAAAAAAAAAAAAAA EU TO CHORANDO https://t.co/4u28HCRkOk https://t.co/8HIU8iLE0x", "lang": "pt", "id": "1206366884481945601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/h6TNq3AsY9", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/opinion/joven-se-suicida-tras-regano-de-su-padre/", "display_url": "fernandatapia.com/opinion/joven-\u2026"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/6zDTOCkpSc", "expanded_url": "https://twitter.com/TapiaFernanda/status/1206366863279763456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6zDTOCkpSc", "media_key": "3_1206366861903970312"}]}, "author_id": "123738178", "created_at": "2019-12-16T00:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 13, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1206366863279763456"], "text": "Joven se suicida tras rega\u00f1o de su padre. \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8 https://t.co/h6TNq3AsY9 https://t.co/6zDTOCkpSc", "lang": "es", "id": "1206366863279763456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206234581424193537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}]}, "author_id": "3270218754", "created_at": "2019-12-16T00:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206366849669033985"], "text": "RT @MelissaMoch: Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se\u2026", "lang": "es", "id": "1206366849669033985"}, {"author_id": "1026638926096859136", "created_at": "2019-12-16T00:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206366739363246081"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou:\u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: kkkkkkkkkkkkjjjj\nfoi pego colando: \u2714\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1206366739363246081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "15495110", "created_at": "2019-12-16T00:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206366738197237765"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206366738197237765"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206325459916640256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "gissi"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.8067, "type": "Person", "normalized_text": "torsiglieri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Elpipadelapau", "id": "1022981866838810624"}]}, "author_id": "255217983", "created_at": "2019-12-16T00:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206366722451759104"], "in_reply_to_user_id": "1022981866838810624", "text": "@Elpipadelapau Como vamos a jugar una final contra estos choros con gissi y torsiglieri de centrales, suicida", "lang": "es", "id": "1206366722451759104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1078751762805415936", "created_at": "2019-12-16T00:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206366639530397696"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206366639530397696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "3235858995", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:13:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206366585730076675"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "id": "1206366585730076675"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206365854331482117"}], "author_id": "1029469400917856256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bfranna2", "id": "870388016921137153"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:12:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206366553236738050"], "text": "RT @bfranna2: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala\u2026", "lang": "pt", "id": "1206366553236738050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206253912208134145"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/WsboyIC4a1", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1205639633549320204", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "suitetalker", "id": "17004194"}]}, "author_id": "838113931", "created_at": "2019-12-16T00:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206366546488168448"], "text": "RT @suitetalker: La mismas personas que piden dejar en paz al suicida se aprovechan de un h\u00e9roe muerto. https://t.co/WsboyIC4a1", "lang": "es", "id": "1206366546488168448"}, {"author_id": "1144952279113654273", "created_at": "2019-12-16T00:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206366453072576518"], "text": "[15/12 15:59] amadoh: Teve um mlk que conseguiu encontrar um mlk que morava na pqp e matou ele na facada pq ele n deu link de porno\n[15/12 15:59] amadoh: Ent\u00e3o se cuide\n[15/12 15:59] amadoh: E n\u00e3o negue links\nn\u00e3o neguem links,ele adverte", "lang": "pt", "id": "1206366453072576518"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "3165611650", "created_at": "2019-12-16T00:12:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206366331433562114"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206366331433562114"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206283432738861063"}], "author_id": "48225566", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaTillero_13", "id": "206425859"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "jedaboin", "id": "79747055"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:11:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206366211807862786"], "text": "RT @AnaTillero_13: @jedaboin En cualquier momento lo suicida.", "lang": "es", "id": "1206366211807862786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1109914925898571776", "created_at": "2019-12-16T00:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206366205415690241"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206366205415690241"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/BBG8uRFKg0", "expanded_url": "https://t.co/BBG8uRFKg0", "display_url": "t.co/BBG8uRFKg0"}]}, "author_id": "1069580478406107136", "created_at": "2019-12-16T00:11:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206366173228654593"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso da sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/BBG8uRFKg0", "lang": "pt", "id": "1206366173228654593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206364861590102017"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/ONUzMqtINs", "expanded_url": "https://twitter.com/Rhuanzin_rz/status/1206363631513985024", "display_url": "twitter.com/Rhuanzin_rz/st\u2026"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/giR5hvGhNC", "expanded_url": "https://twitter.com/Caioaraujo027/status/1206364861590102017", "display_url": "twitter.com/Caioaraujo027/\u2026"}]}, "author_id": "877546793403338752", "created_at": "2019-12-16T00:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206366124125949954"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/ONUzMqtINs https://t.co/giR5hvGhNC", "lang": "pt", "id": "1206366124125949954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "47301668", "created_at": "2019-12-16T00:11:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206366108988653575"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206366108988653575"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 224, "probability": 0.85, "type": "Place", "normalized_text": "Araraquara"}]}, "author_id": "21156063", "created_at": "2019-12-16T00:11:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206366094090547200"], "text": "No \u00f4nibus eu desejando n\u00e3o ter algu\u00e9m muito falante do meu lado e da\u00ed \u00e9 uma senhorinha com uma crian\u00e7a enorme me dando cotovelada e ela falando sobre toda a vida dela e falou do nada: o primo da minha sobrinha \u00e9 de Araraquara, ele se matou.\n\nE N\u00c3O DEU NEM 5 MINUTO DE VIAGEM", "lang": "pt", "id": "1206366094090547200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206206555877761024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mjmacul_lima", "id": "869662809075929088"}]}, "author_id": "3301810401", "created_at": "2019-12-16T00:10:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365954114048000"], "text": "RT @mjmacul_lima: Postei h\u00e1 pouco que a esquerda n\u00e3o quer saber quem matou Mariele, ela quer escolher quem a matou e se Bolsonaro fosse um\u2026", "lang": "pt", "id": "1206365954114048000"}, {"author_id": "136685840", "created_at": "2019-12-16T00:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365949521276929"], "text": "Mas parece que as coisas t\u00e3o se ajeitando, depois da not\u00edcia de que o cara que matou minha amiga foi preso, senti um al\u00edvio t\u00e3o grande, s\u00f3 consegui chorar agradecendo", "lang": "pt", "id": "1206365949521276929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "2352092960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:10:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365943493869570"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "id": "1206365943493869570"}, {"author_id": "2302147600", "created_at": "2019-12-16T00:10:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365924401528832"], "text": "fui no insta do mano q se suicidou ao vivo e um dos destaques era a frase \u201cvoc\u00eas v\u00e3o esperar eu morrer pra me amar?\u201d\nmano, n\u00e3o fique brigado com que c\u00ea ama, n\u00e3o fique de orgulho bobo, da aten\u00e7\u00e3o p amigo q tem depress\u00e3o\n\u00e0s vezes atitudes simples salvam a vida de quem c\u00ea ama", "lang": "pt", "id": "1206365924401528832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "author_id": "2943412629", "created_at": "2019-12-16T00:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365911034273793"], "text": "Lo que me encanta Harley Quinn en escuadr\u00f3n suicida por dios", "lang": "es", "id": "1206365911034273793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "842001793882152961", "created_at": "2019-12-16T00:10:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365882915676160"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206365882915676160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "111750260", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:10:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365868634071046"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206365868634071046"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206314953810071552"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/9M3K5ktfJR", "expanded_url": "https://twitter.com/soueuj9/status/1206314953810071552", "display_url": "twitter.com/soueuj9/status\u2026"}]}, "author_id": "870388016921137153", "created_at": "2019-12-16T00:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365854331482117"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/9M3K5ktfJR", "lang": "pt", "id": "1206365854331482117"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "900727129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365836296019968"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "id": "1206365836296019968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "ted bundy"}]}, "author_id": "896758342508564480", "created_at": "2019-12-16T00:09:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365783837827072"], "text": "tava assistindo o document\u00e1rio do ted bundy e ali se v\u00ea claramente o caso de um man\u00edaco sexual, frustrado com as coisas que aconteceram na pr\u00f3pria vida, que acabou com a vida de v\u00e1rias meninas e que mostra que a gente definitivamente n\u00e3o conhece ningu\u00e9m mesmo", "lang": "pt", "id": "1206365783837827072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206363307021455360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.7105, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "DeLaSemana"}]}, "author_id": "2957817041", "created_at": "2019-12-16T00:09:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365733174644737"], "text": "RT @Reporte_Indigo: #DeLaSemana | Aunque a\u00fan se desconocen las razones por las que Fernanda se quit\u00f3 la vida, sus compa\u00f1eros han acusado qu\u2026", "lang": "es", "id": "1206365733174644737"}, {"author_id": "1146128936075702272", "created_at": "2019-12-16T00:09:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365717592973313"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 (4\u00ba ano sempre bom lembrar)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206365717592973313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1193896548377214976", "created_at": "2019-12-16T00:09:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365643060199425"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206365643060199425"}, {"author_id": "775399688233226241", "created_at": "2019-12-16T00:08:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365503427510273"], "text": "Eu acabei de descobrir que um amigo que eu fiz no pr\u00e9 se matou semana passada", "lang": "pt", "id": "1206365503427510273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "880483574486622209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:08:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365490374823936"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206365490374823936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206363912247087104"}], "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/wIbEefuRaI", "expanded_url": "https://twitter.com/joalizei/status/1206363912247087104", "display_url": "twitter.com/joalizei/statu\u2026"}]}, "author_id": "513402922", "created_at": "2019-12-16T00:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365469994835968"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/wIbEefuRaI", "lang": "pt", "id": "1206365469994835968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.4636, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "203768022", "created_at": "2019-12-16T00:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365440399855616"], "text": "A Escuadr\u00f3n Suicida se la ve desde donde la enganchas hasta el final, siempre, no importa si es la vez n\u00famero mil mill\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1206365440399855616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206300931794583554"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8365, "type": "Other", "normalized_text": "mass effect"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "author_id": "454039774", "created_at": "2019-12-16T00:08:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365429679177728"], "text": "RT @Fem_Shepard_: No existe mejor canci\u00f3n en el mundo que la ost de mass effect de la misi\u00f3n suicida y nada de lo que dig\u00e1is me va a hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1206365429679177728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/9lW4VXwID1", "expanded_url": "https://twitter.com/LaraPolleti/status/1206356372557877248", "display_url": "twitter.com/LaraPolleti/st\u2026"}]}, "author_id": "1106949189152530434", "created_at": "2019-12-16T00:08:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365427980525570"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/9lW4VXwID1", "lang": "pt", "id": "1206365427980525570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1051462347838099456", "created_at": "2019-12-16T00:08:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365424922877952"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206365424922877952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/iC7gpPJf3n", "expanded_url": "https://t.co/iC7gpPJf3n", "display_url": "t.co/iC7gpPJf3n"}]}, "author_id": "1061078269158658051", "created_at": "2019-12-16T00:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365199768457217"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/iC7gpPJf3n", "lang": "pt", "id": "1206365199768457217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206324574222204930"}], "author_id": "975772802023329792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WilliamBMoon", "id": "362915845"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "ramgar2008", "id": "737951652"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "liatrueba", "id": "860097246"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365198484955136"], "in_reply_to_user_id": "362915845", "text": "@WilliamBMoon @ramgar2008 @liatrueba Como \u201cdeber\u00edan\u201d de ser las cosas, ok. Hay casos que no, \u00bfy luego? La culpa la tiene el suicida, a ver, \u00bfpor qu\u00e9 se pone triste si es tan f\u00e1cil ser feliz? \u00bfCierto?", "lang": "es", "id": "1206365198484955136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "918316560716128256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365187428769794"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206365187428769794"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1092308447792640001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365158156775424"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206365158156775424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "278889418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:07:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365095607050241"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206365095607050241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1290367896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:07:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365094738718720"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206365094738718720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2970094113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:07:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365090544603137"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1206365090544603137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/b1Iv3RIQhv", "expanded_url": "https://t.co/b1Iv3RIQhv", "display_url": "t.co/b1Iv3RIQhv"}]}, "author_id": "925495135370121216", "created_at": "2019-12-16T00:07:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365073461125121"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/b1Iv3RIQhv", "lang": "pt", "id": "1206365073461125121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206364348064714752"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/ijwiRziAEb", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrinpvt/status/1206364348064714752", "display_url": "twitter.com/pedrinpvt/stat\u2026"}]}, "author_id": "1047871181695737856", "created_at": "2019-12-16T00:06:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365047573876743"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ijwiRziAEb", "lang": "pt", "id": "1206365047573876743"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "273300068", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:06:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365027780960256"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206365027780960256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "162285210", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:06:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365012333416458"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206365012333416458"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "764892442214662144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:06:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364879143100416"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206364879143100416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ArEiWYb4x8", "expanded_url": "https://twitter.com/Rhuanzin_rz/status/1206363631513985024", "display_url": "twitter.com/Rhuanzin_rz/st\u2026"}]}, "author_id": "973967856722423809", "created_at": "2019-12-16T00:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364861590102017"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\u274c\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/ArEiWYb4x8", "lang": "pt", "id": "1206364861590102017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "66755506", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:06:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364825208737792"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206364825208737792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1158896750821818369", "created_at": "2019-12-16T00:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364817981890561"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206364817981890561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206307544823500800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 127, "probability": 0.7913, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gibranmiguel", "id": "122204292"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 128, "tag": "ITAM"}]}, "author_id": "1042468753856913409", "created_at": "2019-12-16T00:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364817877020672"], "text": "RT @gibranmiguel: Gana un candidato (sea quien sea) y nos dividimos entre chairos y fif\u00eds. \n\nSe suicida una estudiante del #ITAM y nos divi\u2026", "lang": "es", "id": "1206364817877020672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1692589837", "created_at": "2019-12-16T00:05:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364816014749696"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206364816014749696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 126, "probability": 0.9271, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Guanajuato"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.8196, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "author_id": "148525230", "created_at": "2019-12-16T00:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364777510887426"], "in_reply_to_user_id": "304958799", "text": "@IrvingGatell La conducta suicida en universitarios Comienza a ser frecuente. Pero el conflicto en la Universidad de Guanajuato y ahora en el ITAM, se estabilizar\u00e1. Solo es necesario que ellos hablen.", "lang": "es", "id": "1206364777510887426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "865285555118067714", "created_at": "2019-12-16T00:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364766631006208"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206364766631006208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206364348064714752"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/wGE3GBCSX1", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrinpvt/status/1206364348064714752", "display_url": "twitter.com/pedrinpvt/stat\u2026"}]}, "author_id": "742745505965453312", "created_at": "2019-12-16T00:05:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364764957499392"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/wGE3GBCSX1", "lang": "pt", "id": "1206364764957499392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206359880241684480"}], "author_id": "934492153144889344", "created_at": "2019-12-16T00:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364708711862277"], "in_reply_to_user_id": "934492153144889344", "text": "Ele se matou de novo, eu num to acreditando, terceira vez j\u00e1, pqp", "lang": "pt", "id": "1206364708711862277"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "3296086989", "created_at": "2019-12-16T00:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364697836032000"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206364697836032000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206353011557257218"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Jk1Tac7g24", "expanded_url": "https://twitter.com/mnmontt/status/1206353011557257218", "display_url": "twitter.com/mnmontt/status\u2026"}]}, "author_id": "1196062867545567233", "created_at": "2019-12-16T00:05:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364657000292352"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Jk1Tac7g24", "lang": "pt", "id": "1206364657000292352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "923898478446678016", "created_at": "2019-12-16T00:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364602247897089"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206364602247897089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "544832839", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364593284501504"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206364593284501504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "770803290128863233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364590050861056"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206364590050861056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/tAeHmD8sR3", "expanded_url": "https://t.co/tAeHmD8sR3", "display_url": "t.co/tAeHmD8sR3"}]}, "author_id": "934508280386334720", "created_at": "2019-12-16T00:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364589073555457"], "text": "quais dessas coisas vc ja fez:\nESCOLA \nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c\n\nufa que to tomando ju\u00edzo https://t.co/tAeHmD8sR3", "lang": "pt", "id": "1206364589073555457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206337959584313345"}], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/FgszU7Xb0L", "expanded_url": "https://twitter.com/dudinhahh0/status/1206337959584313345", "display_url": "twitter.com/dudinhahh0/sta\u2026"}]}, "author_id": "1169923565107523586", "created_at": "2019-12-16T00:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364575932801028"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n \nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/FgszU7Xb0L", "lang": "pt", "id": "1206364575932801028"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203506452062777345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9229, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "author_id": "4342503201", "created_at": "2019-12-16T00:04:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364561189822468"], "text": "RT @dcucomics: Que filme maravilhoso que \u00e9 Knives Out, aqui no Brasil \u201cEntre facas e segredos\u201d e t\u00e1 nos cinemas. Pra quem gosta de suspense\u2026", "lang": "pt", "id": "1206364561189822468"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/1zeoUAOe9X", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "author_id": "1103337637170032640", "created_at": "2019-12-16T00:04:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364558119575558"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/1zeoUAOe9X", "lang": "pt", "id": "1206364558119575558"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1185907813723377667", "created_at": "2019-12-16T00:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364536942551041"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206364536942551041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "189753468", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:04:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364527744258048"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206364527744258048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206351726653169664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Fandango"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6066, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}]}, "author_id": "2455563199", "created_at": "2019-12-16T00:04:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364457347244043"], "text": "RT @MargotRobbieBR: De acordo com o Fandango, a marreta da Harley pesa entre 3-5kg e a Margot filmou com tr\u00eas vers\u00f5es mais leves que eram f\u2026", "lang": "pt", "id": "1206364457347244043"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/g6teo5K1RI", "expanded_url": "https://twitter.com/versionsofgean/status/1206316209538555905", "display_url": "twitter.com/versionsofgean\u2026"}]}, "author_id": "818959718311985154", "created_at": "2019-12-16T00:04:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364448379801602"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/g6teo5K1RI", "lang": "pt", "id": "1206364448379801602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "847480358044000257", "created_at": "2019-12-16T00:04:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364413944631297"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206364413944631297"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/yP6k2kJnkB", "expanded_url": "https://www.portalbahiaonline.com.br/noticia/1012/marido-flagra-esposa-em-motel-e-e-assassinado-por-amante-que-se-suicida-", "display_url": "portalbahiaonline.com.br/noticia/1012/m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.portalmanhumirim.com.br/erro-404"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8254, "type": "Person", "normalized_text": "Marido"}, {"start": 76, "end": 94, "probability": 0.7479, "type": "Other", "normalized_text": "Portal Bahia Online"}]}, "author_id": "191018955", "created_at": "2019-12-16T00:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364378154651650"], "text": "Marido flagra esposa em motel e \u00e9 assassinado por amante, que se suicida. - Portal Bahia Online https://t.co/yP6k2kJnkB", "lang": "pt", "id": "1206364378154651650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206353134450335744"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/IodC5IaEro", "expanded_url": "https://twitter.com/AdonisV_Alonso/status/1206353134450335744", "display_url": "twitter.com/AdonisV_Alonso\u2026"}]}, "author_id": "923274781700575232", "created_at": "2019-12-16T00:04:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364348064714752"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/IodC5IaEro", "lang": "pt", "id": "1206364348064714752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "1541961205", "created_at": "2019-12-16T00:04:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364342876352512"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206364342876352512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1202467930522488832", "created_at": "2019-12-16T00:04:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364319119761408"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206364319119761408"}, {"author_id": "3047222911", "created_at": "2019-12-16T00:03:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364290371985412"], "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "lang": "es", "id": "1206364290371985412"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/qMKma2avYW", "expanded_url": "https://t.co/qMKma2avYW", "display_url": "t.co/qMKma2avYW"}]}, "author_id": "1021806099916304385", "created_at": "2019-12-16T00:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364286785904643"], "text": "quais dessas coisas vc ja fez:\nESCOLA \nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705\n\nufa que to tomando ju\u00edzo https://t.co/qMKma2avYW", "lang": "pt", "id": "1206364286785904643"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/JYRg1wyUni", "expanded_url": "https://t.co/JYRg1wyUni", "display_url": "t.co/JYRg1wyUni"}]}, "author_id": "1012937605103661056", "created_at": "2019-12-16T00:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364202039992321"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/JYRg1wyUni", "lang": "pt", "id": "1206364202039992321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206327632750661632"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/ulmAGg1Gz8", "expanded_url": "https://twitter.com/KathellenEduar1/status/1206327632750661632", "display_url": "twitter.com/KathellenEduar\u2026"}]}, "author_id": "1121159169086767104", "created_at": "2019-12-16T00:03:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364196616704000"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/ulmAGg1Gz8", "lang": "pt", "id": "1206364196616704000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206364075002859522"}], "author_id": "1029469400917856256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Umtitideanchie", "id": "988511342628884489"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:03:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364193756196865"], "text": "RT @Umtitideanchie: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso d\u2026", "lang": "pt", "id": "1206364193756196865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "69428038", "created_at": "2019-12-16T00:03:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364192451813376"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206364192451813376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "32513963", "created_at": "2019-12-16T00:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364152522035200"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206364152522035200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206352018459299840"}], "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/z7O6ktJERR", "expanded_url": "https://twitter.com/mandetta/status/1206352018459299840", "display_url": "twitter.com/mandetta/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.6158, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8346, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 108, "end": 109, "probability": 0.9435, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "author_id": "576533839", "created_at": "2019-12-16T00:03:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364142220857351"], "text": "Gl\u00f3rias a Deus! Isso e para honra e gl\u00f3ria do Senhor Jesus! Vai parar de morrer gente nas filas do SUS. E o PT se acabou pq matou muita gente pobre por falta de atendimento!\ud83d\ude21 https://t.co/z7O6ktJERR", "lang": "pt", "id": "1206364142220857351"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206314953810071552"}], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/zKIJmUFSeR", "expanded_url": "https://twitter.com/soueuj9/status/1206314953810071552", "display_url": "twitter.com/soueuj9/status\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "author_id": "988511342628884489", "created_at": "2019-12-16T00:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364075002859522"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 incr\u00edvel q pare\u00e7a\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/zKIJmUFSeR", "lang": "pt", "id": "1206364075002859522"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206287066411257856"}], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/K687P2GQq6", "expanded_url": "https://twitter.com/sivicinui/status/1206287066411257856", "display_url": "twitter.com/sivicinui/stat\u2026"}]}, "author_id": "1065803276615147521", "created_at": "2019-12-16T00:02:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364006145044482"], "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/K687P2GQq6", "lang": "pt", "id": "1206364006145044482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206234581424193537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}]}, "author_id": "170417400", "created_at": "2019-12-16T00:02:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363977728643073"], "text": "RT @MelissaMoch: Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se\u2026", "lang": "es", "id": "1206363977728643073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206320635200331777"}], "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/BrhQg7Rfdb", "expanded_url": "https://twitter.com/aqlcomhnofinal/status/1206320635200331777", "display_url": "twitter.com/aqlcomhnofinal\u2026"}]}, "author_id": "69446691", "created_at": "2019-12-16T00:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363912247087104"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\nfoi pego colando: \u274c nuncaaaa ahahhaha https://t.co/BrhQg7Rfdb", "lang": "pt", "id": "1206363912247087104"}, {"author_id": "467516009", "created_at": "2019-12-16T00:02:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363841833132037"], "text": "Est\u00e1n pasando el escuadr\u00f3n suicida en tnt , obviamente la ver\u00e9.", "lang": "es", "id": "1206363841833132037"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/1GvvcpCirz", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying?utm_source=dynamic&utm_campaign=bffbbuzzfeedbrasil&ref=bffbbuzzfeedbrasil", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}]}, "author_id": "106788588", "created_at": "2019-12-16T00:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363752519602176"], "text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/1GvvcpCirz", "lang": "pt", "id": "1206363752519602176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "40823585", "created_at": "2019-12-16T00:01:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363717509746693"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206363717509746693"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206338577833046020"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/uuY5JbVmq7", "expanded_url": "https://twitter.com/jp_mol02/status/1206338577833046020", "display_url": "twitter.com/jp_mol02/statu\u2026"}]}, "author_id": "980883357893611520", "created_at": "2019-12-16T00:01:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363701407866881"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/uuY5JbVmq7", "lang": "pt", "id": "1206363701407866881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/CZYKpilaGm", "expanded_url": "https://t.co/CZYKpilaGm", "display_url": "t.co/CZYKpilaGm"}]}, "author_id": "954371220446896128", "created_at": "2019-12-16T00:01:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363665370365957"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/CZYKpilaGm", "lang": "pt", "id": "1206363665370365957"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206173003580620803"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 123, "probability": 0.7297, "type": "Organization", "normalized_text": "SCP"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.2783, "type": "Place", "normalized_text": "Jamor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "O_Calceteiro", "id": "498528391"}]}, "author_id": "939135130324619264", "created_at": "2019-12-16T00:01:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363643627134979"], "text": "RT @O_Calceteiro: Seus montes de Merda pagos a peso de ouro pelo Orelhas: o momento mais negro da hist\u00f3ria do futebol do SCP foi no Jamor e\u2026", "lang": "pt", "id": "1206363643627134979"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "author_id": "2813826139", "created_at": "2019-12-16T00:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363594364837889"], "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "lang": "es", "id": "1206363594364837889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "985943040375304193", "created_at": "2019-12-16T00:01:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363581740179456"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206363581740179456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206234581424193537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}]}, "author_id": "3572722993", "created_at": "2019-12-16T00:01:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363571770331137"], "text": "RT @MelissaMoch: Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se\u2026", "lang": "es", "id": "1206363571770331137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "1080969514198724608", "created_at": "2019-12-16T00:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363561456472067"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206363561456472067"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206358036048203778"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/uNfVRSnUHr", "expanded_url": "https://twitter.com/jantoniocvs/status/1206358036048203778", "display_url": "twitter.com/jantoniocvs/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "1082755359033442306", "created_at": "2019-12-16T00:00:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363554355523584"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705 \nmatou aula:\u2705a\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/uNfVRSnUHr", "lang": "pt", "id": "1206363554355523584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1195529402572050433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:00:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363536038907904"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206363536038907904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "1061410706979983360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:00:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363504325857280"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "id": "1206363504325857280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "85514677", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:00:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363463401926656"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206363463401926656"}, {"author_id": "294818086", "created_at": "2019-12-16T00:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363415821897728"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "id": "1206363415821897728"}, {"author_id": "1080960404770172930", "created_at": "2019-12-16T00:00:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363415008161794"], "text": "caralho mano eu n acredito q o mineiro se matou", "lang": "pt", "id": "1206363415008161794"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "720061395228893185", "created_at": "2019-12-16T00:00:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363336012652549"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206363336012652549"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1112022053270536193", "created_at": "2019-12-16T00:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363335165435904"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206363335165435904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "2332139412", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363321638772736"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "id": "1206363321638772736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "964512758522875910", "created_at": "2019-12-15T23:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363270766092293"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206363270766092293"}, {"author_id": "1111424558790250496", "created_at": "2019-12-15T23:59:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363197768376320"], "text": "tinha esquecido o tanto q esquadr\u00e3o suicida eh bao", "lang": "pt", "id": "1206363197768376320"}], "includes": {"users": [{"location": "she/her \u2022 20 \u2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pt/br-eng", "public_metrics": {"followers_count": 5287, "following_count": 1723, "tweet_count": 197895, "listed_count": 41}, "id": "2857950142", "verified": false, "username": "itscrofano", "name": "olivia \ud83c\udf2a\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24680, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}, "id": "1249923061", "verified": false, "username": "MargotRobbieBR", "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube"}, {"location": "California,  Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1451, "tweet_count": 19938, "listed_count": 1}, "id": "130903559", "verified": false, "username": "tachis79", "name": "El cambio viene en el blockchain."}, {"location": "K\u00f6apen Burg", "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "id": "304958799", "verified": false, "username": "IrvingGatell", "name": "Irving Gatell"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 187, "tweet_count": 3714, "listed_count": 0}, "id": "1025218092992024576", "verified": false, "username": "_porto18", "name": "porto"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 338, "tweet_count": 22531, "listed_count": 3}, "id": "4888800677", "verified": false, "username": "juferrwira", "name": "xulinha do c\u00e9u"}, {"public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 775, "tweet_count": 4022, "listed_count": 0}, "id": "527800862", "verified": false, "username": "LeticiaDuarteG", "name": "Guti\u00e9rrez Leticia"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 661, "tweet_count": 25801, "listed_count": 0}, "id": "820705449465049088", "verified": false, "username": "JosJulioDias2", "name": "\u01b5\u0332\u0454\u0301\u0332 \u0332J\u0332\u03c5\u0332\u2113\u0332\u03b9\u0332\u03c3\u0332"}, {"location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 9694, "following_count": 839, "tweet_count": 55745, "listed_count": 53}, "id": "28108748", "verified": false, "username": "rafaelvelame", "name": "Rafael Velame"}, {"location": "Moscovo, R\u00fassia", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 507, "tweet_count": 215064, "listed_count": 13}, "id": "308789332", "verified": false, "username": "Petkovic10e43", "name": "Gabi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9882, "following_count": 3573, "tweet_count": 10072, "listed_count": 17}, "id": "1155206270644830208", "verified": false, "username": "FBDemocratico", "name": "Movimento For\u00e7a Brasil Democr\u00e1tico"}, {"location": "019", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 325, "tweet_count": 12395, "listed_count": 0}, "id": "908091515787988992", "verified": false, "username": "MatheusYaow_", "name": "Lisboa"}, {"location": "S\u00e3o Miguel do Oeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 106, "tweet_count": 480, "listed_count": 0}, "id": "1192206633230852096", "verified": false, "username": "Mariana73685774", "name": "Maconha"}, {"location": "Morro do Atalaia", "public_metrics": {"followers_count": 420609, "following_count": 1410, "tweet_count": 37638, "listed_count": 64}, "id": "2912654471", "verified": false, "username": "ChoiceJMC", "name": "CHOICE #CLIPELAJE"}, {"location": "092", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 901, "tweet_count": 94528, "listed_count": 8}, "id": "118817574", "verified": false, "username": "Elias1costa", "name": "queen of apology"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 379, "tweet_count": 27831, "listed_count": 1}, "id": "1047897116251705344", "verified": false, "username": "jubss_portelaa", "name": "Portela \ud83c\udf3b"}, {"location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 406, "tweet_count": 14739, "listed_count": 0}, "id": "2996467990", "verified": false, "username": "l4mzao", "name": "Allan \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "Orgullosa Mexicana", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 2544, "tweet_count": 110020, "listed_count": 1}, "id": "270969061", "verified": false, "username": "pomp07", "name": "Patricia Porcayo"}, {"location": "priscila reis \u2022 priscila buiar", "public_metrics": {"followers_count": 3058, "following_count": 766, "tweet_count": 125417, "listed_count": 30}, "id": "3346173322", "verified": false, "username": "oanavit", "name": "mandi"}, {"location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 114, "tweet_count": 652, "listed_count": 0}, "id": "884554407886688256", "verified": false, "username": "lele_lu4", "name": "Let\u00edci\ud83c\udd70\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 271, "tweet_count": 237, "listed_count": 0}, "id": "1145506100814450689", "verified": false, "username": "VitorAraujoo17", "name": "V\u00edtor Ara\u00fajo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 195, "tweet_count": 3360, "listed_count": 0}, "id": "275868524", "verified": false, "username": "RaFa_PoaRS", "name": "Rafael Harnisch"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1156, "tweet_count": 9691, "listed_count": 0}, "id": "1144953925", "verified": false, "username": "coehip", "name": "i dai bro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 152, "tweet_count": 3588, "listed_count": 0}, "id": "1084774699865903106", "verified": false, "username": "bia_barbosaap", "name": "loirinha\ud83d\udccc"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 4976, "tweet_count": 45531, "listed_count": 19}, "id": "2937790382", "verified": false, "username": "icooljon", "name": "Jonathan"}, {"location": "Atizap\u00e1n de Zaragoza, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1817, "tweet_count": 44300, "listed_count": 0}, "id": "2877349048", "verified": false, "username": "adrianaranh", "name": "Adriana Rangel\ud83d\ude04\ud83d\ude03"}, {"location": "nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 3270, "tweet_count": 86746, "listed_count": 18}, "id": "15237247", "verified": false, "username": "jorgeikeda", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdJorge Ikeda\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 2015, "tweet_count": 30346, "listed_count": 3}, "id": "54763762", "verified": false, "username": "diogenestxt", "name": "Educador Diogenes 43/46"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 915, "tweet_count": 34606, "listed_count": 7}, "id": "725847907010789376", "verified": false, "username": "usmaraisa", "name": "duda"}, {"location": "Carhu\u00e9 // Bah\u00eda Blanca ", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 695, "tweet_count": 25581, "listed_count": 2}, "id": "81687939", "verified": false, "username": "melinapp1", "name": "Melina"}, {"location": "golden by savannah clarke", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 2217, "tweet_count": 187232, "listed_count": 10}, "id": "746566453952909313", "verified": false, "username": "bvbverse", "name": "lali"}, {"location": "N\u00c3O RESPONDO DM", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 704, "tweet_count": 58922, "listed_count": 9}, "id": "146829771", "verified": false, "username": "_bloodymaryna", "name": "\u267f \u221e chinchila g\u00f3tica arom\u00e1tica"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 319, "tweet_count": 15687, "listed_count": 1}, "id": "2790538624", "verified": false, "username": "__giihbenati", "name": "Xl"}, {"location": "Paty do Alferes", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 534, "tweet_count": 10275, "listed_count": 0}, "id": "1162866844413431808", "verified": false, "username": "2nLima_", "name": "2n \ud83d\udc3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1504, "tweet_count": 12069, "listed_count": 0}, "id": "1065696962362699778", "verified": false, "username": "oss0407", "name": "Dra. P53"}, {"location": "General Roca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 522, "tweet_count": 78329, "listed_count": 13}, "id": "41108408", "verified": false, "username": "Emily_1520", "name": "Fernanda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 645, "tweet_count": 92174, "listed_count": 1}, "id": "2900164325", "verified": false, "username": "pinkdresskiller", "name": "ana"}, {"location": "Argentina Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 1954, "tweet_count": 18821, "listed_count": 11}, "id": "187333712", "verified": false, "username": "ColtonCreed", "name": "Perdido en Patagonia"}, {"location": "Macei\u00f3 - AL", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 139, "tweet_count": 111920, "listed_count": 3}, "id": "310880995", "verified": false, "username": "iaraalencars", "name": "i\u00e1"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 491, "tweet_count": 56769, "listed_count": 1}, "id": "2165060031", "verified": false, "username": "Rafinhavaldo", "name": "rafa"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 708, "tweet_count": 19657, "listed_count": 0}, "id": "725300184616460288", "verified": false, "username": "luizacanedo10", "name": "2L \ud83c\udde7\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 77, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}, "id": "1206372895481565184", "verified": false, "username": "Ali_tche", "name": "Ali\u00e7\u00e3o"}, {"location": "Natal RN ", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 592, "tweet_count": 48739, "listed_count": 0}, "id": "1110008425587580928", "verified": false, "username": "soueumaria_", "name": "dora aventureira sexy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 462, "tweet_count": 15412, "listed_count": 0}, "id": "1032456557806735362", "verified": false, "username": "_rodix", "name": "Rodrigo Grecc'o"}, {"location": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 189, "tweet_count": 8227, "listed_count": 0}, "id": "1140801466468392961", "verified": false, "username": "Marquitos_PRRD", "name": "Marcos"}, {"location": "pvhell", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 236, "tweet_count": 6364, "listed_count": 0}, "id": "1325993684", "verified": false, "username": "_ed_f", "name": "ed"}, {"location": "Rio de janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 258, "tweet_count": 1914, "listed_count": 0}, "id": "555387821", "verified": false, "username": "ThayaneFeitoza", "name": "Thayy\ud83d\udcab\ud83e\udd0d"}, {"location": "Ilha do Governador", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 1101, "tweet_count": 20989, "listed_count": 0}, "id": "2183166530", "verified": false, "username": "QlfRetiana", "name": "\u00cdndia\ud83d\udc8e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8574, "following_count": 413, "tweet_count": 28415, "listed_count": 41}, "id": "1014974606699003904", "verified": false, "username": "LakerInterativo", "name": "Lakers Interativo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 385, "tweet_count": 20049, "listed_count": 0}, "id": "2788189637", "verified": false, "username": "glowsart", "name": "cami"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 779, "tweet_count": 66401, "listed_count": 0}, "id": "329102060", "verified": false, "username": "juvargasju", "name": "julia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 557, "tweet_count": 24025, "listed_count": 2}, "id": "143623827", "verified": false, "username": "abisofii", "name": "Abigail Cavanagh"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 103, "tweet_count": 3651, "listed_count": 0}, "id": "1089538167802380294", "verified": false, "username": "claramemte", "name": "calala"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 196, "tweet_count": 11385, "listed_count": 0}, "id": "946809730856640513", "verified": false, "username": "juliaars0", "name": "J\u00falia \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 890, "tweet_count": 12459, "listed_count": 2}, "id": "758405352949944320", "verified": false, "username": "06theaviator", "name": "Chun Swae"}, {"location": "Rm 047", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 81, "tweet_count": 8332, "listed_count": 0}, "id": "915341521142128640", "verified": false, "username": "vlg_ribeiro", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd8e\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd94\ud83c\udf41"}, {"public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 423, "tweet_count": 4017, "listed_count": 0}, "id": "1143393859780698112", "verified": false, "username": "_jutvrs", "name": "\ud835\udd27\ud835\udd32\u0301\ud835\udd29\u2605\u5f61 | \u02b7\u02b0\u1d52\u02e1\u1d49 \u1d9c\u1d43\u1d4f\u1d49"}, {"location": "MG ", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 193, "tweet_count": 5566, "listed_count": 0}, "id": "1017475758665715712", "verified": false, "username": "mel__af", "name": "MEL \ud83e\udee7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 350, "tweet_count": 10273, "listed_count": 0}, "id": "1099896108984266752", "verified": false, "username": "patromm_", "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82"}, {"public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 443, "tweet_count": 11456, "listed_count": 0}, "id": "874555833216118784", "verified": false, "username": "crf_brunim", "name": "50 \uf8ff"}, {"location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 760, "tweet_count": 16235, "listed_count": 0}, "id": "1100754750050586624", "verified": false, "username": "playxr_MT7", "name": "Matt\u1d9c\u02b3\u1da0 #For\u00e7aSeuDenir"}, {"public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 598, "tweet_count": 18172, "listed_count": 3}, "id": "841096936648261634", "verified": false, "username": "NoMeGustakkk", "name": "coquinha gelada \u262d \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 584, "tweet_count": 5860, "listed_count": 1}, "id": "1063481603308032000", "verified": false, "username": "gabsmonfort", "name": "gabi \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 399, "tweet_count": 6583, "listed_count": 0}, "id": "738501327370752000", "verified": false, "username": "becker_bckr", "name": "eumemo"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2536, "following_count": 4043, "tweet_count": 174873, "listed_count": 8}, "id": "32662227", "verified": false, "username": "luismalpizar", "name": "Luis M. Alp\u00edzar"}, {"location": "Utop\u00eda ", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 498, "tweet_count": 36873, "listed_count": 2}, "id": "198328547", "verified": false, "username": "eriktrespa", "name": "Erik Trespalacios"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11374, "following_count": 11051, "tweet_count": 60614, "listed_count": 13}, "id": "3249278032", "verified": false, "username": "CarlArthurKing", "name": "Carl Arthur King"}, {"location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 606, "tweet_count": 11522, "listed_count": 0}, "id": "803644671771586562", "verified": false, "username": "iamvitu_1", "name": "\u17b5 \u17b5 \u17b5 \u17b5 \u17b5 \u17b5 \u17b5 \u17b5"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 334, "tweet_count": 21964, "listed_count": 0}, "id": "960595456698003456", "verified": false, "username": "kamilleforb", "name": "forbeck"}, {"location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 283, "tweet_count": 41609, "listed_count": 0}, "id": "1066085333232697347", "verified": false, "username": "HChaves9", "name": "H. Chaves"}, {"location": "Leme, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 820, "tweet_count": 2084, "listed_count": 0}, "id": "4303024702", "verified": false, "username": "Hudeseaa", "name": "\ud835\ude91\ud835\ude9e\ud835\ude8d\ud835\ude8e"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 2181, "tweet_count": 188950, "listed_count": 0}, "id": "1016528673380491264", "verified": false, "username": "Manosp17", "name": "Manosp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 413, "tweet_count": 57878, "listed_count": 5}, "id": "801113779", "verified": false, "username": "Avilaris", "name": "Aris Avila"}, {"location": " Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 2425, "tweet_count": 37444, "listed_count": 32}, "id": "258158279", "verified": false, "username": "Gusieconomo", "name": "Gustavo Valderrama R"}, {"location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 15407, "following_count": 16947, "tweet_count": 471928, "listed_count": 48}, "id": "2735183691", "verified": false, "username": "marciav2015", "name": "Marcia Valentim"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 472, "tweet_count": 9358, "listed_count": 0}, "id": "2280506020", "verified": false, "username": "igaosenhagah", "name": "100H"}, {"public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 758, "tweet_count": 80092, "listed_count": 0}, "id": "1047166570215231488", "verified": false, "username": "SwagPersona", "name": "Mochi \ud83c\udf53\ud83c\udf61"}, {"public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 506, "tweet_count": 20022, "listed_count": 0}, "id": "1104235884965183488", "verified": false, "username": "giu_riccii", "name": "gi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 720, "tweet_count": 21325, "listed_count": 0}, "id": "1072299591339597824", "verified": false, "username": "ma_znon", "name": "Zalu"}, {"location": "Curitiba, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 209, "tweet_count": 38994, "listed_count": 22}, "id": "277742196", "verified": false, "username": "joampca", "name": "Jo\u00e3o"}, {"location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 717, "tweet_count": 11511, "listed_count": 1}, "id": "156312180", "verified": false, "username": "AngelaCarolline", "name": "Angela Carolline"}, {"location": "Artur Nogueira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 196, "tweet_count": 1699, "listed_count": 0}, "id": "1086426980537561090", "verified": false, "username": "rochagabrielll", "name": "gabriel \ud83c\udfc4"}, {"location": "procurando a boa", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 645, "tweet_count": 55772, "listed_count": 1}, "id": "863477697456082944", "verified": false, "username": "bfriris", "name": "\u2111\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd30\ud83c\udf53"}, {"public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 129, "tweet_count": 9814, "listed_count": 1}, "id": "1165045340522893312", "verified": false, "username": "vxnvfgx", "name": "Va"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 383, "tweet_count": 89437, "listed_count": 1}, "id": "3234901930", "verified": false, "username": "giovanadob", "name": "Dra dos viela & do veigh"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 351, "tweet_count": 19002, "listed_count": 0}, "id": "2996945571", "verified": false, "username": "thayna_corradi", "name": "Thayn\u00e1 Corradi"}, {"location": "eu sou MAL", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 356, "tweet_count": 16028, "listed_count": 0}, "id": "1032447982136963072", "verified": false, "username": "azzywaa", "name": "mariguita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 489, "tweet_count": 36128, "listed_count": 1}, "id": "1014277906149838849", "verified": false, "username": "bfrmanu", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2e"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 555, "tweet_count": 6085, "listed_count": 0}, "id": "1001660083036737536", "verified": false, "username": "kaiquesagati2", "name": "Kaique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 373, "tweet_count": 12651, "listed_count": 0}, "id": "2430914170", "verified": false, "username": "YasmimGomess", "name": "Yasmim"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 225, "tweet_count": 1470, "listed_count": 1}, "id": "903745200526385155", "verified": false, "username": "JosCarmeloAgui1", "name": "joss86"}, {"location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7063296, "following_count": 14338, "tweet_count": 1203404, "listed_count": 25150}, "id": "16676396", "verified": true, "username": "El_Universal_Mx", "name": "El Universal"}, {"location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 321, "tweet_count": 1426, "listed_count": 0}, "id": "1068609728014635014", "verified": false, "username": "rodrogarocha", "name": "am\u00f4nia com leite"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 12484, "following_count": 406, "tweet_count": 355199, "listed_count": 243}, "id": "8727232", "verified": false, "username": "AliasCane", "name": "Miguel Cane"}, {"location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 7206, "following_count": 4106, "tweet_count": 42502, "listed_count": 88}, "id": "56424650", "verified": false, "username": "RobertoMorris", "name": "Roberto Morris"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 275, "tweet_count": 105487, "listed_count": 12}, "id": "211935434", "verified": false, "username": "arantxa1307", "name": "Arantxa Cerezo \ud83d\udc99\u2764\ufe0f"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 2835, "tweet_count": 126950, "listed_count": 12}, "id": "32277382", "verified": false, "username": "paulaposer", "name": "paulinda afoita"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 465, "tweet_count": 8636, "listed_count": 0}, "id": "1047346304311910400", "verified": false, "username": "1948Ultimocaso", "name": "ana"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 34310, "following_count": 984, "tweet_count": 43366, "listed_count": 135}, "id": "38719081", "verified": true, "username": "MelissaMoch", "name": "Melissa Mochulske"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 214, "tweet_count": 15031, "listed_count": 0}, "id": "739614425984929792", "verified": false, "username": "GrazielleMel1", "name": "Grazielle Mel \u2728"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 112, "tweet_count": 956, "listed_count": 0}, "id": "801574923546361856", "verified": false, "username": "Lucas99629875", "name": "Lucas Soares \u270c"}, {"location": "Mooca, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 225, "tweet_count": 58217, "listed_count": 0}, "id": "918272376093184002", "verified": false, "username": "eugabicarnevale", "name": "Gabriella carnevale\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 348, "tweet_count": 1168, "listed_count": 0}, "id": "1094058274859565056", "verified": false, "username": "OrtizJosefo", "name": "Josefo O de Gortari"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 298, "tweet_count": 9118, "listed_count": 8}, "id": "1189279675", "verified": false, "username": "Festhilll", "name": "Festhill \uff08\u4e00\uff3f\u4e00)\u3064"}, {"location": "Esteio-Rs-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 4523, "tweet_count": 8830, "listed_count": 0}, "id": "237946285", "verified": false, "username": "MarcioViniciusa", "name": "M\u00e1rcio Vinicius"}, {"location": "Konoha", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 435, "tweet_count": 7185, "listed_count": 0}, "id": "1076296089005973504", "verified": false, "username": "teottoo", "name": "\ud83c\udf80"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 138, "tweet_count": 4204, "listed_count": 0}, "id": "1186141269724225536", "verified": false, "username": "thecabraw", "name": "iokiko"}, {"location": "Reynosa", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 786, "tweet_count": 17153, "listed_count": 0}, "id": "807818294", "verified": false, "username": "rolandoalvara10", "name": "Anselmo L\u00f3pez Espino"}, {"location": "Argentina. Capital Federal", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 782, "tweet_count": 2114, "listed_count": 1}, "id": "60939414", "verified": false, "username": "gastonesteller", "name": "Gaston Esteller"}, {"location": "Tigre Nordelta", "public_metrics": {"followers_count": 4353, "following_count": 4489, "tweet_count": 16398, "listed_count": 0}, "id": "319097827", "verified": false, "username": "guillermo4398", "name": "guillermo rossi"}, {"location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1000, "tweet_count": 85483, "listed_count": 2}, "id": "746101147526651904", "verified": false, "username": "eoBraiaCrf", "name": "Bryan Silva\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 200, "tweet_count": 10911, "listed_count": 0}, "id": "465860717", "verified": false, "username": "CiciMaranata", "name": "DinhaCiciMaranata\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 247, "tweet_count": 7075, "listed_count": 0}, "id": "1022261452642627586", "verified": false, "username": "melizsxy", "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f"}, {"location": " Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 12266, "following_count": 1128, "tweet_count": 62697, "listed_count": 24}, "id": "742883643547357184", "verified": false, "username": "hipicapura", "name": "\ud83c\udfc7Pura Hipica\ud83c\udfc7"}, {"location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 3088, "following_count": 144, "tweet_count": 21223, "listed_count": 22}, "id": "261740223", "verified": false, "username": "ApuestasInfil", "name": "Jose El infiltrado"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 597, "tweet_count": 7131, "listed_count": 0}, "id": "1156921351732629504", "verified": false, "username": "MarianaAlveslu5", "name": "marijuana"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 186, "tweet_count": 9241, "listed_count": 1}, "id": "908529588992598016", "verified": false, "username": "migaflavs", "name": "workalcholic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 562, "tweet_count": 7787, "listed_count": 0}, "id": "1475763828", "verified": false, "username": "El_Wanta", "name": "Efren Mendoza"}, {"location": "VDA", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 378, "tweet_count": 5855, "listed_count": 0}, "id": "979910132984373248", "verified": false, "username": "03_Davizin", "name": "davinight \ud83c\udfad"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 413, "tweet_count": 7016, "listed_count": 0}, "id": "1965945708", "verified": false, "username": "fafael131", "name": "Rafael Reis\ud83e\udd76"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 905, "tweet_count": 34351, "listed_count": 1}, "id": "2175110573", "verified": false, "username": "annahonTt", "name": "Dra. Brancaleoa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4459, "following_count": 1243, "tweet_count": 127438, "listed_count": 43}, "id": "248792704", "verified": false, "username": "CNTAMAULIPAS", "name": "CNTamaulipas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 59, "tweet_count": 1566, "listed_count": 0}, "id": "993288684639342598", "verified": false, "username": "im_the_fear", "name": "f\u0259ar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 292, "tweet_count": 2520, "listed_count": 0}, "id": "1097969125345906688", "verified": false, "username": "jjufmarinho", "name": "jubs"}, {"location": "bern\u00f4 ", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 192, "tweet_count": 11643, "listed_count": 1}, "id": "743184366830968832", "verified": false, "username": "ceecink", "name": "ceci"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1290, "tweet_count": 190635, "listed_count": 6}, "id": "2823301421", "verified": false, "username": "victoriansouza", "name": "vic"}, {"location": "Recife, Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 3106, "tweet_count": 24029, "listed_count": 17}, "id": "16624584", "verified": false, "username": "marlonfelipe", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd29\ud835\udd2c \u2b50\ufe0f \ud83c\udd32\ud83c\udd3f\ud83c\udd47"}, {"location": "Florian\u00f3polis/SC - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 155, "tweet_count": 284925, "listed_count": 15}, "id": "104126630", "verified": false, "username": "saguille", "name": "Sag\u00fcille A BONITA"}, {"location": "Turquia", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 395, "tweet_count": 129661, "listed_count": 7}, "id": "1652556998", "verified": false, "username": "wyjoy_", "name": "Joyce"}, {"location": "Guarant\u00e3 do Norte", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 720, "tweet_count": 6451, "listed_count": 0}, "id": "1002760936703262720", "verified": false, "username": "Kevinymoreira7", "name": "keviny"}, {"public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 601, "tweet_count": 13675, "listed_count": 0}, "id": "1008487224269254663", "verified": false, "username": "BrumGabriel25", "name": "g a b r i e l \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"location": "Framingham", "public_metrics": {"followers_count": 3263, "following_count": 3488, "tweet_count": 23870, "listed_count": 3}, "id": "576533839", "verified": false, "username": "MariainesSulliv", "name": "\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MariaInes Sullivan\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 724, "tweet_count": 45798, "listed_count": 0}, "id": "3221796233", "verified": false, "username": "eurayane00", "name": "R."}, {"location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 314, "tweet_count": 12634, "listed_count": 0}, "id": "907679261925965825", "verified": false, "username": "MiningTbox", "name": "lionhardest"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6002, "following_count": 6113, "tweet_count": 206179, "listed_count": 4}, "id": "3996939436", "verified": false, "username": "gizelle_prado", "name": "Gizelle Prado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "rj-mt", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1134, "tweet_count": 29621, "listed_count": 0}, "id": "1001656139950501888", "verified": false, "username": "daviyadvi", "name": "dave\ud83d\udcd6: tog\u2075"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2549, "following_count": 2332, "tweet_count": 46628, "listed_count": 0}, "id": "861436662693474304", "verified": false, "username": "bia___crf", "name": "\ud835\udd1f\ud835\udd26\ud835\udd1e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 5, "tweet_count": 17610, "listed_count": 0}, "id": "533996625", "verified": false, "username": "Drogobertto", "name": "Roberto Godinez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 596, "tweet_count": 127949, "listed_count": 10}, "id": "1158842130", "verified": false, "username": "Lucia29924517", "name": "Lucia"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 356, "tweet_count": 21979, "listed_count": 1}, "id": "921930322039754753", "verified": false, "username": "yagivel", "name": "levi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 1388, "tweet_count": 246781, "listed_count": 1}, "id": "112057311", "verified": false, "username": "alexlopezf_", "name": "El ALF..."}, {"location": "part of the journey is the end", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 326, "tweet_count": 10882, "listed_count": 0}, "id": "1116496502682193922", "verified": false, "username": "anaaaaaluuu", "name": "ana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1463, "tweet_count": 24468, "listed_count": 1}, "id": "838476542183362560", "verified": false, "username": "Rodrigo_llins", "name": "Rodrigo Lins"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 528, "tweet_count": 13331, "listed_count": 1}, "id": "1191518773968351232", "verified": false, "username": "laraaaleite", "name": "laraa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 542, "tweet_count": 9125, "listed_count": 0}, "id": "1174022817580572673", "verified": false, "username": "okktavin", "name": "tavin"}, {"location": "Miguel Pereira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 357, "tweet_count": 9626, "listed_count": 0}, "id": "923719949536911361", "verified": false, "username": "viptmedeiros", "name": "MEDEIROS, Vit\u00f3ria"}, {"location": "4BY4 Y4L4 \ud83c\udf0e (+55 81)", "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 1516, "tweet_count": 50342, "listed_count": 5}, "id": "1066868305946968064", "verified": false, "username": "OG222PAC4", "name": "GU1 \ud83e\udd8d\ud83d\udd31"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 46, "tweet_count": 11413, "listed_count": 2}, "id": "722953639489208324", "verified": false, "username": "machismoaC", "name": "R-al Chkl"}, {"location": "Debajo de tu cama", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1403, "tweet_count": 32321, "listed_count": 6}, "id": "398106041", "verified": false, "username": "anakargm", "name": "Karen la primera con su nombre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 322, "tweet_count": 8800, "listed_count": 0}, "id": "1053876823141089281", "verified": false, "username": "humeniuuuk", "name": "mariana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 460, "tweet_count": 48700, "listed_count": 3}, "id": "555746871", "verified": false, "username": "shamilemora", "name": "sham \u2640\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 121, "tweet_count": 1043, "listed_count": 0}, "id": "1098153191630405632", "verified": false, "username": "D4Joose", "name": "Bedia"}, {"location": "2 cool 4 u", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 242, "tweet_count": 48458, "listed_count": 1}, "id": "718138813063774208", "verified": false, "username": "kwonchifumatsu", "name": "uva thompson sem caro\u00e7o"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 278, "tweet_count": 3938, "listed_count": 0}, "id": "811029421993902081", "verified": false, "username": "hemelyuo", "name": "."}, {"location": "Brasilty", "public_metrics": {"followers_count": 2826, "following_count": 4892, "tweet_count": 752871, "listed_count": 93}, "id": "22735093", "verified": false, "username": "FernandoCesar77", "name": "Fernando Cesar"}, {"location": "RS\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 880, "tweet_count": 19993, "listed_count": 1}, "id": "908010285914607617", "verified": false, "username": "Alanasilvero_", "name": "Alan4\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "\ud835\ude06\ud835\uddf2\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf4: amo-te em todas as l\u00ednguas e sotaques, em todos os sentidos e jeitos, com todas as circunst\u00e2ncias e motivos.", "public_metrics": {"followers_count": 10103, "following_count": 6320, "tweet_count": 188190, "listed_count": 52}, "id": "758068329911296000", "verified": false, "username": "sanlifes", "name": "\ud835\ude9f\ud835\ude92\ud835\ude91"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122424, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "id": "500290601", "verified": false, "username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo"}, {"location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 169, "tweet_count": 5640, "listed_count": 0}, "id": "1007835591562670081", "verified": false, "username": "stephany_dll", "name": "Stephany \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 317, "tweet_count": 6362, "listed_count": 0}, "id": "1033704872644886528", "verified": false, "username": "sabrina_melosz", "name": "sabris"}, {"location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 827, "tweet_count": 101306, "listed_count": 1}, "id": "764859707131568128", "verified": false, "username": "anamjordao23", "name": "AC"}, {"location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 376, "tweet_count": 11342, "listed_count": 0}, "id": "1000192840557912066", "verified": false, "username": "duarda_c", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd21\ud835\udd32"}, {"public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 448, "tweet_count": 5792, "listed_count": 0}, "id": "1092240019845201921", "verified": false, "username": "juulsg_", "name": "jubss"}, {"location": "Hidalgo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1401, "tweet_count": 92284, "listed_count": 1}, "id": "127965993", "verified": false, "username": "GigiNena", "name": "Liliana  Carrazco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 768, "tweet_count": 15103, "listed_count": 29}, "id": "552409782", "verified": false, "username": "albertofdez73", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"location": "Ahtohallan", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 223, "tweet_count": 32212, "listed_count": 3}, "id": "1616365790", "verified": false, "username": "damnthai", "name": "thata \ua629 #LULA13"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2641, "following_count": 631, "tweet_count": 92889, "listed_count": 4}, "id": "453434962", "verified": false, "username": "momodanana", "name": "nina"}, {"location": "+51", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 703, "tweet_count": 10845, "listed_count": 0}, "id": "1128078199471116290", "verified": false, "username": "duIides", "name": "duda"}, {"location": "s\u00e3o geraldo", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 534, "tweet_count": 9008, "listed_count": 0}, "id": "939634341386358784", "verified": false, "username": "de_criaaa", "name": "wlindo"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 505, "tweet_count": 4638, "listed_count": 0}, "id": "186665001", "verified": false, "username": "JMacoM18", "name": "Jes\u00fas M."}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 403, "tweet_count": 18699, "listed_count": 0}, "id": "865006373204934656", "verified": false, "username": "felipepompeu_", "name": "lipe \u24df"}, {"location": "Imbituba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 495, "tweet_count": 15317, "listed_count": 0}, "id": "215029915", "verified": false, "username": "jupgon", "name": "Ju"}, {"location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 543, "tweet_count": 75976, "listed_count": 0}, "id": "1109874966533718021", "verified": false, "username": "jplopesz_", "name": "jp"}, {"location": "Osasco", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 424, "tweet_count": 4965, "listed_count": 0}, "id": "3343373229", "verified": false, "username": "Jokerzin__", "name": "\ud83e\udd21"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 202, "tweet_count": 9248, "listed_count": 0}, "id": "1019020944206127110", "verified": false, "username": "aline_jesd", "name": "j\u00e9ssica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3558, "following_count": 2559, "tweet_count": 103285, "listed_count": 11}, "id": "1405508958", "verified": false, "username": "SilvioCTalavera", "name": "TCS"}, {"location": "Tlalpan, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 46, "tweet_count": 332, "listed_count": 0}, "id": "1062801096010334208", "verified": false, "username": "MxCivica", "name": "CivicaMx"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 11789, "following_count": 2198, "tweet_count": 275697, "listed_count": 165}, "id": "219342782", "verified": false, "username": "Radio_Zocalo", "name": "Radio Z\u00f3calo Noticias"}, {"location": "Petr\u00f3polis, RJ.", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 574, "tweet_count": 6337, "listed_count": 0}, "id": "1105293469898235904", "verified": false, "username": "dgnogueiraa", "name": "Meno D\ud83e\ude78"}, {"location": "Ca\u00e7apava, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 368, "tweet_count": 16045, "listed_count": 1}, "id": "1153115965200244736", "verified": false, "username": "OkayuMalu", "name": "Malu;;\ud83e\udd8b"}, {"location": "\u262d ", "public_metrics": {"followers_count": 12756, "following_count": 6910, "tweet_count": 122495, "listed_count": 104}, "id": "1679734056", "verified": false, "username": "paIpatine", "name": "arr\u00f8z"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 2808, "tweet_count": 9023, "listed_count": 1}, "id": "52935103", "verified": false, "username": "alvarodorea", "name": "\u00c1lvaro D\u00f3rea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udc15\ud83d\udc08 FORA BOLSONARO"}, {"location": "100 Acre Woods (United States)", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 398, "tweet_count": 85375, "listed_count": 1}, "id": "3038693953", "verified": false, "username": "KayfabeBadger", "name": "Adam Badger, Pro-Wrestling Fan"}, {"location": "Piedras Negras", "public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 1521, "tweet_count": 196766, "listed_count": 130}, "id": "3254924130", "verified": false, "username": "SuperChannel_12", "name": "Super Channel 12"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 477, "tweet_count": 11263, "listed_count": 6}, "id": "34320234", "verified": false, "username": "Diegototote", "name": "Sr. Dron"}, {"location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 648, "tweet_count": 3056, "listed_count": 0}, "id": "3131806541", "verified": false, "username": "naoeunaosei_", "name": "giovana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1139, "tweet_count": 35464, "listed_count": 2}, "id": "892259756", "verified": false, "username": "tucitasoy10", "name": "Tucita soy \ud83d\udc39"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48194, "following_count": 1121, "tweet_count": 41723, "listed_count": 24}, "id": "1075962211259043840", "verified": false, "username": "mingalzeramc", "name": "Mingalzera"}, {"location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 407, "tweet_count": 20019, "listed_count": 0}, "id": "991101477648326657", "verified": false, "username": "r0_cardoso", "name": "rosa"}, {"location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 435, "tweet_count": 7112, "listed_count": 0}, "id": "905951666419232768", "verified": false, "username": "beraldi_eduardo", "name": "beraldi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 293, "tweet_count": 8840, "listed_count": 0}, "id": "1025434305001074689", "verified": false, "username": "gbsst_", "name": "gabriela"}, {"location": "8 Mile", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 197, "tweet_count": 16520, "listed_count": 0}, "id": "3178465829", "verified": false, "username": "YChristian_021", "name": "Yang\u262f\ufe0f\u2122"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 197, "tweet_count": 31139, "listed_count": 1}, "id": "880857854437097472", "verified": false, "username": "joao_gsbritoffc", "name": "JG \ud83d\udc51"}, {"location": "l\u00e1 na puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1225, "tweet_count": 50545, "listed_count": 0}, "id": "1099309575344480257", "verified": false, "username": "BgWiller", "name": "Willer B.G (youtuber falido)"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 3191, "tweet_count": 67518, "listed_count": 11}, "id": "710217618704228352", "verified": false, "username": "pedrogpaula", "name": "PedroGdP \ud83d\udc36"}, {"public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 453, "tweet_count": 43041, "listed_count": 3}, "id": "1010961034113437697", "verified": false, "username": "flwr_sn", "name": "KILL foi no show do Bastille \u2728 | \ud83c\udf39"}, {"location": "Vit\u00f3ria da Conquista - Ba", "public_metrics": {"followers_count": 7688, "following_count": 7607, "tweet_count": 19259, "listed_count": 3}, "id": "549150175", "verified": false, "username": "enf_cardoso", "name": "Rodrigo Cardoso #Vote13 #LulaNo1\u00baTurno"}, {"location": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Iva\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 201, "tweet_count": 2531, "listed_count": 0}, "id": "1109850160752967681", "verified": false, "username": "j_kaendra", "name": "Kaendra\u2728"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 202, "tweet_count": 13153, "listed_count": 1}, "id": "2213147212", "verified": false, "username": "riqmartines", "name": "henriq"}, {"location": "vi\u00e7osa, minas gerais", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 247, "tweet_count": 13717, "listed_count": 0}, "id": "3122094064", "verified": false, "username": "thatasbq", "name": "Thalita"}, {"location": "Pilares Morro do Urubu ", "public_metrics": {"followers_count": 2525, "following_count": 2710, "tweet_count": 19500, "listed_count": 0}, "id": "3578655982", "verified": false, "username": "JhonJhonofc", "name": "Jhon Jhon"}, {"location": "minas Gerais , Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 345, "tweet_count": 3205, "listed_count": 1}, "id": "29000903", "verified": false, "username": "israel_lemos", "name": "Israel Lemos"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 869, "tweet_count": 31479, "listed_count": 2}, "id": "1157861896537591808", "verified": false, "username": "DerekVinyard08", "name": "Derek Vinyard"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1526, "tweet_count": 120207, "listed_count": 70}, "id": "319145029", "verified": false, "username": "jsoto_", "name": "Jorge Soto"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 768, "tweet_count": 19588, "listed_count": 0}, "id": "830099303670611969", "verified": false, "username": "coutinho1137", "name": "R0DRI6O\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 735, "tweet_count": 19122, "listed_count": 4}, "id": "955941547333357574", "verified": false, "username": "_biarti", "name": "b1a 3milly \u2b50\ufe0f"}, {"location": "\u2653\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 1191, "tweet_count": 60049, "listed_count": 0}, "id": "1167613755523502080", "verified": false, "username": "sofiadiascz", "name": "soso\ud80c\udd8f"}, {"location": "Paran\u00e1, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 287, "tweet_count": 27912, "listed_count": 2}, "id": "790337570", "verified": false, "username": "SowiEberle", "name": "Sowi \u10e6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2752, "following_count": 4928, "tweet_count": 14950, "listed_count": 0}, "id": "2986200735", "verified": false, "username": "recinpe", "name": "Enrique Castillo #RxM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6598, "following_count": 4824, "tweet_count": 385894, "listed_count": 15}, "id": "3506114175", "verified": false, "username": "Gabriel6828", "name": "Gabriel PT sempre"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 157, "tweet_count": 11837, "listed_count": 1}, "id": "751951636055126026", "verified": false, "username": "_gsami", "name": "samira"}, {"location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 1588, "tweet_count": 60641, "listed_count": 1}, "id": "132626797", "verified": false, "username": "BansheeCassie", "name": "Cassandra Pendleton"}, {"location": "lages, sc ", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1596, "tweet_count": 48597, "listed_count": 0}, "id": "838936546967445504", "verified": false, "username": "midtrbl_", "name": "mity"}, {"location": "Cosm\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 0, "tweet_count": 11641, "listed_count": 0}, "id": "964152820952952835", "verified": false, "username": "FeitorDamala", "name": "D\u00e2mala"}, {"location": "na paz d Deus - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 39, "tweet_count": 3714, "listed_count": 0}, "id": "1079003335267700737", "verified": false, "username": "2_0_O_2", "name": "\ud83d\udc79\ud83d\udc94"}, {"location": "gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 880, "tweet_count": 15188, "listed_count": 0}, "id": "2975453109", "verified": false, "username": "jesscostii", "name": "jess"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 284, "tweet_count": 102899, "listed_count": 0}, "id": "1146843065430052864", "verified": false, "username": "NoemiPr17163177", "name": "Noemi P\u00e9rez"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 450653, "following_count": 994, "tweet_count": 27973, "listed_count": 1341}, "id": "1957798104", "verified": false, "username": "CartonCalderon", "name": "PacoCalder\u00f3nCartones\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 709, "tweet_count": 16271, "listed_count": 1}, "id": "926585851093618695", "verified": false, "username": "nascimentocec", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd9a..."}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 888, "tweet_count": 18124, "listed_count": 2}, "id": "1124355852809515008", "verified": false, "username": "babi_1_", "name": "\u0fca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 128, "tweet_count": 8628, "listed_count": 1}, "id": "705545176786325504", "verified": false, "username": "jubstt_", "name": "jubs \ud83e\udd74"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 535, "tweet_count": 47589, "listed_count": 7}, "id": "975175939", "verified": false, "username": "FARIDIRIARTERUE", "name": "FARID IRIARTE RUEDA"}, {"location": "\u5f8c\u697d\u5712\u30db\u30fc\u30eb", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 974, "tweet_count": 1399, "listed_count": 0}, "id": "970275050673782785", "verified": false, "username": "Dragongate_SUNA", "name": "\u304a\u3064\u307e\u307f"}, {"location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 296, "tweet_count": 4113, "listed_count": 0}, "id": "984525340532932608", "verified": false, "username": "Beafalmeid", "name": "Beatriz"}, {"location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 76, "tweet_count": 1412, "listed_count": 0}, "id": "1062692304891400192", "verified": false, "username": "Franco_1337p", "name": "Chico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 161, "tweet_count": 3348, "listed_count": 0}, "id": "1111756828130623489", "verified": false, "username": "danhenriques_", "name": "Dan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 631, "tweet_count": 23593, "listed_count": 1}, "id": "3049913073", "verified": false, "username": "KlarianP", "name": ""}, {"location": "billie.", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 689, "tweet_count": 15222, "listed_count": 0}, "id": "4364016675", "verified": false, "username": "idwbyeilish", "name": "lili \ud83d\udd78"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 563, "tweet_count": 17093, "listed_count": 4}, "id": "957065248267173894", "verified": false, "username": "nxfxr2003", "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc89\ud835\udc86 \ud835\udc6c\ud835\udc88\ud835\udc9a\ud835\udc91\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f \ud835\udc78\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud83c\udf19 -8\ud83c\udf82"}, {"location": "Guaymall\u00e9n, Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 482, "tweet_count": 64955, "listed_count": 7}, "id": "2340912776", "verified": false, "username": "Sebaa_Villegas", "name": "Villegas JR \ud83c\uddf8\ud83c\uddea \ud83e\uddc9 \ud83d\udc51"}, {"public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 507, "tweet_count": 17445, "listed_count": 0}, "id": "719836795253432320", "verified": false, "username": "DenisVital3", "name": "Denis"}, {"location": "gotexo", "public_metrics": {"followers_count": 5127, "following_count": 2525, "tweet_count": 65137, "listed_count": 35}, "id": "454128968", "verified": false, "username": "yxinsg", "name": "lilu. \ud83d\udcd6 A colina escarlate"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 154, "tweet_count": 59648, "listed_count": 0}, "id": "4278522435", "verified": false, "username": "ssadmadbadd", "name": "\ud83c\udf59"}, {"location": "Newark, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 489, "tweet_count": 22854, "listed_count": 0}, "id": "1040990719807311872", "verified": false, "username": "llxgoncalves", "name": "lavinia"}, {"location": "EC Vit\u00f3ria \u26ab\ufe0f\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f Arsenal FC", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 561, "tweet_count": 141224, "listed_count": 45}, "id": "298590903", "verified": false, "username": "blackwomanopoly", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"location": "Campinas", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 521, "tweet_count": 97022, "listed_count": 5}, "id": "145786552", "verified": false, "username": "bundatriste", "name": "panquita mete o 13 com for\u00e7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 95, "tweet_count": 2702, "listed_count": 2}, "id": "2688506773", "verified": false, "username": "NoctisLunaeh", "name": "Azula\u2661"}, {"location": "( \uff65\u0e31\ufe4f\uff65\u0e31)", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 801, "tweet_count": 57751, "listed_count": 3}, "id": "1064907276249702400", "verified": false, "username": "ilainel_", "name": "ile~ || abraze a P \ud83e\udd0d"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 2915, "tweet_count": 13240, "listed_count": 4}, "id": "63315605", "verified": false, "username": "pepecabello", "name": "Jose Antonio Cabello Gil"}, {"location": "S\u00e3o Leo", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 319, "tweet_count": 3718, "listed_count": 0}, "id": "1156342277989642240", "verified": false, "username": "pablin__03", "name": "P2"}, {"location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 365, "tweet_count": 929, "listed_count": 0}, "id": "1156342669628596229", "verified": false, "username": "Luis_Oliveira54", "name": "Lu\u00eds Oliveira"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 843, "tweet_count": 13905, "listed_count": 0}, "id": "1911169328", "verified": false, "username": "hipolito_cicero", "name": "Ci\u00e7o - \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 626, "tweet_count": 44556, "listed_count": 2}, "id": "2220664144", "verified": false, "username": "EM3R50NC", "name": "Emerson"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1338, "tweet_count": 3837, "listed_count": 2}, "id": "269371857", "verified": false, "username": "d0ugl4s762", "name": "Douglas"}, {"location": "S\u00e3o Leopoldo ,RS", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 244, "tweet_count": 21877, "listed_count": 0}, "id": "1027391398629322753", "verified": false, "username": "_carvalhomurilo", "name": "Murilo \u02e2\u1d9c\u1da6 \ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 2162, "tweet_count": 15532, "listed_count": 1}, "id": "910251016448282625", "verified": false, "username": "vfigueiredo_adv", "name": "Vicente Figueiredo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 118, "tweet_count": 956, "listed_count": 0}, "id": "771834122692157440", "verified": false, "username": "viictorxgz", "name": "victor \ud83e\ude90"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 226, "tweet_count": 25962, "listed_count": 2}, "id": "355723887", "verified": false, "username": "abrahammata_", "name": "MATA"}, {"location": "Seu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 191, "tweet_count": 7676, "listed_count": 0}, "id": "888535666434473984", "verified": false, "username": "Vicxxp", "name": "Sereia\ud83e\udee7"}, {"location": "Itu, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 350, "tweet_count": 11797, "listed_count": 0}, "id": "4101135977", "verified": false, "username": "viniruasss", "name": "vini"}, {"location": "Itu, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 375, "tweet_count": 10787, "listed_count": 0}, "id": "1076294737135656960", "verified": false, "username": "_laricatiane", "name": "larissa"}, {"location": "Birigui, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 272, "tweet_count": 1504, "listed_count": 0}, "id": "821126032979886081", "verified": false, "username": "RickyD51209835", "name": "Ent\u00e3o \u00e9 ele, Richard"}, {"location": "Pouso Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 264, "tweet_count": 3473, "listed_count": 0}, "id": "1085956665910968320", "verified": false, "username": "DaniEvaristo_", "name": "Dani"}, {"location": "Itanha\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 102, "tweet_count": 3257, "listed_count": 0}, "id": "1066823743274659840", "verified": false, "username": "Pedror0604", "name": "Pedro Rocha"}, {"location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 2, "tweet_count": 1856, "listed_count": 0}, "id": "1161306526860099584", "verified": false, "username": "sentimentarista", "name": "Desabafos"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2671, "following_count": 2702, "tweet_count": 68876, "listed_count": 1}, "id": "1134914219839774720", "verified": false, "username": "mjdouradoprof", "name": "Maria J. Dourado \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9 Esquerda."}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 176, "tweet_count": 6140, "listed_count": 0}, "id": "908069239738728448", "verified": false, "username": "kamillytt", "name": "\ud835\ude94\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude92\u0c0c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 3577, "tweet_count": 133226, "listed_count": 7}, "id": "14941755", "verified": false, "username": "rogarrio", "name": "Ro"}, {"location": "Genova", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 214, "tweet_count": 3512, "listed_count": 2}, "id": "1934575350", "verified": false, "username": "misunzeneize", "name": "ghe sun"}, {"public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 812, "tweet_count": 41900, "listed_count": 1}, "id": "1109947383088062468", "verified": false, "username": "fafinhaxs", "name": "rafa"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1165, "tweet_count": 54414, "listed_count": 0}, "id": "217060449", "verified": false, "username": "MarquesRafinha", "name": "O Otimista 13"}, {"location": "10cubra", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 1104, "tweet_count": 123853, "listed_count": 0}, "id": "997308505450262528", "verified": false, "username": "vivicvicvic", "name": "vic \ud83e\udee6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 879, "tweet_count": 138572, "listed_count": 4}, "id": "101681846", "verified": false, "username": "Pheliperb", "name": "Felipe"}, {"location": "Florian\u00f3polis SC", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 972, "tweet_count": 21399, "listed_count": 0}, "id": "213218067", "verified": false, "username": "deaneterra_", "name": "Deane Terra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 607, "tweet_count": 45902, "listed_count": 5}, "id": "2379438739", "verified": false, "username": "_NoSoyTuitera", "name": "L\u00fa. \ud83e\udd8b"}, {"location": "Maringa/sac", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 464, "tweet_count": 23978, "listed_count": 0}, "id": "3063635680", "verified": false, "username": "xximfgs", "name": "\ud83e\udd20"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 905, "tweet_count": 7722, "listed_count": 0}, "id": "388579702", "verified": false, "username": "bet_yor", "name": "Bety"}, {"public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 333, "tweet_count": 7242, "listed_count": 0}, "id": "1143002662855729152", "verified": false, "username": "lauraviieeira", "name": "Lauraa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 347, "tweet_count": 50622, "listed_count": 2}, "id": "899023037110124544", "verified": false, "username": "isabertootti", "name": "isa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 922, "tweet_count": 49368, "listed_count": 0}, "id": "145712355", "verified": false, "username": "macacoelehtrico", "name": "macaco el\u00e9trico"}, {"location": "Rio de Jan\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 501, "tweet_count": 2285, "listed_count": 0}, "id": "827555510", "verified": false, "username": "lucas_nso", "name": "Lucas \u1da0\u1da0\u1d9c"}, {"location": "013", "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 1783, "tweet_count": 37457, "listed_count": 36}, "id": "1931441888", "verified": false, "username": "oaraA_", "name": "luccas neto emo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 469, "tweet_count": 28323, "listed_count": 1}, "id": "1114172999165521921", "verified": false, "username": "xxdarcyx", "name": "duda"}, {"location": "hogwarts ", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1495, "tweet_count": 32184, "listed_count": 10}, "id": "1064665068959354880", "verified": false, "username": "gomesshgo", "name": "gomez \ud83e\ude90| midnights"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 2536, "tweet_count": 25017, "listed_count": 0}, "id": "982106090824282113", "verified": false, "username": "LaryMacedo10", "name": "Lali \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 1131, "tweet_count": 70567, "listed_count": 1}, "id": "870388016921137153", "verified": false, "username": "bfranna2", "name": "ana"}, {"location": "Gama, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 274, "tweet_count": 20610, "listed_count": 0}, "id": "1051714502138490881", "verified": false, "username": "EricMarinhooo", "name": "ERIC"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4004, "following_count": 3304, "tweet_count": 653715, "listed_count": 65}, "id": "236580539", "verified": false, "username": "TooboringStay", "name": "Exausta"}, {"location": "cocoloko", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 366, "tweet_count": 28153, "listed_count": 0}, "id": "164137930", "verified": false, "username": "mathmc014", "name": "math \ud83e\udef6\ud83c\udffc \u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 220, "tweet_count": 10430, "listed_count": 0}, "id": "196216342", "verified": false, "username": "humbertohdezo", "name": "Humberto Hernandez"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 518, "tweet_count": 105396, "listed_count": 11}, "id": "2563727019", "verified": false, "username": "AlvarenMarilia", "name": "marilia.lima.alvaren"}, {"location": " Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 89, "tweet_count": 32902, "listed_count": 2}, "id": "605871863", "verified": false, "username": "Fer_Nando_07", "name": "Fergeo"}, {"location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 3158, "tweet_count": 8852, "listed_count": 2}, "id": "234062741", "verified": false, "username": "RICMAN_", "name": "Ritchie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 146, "tweet_count": 23729, "listed_count": 0}, "id": "1080611569728475137", "verified": false, "username": "lo_belen", "name": "Bel\u00e9n Lo"}, {"location": "Mexico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 75345, "following_count": 4493, "tweet_count": 63729, "listed_count": 465}, "id": "65797233", "verified": true, "username": "elconsejomx", "name": "Consejo Ciudadano Mx"}, {"location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 42445, "following_count": 21313, "tweet_count": 207065, "listed_count": 184}, "id": "105997198", "verified": false, "username": "cb_television", "name": "CB Televisi\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 2556, "tweet_count": 60958, "listed_count": 7}, "id": "124469852", "verified": false, "username": "zzfermont", "name": "\uf8ff Fernando Montero \uf8ff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 58, "tweet_count": 20993, "listed_count": 0}, "id": "2793548367", "verified": false, "username": "FrechHugo", "name": "El aguafiestas"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317", "verified": true, "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 78, "tweet_count": 5122, "listed_count": 0}, "id": "1020679687276724225", "verified": false, "username": "oinicks__", "name": "nicoLe \ud83c\udf1f"}, {"location": "Sapucaia do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 347, "tweet_count": 3548, "listed_count": 0}, "id": "3022527537", "verified": false, "username": "HenriqueDCastel", "name": "Henrique Castel"}, {"location": "Somewhere in the Underworld.", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 323, "tweet_count": 9907, "listed_count": 0}, "id": "763079001120215040", "verified": false, "username": "isunzapatri", "name": "Patricia Isunza"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 770, "tweet_count": 2861, "listed_count": 1}, "id": "2222002440", "verified": false, "username": "tomas_cotera", "name": "Tom\u00e1s Cotera"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}, "id": "771351819171790848", "verified": false, "username": "LaSalitadelSin", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Caxias do Sul - RS", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 614, "tweet_count": 3001, "listed_count": 0}, "id": "1136230643250192384", "verified": false, "username": "jc_onzi", "name": "JCOnzi"}, {"location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1705, "tweet_count": 88074, "listed_count": 5}, "id": "3664974377", "verified": false, "username": "karapositiva", "name": "Kara resist\u00eancia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5102, "following_count": 4139, "tweet_count": 20644, "listed_count": 2}, "id": "1081747103204945921", "verified": false, "username": "pqp_ketelyn", "name": "\u211c\ud835\udd1e\ud835\udd2d\ud835\udd32\ud835\udd2b\ud835\udd37\ud835\udd22\ud835\udd29 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 3153, "tweet_count": 50861, "listed_count": 0}, "id": "1087213558310625281", "verified": false, "username": "npakayla", "name": "akayla 7; \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 4748, "tweet_count": 60268, "listed_count": 0}, "id": "796593307", "verified": false, "username": "MachadoAndS", "name": "A Machado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 87361, "following_count": 52610, "tweet_count": 89525, "listed_count": 46}, "id": "869662809075929088", "verified": false, "username": "mjmacul_lima", "name": "Joana Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Sao Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4227, "following_count": 4830, "tweet_count": 209765, "listed_count": 1}, "id": "2909776367", "verified": false, "username": "jwilsao", "name": "Wilson BOLSONARO 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Ratanab\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 125, "tweet_count": 8381, "listed_count": 1}, "id": "1058697515741143045", "verified": false, "username": "carmelafalou", "name": "a orkuteira"}, {"location": "\ud83c\udfd6\ud835\udc11\ud835\udc09-\ud835\udc02\ud835\udc0f\ud835\udc17-\ud835\udc19\ud835\udc0d\ud83d\udea9 ", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 473, "tweet_count": 12867, "listed_count": 0}, "id": "2916347968", "verified": false, "username": "yrtorresmin", "name": "\ud835\udc13\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc27"}, {"public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1220, "tweet_count": 95419, "listed_count": 6}, "id": "114599075", "verified": false, "username": "Ppoliticotv", "name": "PPolitico-TV"}, {"location": "Aracaju - Sergipe ", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 2646, "tweet_count": 8829, "listed_count": 1}, "id": "45547337", "verified": false, "username": "fdiemerson", "name": "Francisco Diemerson"}, {"public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 461, "tweet_count": 14518, "listed_count": 1}, "id": "3383104983", "verified": false, "username": "MarcoBarretoQC", "name": "Marco Barreto"}, {"location": "El Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 585, "tweet_count": 1342, "listed_count": 0}, "id": "478024743", "verified": false, "username": "FloritaAmapola", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud83e\udd42"}, {"location": "Patamares Porra", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 329, "tweet_count": 62689, "listed_count": 2}, "id": "28295938", "verified": false, "username": "thiagolucas", "name": "thiago lucas"}, {"location": "exol & reveluv \u2661\u20d7 ", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 496, "tweet_count": 24451, "listed_count": 5}, "id": "1134169835712188416", "verified": false, "username": "renenoir", "name": "B\u1963oom; \u2665\ufe0e\u02c0\u02c0"}, {"location": "Monterrey N.L. Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 2446, "tweet_count": 265616, "listed_count": 1}, "id": "222872736", "verified": false, "username": "gregvazq", "name": "GHVB"}, {"location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 2569, "following_count": 2569, "tweet_count": 46515, "listed_count": 6}, "id": "133605065", "verified": false, "username": "dufaux_armando", "name": "Carlos Armando Ram\u00edrez Blanco"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1230, "tweet_count": 21260, "listed_count": 2}, "id": "580339439", "verified": false, "username": "marciowbatista", "name": "Marcio Wagner"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 1249, "tweet_count": 26876, "listed_count": 6}, "id": "1184125157973090306", "verified": false, "username": "bonecamorbida", "name": "obsses\u00e3o;"}, {"location": "em crise", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 1278, "tweet_count": 8808, "listed_count": 14}, "id": "1115398433668513793", "verified": false, "username": "_gi_rosa", "name": "\ud83c\udf83Gi Rosa | spooky season!!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3895, "following_count": 926, "tweet_count": 45895, "listed_count": 18}, "id": "1928742308", "verified": false, "username": "DanielaVzla2017", "name": "Daniela"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 15885, "following_count": 11118, "tweet_count": 180529, "listed_count": 163}, "id": "36156654", "verified": false, "username": "edgarmanuel", "name": "Edgar Baptista"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 0, "tweet_count": 4692, "listed_count": 0}, "id": "1098534929426796544", "verified": false, "username": "neguinyoungboy", "name": "neymarzeteee"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 511, "tweet_count": 12761, "listed_count": 0}, "id": "3112687449", "verified": false, "username": "LuanaStabelini", "name": "Stabelini"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 524, "tweet_count": 23823, "listed_count": 2}, "id": "1146080792398966785", "verified": false, "username": "FoolsGold_Mx", "name": "Cheaper Than Therapy"}, {"location": "Paty do Alferes, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 927, "tweet_count": 10922, "listed_count": 0}, "id": "1050124633700069377", "verified": false, "username": "matfillpe", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd99. \ud83e\udd87 13"}, {"location": "Montanha", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 466, "tweet_count": 7344, "listed_count": 0}, "id": "1080450000801406976", "verified": false, "username": "luhcortes16", "name": "Luz\u2728"}, {"location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 7348, "following_count": 4033, "tweet_count": 93963, "listed_count": 3}, "id": "747235136614309888", "verified": false, "username": "COMICSILK", "name": "gaby"}, {"location": "Destination Unknown", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 259, "tweet_count": 125570, "listed_count": 2}, "id": "716804520190222341", "verified": false, "username": "ALifeOfTony", "name": "\u03df Steeve Ho You Fat (4-2) \u03df"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17674, "following_count": 326, "tweet_count": 137257, "listed_count": 49}, "id": "1046211381324845061", "verified": false, "username": "EIGABRlEL", "name": "\ud835\udc06abriel"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5687, "following_count": 240, "tweet_count": 100038, "listed_count": 8}, "id": "1633383170", "verified": false, "username": "valeriaclan", "name": "val\u00e9ria \u270a\ud83c\udffe"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 386, "tweet_count": 14527, "listed_count": 0}, "id": "1145390622695665667", "verified": false, "username": "gimarchesin_", "name": "gigi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 378, "tweet_count": 3464, "listed_count": 0}, "id": "1133203745867800578", "verified": false, "username": "dedefelix33", "name": "Pivete, \u00e9 sal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 685, "tweet_count": 55794, "listed_count": 0}, "id": "1129691856", "verified": false, "username": "mantovanelli_99", "name": "pedro"}, {"location": "harry's house", "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 2477, "tweet_count": 22318, "listed_count": 8}, "id": "850026917990453248", "verified": false, "username": "IIouist28", "name": "izzie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 151, "tweet_count": 20344, "listed_count": 0}, "id": "842543521693384705", "verified": false, "username": "amandadiass0", "name": "Amanda"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 2390, "tweet_count": 35323, "listed_count": 1}, "id": "1043158799891275776", "verified": false, "username": "Ishimine11", "name": "Ishimine Valverde"}, {"location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 139, "tweet_count": 4323, "listed_count": 0}, "id": "1047306040948260866", "verified": false, "username": "ana_comiran", "name": "Ana J\u00falia"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 567, "tweet_count": 18712, "listed_count": 0}, "id": "831557826438905857", "verified": false, "username": "rohgn_", "name": "robertinha \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 442, "tweet_count": 42404, "listed_count": 0}, "id": "877546793403338752", "verified": false, "username": "fariakr", "name": "rafaela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 314, "tweet_count": 13720, "listed_count": 0}, "id": "844463749", "verified": false, "username": "sofiasorri", "name": "\u2b50"}, {"location": "shineeworld", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 164, "tweet_count": 13652, "listed_count": 0}, "id": "826511535505887235", "verified": false, "username": "hongw3b", "name": "sthefani."}, {"location": "Barra Mansa,Rio De Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1210, "tweet_count": 34031, "listed_count": 0}, "id": "940464785551974400", "verified": false, "username": "clllebin7", "name": "clb"}, {"location": "MEXICO, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 172, "tweet_count": 45666, "listed_count": 0}, "id": "474251892", "verified": false, "username": "69_CUEVAS", "name": "PATRICIA CUEVAS"}, {"location": "San Juan, PR", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 3413, "tweet_count": 51039, "listed_count": 4}, "id": "432009764", "verified": false, "username": "hotrodjinn", "name": "RCG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1136, "tweet_count": 60526, "listed_count": 0}, "id": "120608728", "verified": false, "username": "carlosfelipemtz", "name": "CF Mtz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 116, "tweet_count": 3632, "listed_count": 0}, "id": "612077719", "verified": false, "username": "MariaGu49654290", "name": "Maria Guadalupe D\u00edaz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 88, "tweet_count": 817, "listed_count": 0}, "id": "1139183392195563521", "verified": false, "username": "_camirvm_", "name": "s,\u0131\u026f\u0250\u0254"}, {"location": "rs ", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 493, "tweet_count": 21333, "listed_count": 0}, "id": "1002556233575002120", "verified": false, "username": "nusomaises", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 358, "tweet_count": 6076, "listed_count": 0}, "id": "1122640060833251329", "verified": false, "username": "amndarodriguess", "name": "\ud83d\udc06"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 569, "tweet_count": 31832, "listed_count": 1}, "id": "942644819079434240", "verified": false, "username": "maluuolvr", "name": "maluu\ud83e\udd95\u22b9"}, {"location": "Pedro Leopoldo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 396, "tweet_count": 4958, "listed_count": 0}, "id": "2941453005", "verified": false, "username": "AueAugustoXXIII", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fulerio \ud83c\udd70\ufe0fugusto"}, {"location": "Granadero Baigorria", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 282, "tweet_count": 13093, "listed_count": 0}, "id": "3424794755", "verified": false, "username": "coky_rc", "name": "F\u00ebr"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 360, "tweet_count": 5773, "listed_count": 1}, "id": "756374364128509952", "verified": false, "username": "otutizin", "name": "tutizin"}, {"location": "\u0299\u0262.\u1d0d\u1d1b \u2022 \u0262\u028f\u0274.\u0262\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 328, "tweet_count": 24028, "listed_count": 0}, "id": "1306056350", "verified": false, "username": "poxazabelaa", "name": "isa 13"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 583, "tweet_count": 16454, "listed_count": 1}, "id": "1587651708", "verified": false, "username": "breno_ruas", "name": "Breno Ruas \ud83e\udd85"}, {"location": "GRAL.RODRIGUEZ,BS AS", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 239, "tweet_count": 6538, "listed_count": 0}, "id": "2547644588", "verified": false, "username": "mariaisabelmass", "name": "Marisabell"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 3500370, "following_count": 1, "tweet_count": 379315, "listed_count": 2743}, "id": "144712423", "verified": true, "username": "AngeldebritoOk", "name": "ANGEL"}, {"location": "PE:AQP", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 524, "tweet_count": 7216, "listed_count": 0}, "id": "58656547", "verified": false, "username": "frvalenciar", "name": "Fernando R. Valencia Retamozo"}, {"location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 215, "tweet_count": 6323, "listed_count": 0}, "id": "1179528966467706881", "verified": false, "username": "JorgeLCoz1", "name": "Jorge L Coz"}, {"location": "Mi Casa Es Mi Pa\u00eds, M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 452, "tweet_count": 7105, "listed_count": 0}, "id": "2246775600", "verified": false, "username": "graochomed", "name": "gricelda ochoa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 355, "tweet_count": 18772, "listed_count": 0}, "id": "1052969479918022656", "verified": false, "username": "jogadorc_", "name": ""}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 400, "tweet_count": 21219, "listed_count": 0}, "id": "1176799646900981760", "verified": false, "username": "zagreus39922475", "name": "zagreus"}, {"location": "Puglia", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 581, "tweet_count": 3485, "listed_count": 4}, "id": "47275706", "verified": false, "username": "lenoci", "name": "Michele Lenoci"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 400, "tweet_count": 5912, "listed_count": 0}, "id": "1039614789809582085", "verified": false, "username": "IzaMyslinski", "name": "mysgnoma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 262, "tweet_count": 2158, "listed_count": 0}, "id": "927676448084774917", "verified": false, "username": "t4iii_", "name": "misslexotan6mg"}, {"location": "Itanha\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 298, "tweet_count": 7144, "listed_count": 0}, "id": "1173763182818668545", "verified": false, "username": "paula_dentroo", "name": "paula dentro paula fora"}, {"location": "nikity", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 305, "tweet_count": 29234, "listed_count": 0}, "id": "2360328216", "verified": false, "username": "caaarlosrocha", "name": "cabson.exe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 270, "tweet_count": 13874, "listed_count": 0}, "id": "623895095", "verified": false, "username": "Vampiric_Tutor", "name": "Big Boss"}, {"location": "Floramar, Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 416, "tweet_count": 23107, "listed_count": 0}, "id": "1070805007476367375", "verified": false, "username": "AraujoRDk", "name": "Tha\u00eds Ara\u00fajo"}, {"location": "Rune Nifelheim", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 517, "tweet_count": 53214, "listed_count": 4}, "id": "92400805", "verified": false, "username": "MissitMeDominus", "name": "Lucifer\ud83d\udc0d"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 134, "tweet_count": 23661, "listed_count": 0}, "id": "889538767161315328", "verified": false, "username": "_moscadoj", "name": "Mosca"}, {"location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 114, "tweet_count": 3777, "listed_count": 0}, "id": "1061078269158658051", "verified": false, "username": "Gabizinha_grr", "name": "gabix"}, {"public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 974, "tweet_count": 65198, "listed_count": 5}, "id": "476403615", "verified": false, "username": "MARALTA1", "name": "MARALTA"}, {"location": "Pirassununga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 327, "tweet_count": 27823, "listed_count": 2}, "id": "951244857590378496", "verified": false, "username": "soc0ldx", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd70\ud835\udd92\ud835\udd95\ud835\udd9a\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd86 \u0950"}, {"location": "Pirassununga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 989, "tweet_count": 9987, "listed_count": 0}, "id": "1073939837533782017", "verified": false, "username": "thamassao1", "name": "MTha \ud80c\udd89"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 1543, "tweet_count": 116131, "listed_count": 1}, "id": "2684949881", "verified": false, "username": "SMecboy", "name": "mecboy toto o bala"}, {"location": "LIMA - PERU ", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 140, "tweet_count": 4972, "listed_count": 0}, "id": "305271472", "verified": false, "username": "ALEX_A_Q", "name": "Alex Almeida"}, {"location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 569, "tweet_count": 26669, "listed_count": 1}, "id": "923895396652470273", "verified": false, "username": "selenivea", "name": "moonlight | AFTER HOURS"}, {"location": " 013", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 805, "tweet_count": 17225, "listed_count": 0}, "id": "1062691074307772421", "verified": false, "username": "alocamargab", "name": "super sapat\u00e3o"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo ", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 302, "tweet_count": 16256, "listed_count": 0}, "id": "3000383596", "verified": false, "username": "ermmnzs", "name": "ellen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 479, "tweet_count": 22280, "listed_count": 7}, "id": "1142183754213089280", "verified": false, "username": "isaquemeirade", "name": "isaque"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 998, "tweet_count": 5100, "listed_count": 0}, "id": "4692085904", "verified": false, "username": "will_png", "name": "cicuta boy"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 296, "tweet_count": 14464, "listed_count": 9}, "id": "27754171", "verified": false, "username": "delirantecometa", "name": "bumbum de p\u00e3o de queijo \ud83e\uddc0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 734, "tweet_count": 102816, "listed_count": 3}, "id": "106594690", "verified": false, "username": "leonart_santana", "name": "Leonart Nodal"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 149, "tweet_count": 8293, "listed_count": 1}, "id": "1143297432987537409", "verified": false, "username": "mechamadebelz", "name": "Belz Quartarolli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 0, "tweet_count": 16255, "listed_count": 0}, "id": "955515606731812866", "verified": false, "username": "GrippMarii", "name": "idi & ota"}, {"location": "Nova Friburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 486, "tweet_count": 23422, "listed_count": 0}, "id": "1106949189152530434", "verified": false, "username": "thay_mntr", "name": "contemplatus"}, {"location": "s\u00e3o PAUlo", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 546, "tweet_count": 31120, "listed_count": 0}, "id": "797255361178832896", "verified": false, "username": "portelxs", "name": "\uae40\uc9c0\uc218 \ud83e\udd8b"}, {"location": "Ribas do Rio Pardo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 3014, "tweet_count": 14335, "listed_count": 0}, "id": "938551940006531072", "verified": false, "username": "AndrPereiraDa14", "name": "Andr\u00e9 Pereira Da Silva \ud83d\udd30"}, {"location": "Campinas SP", "public_metrics": {"followers_count": 18136, "following_count": 634, "tweet_count": 10908, "listed_count": 2}, "id": "3227458949", "verified": false, "username": "Politti_", "name": "Politti"}, {"location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 342, "tweet_count": 8924, "listed_count": 0}, "id": "2886460541", "verified": false, "username": "mamaemelao", "name": "melon mama"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 683, "tweet_count": 79383, "listed_count": 1}, "id": "315182873", "verified": false, "username": "cerda_gabriel", "name": "gabriel cerda"}, {"location": "nf", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 378, "tweet_count": 13135, "listed_count": 1}, "id": "978010014685245441", "verified": false, "username": "morena_emerick", "name": "mo:))"}, {"location": "The Foxhole Court", "public_metrics": {"followers_count": 37332, "following_count": 25683, "tweet_count": 45996, "listed_count": 97}, "id": "1084888010687201281", "verified": false, "username": "ParceiraDoAz", "name": "Parceira do Az \ud83d\udcda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15155, "following_count": 5465, "tweet_count": 136605, "listed_count": 89}, "id": "751393292", "verified": false, "username": "shelbyare", "name": "let\u00edcia"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 708, "tweet_count": 11100, "listed_count": 0}, "id": "1125029666388103170", "verified": false, "username": "gigimoreti", "name": "giovanna \ud83c\udf19"}, {"location": "Bogota Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1160, "tweet_count": 32269, "listed_count": 0}, "id": "795790447079817216", "verified": false, "username": "3R49706728", "name": "3R. Hago catarsis aqu\u00ed."}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 214028, "following_count": 810, "tweet_count": 139728, "listed_count": 449}, "id": "386050296", "verified": true, "username": "GNavasTalero", "name": "Germ\u00e1n Navas Talero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 817, "tweet_count": 5633, "listed_count": 0}, "id": "2427913477", "verified": false, "username": "tenbells2", "name": "adae"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 872, "tweet_count": 105058, "listed_count": 0}, "id": "126546795", "verified": false, "username": "Craneo_Rojo", "name": "Craneo Rojo"}, {"location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 4914, "following_count": 3699, "tweet_count": 171942, "listed_count": 32}, "id": "2450953725", "verified": false, "username": "jieungeIic", "name": "yara (taylor's version) \u2744"}, {"location": "Mexico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 27205, "following_count": 2552, "tweet_count": 17941, "listed_count": 40}, "id": "185369552", "verified": true, "username": "guerrerochipres", "name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s"}, {"location": "Katy, TX", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 4970, "tweet_count": 6485, "listed_count": 0}, "id": "715371235", "verified": false, "username": "gerush7", "name": "Gerardo M\u00e9ndez"}, {"location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 2308, "tweet_count": 25989, "listed_count": 6}, "id": "836726778374807553", "verified": false, "username": "lrmoony", "name": "out of laura's system.\u263d\u263e"}, {"location": "Jardim Sulacap Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 2600, "tweet_count": 44366, "listed_count": 14}, "id": "241095096", "verified": false, "username": "Danielfreimon", "name": "Daniel Freire\ud83d\udc22"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 64, "tweet_count": 6987, "listed_count": 0}, "id": "1047245716874256386", "verified": false, "username": "GoncalvezPaola", "name": "Paola Gon\u00e7alvez"}, {"location": "Ros\u00e1rio do Sul , RS", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 229, "tweet_count": 4742, "listed_count": 0}, "id": "1113968505836249095", "verified": false, "username": "manoela_diaxx", "name": "Manoela Dias \uf8ff"}, {"location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 2516, "tweet_count": 568306, "listed_count": 98}, "id": "90437274", "verified": false, "username": "jesusromero2_7", "name": "Jes\u00fas Garc\u00eda"}, {"location": "CDMX / Guadalajara / Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 974149, "following_count": 729, "tweet_count": 340288, "listed_count": 5881}, "id": "31023547", "verified": true, "username": "Reporte_Indigo", "name": "Reporte \u00cdndigo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 67, "tweet_count": 124, "listed_count": 0}, "id": "1190666278916313090", "verified": false, "username": "yasouzas", "name": "Preocupadah"}, {"location": "#BLEACH_ANIME SOUL SOCIETY", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 1646, "tweet_count": 183262, "listed_count": 9}, "id": "2272889553", "verified": false, "username": "AkkuaMagunusu", "name": "\ud835\udd74\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd94\u300c\u30a4\u30bf\u30ed\u300d#KiyoDay #RyueenDay \ud83e\udd73\ud83c\udf89\ud83c\udf8a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1832, "tweet_count": 10044, "listed_count": 5}, "id": "140444393", "verified": false, "username": "koryberto", "name": "Daniel Varela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 492, "tweet_count": 227, "listed_count": 1}, "id": "462300373", "verified": false, "username": "Efren340", "name": "EFREN"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco M\u00e8xico", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 339, "tweet_count": 42108, "listed_count": 3}, "id": "209715168", "verified": false, "username": "bsbarajas777", "name": "basilio sbarajas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 351, "tweet_count": 29381, "listed_count": 0}, "id": "1150590399041462273", "verified": false, "username": "mawingrly", "name": "habibs I|"}, {"location": "Santa Cruz de Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 601, "tweet_count": 86517, "listed_count": 19}, "id": "356863231", "verified": false, "username": "ezedv7", "name": "Ezequiel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1, "tweet_count": 377, "listed_count": 2}, "id": "1153309969363677184", "verified": false, "username": "TenerifeWarBot", "name": "CD TENERIFE WAR BOT"}, {"location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1570, "tweet_count": 18311, "listed_count": 0}, "id": "1056271024533241856", "verified": false, "username": "ogdwzn", "name": "dw votou 80 e vai de 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 2191, "tweet_count": 61293, "listed_count": 6}, "id": "243723418", "verified": false, "username": "lorexxcoments", "name": "lorena"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1580, "tweet_count": 73677, "listed_count": 4}, "id": "955729100", "verified": false, "username": "AMLDdeL", "name": "Alejandro"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 176, "tweet_count": 699, "listed_count": 0}, "id": "1157298306579611650", "verified": false, "username": "Joannexavier", "name": "Joanne 13\ud83d\udea9"}, {"location": "pet, rj\ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 299, "tweet_count": 9575, "listed_count": 0}, "id": "1117914240961142784", "verified": false, "username": "_biazinhacourty", "name": "courty"}, {"location": "Petr\u00f3polis-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 412, "tweet_count": 3500, "listed_count": 0}, "id": "1026835558503510016", "verified": false, "username": "_layyxs", "name": "~~\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcce\ud835\udcce\ud835\udccd\ud835\udcc8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 100, "tweet_count": 2307, "listed_count": 0}, "id": "1081354478123708416", "verified": false, "username": "borda_bri", "name": "Bri Borda"}, {"location": "TLALPAN, CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 1347, "tweet_count": 23808, "listed_count": 1}, "id": "242469539", "verified": false, "username": "germanrosalesh", "name": "Cat\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 777, "tweet_count": 1677, "listed_count": 0}, "id": "1058389556297224193", "verified": false, "username": "frank28479056", "name": "Frank"}, {"location": "Almer\u00eda, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 337, "tweet_count": 99410, "listed_count": 4}, "id": "551193479", "verified": false, "username": "LenumPkmn", "name": "Elenum OLD"}, {"location": "De viaje por el abismo", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 201, "tweet_count": 21196, "listed_count": 3}, "id": "4096082242", "verified": false, "username": "MikeDCometa", "name": "Mike"}, {"location": "Fonkytown", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1280, "tweet_count": 21718, "listed_count": 0}, "id": "373213029", "verified": false, "username": "JollyRogerCDMX", "name": "Jolly"}, {"location": "casa da sua sogra", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 0, "tweet_count": 9829, "listed_count": 0}, "id": "1046592226300768256", "verified": false, "username": "L4rasilva", "name": "l\u0251\u0ae8\u026anh\u03b1"}, {"location": "Corumb\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 809, "tweet_count": 24742, "listed_count": 0}, "id": "988511342628884489", "verified": false, "username": "Umtitideanchie", "name": "pret\u00e3o"}, {"location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 691, "tweet_count": 61444, "listed_count": 1}, "id": "855600428905635840", "verified": false, "username": "rogercrf1895", "name": "rogerin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 374, "tweet_count": 3993, "listed_count": 0}, "id": "1107811244", "verified": false, "username": "ConyGarza", "name": "Cony Garza"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 439, "tweet_count": 11132, "listed_count": 0}, "id": "2871410511", "verified": false, "username": "luizffs10", "name": "\u0141\u0446\u0e40\u017d \u00a2\u00d8\u043c \u017d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 288, "tweet_count": 25156, "listed_count": 0}, "id": "859845386583891968", "verified": false, "username": "lulifavgirl", "name": "luiza"}, {"location": "dedesecco follows \u2022 22/10/19", "public_metrics": {"followers_count": 2292, "following_count": 1494, "tweet_count": 46743, "listed_count": 14}, "id": "1066541915003387904", "verified": false, "username": "seccomoura", "name": "talarica de hit \ud83c\udfa4\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 #RensgaHits"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 625462, "following_count": 3118, "tweet_count": 167930, "listed_count": 2589}, "id": "123738178", "verified": true, "username": "TapiaFernanda", "name": "Fernanda Tapia\u200f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 354, "tweet_count": 11361, "listed_count": 0}, "id": "3270218754", "verified": false, "username": "renato_rcornejo", "name": "RenatoRamirezCornejo"}, {"location": "badopi.", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 75, "tweet_count": 1374, "listed_count": 0}, "id": "1026638926096859136", "verified": false, "username": "CK271_", "name": "OH TALL DO CA\u00cfO BL\u00cfNDADOH POR DEUS PJL P\u00cfTBULLZADO"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1885, "tweet_count": 11157, "listed_count": 0}, "id": "15495110", "verified": false, "username": "leonardopet", "name": "Leonardo Borges"}, {"location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1140, "tweet_count": 3331, "listed_count": 1}, "id": "255217983", "verified": false, "username": "Pablopekelu", "name": "Pablo Nedobi"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7188, "following_count": 1069, "tweet_count": 81311, "listed_count": 7}, "id": "1022981866838810624", "verified": false, "username": "Elpipadelapau", "name": "El Pipa de la Pau"}, {"location": "Manhattan, NY", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 572, "tweet_count": 8054, "listed_count": 0}, "id": "1078751762805415936", "verified": false, "username": "KFernandes2810", "name": "\ud835\udd76\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd86\u0303 \ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd98"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 1917, "tweet_count": 121902, "listed_count": 2}, "id": "3235858995", "verified": false, "username": "leighanneshines", "name": "Camis"}, {"location": "19/12\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 1111, "tweet_count": 24544, "listed_count": 0}, "id": "1029469400917856256", "verified": false, "username": "soueuj9", "name": "Juan Martins"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 5000, "tweet_count": 100887, "listed_count": 7}, "id": "838113931", "verified": false, "username": "caBASAURIg", "name": "caBASAURIg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 3200, "tweet_count": 98164, "listed_count": 44}, "id": "17004194", "verified": false, "username": "suitetalker", "name": "Bad Influence"}, {"location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 988, "tweet_count": 6568, "listed_count": 2}, "id": "1144952279113654273", "verified": false, "username": "nawanaaaa", "name": "PR\ud83d\udc25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 766, "tweet_count": 65931, "listed_count": 0}, "id": "3165611650", "verified": false, "username": "gegisvida", "name": "gegisbittencour"}, {"location": "Facebook Meinzul ND y foro ND", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 3653, "tweet_count": 215249, "listed_count": 16}, "id": "48225566", "verified": false, "username": "meinzul", "name": "MeinzulND - Facebook"}, {"location": "...", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 350, "tweet_count": 64539, "listed_count": 6}, "id": "206425859", "verified": false, "username": "AnaTillero_13", "name": "T"}, {"location": "in the castle ", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 340, "tweet_count": 8466, "listed_count": 0}, "id": "1109914925898571776", "verified": false, "username": "offzanotti", "name": "MC Zanotti Do Rodo \ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f"}, {"location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 250, "tweet_count": 11318, "listed_count": 0}, "id": "1069580478406107136", "verified": false, "username": "LazzarettiTb", "name": "cancerianjo"}, {"location": "Old village 027", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 420, "tweet_count": 6915, "listed_count": 0}, "id": "973967856722423809", "verified": false, "username": "Caioaraujo027", "name": "caio"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1757, "tweet_count": 108555, "listed_count": 1}, "id": "47301668", "verified": false, "username": "GustavoNovaes", "name": "Vai Corinthians!"}, {"location": "in your heart", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 1096, "tweet_count": 73006, "listed_count": 11}, "id": "21156063", "verified": false, "username": "co_oke", "name": "( \u2312\u20d8\u0f7d\u20dc \u25de\u0dc5\u0306\u25df \u2312\u20d8\u0f7d\u20dc )"}, {"location": "Rio de janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 976, "tweet_count": 84563, "listed_count": 1}, "id": "3301810401", "verified": false, "username": "RivoAbreu", "name": "Rivo Abreu"}, {"location": "Caraguatatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 530, "tweet_count": 30532, "listed_count": 3}, "id": "136685840", "verified": false, "username": "baahvs", "name": "barbara"}, {"location": "Cataguases, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 466, "tweet_count": 54483, "listed_count": 0}, "id": "2352092960", "verified": false, "username": "sofiavmarques", "name": "sofia"}, {"location": "Bangladesh", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 726, "tweet_count": 53775, "listed_count": 1}, "id": "2302147600", "verified": false, "username": "anjosgg", "name": "gabriel"}, {"location": "Grove Street", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 732, "tweet_count": 42544, "listed_count": 2}, "id": "2943412629", "verified": false, "username": "Gabyallemand", "name": "Gaby \ud83d\udc7e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 449, "tweet_count": 23123, "listed_count": 0}, "id": "842001793882152961", "verified": false, "username": "Mutte3r", "name": "Pamela"}, {"location": "Toluca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2220, "following_count": 4908, "tweet_count": 24812, "listed_count": 7}, "id": "111750260", "verified": false, "username": "ideas_incomodas", "name": "edgar"}, {"location": "bh", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 636, "tweet_count": 185993, "listed_count": 8}, "id": "900727129", "verified": false, "username": "leticiasgm", "name": "\u0618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 842, "tweet_count": 21100, "listed_count": 0}, "id": "896758342508564480", "verified": false, "username": "_____gsl", "name": "Lucas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 407, "tweet_count": 29261, "listed_count": 0}, "id": "2957817041", "verified": false, "username": "markitospa", "name": "markitos pa"}, {"location": "ester is my moon...!", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 959, "tweet_count": 7527, "listed_count": 5}, "id": "1146128936075702272", "verified": false, "username": "clairominha", "name": "\u0618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 277, "tweet_count": 796, "listed_count": 0}, "id": "1193896548377214976", "verified": false, "username": "TUBALATUBAA", "name": "\uff34\uff35\uff22\uff21 \ud83d\udca5"}, {"location": "all pronouns are cool | 20", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1267, "tweet_count": 42831, "listed_count": 4}, "id": "775399688233226241", "verified": false, "username": "mnhcute", "name": "lore | lula 13 \ud83c\udf1f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2188, "following_count": 2478, "tweet_count": 65725, "listed_count": 0}, "id": "880483574486622209", "verified": false, "username": "Marcela80666349", "name": "Marcela Carrasco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 671, "tweet_count": 22242, "listed_count": 1}, "id": "513402922", "verified": false, "username": "carzeitoh", "name": "carzeitoh"}, {"location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 351, "tweet_count": 58482, "listed_count": 1}, "id": "69446691", "verified": false, "username": "joalizei", "name": "beckaralho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10801, "following_count": 1276, "tweet_count": 83456, "listed_count": 69}, "id": "203768022", "verified": false, "username": "IndioCata", "name": "INDIO"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 367, "tweet_count": 3687, "listed_count": 0}, "id": "454039774", "verified": false, "username": "Anaprrz19", "name": "Nanaka\ud83c\udf38\ud83c\udf19"}, {"location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 17150, "following_count": 758, "tweet_count": 395348, "listed_count": 136}, "id": "261624996", "verified": false, "username": "Fem_Shepard_", "name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance"}, {"location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 610, "tweet_count": 27538, "listed_count": 0}, "id": "1051462347838099456", "verified": false, "username": "Crf_ces1", "name": "\u212d\ud835\udd22\ud835\udd20\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd1e"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 412, "tweet_count": 2186, "listed_count": 0}, "id": "975772802023329792", "verified": false, "username": "YoSoyPoIIito", "name": "Karen Zujey"}, {"location": "THE MOON", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 4787, "tweet_count": 82381, "listed_count": 17}, "id": "362915845", "verified": false, "username": "WilliamBMoon", "name": "BMWilliams"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 1209, "tweet_count": 39460, "listed_count": 1}, "id": "918316560716128256", "verified": false, "username": "cimerio33", "name": "Carlos L\u00f3pez Porras"}, {"location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 1002, "tweet_count": 20626, "listed_count": 1}, "id": "1092308447792640001", "verified": false, "username": "AbnerAguirre3", "name": "Abner Aguirre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 2851, "tweet_count": 101415, "listed_count": 1}, "id": "278889418", "verified": false, "username": "ingenioso61", "name": "ingenioso61 #RxM\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 628, "tweet_count": 1756, "listed_count": 0}, "id": "1290367896", "verified": false, "username": "aquinomas23", "name": "Manuel"}, {"location": "Korcari", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 494, "tweet_count": 67352, "listed_count": 3}, "id": "2970094113", "verified": false, "username": "WitxhOfTheWilds", "name": "Sara \ud83c\udf4c"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "id": "6558552", "verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f"}, {"location": "S\u00e3o Leopoldo", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 752, "tweet_count": 22586, "listed_count": 0}, "id": "925495135370121216", "verified": false, "username": "nqCamila", "name": "camila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 420, "tweet_count": 28203, "listed_count": 0}, "id": "1047871181695737856", "verified": false, "username": "gxnzvgv", "name": "guiga\ud83d\udc0a"}, {"location": "Maric\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2772, "following_count": 2047, "tweet_count": 52092, "listed_count": 0}, "id": "923274781700575232", "verified": false, "username": "pedrinpvt", "name": "pivete\ud83d\udd4a"}, {"location": "Quer\u00e9taro Quer\u00e9taro M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 243, "tweet_count": 7663, "listed_count": 0}, "id": "273300068", "verified": false, "username": "licferhernandez", "name": "Fernando Hdz. Garc\u00eda"}, {"location": "Puebla,Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1589, "tweet_count": 15267, "listed_count": 4}, "id": "162285210", "verified": false, "username": "sakugato", "name": "Luis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 4515, "tweet_count": 16980, "listed_count": 1}, "id": "764892442214662144", "verified": false, "username": "Escorza_Lestat8", "name": "kal-El"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Ver. MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 4942, "tweet_count": 48031, "listed_count": 26}, "id": "66755506", "verified": false, "username": "Carlos_R_S", "name": "CRS"}, {"location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 186, "tweet_count": 2242, "listed_count": 0}, "id": "1158896750821818369", "verified": false, "username": "Maninho_0", "name": "Maninho\u207f\u1d57\u02b2 \u30c4"}, {"location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1333, "tweet_count": 497, "listed_count": 4}, "id": "1042468753856913409", "verified": false, "username": "LuisHerediaG_", "name": "Luis Fernando"}, {"location": "NegociaLaw.com ", "public_metrics": {"followers_count": 3636, "following_count": 402, "tweet_count": 7509, "listed_count": 12}, "id": "122204292", "verified": false, "username": "gibranmiguel", "name": "Gibr\u00e1n Miguel"}, {"location": "@jessmques / oz 011", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 414, "tweet_count": 221662, "listed_count": 12}, "id": "1692589837", "verified": false, "username": "slimshadyxz", "name": "julinha ruindade pura"}, {"location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 856, "tweet_count": 19484, "listed_count": 25}, "id": "148525230", "verified": false, "username": "psicgarcia", "name": "Juancarlos Garc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 55, "tweet_count": 1772, "listed_count": 0}, "id": "865285555118067714", "verified": false, "username": "HenriqueRM11", "name": "Henrique R Magalh\u00e3es"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 720, "tweet_count": 76437, "listed_count": 1}, "id": "742745505965453312", "verified": false, "username": "juxzao", "name": "xulha"}, {"location": "Curitiba, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 404, "tweet_count": 2022, "listed_count": 0}, "id": "934492153144889344", "verified": false, "username": "RodsWeirdo", "name": "Rods Kades para os \u00edntimos e para n\u00e3o \u00edntimos tbm"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 302, "tweet_count": 12580, "listed_count": 0}, "id": "3296086989", "verified": false, "username": "silvasconcello2", "name": "Sil Lula Vasconcellos"}, {"location": "bai \ud83d\udc8d\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 277, "tweet_count": 9589, "listed_count": 0}, "id": "1196062867545567233", "verified": false, "username": "bruunanobre", "name": "brunete"}, {"location": "\ud83c\udf1e\ud83e\uddda\ud83c\udffd\ud83c\udf40\ud83c\udf19\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 257, "tweet_count": 9668, "listed_count": 0}, "id": "1008722183307264000", "verified": false, "username": "mnmontt", "name": "coly \u263e"}, {"location": "VR City", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 770, "tweet_count": 55917, "listed_count": 0}, "id": "923898478446678016", "verified": false, "username": "original_GN", "name": "Princesinha da Disney\u2720\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 583, "tweet_count": 1507, "listed_count": 0}, "id": "544832839", "verified": false, "username": "Adr1GV", "name": "Adriana Gl Vl"}, {"location": "Edo Mex", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 823, "tweet_count": 71009, "listed_count": 0}, "id": "770803290128863233", "verified": false, "username": "ricardog2404", "name": "Ricardo"}, {"location": "bh zn", "public_metrics": {"followers_count": 6525, "following_count": 944, "tweet_count": 40197, "listed_count": 0}, "id": "934508280386334720", "verified": false, "username": "erikacr__", "name": "\ud835\uddbe\ud835\uddcb\ud835\uddc2\ud835\uddc4\ud835\uddba \ud835\uddcd\ud835\uddc8\ud835\uddc5\ud835\uddbe\ud835\uddbd\ud835\uddc8.\ud83e\udeac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 133, "tweet_count": 2526, "listed_count": 0}, "id": "1169923565107523586", "verified": false, "username": "naosoualulu", "name": "\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 296, "tweet_count": 7561, "listed_count": 0}, "id": "1118111908681396226", "verified": false, "username": "dudinhahh0", "name": "dudinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 196, "tweet_count": 14556, "listed_count": 0}, "id": "4342503201", "verified": false, "username": "chaluppeta", "name": "gio JUSTICE MARCH 19th"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 677, "tweet_count": 3287, "listed_count": 0}, "id": "1103337637170032640", "verified": false, "username": "dudabenevidess", "name": "Benevides"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 444, "tweet_count": 8781, "listed_count": 0}, "id": "1185907813723377667", "verified": false, "username": "chiaramoedo", "name": "Chiara \u2b50"}, {"location": "Acatlan, Hgo.", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 44, "tweet_count": 10822, "listed_count": 4}, "id": "189753468", "verified": false, "username": "tuzotzin", "name": "Tuzotzin \ud83c\uddf2\ud83c\uddf3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 1179, "tweet_count": 241638, "listed_count": 4}, "id": "2455563199", "verified": false, "username": "PezzParrilla", "name": "G\u00fcne\u015f'in Kar\u0131s\u0131"}, {"location": "Goioer\u00ea, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1132, "tweet_count": 7417, "listed_count": 0}, "id": "818959718311985154", "verified": false, "username": "gabrielaknachh", "name": "Gabriela Knach"}, {"location": "031", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 185, "tweet_count": 6698, "listed_count": 1}, "id": "847480358044000257", "verified": false, "username": "uxtripx", "name": "Milen\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6"}, {"location": "Itaberaba, Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 4632, "tweet_count": 6834, "listed_count": 1}, "id": "191018955", "verified": false, "username": "GuteMandinga", "name": "Gute Mandinga"}, {"location": "Maric\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 1785, "tweet_count": 36407, "listed_count": 0}, "id": "917566322032173058", "verified": false, "username": "AdonisV_Alonso", "name": "pseudoentendedor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 2008, "tweet_count": 45139, "listed_count": 2}, "id": "1541961205", "verified": false, "username": "LucyMeiregarcia", "name": "Lucy Meire Martins "}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 3, "tweet_count": 149, "listed_count": 0}, "id": "1202467930522488832", "verified": false, "username": "choicee_fc", "name": "F\u00c3 DO PATO\ud83d\udc9c"}, {"location": "Algeciras, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 516, "tweet_count": 2229, "listed_count": 0}, "id": "3047222911", "verified": false, "username": "josemxrales", "name": "Morales :)"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 809, "tweet_count": 28411, "listed_count": 0}, "id": "1021806099916304385", "verified": false, "username": "YsaMenezes6", "name": "\ud835\udce8\ud835\udcfc\ud835\udcea \ud83c\udf0c\u20e4"}, {"location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 394, "tweet_count": 25968, "listed_count": 4}, "id": "1012937605103661056", "verified": false, "username": "carolpivatto_", "name": "Caroline"}, {"public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 467, "tweet_count": 25451, "listed_count": 0}, "id": "1121159169086767104", "verified": false, "username": "Meninadeouroo_2", "name": "Loira\u2728"}, {"location": "\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 2710, "following_count": 1866, "tweet_count": 55303, "listed_count": 1}, "id": "841789518093131776", "verified": false, "username": "KathellenEduar1", "name": "."}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 3154, "tweet_count": 126291, "listed_count": 12}, "id": "69428038", "verified": false, "username": "mariartec", "name": "#FAZ O L \ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"location": "Salvador, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 80, "tweet_count": 93830, "listed_count": 0}, "id": "32513963", "verified": false, "username": "__hugo", "name": "hugo \u2737"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 813419, "following_count": 161, "tweet_count": 1690, "listed_count": 866}, "id": "2726301380", "verified": true, "username": "mandetta", "name": "Henrique Mandetta"}, {"location": "Mystic Falls", "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 1025, "tweet_count": 42910, "listed_count": 1}, "id": "1065803276615147521", "verified": false, "username": "jaoo_milk", "name": "jota"}, {"location": "Otac\u00edlio Costa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 705, "tweet_count": 5870, "listed_count": 0}, "id": "1132037977947955200", "verified": false, "username": "sivicinui", "name": "vini por"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 347, "tweet_count": 2500, "listed_count": 0}, "id": "170417400", "verified": false, "username": "PaoarizagaAc", "name": "Paola AC"}, {"location": "minha casa", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 184, "tweet_count": 38073, "listed_count": 1}, "id": "2770275250", "verified": false, "username": "aqlcomhnofinal", "name": "Sarah"}, {"location": "+58/0251", "public_metrics": {"followers_count": 4073, "following_count": 1934, "tweet_count": 30341, "listed_count": 31}, "id": "467516009", "verified": false, "username": "_maaavic", "name": "VICTORIA."}, {"location": "WHATEVER", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 81, "tweet_count": 7207, "listed_count": 2}, "id": "106788588", "verified": false, "username": "_xmrstl", "name": "mari art\u00eamis"}, {"location": "DDD 031/084", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1094, "tweet_count": 138400, "listed_count": 27}, "id": "40823585", "verified": false, "username": "vitordias_", "name": "green rosetta\u2122"}, {"location": "Maca\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 433, "tweet_count": 9918, "listed_count": 0}, "id": "980883357893611520", "verified": false, "username": "fgrmariana", "name": "mariana ( \u02d8 \u00b3\u02d8)-\u2606"}, {"location": "Maca\u00e9, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 161, "tweet_count": 6321, "listed_count": 0}, "id": "931648149135003649", "verified": false, "username": "jp_mol02", "name": "gago\ud83d\udd4a"}, {"location": "vakif | mtc | oz", "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 799, "tweet_count": 74276, "listed_count": 5}, "id": "954371220446896128", "verified": false, "username": "maerduarda", "name": "duarda ziegler"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 339, "tweet_count": 3982, "listed_count": 0}, "id": "939135130324619264", "verified": false, "username": "Veterano_coelho", "name": "Diogo"}, {"location": "38.7612\u00b0 N, 9.1618\u00b0 W", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 1613, "tweet_count": 25381, "listed_count": 3}, "id": "498528391", "verified": false, "username": "O_Calceteiro", "name": "\ud835\ude4a \ud835\ude3e\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude69\ud835\ude5a\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude64 \uea00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 866, "tweet_count": 13243, "listed_count": 1}, "id": "2813826139", "verified": false, "username": "GuilloReg", "name": "Guillo"}, {"location": "RS, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1360, "tweet_count": 52500, "listed_count": 1}, "id": "985943040375304193", "verified": false, "username": "CarlosAdvVac", "name": "Carlos Alberto"}, {"location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 1577, "tweet_count": 4700, "listed_count": 1}, "id": "3572722993", "verified": false, "username": "JosLuisAndrade4", "name": "Jos\u00e9 Luis Andrade"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 100, "tweet_count": 250, "listed_count": 0}, "id": "1080969514198724608", "verified": false, "username": "Tain39094574", "name": "Tain\u00e1"}, {"location": "Jambalaya Ocean Drive", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 137, "tweet_count": 11586, "listed_count": 2}, "id": "1082755359033442306", "verified": false, "username": "cantripx", "name": "Carolina Petrova"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 474, "tweet_count": 30064, "listed_count": 1}, "id": "464961165", "verified": false, "username": "jantoniocvs", "name": "xu_aum_\u264e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 2824, "tweet_count": 205401, "listed_count": 1}, "id": "1195529402572050433", "verified": false, "username": "soymuyfifi", "name": "Soymuyfifi \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 1477, "tweet_count": 153348, "listed_count": 7}, "id": "1061410706979983360", "verified": false, "username": "GAM3BO1CHAN", "name": "vinito \u00e9 Lula 13 \u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 607, "tweet_count": 5055, "listed_count": 8}, "id": "85514677", "verified": false, "username": "urlandavon", "name": "Urlanda VonBorstel"}, {"location": "Bras\u00edlia ", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 441, "tweet_count": 374, "listed_count": 0}, "id": "294818086", "verified": false, "username": "leandro732", "name": "Leandro"}, {"location": "041 \ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 487, "tweet_count": 24197, "listed_count": 0}, "id": "1080960404770172930", "verified": false, "username": "sdzadaaa", "name": "$D ;\ud83c\udfc3\ud83c\udfff"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 646, "tweet_count": 174475, "listed_count": 0}, "id": "720061395228893185", "verified": false, "username": "JoseDavidAgred3", "name": "J R D"}, {"location": "Nordeste n\u00e9 desgra\u00e7a ", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 417, "tweet_count": 6648, "listed_count": 0}, "id": "1112022053270536193", "verified": false, "username": "cleylxrd", "name": "\ud83d\udeab\u2614"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 1620, "tweet_count": 33555, "listed_count": 0}, "id": "2332139412", "verified": false, "username": "nbdetonade", "name": "trans sexual"}, {"location": "Araras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 351, "tweet_count": 15780, "listed_count": 1}, "id": "964512758522875910", "verified": false, "username": "heycrispim", "name": "Aline Crispim"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 353, "tweet_count": 5956, "listed_count": 0}, "id": "1111424558790250496", "verified": false, "username": "_goncalvesduds", "name": "duds"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/gIdjPNMXrH", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1206351726653169664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIdjPNMXrH", "media_key": "16_1206351426076729346"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "Fandango"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 158, "end": 174, "probability": 0.624, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1249923061", "created_at": "2019-12-15T23:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 134, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206351726653169664"], "text": "De acordo com o Fandango, a marreta da Harley pesa entre 3-5kg e a Margot filmou com tr\u00eas vers\u00f5es mais leves que eram feitas de borracha.\n\nEla disse que a de Esquadr\u00e3o Suicida era 25% maior e \"estupidamente pesada\". https://t.co/gIdjPNMXrH", "lang": "pt", "id": "1206351726653169664"}, {"author_id": "304958799", "created_at": "2019-12-15T22:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 236, "like_count": 3389, "quote_count": 153}, "edit_history_tweet_ids": ["1206338704949702657"], "text": "1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la abrumadora mayor\u00eda de los casos, por culpa de sus pap\u00e1s. En la escuela en cuesti\u00f3n pueden ser lo culeros y antipedag\u00f3gicos que quieras, pero...", "lang": "es", "id": "1206338704949702657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206337959584313345"}], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/oQMY3Z7cDX", "expanded_url": "https://twitter.com/dudinhahh0/status/1206337959584313345", "display_url": "twitter.com/dudinhahh0/sta\u2026"}]}, "author_id": "4888800677", "created_at": "2019-12-15T23:53:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206361615207145479"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n \nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c  \nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\u2705\u2705 KKKKKK ai ai s\u00f3 quem viveu sabe \nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/oQMY3Z7cDX", "lang": "pt", "id": "1206361615207145479"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8492, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7904, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "28108748", "created_at": "2019-12-14T12:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 219, "like_count": 7918, "quote_count": 406}, "edit_history_tweet_ids": ["1205825536607559680"], "text": "A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passando mal. Ao ver o local v\u00e1rios cancelaram. Furioso ele resolveu se vingar. Atraiu 5 motoristas a um local. Torturou e matou 4. Um conseguiu fugir.", "lang": "pt", "id": "1205825536607559680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yAOOecnomk", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1205857725839806470/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAOOecnomk", "media_key": "7_1200725966013771777"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "IURD"}]}, "author_id": "1155206270644830208", "created_at": "2019-12-14T14:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 143, "like_count": 1756, "quote_count": 205}, "edit_history_tweet_ids": ["1205857725839806470"], "text": "\"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O pessoal se matando por a\u00ed e a gente kkkkk... gra\u00e7as a Deus! Deus moveu a m\u00e3o de Collor pra beneficiar s\u00f3 uma pessoa neste pa\u00eds: eu!\" Edir Macedo, dono da IURD. https://t.co/yAOOecnomk", "lang": "pt", "id": "1205857725839806470"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "author_id": "2912654471", "created_at": "2019-12-15T23:34:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 20, "like_count": 2581, "quote_count": 52}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356861718585344"], "text": "LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em paz. Se suicidou ao vivo, nessa maldita internet..\nFirmeza pros que ficam...nessa era de mensagens rasas, se apeguem a f\u00e9..felicidade na simplicidade..\n\nLUTO.", "lang": "pt", "id": "1206356861718585344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "1145506100814450689", "created_at": "2019-12-13T01:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205293703310577664"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz ser teu amigo, presta aten\u00e7\u00e3o cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera \ud83d\udc4d\ud83d\ude09\ud83c\udfad", "lang": "pt", "id": "1205293703310577664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205722800247455744"}], "author_id": "146829771", "created_at": "2019-12-15T15:45:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 8, "like_count": 1422, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1206238905751789569"], "in_reply_to_user_id": "146829771", "text": "o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida...\n\nsinto muito pra quem teve que passar por isso.", "lang": "pt", "id": "1206238905751789569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206292552590213122"}], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/sz6QUCoavs", "expanded_url": "https://twitter.com/aline_jesd/status/1206292552590213122", "display_url": "twitter.com/aline_jesd/sta\u2026"}]}, "author_id": "725300184616460288", "created_at": "2019-12-16T00:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374659656208384"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274cn\u00e3o sei n\u00e9 \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/sz6QUCoavs", "lang": "pt", "id": "1206374659656208384"}, {"author_id": "1110008425587580928", "created_at": "2019-12-13T00:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 265, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1205278230166548480"], "text": "minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recupera\u00e7\u00e3o.\nvoc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do que o sistema e a press\u00e3o familiar est\u00e3o fazendo? \nDEZ ANOS PQ FICOU DE RECUPERA\u00c7\u00c3O", "lang": "pt", "id": "1205278230166548480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/0qb5s9KJZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/thayna_vieir1/status/1206374240192208897", "display_url": "twitter.com/thayna_vieir1/\u2026"}]}, "author_id": "1099896108984266752", "created_at": "2019-12-16T00:48:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375502501601281"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/0qb5s9KJZ4", "lang": "pt", "id": "1206375502501601281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206320817384148992"}], "author_id": "3249278032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "merv59", "id": "2881162246"}]}, "created_at": "2019-12-15T22:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206333684195954688"], "in_reply_to_user_id": "2881162246", "text": "@merv59 Se lo digo sin tapujos: a ese denunciante o le hacen juicio militar, o le dan de \"baja\", o se \"suicida\" o le empiezan a llegar amenazas a la familia. Se meten a servir a la \"patria\" pero la instituci\u00f3n castrense est\u00e1 corrompida hasta el cogote. Son gente muy mala y peligrosa.", "lang": "es", "id": "1206333684195954688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/yKxkGlXOQQ", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "author_id": "960595456698003456", "created_at": "2019-12-16T00:44:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374454386933765"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/yKxkGlXOQQ", "lang": "pt", "id": "1206374454386933765"}, {"author_id": "258158279", "created_at": "2019-12-15T18:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206286662206132226"], "text": "Los motorizados de apetito y dem\u00e1s andan en operaci\u00f3n suicida.", "lang": "es", "id": "1206286662206132226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206347630302900225"}], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/t536sjtdJV", "expanded_url": "https://twitter.com/DenisVital3/status/1206347630302900225", "display_url": "twitter.com/DenisVital3/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 174, "probability": 0.7553, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}]}, "author_id": "1072299591339597824", "created_at": "2019-12-16T00:38:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1206373027845431298"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705 (Amadeu me paga por isso)\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/t536sjtdJV", "lang": "pt", "id": "1206373027845431298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206302611563040768"}], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/D70RDNwH3y", "expanded_url": "https://twitter.com/Paulo_VVMS/status/1206302611563040768", "display_url": "twitter.com/Paulo_VVMS/sta\u2026"}]}, "author_id": "863477697456082944", "created_at": "2019-12-15T20:19:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1206307912894820352"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 pela 1\u00b0 vez agr grr\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 passando https://t.co/D70RDNwH3y", "lang": "pt", "id": "1206307912894820352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206374351219699714"}], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/RdRfpcCKfq", "expanded_url": "https://twitter.com/victoriansouza/status/1206374351219699714", "display_url": "twitter.com/victoriansouza\u2026"}]}, "author_id": "2996945571", "created_at": "2019-12-16T00:46:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375009796657152"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 toda vez kakaka\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/RdRfpcCKfq", "lang": "pt", "id": "1206375009796657152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/f9mBbBrXHA", "expanded_url": "https://twitter.com/crfmilenasilva/status/1206368310243315713", "display_url": "twitter.com/crfmilenasilva\u2026"}]}, "author_id": "1001660083036737536", "created_at": "2019-12-16T00:30:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371056476475392"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/f9mBbBrXHA", "lang": "pt", "id": "1206371056476475392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/XGrXp4mXkx", "expanded_url": "http://eluni.mx/jo3fw3syr", "display_url": "eluni.mx/jo3fw3syr"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Ib6um9exQq", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1206266418875924485/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ib6um9exQq", "media_key": "3_1206260709635608577"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9051, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}]}, "author_id": "16676396", "created_at": "2019-12-15T17:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 22, "like_count": 46, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1206266418875924485"], "text": "Joven se quita la vida tras rega\u00f1o de su padre \"por chocar camioneta\", en Tlalpan https://t.co/XGrXp4mXkx https://t.co/Ib6um9exQq", "lang": "es", "id": "1206266418875924485"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206371598367952896"}], "author_id": "56424650", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AliasCane", "id": "8727232"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:34:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371909811810305"], "in_reply_to_user_id": "8727232", "text": "@AliasCane Exacto , no requiere defender a estos chavos , lo est\u00e1n haciendo de maravilla ellos mismos .", "lang": "es", "id": "1206371909811810305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.5576, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "38719081", "created_at": "2019-12-15T15:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 26, "like_count": 236, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206234581424193537"], "text": "Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se suicida una chica, sus compa\u00f1eros se manifiestan, piden apoyo psicol\u00f3gico y nuestra respuesta es \u201cson d\u00e9biles y flojos, no aguantan nada\u201d.\n\n\u00bfEn serio...?", "lang": "es", "id": "1206234581424193537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6503, "type": "Other", "normalized_text": "Grazi"}]}, "author_id": "801574923546361856", "created_at": "2019-12-16T00:49:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375639013560320"], "text": "Hj fui l\u00e1 ver a Grazi matar um pouco da sdds que agente quase n\u00e3o est\u00e1 se vendo \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1206375639013560320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206307912894820352"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/B2dngjHun0", "expanded_url": "https://twitter.com/bfriris/status/1206307912894820352", "display_url": "twitter.com/bfriris/status\u2026"}]}, "author_id": "1186141269724225536", "created_at": "2019-12-16T00:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374739650007041"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274e\nse popularizou:\u2705\u274e\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274e https://t.co/B2dngjHun0", "lang": "pt", "id": "1206374739650007041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206336812727361536"}], "author_id": "319097827", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gastonesteller", "id": "60939414"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "mrvictorica", "id": "1377974911"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375095951908864"], "in_reply_to_user_id": "60939414", "text": "@gastonesteller @mrvictorica Lo que no se puede explicar es parte del relato suicida, esto mancha a la justicia, nunca analizar\u00e1n nada solo pondr\u00e1n lo que les de impunidad", "lang": "es", "id": "1206375095951908864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206375704801239040"}], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/89bmJd1krK", "expanded_url": "https://twitter.com/hipicapura/status/1206375704801239040", "display_url": "twitter.com/hipicapura/sta\u2026"}]}, "author_id": "261740223", "created_at": "2019-12-16T00:50:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375940374323201"], "text": "De esas gano 40 el 40 arreglas y 20 subidas jaja agarrala por ahi el beneficio al muchacho jaja casi ko te estaba robando https://t.co/89bmJd1krK", "lang": "es", "id": "1206375940374323201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206369248429391872"}], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/R0Dts1kbya", "expanded_url": "https://twitter.com/momodanana/status/1206369248429391872", "display_url": "twitter.com/momodanana/sta\u2026"}]}, "author_id": "2823301421", "created_at": "2019-12-16T00:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374351219699714"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: mano sei la\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/R0Dts1kbya", "lang": "pt", "id": "1206374351219699714"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/tDcfyrYduL", "expanded_url": "https://twitter.com/m4rinx/status/1206277398519537665", "display_url": "twitter.com/m4rinx/status/\u2026"}]}, "author_id": "1008487224269254663", "created_at": "2019-12-15T23:29:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206355706624008192"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c ainda nao\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/tDcfyrYduL", "lang": "pt", "id": "1206355706624008192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/r1V7wcD5dr", "expanded_url": "https://t.co/r1V7wcD5dr", "display_url": "t.co/r1V7wcD5dr"}]}, "geo": {"place_id": "ebc521c404949ae5"}, "author_id": "861436662693474304", "created_at": "2019-12-16T00:45:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374651804504064"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\u2705???\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/r1V7wcD5dr", "lang": "pt", "id": "1206374651804504064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/woIBYZe1hd", "expanded_url": "https://twitter.com/edubicalho16/status/1206368973895471104", "display_url": "twitter.com/edubicalho16/s\u2026"}]}, "author_id": "1174022817580572673", "created_at": "2019-12-16T00:38:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206372916931256320"], "text": "ESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: acx q n\u00e3o \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705 nao gosto de relembrar essa historia\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/woIBYZe1hd", "lang": "pt", "id": "1206372916931256320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206274980650143746"}], "author_id": "398106041", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "edilio_rosado", "id": "2542864072"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "JManjarrez", "id": "1314455052866777088"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:27:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206279706762514436"], "in_reply_to_user_id": "2542864072", "text": "@edilio_rosado @JManjarrez Lea sobre suicidio, es mucho m\u00e1s que \u201cno quererse a uno mismo\u201d JAJAJAJA. Opine con argumentos y conocimiento.\nPedir ayuda despu\u00e9s de sentir algo as\u00ed, ESO S\u00cd ES QUERERSE UN CHINGO A UNO MISMO.", "lang": "es", "id": "1206279706762514436"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206261212608159747"}], "author_id": "60939414", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mrvictorica", "id": "1377974911"}]}, "created_at": "2019-12-15T22:14:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206336812727361536"], "in_reply_to_user_id": "1377974911", "text": "@mrvictorica Como bien indicaste, deben analizarse en conjunto. Aun no explican la posicion final del arma, el goteado estatico en el lateral izquierdo de la remera, el eclipse de sangre sobre el lado derecho, las gotas de sangre debajo de sus pies y la ausencia de restos de disparo en manos", "lang": "es", "id": "1206336812727361536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/3hVjbgeHYp", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1206245385687240705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3hVjbgeHYp", "media_key": "16_1206245372114456581"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.7969, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 126, "end": 135, "probability": 0.736, "type": "Other", "normalized_text": "Little Mix"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Lana Del Rey"}, {"start": 200, "end": 201, "probability": 0.5149, "type": "Organization", "normalized_text": "Dc"}, {"start": 232, "end": 248, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 109, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "500290601", "created_at": "2019-12-15T16:11:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 5, "like_count": 446, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1206245385687240705"], "text": "Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai ter Little Mix e Lana Del Rey. \n\nPode ser a maior trilha sonora de sucesso da Dc pros streamings depois da de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/3hVjbgeHYp", "lang": "pt", "id": "1206245385687240705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206348747191595010"}], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/RbK35rme2O", "expanded_url": "https://twitter.com/ungraaateful/status/1206348747191595010", "display_url": "twitter.com/ungraaateful/s\u2026"}]}, "author_id": "1033704872644886528", "created_at": "2019-12-15T23:33:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356724812267521"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/RbK35rme2O", "lang": "pt", "id": "1206356724812267521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4017, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 167, "end": 182, "probability": 0.6354, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel Canoa"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 23, "tag": "ITAM"}]}, "author_id": "552409782", "created_at": "2019-12-15T02:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 5, "like_count": 181, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1206032011279949824"], "text": "Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos qu\u00e9 est\u00e1 pasando, todo el pa\u00eds se convierte en San Miguel Canoa. \n\n1. Una turba se lanza contra un profe del ITAM que public\u00f3 unos tuits bastante groseros.", "lang": "es", "id": "1206032011279949824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/PG06yEQPb1", "expanded_url": "https://t.co/PG06yEQPb1", "display_url": "t.co/PG06yEQPb1"}]}, "author_id": "453434962", "created_at": "2019-12-16T00:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369248429391872"], "text": "is dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/PG06yEQPb1", "lang": "pt", "id": "1206369248429391872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206290848444567556"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/VkR1w9iVV3", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsoniPablo/status/1206290848444567556", "display_url": "twitter.com/BolsoniPablo/s\u2026"}]}, "author_id": "1019020944206127110", "created_at": "2019-12-15T19:18:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206292552590213122"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c \nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/VkR1w9iVV3", "lang": "pt", "id": "1206292552590213122"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.3798, "type": "Person", "normalized_text": "martha"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.9125, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "1679734056", "created_at": "2019-12-15T23:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 10, "like_count": 105, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206349272133844992"], "text": "incr\u00edvel como aquela martha matou o \"mo\" nunca mais vi ngm usando, agr s\u00f3 vejo \"amg\" e se algu\u00e9m matar esse tbm eu saio do twitter", "lang": "pt", "id": "1206349272133844992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206308967326142464"}], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/o92YHrHmqV", "expanded_url": "https://twitter.com/Bernardo__gv/status/1206308967326142464", "display_url": "twitter.com/Bernardo__gv/s\u2026"}]}, "author_id": "1075962211259043840", "created_at": "2019-12-15T20:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 137}, "edit_history_tweet_ids": ["1206310467632816129"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\u2705\u2705\u2705 deus me odeia https://t.co/o92YHrHmqV", "lang": "pt", "id": "1206310467632816129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/wGs9CCI0x8", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "author_id": "905951666419232768", "created_at": "2019-12-15T22:31:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206340927079505922"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/wGs9CCI0x8", "lang": "pt", "id": "1206340927079505922"}, {"author_id": "880857854437097472", "created_at": "2019-12-16T00:34:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206372105912246274"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2713\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2713\nmatou aula: \u2713\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2713\nse popularizou: \u2713\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2713\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "id": "1206372105912246274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206373754877751296"}], "author_id": "710217618704228352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BgWiller", "id": "1099309575344480257"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374221041033218"], "in_reply_to_user_id": "1099309575344480257", "text": "@BgWiller ;-;", "lang": "qam", "id": "1206374221041033218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "319145029", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-15T22:29:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206340454524084224"], "in_reply_to_user_id": "304958799", "text": "@IrvingGatell Muy interesante perspectiva, nuca debemos perder la perspectiva de que la responsabilidad de los hijos en primera instancia es de los padres", "lang": "es", "id": "1206340454524084224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205559844356251648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.4883, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1957798104", "created_at": "2019-12-13T19:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 91, "like_count": 415, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1205563076617129990"], "in_reply_to_user_id": "36132121", "text": "@TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la culpa es de \u00e9ste?\n\u00bfSi en casa de unos amigos (conozco 3 casos) la culpa es de ellos? \nNo.\nY no es insensibilidad; es simple l\u00f3gica. Nada ni nadie detendr\u00e1 a un suicida.", "lang": "es", "id": "1205563076617129990"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/R2Sz9LdkoA", "expanded_url": "https://twitter.com/edubicalho16/status/1206368973895471104", "display_url": "twitter.com/edubicalho16/s\u2026"}]}, "author_id": "1124355852809515008", "created_at": "2019-12-16T00:32:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371382633943042"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/R2Sz9LdkoA", "lang": "pt", "id": "1206371382633943042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206365456417857543"}], "author_id": "1062692304891400192", "created_at": "2019-12-16T00:38:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206372967095119877"], "in_reply_to_user_id": "984525340532932608", "text": "@mikrobea Sinceramente acho que a melhor op\u00e7\u00e3o \u00e9 atirarmos-nos  da ponte mesmo", "lang": "pt", "id": "1206372967095119877"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206316249766076416"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 103, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "author_id": "3049913073", "created_at": "2019-12-15T22:38:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206342794136170496"], "text": "@KlarianP's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "pt", "id": "1206342794136170496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/ySgVHqru8y", "expanded_url": "https://twitter.com/miruivaa/status/1206342702943686657", "display_url": "twitter.com/miruivaa/statu\u2026"}]}, "author_id": "719836795253432320", "created_at": "2019-12-15T22:57:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206347630302900225"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705 \nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/ySgVHqru8y", "lang": "pt", "id": "1206347630302900225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206058050324516864"}], "author_id": "1064907276249702400", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "HappysCafe", "id": "3376076958"}]}, "created_at": "2019-12-15T11:02:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206167528373989377"], "in_reply_to_user_id": "2688506773", "text": "@MiluAylen23 @HappysCafe Quien es lizz?", "lang": "es", "id": "1206167528373989377"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/JNL7k5dD2s", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}, "author_id": "1076294737135656960", "created_at": "2019-12-16T00:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206370757909057536"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: n sei\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/JNL7k5dD2s", "lang": "pt", "id": "1206370757909057536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/4353XcDjhU", "expanded_url": "https://twitter.com/sofiaggarcia_/status/1206345877603962880", "display_url": "twitter.com/sofiaggarcia_/\u2026"}]}, "author_id": "899023037110124544", "created_at": "2019-12-15T23:47:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206360107812044803"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/4353XcDjhU", "lang": "pt", "id": "1206360107812044803"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206364075002859522"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/H6HULwtErM", "expanded_url": "https://twitter.com/Umtitideanchie/status/1206364075002859522", "display_url": "twitter.com/Umtitideanchie\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "827555510", "created_at": "2019-12-16T00:15:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206367157031972865"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: Sla\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/H6HULwtErM", "lang": "pt", "id": "1206367157031972865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/bx34qpkgwM", "expanded_url": "https://twitter.com/toxta_/status/1206367555998363648", "display_url": "twitter.com/toxta_/status/\u2026"}]}, "author_id": "1114172999165521921", "created_at": "2019-12-16T00:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369062760136706"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 n\u00e3o de porrada\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c a m\u00e3e eh zica https://t.co/bx34qpkgwM", "lang": "pt", "id": "1206369062760136706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206314953810071552"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/9M3K5ktfJR", "expanded_url": "https://twitter.com/soueuj9/status/1206314953810071552", "display_url": "twitter.com/soueuj9/status\u2026"}]}, "author_id": "870388016921137153", "created_at": "2019-12-16T00:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365854331482117"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/9M3K5ktfJR", "lang": "pt", "id": "1206365854331482117"}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/X6ugHscGSR", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1206334382287572993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6ugHscGSR", "media_key": "3_1206334380106485760"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 21, "tag": "GeneracionDeCristal"}, {"start": 24, "end": 44, "tag": "M\u00e1rtiresDeStarbucks"}, {"start": 194, "end": 211, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 217, "end": 233, "tag": "ChatDeConfianza"}, {"start": 249, "end": 261, "tag": "DiS\u00edALaVida"}]}, "author_id": "65797233", "created_at": "2019-12-15T22:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206334382287572993"], "text": "\u00bf#GeneracionDeCristal o #M\u00e1rtiresDeStarbucks? \ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude45\u200d\u2640\ufe0fLa depresi\u00f3n y la ansiedad no deben minimizarse. Si t\u00fa conoces a alguien que podr\u00eda estar en riesgo suicida, ti\u00e9ndele una mano. Llamen a la #L\u00edneaDeSeguridad o al #ChatDeConfianza 55 5533-5533 \ud83d\udcf1 #DiS\u00edALaVida https://t.co/X6ugHscGSR", "lang": "es", "id": "1206334382287572993"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/r9bkA5Oxjo", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1206362304981479424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r9bkA5Oxjo", "media_key": "3_1206362251822796801"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/r9bkA5Oxjo", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1206362304981479424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r9bkA5Oxjo", "media_key": "3_1206362269241790464"}]}, "author_id": "235139317", "created_at": "2019-12-15T23:56:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 509, "reply_count": 1796, "like_count": 2072, "quote_count": 151}, "edit_history_tweet_ids": ["1206362304981479424"], "text": "En defensa del pueblo, la democracia y los derechos de los trabajadores y frente la ofensiva castrochavista neosenderista, no hay otra opci\u00f3n. https://t.co/r9bkA5Oxjo", "lang": "es", "id": "1206362304981479424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/8bh4EoIKEI", "expanded_url": "https://twitter.com/BrunaLonghi3/status/1206361946473345026", "display_url": "twitter.com/BrunaLonghi3/s\u2026"}]}, "author_id": "3022527537", "created_at": "2019-12-16T00:26:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369945497559045"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/8bh4EoIKEI", "lang": "pt", "id": "1206369945497559045"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/xKO3ndSVtl", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1206041989776650240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKO3ndSVtl", "media_key": "7_1206041680195002368"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4797, "type": "Person", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}, {"start": 128, "end": 186, "tag": "PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito"}]}, "author_id": "771351819171790848", "created_at": "2019-12-15T02:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 6, "like_count": 361, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206041989776650240"], "text": "#RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald :V\n\n#PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito https://t.co/xKO3ndSVtl", "lang": "es", "id": "1206041989776650240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206362482144677889"}], "author_id": "3664974377", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jc_onzi", "id": "1136230643250192384"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "dilmabr", "id": "131574396"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:28:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206370541109686272"], "in_reply_to_user_id": "1136230643250192384", "text": "@jc_onzi @dilmabr S\u00f3 defende miliciano..ta bom \ud83d\ude02", "lang": "pt", "id": "1206370541109686272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "869662809075929088", "created_at": "2019-12-15T13:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 112, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206206555877761024"], "text": "Postei h\u00e1 pouco que a esquerda n\u00e3o quer saber quem matou Mariele, ela quer escolher quem a matou e se Bolsonaro fosse um Presidente de esquerda, iriam fazer a mesma coisa com ele, a cada hora iriam culpar algu\u00e9m, conforme a conveni\u00eancia do momento!", "lang": "pt", "id": "1206206555877761024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/nvZ2aFxDne", "expanded_url": "https://twitter.com/_crfaraujoo/status/1206325157360492545", "display_url": "twitter.com/_crfaraujoo/st\u2026"}]}, "author_id": "2916347968", "created_at": "2019-12-15T21:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206327069401112582"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/nvZ2aFxDne", "lang": "pt", "id": "1206327069401112582"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/QKmqQkUsrm", "expanded_url": "https://twitter.com/freitas_s_/status/1206343701640990720", "display_url": "twitter.com/freitas_s_/sta\u2026"}]}, "author_id": "1115398433668513793", "created_at": "2019-12-15T23:27:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206355099863437314"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:  \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/QKmqQkUsrm", "lang": "pt", "id": "1206355099863437314"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206364228795453440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 161, "probability": 0.7402, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DanielaVzla2017", "id": "1928742308"}]}, "author_id": "36156654", "created_at": "2019-12-16T00:24:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369361180663810"], "in_reply_to_user_id": "1928742308", "text": "@DanielaVzla2017 \u00bfEntonces por eso no podemos denunciar la persecuci\u00f3n pol\u00edtica contra los representantas que elegimos para que nos representaran en el Parlamento?", "lang": "es", "id": "1206369361180663810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206316652457009154"}], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Htv3vMV02r", "expanded_url": "https://twitter.com/nbdher/status/1206316652457009154", "display_url": "twitter.com/nbdher/status/\u2026"}]}, "author_id": "842543521693384705", "created_at": "2019-12-15T21:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206321808926003200"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banh\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Htv3vMV02r", "lang": "pt", "id": "1206321808926003200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206364861590102017"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/ONUzMqtINs", "expanded_url": "https://twitter.com/Rhuanzin_rz/status/1206363631513985024", "display_url": "twitter.com/Rhuanzin_rz/st\u2026"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/giR5hvGhNC", "expanded_url": "https://twitter.com/Caioaraujo027/status/1206364861590102017", "display_url": "twitter.com/Caioaraujo027/\u2026"}]}, "author_id": "877546793403338752", "created_at": "2019-12-16T00:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206366124125949954"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/ONUzMqtINs https://t.co/giR5hvGhNC", "lang": "pt", "id": "1206366124125949954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205320722727485441"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1957798104", "created_at": "2019-12-13T18:12:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 1110, "like_count": 1267, "quote_count": 489}, "edit_history_tweet_ids": ["1205550961583890432"], "in_reply_to_user_id": "82253806", "text": "@ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la culpa es del c\u00e1caro.\n\u00bfQu\u00e9 deber\u00eda hacer el ITAM para prevenir tales tragedias?\nPoner un letrerito: \"NO TE SUICIDES. AL MENOS, NO AQU\u00cd\".", "lang": "es", "id": "1205550961583890432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/wVQWnFdrbj", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "author_id": "1122640060833251329", "created_at": "2019-12-15T21:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206331963273027586"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 c 7 anos kkkkkkk \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/wVQWnFdrbj", "lang": "pt", "id": "1206331963273027586"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/BFZcGSqcfv", "expanded_url": "http://Television.com.ar", "display_url": "Television.com.ar", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1578900132124205056/RX_xJvNz?format=jpg&name=orig", "width": 350, "height": 240}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1578900132124205056/RX_xJvNz?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Television.com.ar | Todas las pantallas", "description": "La programaci\u00f3n diaria de OnDIRECTV, incorpor\u00f3 a su grilla DNews OnDIRECTV, disponible en el 201 & 1201 HD de la grilla de programaci\u00f3n y tambi\u00e9n en la plataforma de streaming DIRECTV GO. Se dio a conocer los ternados para mejores programas de la televisi\u00f3n de cable. En esta nota te enterar\u00e1s de todos los detalles de la serie documental de Jorge Lanata. La conductora se dirigi\u00f3 a sus compa\u00f1eras por un desabrupto que ocurri\u00f3 en Intrusos. El ciclo de Angel de Brito estuvo en el detr\u00e1s de escena mostrando", "unwound_url": "http://Television.com.ar"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/XhrihiIDfZ", "expanded_url": "http://television.com.ar/los-angeles-de-la-manana-el-mejor-programa-de-espectaculos-del-ano/115720", "display_url": "television.com.ar/los-angeles-de\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://television.com.ar/los-angeles-de-la-manana-el-mejor-programa-de-espectaculos-del-ano/115720"}]}, "author_id": "144712423", "created_at": "2019-12-15T22:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 37, "like_count": 613, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206336604308197376"], "text": "Los \u00e1ngeles de la ma\u00f1ana, el mejor programa de espect\u00e1culos del a\u00f1o | https://t.co/BFZcGSqcfv https://t.co/XhrihiIDfZ", "lang": "es", "id": "1206336604308197376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206313507781779457"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/ZDxTalCWOz", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeLCoz1/status/1206316299133030400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZDxTalCWOz", "media_key": "3_1206316294611636224"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "author_id": "1179528966467706881", "created_at": "2019-12-15T20:53:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206316299133030400"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder https://t.co/ZDxTalCWOz", "lang": "qme", "id": "1206316299133030400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206152440107732993"}], "author_id": "47275706", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "zagreus39922475", "id": "1176799646900981760"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "sdellaragione", "id": "501178287"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "CesareSacchetti", "id": "1365423529"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "imptechnology", "id": "345873691"}]}, "created_at": "2019-12-15T14:52:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206225589625077760"], "in_reply_to_user_id": "1176799646900981760", "text": "@zagreus39922475 @sdellaragione @CesareSacchetti @imptechnology Eravamo, appunto. Loro sono la prima e la terza economia del mondo. Puoi fare deficit se hai entrate (entro certi limiti), noi no", "lang": "it", "id": "1206225589625077760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/Vgi7vi0X6I", "expanded_url": "https://t.co/Vgi7vi0X6I", "display_url": "t.co/Vgi7vi0X6I"}]}, "author_id": "927676448084774917", "created_at": "2019-12-15T22:15:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206336956059267072"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Vgi7vi0X6I", "lang": "pt", "id": "1206336956059267072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/iC7gpPJf3n", "expanded_url": "https://t.co/iC7gpPJf3n", "display_url": "t.co/iC7gpPJf3n"}]}, "author_id": "1061078269158658051", "created_at": "2019-12-16T00:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365199768457217"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/iC7gpPJf3n", "lang": "pt", "id": "1206365199768457217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/keEFFhzEJy", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "author_id": "1073939837533782017", "created_at": "2019-12-15T20:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206311237866475520"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c (?)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c n colo \ud83d\ude0e https://t.co/keEFFhzEJy", "lang": "pt", "id": "1206311237866475520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/5r9C0bX7oC", "expanded_url": "https://twitter.com/lunabizinoto_/status/1206366582462652416", "display_url": "twitter.com/lunabizinoto_/\u2026"}]}, "author_id": "1062691074307772421", "created_at": "2019-12-16T00:16:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206367474268200960"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\n \nbrigou: n\u00e3o \nnota vermelha: sim \nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nmatou aula: sim \nexpulso da sala: sim \naluno destaque: n\u00e3o \nse popularizou: sim \ndiretoria: sim \nchorou na sala: sim \npegou algu\u00e9m no banheiro: sim\nfoi pego colando: n\u00e3o https://t.co/5r9C0bX7oC", "lang": "pt", "id": "1206367474268200960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206358875869454336"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/87mXXNgFSi", "expanded_url": "https://twitter.com/___Larinhaa/status/1206358875869454336", "display_url": "twitter.com/___Larinhaa/st\u2026"}]}, "author_id": "1142183754213089280", "created_at": "2019-12-15T23:50:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206360830717108224"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 (tri)\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u274e\n\ndiretoria: \u274e\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274e https://t.co/87mXXNgFSi", "lang": "pt", "id": "1206360830717108224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/9lW4VXwID1", "expanded_url": "https://twitter.com/LaraPolleti/status/1206356372557877248", "display_url": "twitter.com/LaraPolleti/st\u2026"}]}, "author_id": "1106949189152530434", "created_at": "2019-12-16T00:08:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365427980525570"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/9lW4VXwID1", "lang": "pt", "id": "1206365427980525570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205291818583298048"}], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/Edwesol9CL", "expanded_url": "https://twitter.com/ParceiraDoAz/status/1205291818583298048", "display_url": "twitter.com/ParceiraDoAz/s\u2026"}]}, "author_id": "751393292", "created_at": "2019-12-16T00:14:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206366942484934656"], "text": "anjo, esse livro \u00e9 sobre oq? https://t.co/Edwesol9CL", "lang": "pt", "id": "1206366942484934656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5954, "type": "Person", "normalized_text": "Dabeiba"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Juanita Gobbertus"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.6396, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 111, "username": "SaraTufanoZ", "id": "848923514119884800"}, {"start": 112, "end": 128, "username": "CarlosCarrilloA", "id": "142240353"}, {"start": 129, "end": 144, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}, {"start": 145, "end": 159, "username": "MirandaBogota", "id": "70539007"}, {"start": 160, "end": 171, "username": "PolyVarsan", "id": "1949700511"}, {"start": 172, "end": 184, "username": "LeivaPotter", "id": "1366848611544412164"}, {"start": 185, "end": 199, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}, {"start": 200, "end": 213, "username": "MeDicenWally", "id": "62694426"}, {"start": 214, "end": 224, "username": "fernapaba", "id": "203359932"}, {"start": 225, "end": 237, "username": "DavidRacero", "id": "178463022"}, {"start": 238, "end": 253, "username": "charry_manager", "id": "248553937"}, {"start": 254, "end": 264, "username": "fernapaba", "id": "203359932"}]}, "author_id": "386050296", "created_at": "2019-12-15T17:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1005, "reply_count": 96, "like_count": 2043, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1206269437378277378"], "text": "Despu\u00e9s de ver lo de Dabeiba ,se atrever\u00e1 Juanita Gobbertus a sostener y defender La Paz de Uribe. @SaraTufanoZ @CarlosCarrilloA @PizarroMariaJo @MirandaBogota @PolyVarsan @LeivaPotter @HOLLMANMORRIS @MeDicenWally @fernapaba @DavidRacero @charry_manager @fernapaba", "lang": "es", "id": "1206269437378277378"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/cNbSPVCj6x", "expanded_url": "http://bit.ly/34gREJF", "display_url": "bit.ly/34gREJF"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.6192, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 135, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "DeLaSemana"}]}, "author_id": "31023547", "created_at": "2019-12-16T00:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363307021455360"], "text": "#DeLaSemana | Aunque a\u00fan se desconocen las razones por las que Fernanda se quit\u00f3 la vida, sus compa\u00f1eros han acusado que en el @ITAM_mx se vive un ambiente de tensi\u00f3n causado por la exigencia educativa https://t.co/cNbSPVCj6x", "lang": "es", "id": "1206363307021455360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206339003206602752"}], "author_id": "462300373", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "koryberto", "id": "140444393"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206367072751685632"], "in_reply_to_user_id": "140444393", "text": "@koryberto @IrvingGatell Insultas las generaciones que te han dado todo, a parte quieres ense\u00f1arles como deben pensar cuando tu generaci\u00f3n no ha logrado nada m\u00e1s que quejarse.", "lang": "es", "id": "1206367072751685632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/nNIbloEFOo", "expanded_url": "https://twitter.com/TenerifeWarBot/status/1157263010454548486/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nNIbloEFOo", "media_key": "3_1157263009254957060"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.8098, "type": "Person", "normalized_text": "AitorSanz"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Aitor Sanz"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 18, "username": "ezedv7", "id": "356863231"}, {"start": 170, "end": 177, "username": "ezedv7", "id": "356863231"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 50, "tag": "AitorSanz"}]}, "author_id": "1153309969363677184", "created_at": "2019-08-02T12:12:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1157263010454548486"], "text": "Semana 47.\n@ezedv7 se dispone a matar a #AitorSanz. Aitor Sanz sonr\u00ede y no puede. Porque lo adora. Pero esta guerra tiene que continuar y alguien tiene que morir as\u00ed que @ezedv7 se suicida.\nQuedan 131. https://t.co/nNIbloEFOo", "lang": "es", "id": "1157263010454548486"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ZMGQVjrvCM", "expanded_url": "https://twitter.com/s_paolars/status/1206325812397514757", "display_url": "twitter.com/s_paolars/stat\u2026"}]}, "author_id": "1026835558503510016", "created_at": "2019-12-15T21:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206328179436204032"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/ZMGQVjrvCM", "lang": "pt", "id": "1206328179436204032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206352597218664449"}], "author_id": "4096082242", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 30, "username": "Eonito", "id": "867785215640514561"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:18:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206352960218976257"], "in_reply_to_user_id": "551193479", "text": "@Lenum_MS @davyjames95 @Eonito O eso es lo que quiero que pienses", "lang": "es", "id": "1206352960218976257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206314953810071552"}], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/zKIJmUFSeR", "expanded_url": "https://twitter.com/soueuj9/status/1206314953810071552", "display_url": "twitter.com/soueuj9/status\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "author_id": "988511342628884489", "created_at": "2019-12-16T00:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364075002859522"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 incr\u00edvel q pare\u00e7a\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/zKIJmUFSeR", "lang": "pt", "id": "1206364075002859522"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/FM71zYhLkW", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}, "author_id": "859845386583891968", "created_at": "2019-12-15T23:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206350523802230784"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/FM71zYhLkW", "lang": "pt", "id": "1206350523802230784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206302909580791808"}], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/0U8J8Wl48c", "expanded_url": "https://twitter.com/VarskySports/status/1206302909580791808", "display_url": "twitter.com/VarskySports/s\u2026"}]}, "author_id": "1022981866838810624", "created_at": "2019-12-15T21:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 19, "like_count": 238, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206325459916640256"], "text": "JAJAJAJJA EL SEGUNDO PENAL ES UNA VERG\u00dcENZA https://t.co/0U8J8Wl48c", "lang": "es", "id": "1206325459916640256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205639633549320204"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/WsboyIC4a1", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1205639633549320204", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "author_id": "17004194", "created_at": "2019-12-15T16:45:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206253912208134145"], "text": "La mismas personas que piden dejar en paz al suicida se aprovechan de un h\u00e9roe muerto. https://t.co/WsboyIC4a1", "lang": "es", "id": "1206253912208134145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206037257657950208"}], "author_id": "206425859", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jedaboin", "id": "79747055"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:42:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206283432738861063"], "in_reply_to_user_id": "79747055", "text": "@jedaboin En cualquier momento lo suicida.", "lang": "es", "id": "1206283432738861063"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ArEiWYb4x8", "expanded_url": "https://twitter.com/Rhuanzin_rz/status/1206363631513985024", "display_url": "twitter.com/Rhuanzin_rz/st\u2026"}]}, "author_id": "973967856722423809", "created_at": "2019-12-16T00:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364861590102017"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\u274c\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/ArEiWYb4x8", "lang": "pt", "id": "1206364861590102017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206312246135214083"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/IhWnGFss3r", "expanded_url": "https://twitter.com/_joycee7/status/1206312246135214083", "display_url": "twitter.com/_joycee7/statu\u2026"}]}, "author_id": "1029469400917856256", "created_at": "2019-12-15T20:47:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206314953810071552"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/IhWnGFss3r", "lang": "pt", "id": "1206314953810071552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206320635200331777"}], "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/BrhQg7Rfdb", "expanded_url": "https://twitter.com/aqlcomhnofinal/status/1206320635200331777", "display_url": "twitter.com/aqlcomhnofinal\u2026"}]}, "author_id": "69446691", "created_at": "2019-12-16T00:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363912247087104"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\nfoi pego colando: \u274c nuncaaaa ahahhaha https://t.co/BrhQg7Rfdb", "lang": "pt", "id": "1206363912247087104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.7771, "type": "Other", "normalized_text": "mass effect"}]}, "author_id": "261624996", "created_at": "2019-12-15T19:52:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 17, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206300931794583554"], "text": "No existe mejor canci\u00f3n en el mundo que la ost de mass effect de la misi\u00f3n suicida y nada de lo que dig\u00e1is me va a hacer cambiar de opini\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1206300931794583554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206118091517841408"}], "author_id": "362915845", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "YoSoyPoIIito", "id": "975772802023329792"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "ramgar2008", "id": "737951652"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "liatrueba", "id": "860097246"}]}, "created_at": "2019-12-15T21:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206324574222204930"], "in_reply_to_user_id": "975772802023329792", "text": "@YoSoyPoIIito @ramgar2008 @liatrueba Al final los padres si se deben dar cuenta de qu\u00e9 hay un cambio, eso pasa con los padres que realmente conocen a sus hijos.", "lang": "es", "id": "1206324574222204930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "id": "1171281334297407488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206353134450335744"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/IodC5IaEro", "expanded_url": "https://twitter.com/AdonisV_Alonso/status/1206353134450335744", "display_url": "twitter.com/AdonisV_Alonso\u2026"}]}, "author_id": "923274781700575232", "created_at": "2019-12-16T00:04:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206364348064714752"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/IodC5IaEro", "lang": "pt", "id": "1206364348064714752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.7783, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.6008, "type": "Organization", "normalized_text": "boomers"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 110, "tag": "ITAM"}, {"start": 133, "end": 141, "tag": "boomers"}, {"start": 144, "end": 156, "tag": "centennials"}]}, "author_id": "122204292", "created_at": "2019-12-15T20:18:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206307544823500800"], "text": "Gana un candidato (sea quien sea) y nos dividimos entre chairos y fif\u00eds. \n\nSe suicida una estudiante del #ITAM y nos dividimos entre #boomers y #centennials. \n\nEl chiste es que nunca jalamos para el mismo lado. \n\nEl pa\u00eds est\u00e1 podrido.", "lang": "es", "id": "1206307544823500800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206355671878373376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6679, "type": "Person", "normalized_text": "Shiryu"}]}, "author_id": "934492153144889344", "created_at": "2019-12-15T23:46:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206359880241684480"], "in_reply_to_user_id": "934492153144889344", "text": "\u201cN\u00e3o posso acreditar, meu c\u00f3lera do drag\u00e3o n\u00e3o funcionou!!!\u201d \n- Shiryu, ap\u00f3s o c\u00f3lera do drag\u00e3o falhar no 30\u00b0 inimigo seguido.", "lang": "pt", "id": "1206359880241684480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206321808926003200"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/FkrkK9pjyI", "expanded_url": "https://twitter.com/amandadiass0/status/1206321808926003200", "display_url": "twitter.com/amandadiass0/s\u2026"}]}, "author_id": "1008722183307264000", "created_at": "2019-12-15T23:19:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206353011557257218"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/FkrkK9pjyI", "lang": "pt", "id": "1206353011557257218"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/R8t87DLM5S", "expanded_url": "https://twitter.com/__annaju/status/1206320856063983617", "display_url": "twitter.com/__annaju/statu\u2026"}]}, "author_id": "1118111908681396226", "created_at": "2019-12-15T22:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206337959584313345"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n \nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c\u2705 https://t.co/R8t87DLM5S", "lang": "pt", "id": "1206337959584313345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/fWqtaihbro", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1203506452062777345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fWqtaihbro", "media_key": "3_1203506443372154880"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9138, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9045, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 205, "end": 215, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Evans"}]}, "author_id": "500290601", "created_at": "2019-12-08T02:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 9, "like_count": 413, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1203506452062777345"], "text": "Que filme maravilhoso que \u00e9 Knives Out, aqui no Brasil \u201cEntre facas e segredos\u201d e t\u00e1 nos cinemas. Pra quem gosta de suspense e ficar se perguntando quem matou pro amigo do lado, esse filme \u00e9 perfeito. \n\nO Chris Evans me surpreendeu viu? https://t.co/fWqtaihbro", "lang": "pt", "id": "1203506452062777345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206240147991334912"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/g4ei80rlzU", "expanded_url": "https://twitter.com/pssoapietro/status/1206240147991334912", "display_url": "twitter.com/pssoapietro/st\u2026"}]}, "author_id": "917566322032173058", "created_at": "2019-12-15T23:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206353134450335744"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c rataria https://t.co/g4ei80rlzU", "lang": "pt", "id": "1206353134450335744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206318031414157315"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/KP2Eme6c2h", "expanded_url": "https://twitter.com/AlyceCrf1/status/1206318031414157315", "display_url": "twitter.com/AlyceCrf1/stat\u2026"}]}, "author_id": "841789518093131776", "created_at": "2019-12-15T21:38:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206327632750661632"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/KP2Eme6c2h", "lang": "pt", "id": "1206327632750661632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206167014370238464"}], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Q8qQmkotMx", "expanded_url": "https://twitter.com/minsaude/status/1206167014370238464", "display_url": "twitter.com/minsaude/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.394, "type": "Other", "normalized_text": "SAES"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.3062, "type": "Other", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.6288, "type": "Organization", "normalized_text": "SAMU"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.3303, "type": "Other", "normalized_text": "UPAs"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "2726301380", "created_at": "2019-12-15T23:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 36, "like_count": 1391, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1206352018459299840"], "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Governo @jairbolsonaro, a partir da a\u00e7\u00e3o da SAES/MS: habilita\u00e7\u00e3o de 1.000 leitos de UTI; recorde no n\u00famero de transplantes, com SUS se tornando o maior sistema p\u00fablico de transplantes do mundo; mais cirurgias eletivas hospitalares; renova\u00e7\u00e3o da frota do SAMU; 24 novas UPAs. https://t.co/Q8qQmkotMx", "lang": "pt", "id": "1206352018459299840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206194783565340672"}], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/wZKHUys4iS", "expanded_url": "https://twitter.com/vvampirovegano/status/1206194783565340672", "display_url": "twitter.com/vvampirovegano\u2026"}]}, "author_id": "1132037977947955200", "created_at": "2019-12-15T18:57:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206287066411257856"], "text": "brigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/wZKHUys4iS", "lang": "pt", "id": "1206287066411257856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/bvDBX0Y3bi", "expanded_url": "https://twitter.com/Jhon__Carvalho/status/1206313495572238341", "display_url": "twitter.com/Jhon__Carvalho\u2026"}]}, "author_id": "2770275250", "created_at": "2019-12-15T21:10:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206320635200331777"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 ate a 4 serie\nse popularizou: so no esa, mas eu cresci la ne\nfoi pego colando:\u2705 minha sorte foi q a escola n avisava os pais https://t.co/bvDBX0Y3bi", "lang": "pt", "id": "1206320635200331777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206315040137240577"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/52us86StCt", "expanded_url": "https://twitter.com/biaorlandu/status/1206315040137240577", "display_url": "twitter.com/biaorlandu/sta\u2026"}]}, "author_id": "931648149135003649", "created_at": "2019-12-15T22:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206338577833046020"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/52us86StCt", "lang": "pt", "id": "1206338577833046020"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/mnBEJcVYnc", "expanded_url": "https://www.abola.pt/amp/noticias/ver/819722?__twitter_impression=true", "display_url": "abola.pt/amp/noticias/v\u2026"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 105, "probability": 0.6216, "type": "Organization", "normalized_text": "SCP"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.4679, "type": "Person", "normalized_text": "Jamor"}]}, "geo": {"place_id": "c1430b24da8e9229"}, "author_id": "498528391", "created_at": "2019-12-15T11:23:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206173003580620803"], "text": "Seus montes de Merda pagos a peso de ouro pelo Orelhas: o momento mais negro da hist\u00f3ria do futebol do SCP foi no Jamor em 96 quando um gajo de uma claque lampi\u00e3o matou um adepto do Sporting. A hist\u00f3ria n\u00e3o se apaga. Tenham vergonha! https://t.co/mnBEJcVYnc", "lang": "pt", "id": "1206173003580620803"}, {"author_id": "464961165", "created_at": "2019-12-15T23:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206358036048203778"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705 \nmatou aula:\u2705aula do Abra\u00e3o=truco \nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: conta ser fotografo?\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "id": "1206358036048203778"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "0090a6f53f20ebd0"}, {"full_name": "Miguel Hidalgo, Distrito Federal", "id": "3ad512d283f67a11"}, {"full_name": "Florida, USA", "id": "4ec01c9dbc693497"}, {"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}, {"full_name": "Miguel Pereira, Brasil", "id": "ebc521c404949ae5"}, {"full_name": "Cuajimalpa de Morelos, Distrito Federal", "id": "e86e154b91acd5a3"}, {"full_name": "Itanha\u00e9m, Brasil", "id": "a3cd7a9773aaa0a2"}, {"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}, {"full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "a8bf18425e35f49d"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Tlalpan, Distrito Federal", "id": "2a376531dff3d76a"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil", "id": "abbb45debbf38127"}]}, "errors": [{"value": "864449483823775744", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [864449483823775744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "864449483823775744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206375202470465536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206375202470465536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206375202470465536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206374844985688065", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206374844985688065", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206374844985688065].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1103497934556094466", "value": "1103497934556094466", "detail": "User has been suspended: [1103497934556094466].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206341105941438465", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206341105941438465", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206341105941438465].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1206372148106936320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206372148106936320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206372148106936320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "700348108031553536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [700348108031553536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "700348108031553536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206365783376289793", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206365783376289793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206365783376289793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1205318298101059584", "value": "1205318298101059584", "detail": "User has been suspended: [1205318298101059584].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206366959694237698", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206366959694237698", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206366959694237698].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "975794910619152384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [975794910619152384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "975794910619152384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206363628523413506", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206363628523413506].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206363628523413506", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1206378663584960512", "oldest_id": "1206363197768376320", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgsctkl82q280cnzvxp93q7m1kt"}}