{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/3SIp4LI5Xs", "expanded_url": "http://www.ancorafischiailvento.org/2019/08/15/usa-coppia-si-suicida-per-non-poter-pagare-le-spese-mediche/", "display_url": "ancorafischiailvento.org/2019/08/15/usa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.ancorafischiailvento.org/2019/08/15/usa-coppia-si-suicida-per-non-poter-pagare-le-spese-mediche/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "USA"}, {"start": 47, "end": 60, "tag": "spesemediche"}]}, "id": "1162067439489867776", "text": "#USA coppia si suicida per non poter pagare le #spesemediche... https://t.co/3SIp4LI5Xs", "lang": "it", "author_id": "1015864513", "created_at": "2019-08-15T18:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162067439489867776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/IhIwo7xio5", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/bill-clinton-vestido-de-mujer-una-de-las-extravagantes-pinturas-halladas-en-casa-de-su-amigo-suicida-jeffrey-epstein/", "display_url": "controlandoelejido.com/bill-clinton-v\u2026"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/SQgm4P38db", "expanded_url": "https://twitter.com/NOTICIAELEJIDO/status/1162067425346674689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SQgm4P38db", "media_key": "3_1162067423773765632"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}]}, "id": "1162067425346674689", "text": "Bill Clinton vestido de mujer: una de las extravagantes pinturas halladas en casa de su amigo suicida Jeffrey\u00a0Epstein https://t.co/IhIwo7xio5 https://t.co/SQgm4P38db", "lang": "es", "author_id": "516797197", "created_at": "2019-08-15T18:23:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162067425346674689"]}, {"id": "1162067297680404480", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "767885872968728576", "created_at": "2019-08-15T18:23:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162067297680404480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/4Qml7Pr7WR", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de-abuso-de-autoridade-e-batizada-de-lei-cancellier-em-homenagem-ao-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "id": "1162067279649148929", "text": "Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se suicidou https://t.co/4Qml7Pr7WR", "lang": "pt", "author_id": "475239350", "created_at": "2019-08-15T18:23:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162067279649148929"]}, {"id": "1162067254328090625", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "2985597903", "created_at": "2019-08-15T18:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162067254328090625"]}, {"id": "1162067172841218048", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1072242986", "created_at": "2019-08-15T18:22:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162067172841218048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/Vt4JUEVHBl", "expanded_url": "http://elgraficodelsur.com/bill-clinton-vestido-de-mujer-una-de-las-extravagantes-pinturas-halladas-en-casa-de-su-amigo-suicida-jeffrey-epstein/", "display_url": "elgraficodelsur.com/bill-clinton-v\u2026"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/uYGeL6yHnL", "expanded_url": "https://twitter.com/victorgarcesr/status/1162067133527986176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uYGeL6yHnL", "media_key": "3_1162067132013826049"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}]}, "id": "1162067133527986176", "text": "Bill Clinton vestido de mujer: una de las extravagantes pinturas halladas en casa de su amigo suicida Jeffrey\u00a0Epstein https://t.co/Vt4JUEVHBl https://t.co/uYGeL6yHnL", "lang": "es", "author_id": "146209039", "created_at": "2019-08-15T18:22:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162067133527986176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/gAPXpFi0YF", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11856", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4654, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}]}, "id": "1162067126070337537", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eG\uff11\u3092\u512a\u52dd\u3057\u305f\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u306b\u8d08\u3089\u308c\u306a\u304b\u3063\u305f\u201c\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u201d\u306e\u8a00\u8449\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u66f4\u65b0\u4f5c\u696d\u3067\u3001\u3053\u3093\u306a\u306b\u3082\u5207\u306a\u304f\u306a\u3063\u305f\u306e\u306f\u4e45\u3057\u3076\u308a\u3067\u3059\u3002\n\u826f\u304b\u3063\u305f\u3089\u8aad\u3093\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/gAPXpFi0YF\n\n#g12\u2026", "lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161853314939547649"}], "author_id": "3096403856", "created_at": "2019-08-15T18:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162067126070337537"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/VYd6bBA9H1", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2277581", "display_url": "lanacion.com.ar/2277581"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 88, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "id": "1162067060391841792", "text": "La irrefrenable pulsi\u00f3n suicida de jugar con fuego https://t.co/VYd6bBA9H1 v\u00eda @LANACION", "lang": "es", "author_id": "998549226", "created_at": "2019-08-15T18:22:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162067060391841792"]}, {"id": "1162067044227014656", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1031946202181447685", "created_at": "2019-08-15T18:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162067044227014656"]}, {"id": "1162066998748176385", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "278300109", "created_at": "2019-08-15T18:22:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162066998748176385"]}, {"in_reply_to_user_id": "2479861125", "id": "1162066986026881029", "text": "@davidmirandario N\u00e3o entendo vcs . Tem que decidir isso a\u00ed.  Ficam falando  \" Marielle vive\" . Se ela vive , ningu\u00e9m  a matou. \ud83e\udd23", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.7015, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161707970251694081"}], "author_id": "76490036", "created_at": "2019-08-15T18:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162066986026881029"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/k7MfYiJlBA", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de-abuso-de-autoridade-e-batizada-de-lei-cancellier-em-homenagem-ao-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CartaCampinas", "id": "1683571658"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 73, "probability": 0.6038, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "id": "1162066704106700800", "text": "RT @CartaCampinas: Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se\u00a0suicidou https://t.co/k7MfYiJlBA", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162066210399412226"}], "author_id": "721153717010083840", "created_at": "2019-08-15T18:21:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162066704106700800"]}, {"id": "1162066542605062144", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "4115585596", "created_at": "2019-08-15T18:20:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162066542605062144"]}, {"id": "1162066509801410562", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "1301271691", "created_at": "2019-08-15T18:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162066509801410562"]}, {"in_reply_to_user_id": "40355149", "id": "1162066508236783618", "text": "@Cinepolis Pues Yo Lo Vi En: \ud83c\udfac\u2b50\n\n\"Good Will Hunting\"\n\"Shakespeare Enamorado\"\n\"Jose: El Rey De Los Sue\u00f1os\"\n\"Pearl Harbor\"\n\"Daredevil: El Hombre Sin Miedo\"\n\"Elektra\"\n\"Argo\"\n\"Batman VS Superman: El Origen De La Justicia\"\n\"Escuadron Suicida\"\nY\n\"Liga De La Justicia\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Cinepolis", "id": "40355149"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8931, "type": "Other", "normalized_text": "Good Will Hunting"}, {"start": 54, "end": 74, "probability": 0.6579, "type": "Person", "normalized_text": "Shakespeare Enamorado"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.4818, "type": "Person", "normalized_text": "Jose"}, {"start": 84, "end": 103, "probability": 0.8299, "type": "Other", "normalized_text": "El Rey De Los Sue\u00f1os"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.4964, "type": "Other", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.4695, "type": "Other", "normalized_text": "Daredevil"}, {"start": 133, "end": 151, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "El Hombre Sin Miedo"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "Elektra"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.6927, "type": "Other", "normalized_text": "Argo"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.5162, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.5769, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 192, "end": 215, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "El Origen De La Justicia"}, {"start": 219, "end": 235, "probability": 0.8482, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 241, "end": 259, "probability": 0.9006, "type": "Other", "normalized_text": "Liga De La Justicia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162016102332764162"}], "author_id": "3166948095", "created_at": "2019-08-15T18:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162066508236783618"]}, {"id": "1162066398983741441", "text": "RT @CubaSinFrontera: Bill Clinton vestido de mujer: una de las extravagantes pinturas halladas en casa de su amigo suicida Jeffrey Epstein\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CubaSinFrontera", "id": "201983779"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162051862461386753"}], "author_id": "753267606472232960", "created_at": "2019-08-15T18:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162066398983741441"]}, {"id": "1162066304842551303", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "885994113614721025", "created_at": "2019-08-15T18:19:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162066304842551303"]}, {"id": "1162066294549753856", "text": "RT @Jack_augusto_jr: Quantos J\u00f3s a gente n\u00e3o encontra na rua?? A hist\u00f3ria de J\u00f3 n\u00e3o se trata de um Deus injusto. Se trata do quanto J\u00f3 pers\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 78, "probability": 0.4379, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f3"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6671, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5546, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f3 pers"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162064608963813376"}], "author_id": "117841908", "created_at": "2019-08-15T18:19:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162066294549753856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/k7MfYiJlBA", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de-abuso-de-autoridade-e-batizada-de-lei-cancellier-em-homenagem-ao-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.7002, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "id": "1162066210399412226", "text": "Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se\u00a0suicidou https://t.co/k7MfYiJlBA", "lang": "pt", "author_id": "1683571658", "created_at": "2019-08-15T18:19:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162066210399412226"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/TSGMN92E7b", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de-abuso-de-autoridade-e-batizada-de-lei-cancellier-em-homenagem-ao-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.7002, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "id": "1162066207509495813", "text": "Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se\u00a0suicidou https://t.co/TSGMN92E7b", "lang": "pt", "author_id": "63514051", "created_at": "2019-08-15T18:19:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162066207509495813"]}, {"in_reply_to_user_id": "35030935", "id": "1162066143194091520", "text": "- Tem o muleque que \u00e9 filho do cara que se matou\n- Tem a mina que o muleque gosta que est\u00e1 namorando seu melhor amigo e que seu irm\u00e3ozinho que sumiu tbm\n- Tem a policial que tem o marido que chora\n- Tem o velho maluquinho que repetiu que \"vai acontecer de novo\"", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162066141868675073"}], "author_id": "35030935", "created_at": "2019-08-15T18:18:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162066143194091520"]}, {"id": "1162066092505915392", "text": "passei 3 dias tentando assistir esquadr\u00e3o suicida e ainda n\u00e3o terminei, todas as vezes eu durmo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9016, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1626503310", "created_at": "2019-08-15T18:18:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162066092505915392"]}, {"id": "1162066075527331841", "text": "Giulia Zanini: n esquece q tem prova do vicente hj\nRoque:  Q\nprova?\na do terceiro??\nou a do fichamento? \nGiulia Zanini:  \nfichamento\nRoque:  nossa AGR VC Q ME MATOU DO CORA\u00c7\u00c3O GIULIA\nGiulia Zanini:  a vingan\u00e7a \u00e9 um prato q se come frio \nkkk brinks te amo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6459, "type": "Person", "normalized_text": "Giulia Zanini"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6523, "type": "Person", "normalized_text": "Roque"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.5893, "type": "Person", "normalized_text": "Giulia Zanini"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.681, "type": "Person", "normalized_text": "Roque"}, {"start": 183, "end": 195, "probability": 0.6061, "type": "Person", "normalized_text": "Giulia Zanini"}]}, "author_id": "774646059427659776", "created_at": "2019-08-15T18:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162066075527331841"]}, {"id": "1162065992190693377", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "844660166276628480", "created_at": "2019-08-15T18:18:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162065992190693377"]}, {"id": "1162065918412886016", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "435461591", "created_at": "2019-08-15T18:17:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162065918412886016"]}, {"id": "1162065766490898432", "text": "RT @kikemelchor: @MijaelGLP @FernandoArmasCa Si lo hemos visto antes...y fue peor, cuando tu Tio el suicida hundi\u00f3 el pa\u00eds", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kikemelchor", "id": "364916861"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162065510135205889"}], "author_id": "740502586696949760", "created_at": "2019-08-15T18:17:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162065766490898432"]}, {"id": "1162065740855422977", "text": "RT @Reseau_Adoption: Ne les laissons pas tomber maintenant. La collecte d' Adopte un Matou se termine dans 2 jours. Il manque actuellement\u2026", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162061390976151553"}], "author_id": "606422203", "created_at": "2019-08-15T18:17:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162065740855422977"]}, {"id": "1162065735377707008", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "313578664", "created_at": "2019-08-15T18:17:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162065735377707008"]}, {"in_reply_to_user_id": "53260297", "id": "1162065711621189633", "text": "@NicolasLucar El suicida y su partido y los periodistas no fiscalizaron ni criticaron como hacen ahora con el gobierno. Alan siempre los encandilaba y la mayor\u00eda eran sus ayayeros.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161994394570035200"}], "author_id": "837530077017448448", "created_at": "2019-08-15T18:17:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162065711621189633"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/6b6fHHi6r9", "expanded_url": "https://twitter.com/vaifernandao/status/1161960618796228608", "display_url": "twitter.com/vaifernandao/s\u2026"}]}, "id": "1162065592498741248", "text": "Outro suicida no site https://t.co/6b6fHHi6r9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161960618796228608"}], "author_id": "2416706871", "created_at": "2019-08-15T18:16:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162065592498741248"]}, {"id": "1162065576333848577", "text": "Tengo una ni\u00f1a suicida en la piscina", "lang": "es", "author_id": "1327104720", "created_at": "2019-08-15T18:16:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162065576333848577"]}, {"id": "1162065525507338240", "text": "Randy Orton won the universal title from Emma with a tope suicida during the commercial break", "lang": "en", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Randy Orton"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7662, "type": "Person", "normalized_text": "Emma"}]}, "author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-08-15T18:16:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162065525507338240"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1162065510135205889", "text": "@MijaelGLP @FernandoArmasCa Si lo hemos visto antes...y fue peor, cuando tu Tio el suicida hundi\u00f3 el pa\u00eds", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "FernandoArmasCa", "id": "407126009"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162058563247849472"}], "author_id": "364916861", "created_at": "2019-08-15T18:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162065510135205889"]}, {"id": "1162065495501299712", "text": "RT @Casaldaliga_: Hoy hacemos 45 a\u00f1os y la lucha contin\u00faa. Junto a los campesinos, a los ind\u00edgenas y a los que m\u00e1s sufren. D\u00eda a d\u00eda. En la\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162063495141232640"}], "author_id": "1603201220", "created_at": "2019-08-15T18:16:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162065495501299712"]}, {"id": "1162065482410790918", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "1318941966", "created_at": "2019-08-15T18:16:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162065482410790918"]}, {"id": "1162065445404446720", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "359379882", "created_at": "2019-08-15T18:16:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162065445404446720"]}, {"id": "1162065442384568320", "text": "Para vei esquadr\u00e3o suicida \u00e9 foda dms", "lang": "pt", "author_id": "1077732792975441922", "created_at": "2019-08-15T18:16:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162065442384568320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/R2Txohcxur", "expanded_url": "https://twitter.com/viramirez15b2/status/1161469732282929154", "display_url": "twitter.com/viramirez15b2/\u2026"}]}, "id": "1162065299350441985", "text": "Buen apunte. \nSi tu afirmaci\u00f3n es por el compadre del ladr\u00f3n suicida,  \u00bfdonde firmo?... https://t.co/R2Txohcxur", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161469732282929154"}], "author_id": "438736065", "created_at": "2019-08-15T18:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162065299350441985"]}, {"in_reply_to_user_id": "13653812", "id": "1162065126020853760", "text": "@pablovillaca @theangrymick E se ele matou o vizinho do andar de cima? E como vamos saber se tem um maluco armado na vizinhan\u00e7a?", "geo": {"place_id": "70d9237ded8be5f4"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "theangrymick", "id": "117246982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162040390914072577"}], "author_id": "59462781", "created_at": "2019-08-15T18:14:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162065126020853760"]}, {"id": "1162065112687108096", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "389021917", "created_at": "2019-08-15T18:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162065112687108096"]}, {"in_reply_to_user_id": "44932117", "id": "1162065081397592065", "text": "@Caretas @MartinVizcarraC El peligro lo representas tu y los fujimoristas, corruptos como el suicida!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161334448631275522"}], "author_id": "980596489", "created_at": "2019-08-15T18:14:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162065081397592065"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "id": "1162064744628543488", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "author_id": "153616258", "created_at": "2019-08-15T18:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162064744628543488"]}, {"id": "1162064741344448512", "text": "RT @Damian_Aloisi: Si no existe la memoria\ntodo lo nuestro es suicida \u2600\ufe0f", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162064573224161280"}], "author_id": "870334146", "created_at": "2019-08-15T18:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162064741344448512"]}, {"id": "1162064608963813376", "text": "Quantos J\u00f3s a gente n\u00e3o encontra na rua?? A hist\u00f3ria de J\u00f3 n\u00e3o se trata de um Deus injusto. Se trata do quanto J\u00f3 persistiu em meio a um sistema que o matou de diversas maneiras! A paci\u00eancia de J\u00f3 \u00e9 uma mentira, ele rasgou as roupas, ele chorou a morte dos filhos e sua mis\u00e9ria", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.5219, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f3s"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.454, "type": "Other", "normalized_text": "J\u00f3"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.6496, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 111, "end": 112, "probability": 0.4966, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f3"}, {"start": 194, "end": 195, "probability": 0.4084, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f3"}]}, "author_id": "771416279215378432", "created_at": "2019-08-15T18:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162064608963813376"]}, {"id": "1162064588680126464", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "184649736", "created_at": "2019-08-15T18:12:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162064588680126464"]}, {"id": "1162064573224161280", "text": "Si no existe la memoria\ntodo lo nuestro es suicida \u2600\ufe0f", "lang": "es", "author_id": "173970964", "created_at": "2019-08-15T18:12:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162064573224161280"]}, {"id": "1162064366340120576", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "36592997", "created_at": "2019-08-15T18:11:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162064366340120576"]}, {"in_reply_to_user_id": "1159812760500396032", "id": "1162064306999058433", "text": "@MosllerD Mi sa che al di l\u00e0 dei presunti o meno ripensamenti di Salvini o pentimenti,il nuovo governo stia gi\u00e0 nascendo per la finanziaria suicida", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MosllerD", "id": "1159812760500396032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162060617102049280"}], "author_id": "346161795", "created_at": "2019-08-15T18:11:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162064306999058433"]}, {"id": "1162064263491588097", "text": "Ontem eu a Lary inventamos de assistir esquadr\u00e3o suicida, dei gra\u00e7as a Deus que n\u00e3o paguei pra ver no cinema", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5675, "type": "Other", "normalized_text": "Lary"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.7069, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8132, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "774240652813070336", "created_at": "2019-08-15T18:11:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162064263491588097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/AIi8iIP0wa", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=p4W5F_Y--7A", "display_url": "youtube.com/watch?v=p4W5F_\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.7117, "type": "Other", "normalized_text": "Frightened Rabbit"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.8874, "type": "Other", "normalized_text": "Tiny Changes"}, {"start": 154, "end": 168, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Scott Hutchison"}]}, "id": "1162064261574733825", "text": "O Frightened Rabbit disponibilizou o minidoc \"Tiny Changes\" com participa\u00e7\u00e3o de v\u00e1rios artistas para falar um pouco da banda, a cena indie e homenagear o Scott Hutchison, que tirou a pr\u00f3pria vida em maio do ano passado. https://t.co/AIi8iIP0wa", "lang": "pt", "author_id": "140996566", "created_at": "2019-08-15T18:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162064261574733825"]}, {"id": "1162064245422530561", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 parodia de Vingadores!!\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5399, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "3017790112", "created_at": "2019-08-15T18:11:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162064245422530561"]}, {"id": "1162064239571460099", "text": "RT @aeiouva: Fidel: um fac\u00ednora; um assassino q perseguiu, prendeu e matou dezenas de milhares de seres humanos por n\u00e3o se alinharem \u00e0 sua\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aeiouva", "id": "261792082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161938438658101248"}], "author_id": "71136962", "created_at": "2019-08-15T18:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162064239571460099"]}, {"id": "1162063994494050309", "text": "RT @andersonbasili9: Esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 \u00e9 bom por causa do Will Smith como pistoleiro", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andersonbasili9", "id": "911003824021786624"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161721183961792520"}], "author_id": "900834468235284481", "created_at": "2019-08-15T18:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162063994494050309"]}, {"id": "1162063923153125377", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "159271173", "created_at": "2019-08-15T18:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162063923153125377"]}, {"id": "1162063844077953029", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "730127080608911360", "created_at": "2019-08-15T18:09:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162063844077953029"]}, {"id": "1162063500610613248", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "166765582", "created_at": "2019-08-15T18:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162063500610613248"]}, {"in_reply_to_user_id": "1115293629520797698", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/tJYSB1vyAf", "expanded_url": "http://www.ansaraguaia.org.br", "display_url": "ansaraguaia.org.br"}], "annotations": [{"start": 201, "end": 216, "probability": 0.5619, "type": "Other", "normalized_text": "Tierra Sin Males"}]}, "id": "1162063495141232640", "text": "Hoy hacemos 45 a\u00f1os y la lucha contin\u00faa. Junto a los campesinos, a los ind\u00edgenas y a los que m\u00e1s sufren. D\u00eda a d\u00eda. En la denuncia contra el capitalismo \"suicida y ecocida\". En la construcci\u00f3n de esa \"Tierra Sin Males\".\n\nhttps://t.co/tJYSB1vyAf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162063493861916678"}], "author_id": "1115293629520797698", "created_at": "2019-08-15T18:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162063495141232640"]}, {"id": "1162063489567023107", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "1135616195447705608", "created_at": "2019-08-15T18:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162063489567023107"]}, {"id": "1162063413029363713", "text": "RT @Reseau_Adoption: Ne les laissons pas tomber maintenant. La collecte d' Adopte un Matou se termine dans 2 jours. Il manque actuellement\u2026", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162061390976151553"}], "author_id": "465928613", "created_at": "2019-08-15T18:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162063413029363713"]}, {"id": "1162063342216892418", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "1482257654", "created_at": "2019-08-15T18:07:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162063342216892418"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/1ayNYHuDJ8", "expanded_url": "https://twitter.com/STpontocom/status/1161961059940470784", "display_url": "twitter.com/STpontocom/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.6677, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}]}, "id": "1162063021684023296", "text": "Boa, Diniz!  At\u00e9 que enfim, deixou a teimosia de lado e est\u00e1 mudando essa filosofia suicida. Ganhou 1 ponto cmg. https://t.co/1ayNYHuDJ8", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161961059940470784"}], "author_id": "2615536917", "created_at": "2019-08-15T18:06:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162063021684023296"]}, {"id": "1162062988234428418", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "184116426", "created_at": "2019-08-15T18:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162062988234428418"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/TrufxTB54P", "expanded_url": "https://amp.palermotoday.it/cronaca/poliziotto-suicidio-autostrada-palermo-catania-villabate.html", "display_url": "amp.palermotoday.it/cronaca/polizi\u2026"}]}, "id": "1162062862262648832", "text": "Poliziotto della questura di Palermo si suicida lanciandosi da un viadotto https://t.co/TrufxTB54P", "lang": "it", "author_id": "1275987428", "created_at": "2019-08-15T18:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162062862262648832"]}, {"id": "1162062735535935489", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "931895899017699329", "created_at": "2019-08-15T18:05:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162062735535935489"]}, {"id": "1162062669672828929", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "2863797603", "created_at": "2019-08-15T18:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162062669672828929"]}, {"in_reply_to_user_id": "2723679863", "id": "1162062657605836800", "text": "o fato da Wakaba estar viva nessas screenshots ainda n\u00e3o faz nem o menor sentido ainda\n\nTipo, se ela t\u00e1 viva, oq raios vai ser o arco da Futaba?? O arco dela s\u00f3 existe por ela achar que matou a m\u00e3e, mas n tem como ser isso ainda se ela t\u00e1 viva", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.5718, "type": "Person", "normalized_text": "Wakaba"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.5482, "type": "Person", "normalized_text": "Futaba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162061789376503808"}], "author_id": "2723679863", "created_at": "2019-08-15T18:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162062657605836800"]}, {"in_reply_to_user_id": "1132992832313135105", "id": "1162062565020766209", "text": "@aishihiko Yo me puedo echar de to, pero lo que pasa es que soy un poco suicida y me estampo el aplicador o como se llame en los ojos siempre... cosillas \ud83d\ude02", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162048720202084353"}], "author_id": "1040895012635140096", "created_at": "2019-08-15T18:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162062565020766209"]}, {"id": "1162062556615401473", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "582994425", "created_at": "2019-08-15T18:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162062556615401473"]}, {"in_reply_to_user_id": "68038314", "id": "1162062482250379264", "text": "@MecheAF @Gestionpe Pues se\u00f1ora(?) en un mundo ideal la institucionalidad no deber\u00eda perderse, pero en este mundo es mejor ceder para evitar el baguazo del que usted, Yehude Simons, canillas y el ladr\u00f3n suicida son responsables. Tienen manchadas sus manos con sangre. Usted es la MISS BAGUA.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 179, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Yehude Simons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161659247773605889"}], "author_id": "1116783165488730113", "created_at": "2019-08-15T18:04:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162062482250379264"]}, {"id": "1162062476734803968", "text": "RT @elpgerson: Epstein se suicida y se discute el tema de q las c\u00e1rceles son un desastre.\n\nA Robles se le aplica prisi\u00f3n preventiva y se di\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elpgerson", "id": "517154623"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "Robles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162058414735990785"}], "author_id": "148240766", "created_at": "2019-08-15T18:04:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162062476734803968"]}, {"id": "1162062425736253442", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "1412792414", "created_at": "2019-08-15T18:04:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162062425736253442"]}, {"id": "1162062366546288642", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "author_id": "2212385241", "created_at": "2019-08-15T18:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162062366546288642"]}, {"in_reply_to_user_id": "193066948", "id": "1162062312917864449", "text": "@Ramonsofo @musafonia @juanhablo @CarlosAmpuero El suicida de Santiago no es piola, en su casa como corresponde, debe ser en un escenario p\u00fablico, hora pick, ojal\u00e1 con muchos testigos, como queriendo ser por una vez en su vida popular en algo...ya que quiz\u00e1s nunca lo fue en su entorno, cagandole la psiquis a unos cuantos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ramonsofo", "id": "193066948"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "juanhablo", "id": "118944275"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "CarlosAmpuero", "id": "76843179"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.7967, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162060148359254017"}], "author_id": "52530075", "created_at": "2019-08-15T18:03:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162062312917864449"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/qYYfKcnDoJ", "expanded_url": "https://lomasreciente.com.do/hombre-mato-a-otro-a-su-hijo-y-se-suicida-tras-discusion/", "display_url": "lomasreciente.com.do/hombre-mato-a-\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/QCv4FbUfAH", "expanded_url": "https://twitter.com/LoMasRecienteD/status/1162062288863580160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCv4FbUfAH", "media_key": "3_1162062285378064387"}]}, "id": "1162062288863580160", "text": "Hombre mat\u00f3 a otro, a su hijo, y se suicida tras discusi\u00f3n https://t.co/qYYfKcnDoJ https://t.co/QCv4FbUfAH", "lang": "es", "author_id": "2815621050", "created_at": "2019-08-15T18:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162062288863580160"]}, {"in_reply_to_user_id": "636025744", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/DCJjWlRCu1", "expanded_url": "https://www.bbc.com/news/technology-29962199", "display_url": "bbc.com/news/technolog\u2026", "status": 200, "title": "Samaritans pulls 'suicide watch' Radar app", "description": "An app supposed to detect when people on Twitter appeared to be suicidal has been suspended due to \"serious\" concerns.", "unwound_url": "https://www.bbc.com/news/technology-29962199"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Bvyt7nJckF", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/28694239", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/28694239", "status": 200, "unwound_url": "https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/28694239/"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9807, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 238, "end": 242, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "id": "1162062222388056065", "text": "Aunque el primero en avisar de que los seguidores tuiteaban contenido que suger\u00eda ideaci\u00f3n suicida fue Twitter pero lo retir\u00f3 por problemas de privacidad:\nhttps://t.co/DCJjWlRCu1\n\nestudio sobre riesgo de suicidio en las redes sociales en China:\nhttps://t.co/Bvyt7nJckF", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162062087742545920"}], "author_id": "636025744", "created_at": "2019-08-15T18:03:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162062222388056065"]}, {"id": "1162062140284559360", "text": "RT @Priih_Mn: O cara matou uma mulher, n\u00e3o cumpriu nem metade da pena e j\u00e1 t\u00e1 indo jogar em outro clube como se nada tivesse acontecido. Vo\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161853286657470465"}], "author_id": "3295516131", "created_at": "2019-08-15T18:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162062140284559360"]}, {"id": "1162062036316110848", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "754088335", "created_at": "2019-08-15T18:02:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162062036316110848"]}, {"id": "1162061880204156928", "text": "RT @xiomirb: El agente del FBI Salvatore Cincinelli se suicida en medio de una discoteca. \nEl FBI ha dado \u00f3rdenes a los testigos de mantene\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "xiomirb", "id": "4808740295"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.8285, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 31, "end": 50, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Salvatore Cincinelli"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9706, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155667185219637249"}], "author_id": "1023683858", "created_at": "2019-08-15T18:01:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162061880204156928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/AiLAD3CP1A", "expanded_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55", "display_url": "reseau-adoption.fr/collectes/deta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55"}]}, "id": "1162061390976151553", "text": "Ne les laissons pas tomber maintenant. La collecte d' Adopte un Matou se termine dans 2 jours. Il manque actuellement 215\u20ac de vermifuge pour la r\u00e9ussir\nPour aider, 1\u20ac et quelques clics suffisent\nhttps://t.co/AiLAD3CP1A", "lang": "fr", "author_id": "911127835313655809", "created_at": "2019-08-15T18:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162061390976151553"]}, {"in_reply_to_user_id": "189143047", "id": "1162061389915201536", "text": "@Connie_ta Las bombas q dej\u00f3 CFK,Macri la atajo x 3,1/2 a\u00f1os,ahora con resultado suicida del pueblo,xq crey\u00f3 en un charlat\u00e1n y una chorra el mundo nos castiga,y explot\u00f3 todo xo esto tambi\u00e9n lo van a pasar uds a no ser que Cristina devuelva los 36mil,millones deus$q robo no hay 1ctv+xa los k", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.7508, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 222, "end": 229, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162055397521448960"}], "author_id": "448952753", "created_at": "2019-08-15T18:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162061389915201536"]}, {"id": "1162061352837505026", "text": "RT @mbelmon_: Escuadron suicida esta en netflix, soy feliz\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mbelmon_", "id": "893295667191349248"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6451, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818295810560000"}], "author_id": "900517365145907200", "created_at": "2019-08-15T17:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162061352837505026"]}, {"id": "1162061317466984454", "text": "Mire 20 minutos escuadr\u00f3n suicida y no puedo creer que esa pel\u00edcula del orto estuvo de moda y hasta hubo gente disfrazada de eso", "lang": "es", "author_id": "4324122677", "created_at": "2019-08-15T17:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162061317466984454"]}, {"id": "1162061188991279106", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "51589813", "created_at": "2019-08-15T17:59:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162061188991279106"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/JeE7I68Oam", "expanded_url": "http://www.noticiariobarahona.com/2019/08/adre-se-suicida-tras-matar-por-error-su.html", "display_url": "noticiariobarahona.com/2019/08/adre-s\u2026"}]}, "id": "1162061140224040960", "text": "https://t.co/JeE7I68Oam", "lang": "zxx", "author_id": "281586642", "created_at": "2019-08-15T17:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162061140224040960"]}, {"in_reply_to_user_id": "1125214819014053889", "id": "1162061131042738176", "text": "@RailsonFiel @vinyfla @04_07_2012 @Lordfla92 @deniswoen @agfon21 @DiMarzio @BresciaOfficial @FinallyMario @Flamengo @SkySport Onde est\u00e1 a irresponsabilidade do Fla????? Teve tempestade que matou algumas pessoas na cidade, caiu \u00e1rvore em cima de fios na rua em frente ao Ninho. O Flamengo j\u00e1 mostrou todos os laudos t\u00e9cnico como j\u00e1 coloquei aqui. Continua falando merda a\u00ed pra ver se seu processo n\u00e3o chega.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RailsonFiel", "id": "1125214819014053889"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "vinyfla", "id": "1529846594480242688"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "04_07_2012", "id": "968151551020883968"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "Lordfla92", "id": "1031677047473623040"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "deniswoen", "id": "1307654929"}, {"start": 56, "end": 64, "username": "agfon21", "id": "3346920856"}, {"start": 65, "end": 74, "username": "DiMarzio", "id": "251690031"}, {"start": 75, "end": 91, "username": "BresciaOfficial", "id": "632030795"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "FinallyMario", "id": "1432977446"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}, {"start": 116, "end": 125, "username": "SkySport", "id": "5894372"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 162, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 270, "end": 274, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}, {"start": 279, "end": 286, "probability": 0.9838, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162053834149113858"}], "author_id": "947250259780161537", "created_at": "2019-08-15T17:58:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162061131042738176"]}, {"id": "1162060986762715136", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "575132883", "created_at": "2019-08-15T17:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162060986762715136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/WItpflx7vL", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1161790682467581958/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WItpflx7vL", "media_key": "3_1161790672833327105"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "Dc Comics"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "Jessica"}]}, "id": "1162060947734839297", "text": "RT @dcucomics: A Dc Comics matou a Jessica, como vcs se sentem tropa stans? https://t.co/WItpflx7vL", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161790682467581958"}], "author_id": "1149855081220718592", "created_at": "2019-08-15T17:58:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162060947734839297"]}, {"id": "1162060903199715335", "text": "RT @elpgerson: Epstein se suicida y se discute el tema de q las c\u00e1rceles son un desastre.\n\nA Robles se le aplica prisi\u00f3n preventiva y se di\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elpgerson", "id": "517154623"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "Robles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162058414735990785"}], "author_id": "237540763", "created_at": "2019-08-15T17:58:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162060903199715335"]}, {"in_reply_to_user_id": "8802752", "id": "1162060885562724355", "text": "@g1 Se n\u00e3o roubou, n\u00e3o matou, n\u00e3o usou recursos do Estado em beneficio pr\u00f3prio e n\u00e3o abusou do poder que o cargo concede para condenar algu\u00e9m sem provas, n\u00e3o tem por que temer nada, n\u00e3o \u00e9 verdade ? As leis deveriam servir para dar exemplo de conduta a todos em uma sociedade .", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162052247221604352"}], "author_id": "159962067", "created_at": "2019-08-15T17:57:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162060885562724355"]}, {"id": "1162060770135478274", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "876494736948957186", "created_at": "2019-08-15T17:57:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162060770135478274"]}, {"id": "1162060753433759745", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "395011753", "created_at": "2019-08-15T17:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162060753433759745"]}, {"in_reply_to_user_id": "348117551", "id": "1162060726376312833", "text": "@mariacartolina De hecho, era lo que dec\u00edan varios, imaginando un hambre que nunca conocieron ni van a conocer. Los hambreados a los que pretend\u00edan representar, en cambio, no hicieron un voto suicida, para sorpresa de esos valientes imaginarios.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162051385208266753"}], "author_id": "4496914043", "created_at": "2019-08-15T17:57:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162060726376312833"]}, {"in_reply_to_user_id": "441066046", "id": "1162060642280443905", "text": "@LlanosJuanP cortaron. Aplicar las mismas pol\u00edticas que el gobierno K con este nivel de ahorro e ingresos es suicida (y es en gran parte lo que ven\u00eda haciendo M y por lo que estamos en esta situaci\u00f3n ahora). Y aunque un peronista como A en el poder, si la historia Argentina nos ense\u00f1a algo,", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LlanosJuanP", "id": "152159088"}], "annotations": [{"start": 265, "end": 273, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162060605219639299"}], "author_id": "441066046", "created_at": "2019-08-15T17:57:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162060642280443905"]}, {"id": "1162060535094886400", "text": "RT @elpgerson: Epstein se suicida y se discute el tema de q las c\u00e1rceles son un desastre.\n\nA Robles se le aplica prisi\u00f3n preventiva y se di\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elpgerson", "id": "517154623"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "Robles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162058414735990785"}], "author_id": "72366272", "created_at": "2019-08-15T17:56:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162060535094886400"]}, {"in_reply_to_user_id": "100610543", "id": "1162060476626493441", "text": "@lucatelese La Trenta fa il gioco di Salvini e cmq nn firmare atti che ha gi\u00e0 condiviso in passato per opportunismo politico \u00e8 suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lucatelese", "id": "100610543"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161921483830173697"}], "author_id": "185794726", "created_at": "2019-08-15T17:56:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162060476626493441"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/sbFvQ93lVH", "expanded_url": "https://twitter.com/ETJHILTON/status/1162060427930398720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sbFvQ93lVH", "media_key": "3_1162060422557532160"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/jAKHKVROuf", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1162038503095455744", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 177, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 178, "end": 191, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 192, "end": 202, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 203, "end": 216, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 217, "end": 229, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 230, "end": 239, "username": "willaxtv", "id": "38512990"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3212, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "id": "1162060427930398720", "text": "Ese legado del gran corrupto y coimero suicida AG con todo su s\u00e9quito de corruptos q le lamian los pies y eso sin contar su 1er gobierno q nos sumi\u00f3 a la miser\u00eda @vocero_aprista @congresoperu @exitosape @APRA_Oficial @JVelasquezQ @willaxtv @MijaelGLP https://t.co/sbFvQ93lVH https://t.co/jAKHKVROuf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162038503095455744"}], "author_id": "1345388172", "created_at": "2019-08-15T17:56:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162060427930398720"]}, {"id": "1162060423769853952", "text": "RT @alexmansur: Em entrevista a Exame, o ministro condenado Salles se distancia do agroneg\u00f3cio. Est\u00e1 cada vez mais claro que a pol\u00edtica sui\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "alexmansur", "id": "21417843"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Exame"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6379, "type": "Person", "normalized_text": "Salles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162060258707234816"}], "author_id": "120428886", "created_at": "2019-08-15T17:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162060423769853952"]}, {"id": "1162060383844257792", "text": "RT @alexmansur: Em entrevista a Exame, o ministro condenado Salles se distancia do agroneg\u00f3cio. Est\u00e1 cada vez mais claro que a pol\u00edtica sui\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "alexmansur", "id": "21417843"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Exame"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6379, "type": "Person", "normalized_text": "Salles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162060258707234816"}], "author_id": "192931138", "created_at": "2019-08-15T17:56:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162060383844257792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/2W5hfhQkl2", "expanded_url": "https://exame.abril.com.br/revista-exame/a-amazonia-continua-miseravel/", "display_url": "exame.abril.com.br/revista-exame/\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6428, "type": "Person", "normalized_text": "Exame"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.4438, "type": "Person", "normalized_text": "Salles"}]}, "id": "1162060258707234816", "text": "Em entrevista a Exame, o ministro condenado Salles se distancia do agroneg\u00f3cio. Est\u00e1 cada vez mais claro que a pol\u00edtica suicida do governo n\u00e3o \u00e9 boa para ningu\u00e9m https://t.co/2W5hfhQkl2", "lang": "pt", "author_id": "21417843", "created_at": "2019-08-15T17:55:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162060258707234816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/KhlansOdWd", "expanded_url": "https://twitter.com/ORaphaelComPH/status/1162060234233393152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KhlansOdWd", "media_key": "16_1162060187173343242"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 149, "username": "taylorswift13", "id": "17919972"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7374, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.7815, "type": "Other", "normalized_text": "BAD BLOOD"}]}, "id": "1162060234233393152", "text": "Acabei de assistir O Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o achei nada demais como foi o fogo do povo.\nMas na cena da luta no escrit\u00f3rio eu esperei a @taylorswift13 aparecer e come\u00e7ar BAD BLOOD pro babado ficar bom. https://t.co/KhlansOdWd", "lang": "pt", "author_id": "79594237", "created_at": "2019-08-15T17:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162060234233393152"]}, {"id": "1162060196438523905", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "780792573010903040", "created_at": "2019-08-15T17:55:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162060196438523905"]}, {"id": "1162060168781283330", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "435177189", "created_at": "2019-08-15T17:55:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162060168781283330"]}, {"id": "1162060093690712067", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "1068879786", "created_at": "2019-08-15T17:54:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162060093690712067"]}, {"id": "1162060036971094021", "text": "RT @hhhseok: una vez, vagueando x aqu\u00ed, comenc\u00e9 a verme un anime q comenz\u00f3 ok, a un chico le gustaba una chica y quer\u00eda su atenci\u00f3n... en f\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162058519962685440"}], "author_id": "943186278828429312", "created_at": "2019-08-15T17:54:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162060036971094021"]}, {"id": "1162060010790248450", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "975256782", "created_at": "2019-08-15T17:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162060010790248450"]}, {"id": "1162059899540508672", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "211926796", "created_at": "2019-08-15T17:54:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162059899540508672"]}, {"id": "1162059785048604677", "text": "MANO AT\u00c9 HOJE EU N\u00c3O VI ESQUADR\u00c3O SUICIDA KKKKKKKKKK", "lang": "pt", "author_id": "1002602039455768578", "created_at": "2019-08-15T17:53:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162059785048604677"]}, {"id": "1162059544941518849", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "155131280", "created_at": "2019-08-15T17:52:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162059544941518849"]}, {"id": "1162059511479357440", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "725125268403265538", "created_at": "2019-08-15T17:52:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162059511479357440"]}, {"id": "1162059404541403137", "text": "J\u00e1 sabia que o Dimitri ficava mal mas ele t\u00e1 suicida agora", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.649, "type": "Person", "normalized_text": "Dimitri"}]}, "author_id": "2991352642", "created_at": "2019-08-15T17:52:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162059404541403137"]}, {"id": "1162059393611030530", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "130307102", "created_at": "2019-08-15T17:52:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162059393611030530"]}, {"in_reply_to_user_id": "95253000", "id": "1162059373717401600", "text": "@requiaopmdb Qual dos 30 artigos justificaram o Sr @requiaopmdb usar nome do Reitor suicida?\n\nPara a maioria dos artigos n\u00e3o seria mais honesto o nome: Projeto Anti-Lava-Jato ou Pr\u00f3-Poderosos-Corruptos?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5245, "type": "Other", "normalized_text": "Reitor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161794316186116101"}], "author_id": "96388828", "created_at": "2019-08-15T17:51:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162059373717401600"]}, {"id": "1162059276023672834", "text": "RT @EL_GRINCH2: 8. A Venezuela la matamos todos, no nos caigamos a coba. Guiado y su jaur\u00eda de hienas de estan llenando sus bolsillo con el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EL_GRINCH2", "id": "410188485"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161998838753837056"}], "author_id": "754135584", "created_at": "2019-08-15T17:51:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162059276023672834"]}, {"id": "1162059152656609280", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "2766869051", "created_at": "2019-08-15T17:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162059152656609280"]}, {"id": "1162059020708065280", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "986405883100958723", "created_at": "2019-08-15T17:50:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162059020708065280"]}, {"in_reply_to_user_id": "1400701532", "id": "1162059015507054598", "text": "@VittorioBanti @alesdamb @4everAnnina Purtroppo la nostra destra non \u00e8 una destra moderna. Un liberale in Italia si suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VittorioBanti", "id": "1400701532"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "alesdamb", "id": "2266782874"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "4everAnnina", "id": "989423077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161943276297101312"}], "author_id": "320321865", "created_at": "2019-08-15T17:50:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162059015507054598"]}, {"id": "1162058987967307777", "text": "Tener ganas de morirse y que luego te llegue el per\u00edodo es la combinaci\u00f3n suicida perfecta.", "lang": "es", "author_id": "2367154381", "created_at": "2019-08-15T17:50:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162058987967307777"]}, {"in_reply_to_user_id": "727601265073655808", "id": "1162058653115043841", "text": "Chorando pelo mesmo motivo. Independente de vida errada, se matou, \u00e9 assassino! Sendo pm ou bandido! E se botar na ponta do l\u00e1pis, policia mata mais do q bandidos! Vamos pensar fora da caixa, v\u00e3o se embasar mais sobre o assunto...", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162058647901487106"}], "author_id": "727601265073655808", "created_at": "2019-08-15T17:49:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162058653115043841"]}, {"in_reply_to_user_id": "156745876", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/JQgzhvy8Hl", "expanded_url": "https://www.valor.com.br/brasil/6391459/retorica-do-governo-levara-agronegocio-estaca-zero-diz-blairo", "display_url": "valor.com.br/brasil/6391459\u2026"}]}, "id": "1162058558122405888", "text": "@blairomaggi foi bonzinho ao alertar apenas para a \"ret\u00f3rica\" suicida do governo. Fica a dica. https://t.co/JQgzhvy8Hl", "lang": "pt", "author_id": "21417843", "created_at": "2019-08-15T17:48:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162058558122405888"]}, {"id": "1162058534189707266", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "45936838", "created_at": "2019-08-15T17:48:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162058534189707266"]}, {"id": "1162058519962685440", "text": "una vez, vagueando x aqu\u00ed, comenc\u00e9 a verme un anime q comenz\u00f3 ok, a un chico le gustaba una chica y quer\u00eda su atenci\u00f3n... en fin, que lo consigue, se aman tal y cual y la chica se queda embarazada.... long story short la chica mata al chaval, a su hijo en su barriga y se suicida", "lang": "es", "author_id": "883089491522662406", "created_at": "2019-08-15T17:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162058519962685440"]}, {"id": "1162058493991559168", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "1055796462850920448", "created_at": "2019-08-15T17:48:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162058493991559168"]}, {"id": "1162058414735990785", "text": "Epstein se suicida y se discute el tema de q las c\u00e1rceles son un desastre.\n\nA Robles se le aplica prisi\u00f3n preventiva y se discute la idotez de la prisi\u00f3n preventiva.\n\nAparentemente necesitamos q a gente rica/poderosa le pase lo que a miles invisibles para visibilizarlos.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.8154, "type": "Person", "normalized_text": "Robles"}]}, "author_id": "517154623", "created_at": "2019-08-15T17:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162058414735990785"]}, {"in_reply_to_user_id": "456932472", "id": "1162058353033564162", "text": "@katia_migliore Uno ai suicida in mondo visione, poi dice che lo hanno ucciso. Boh", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "katia_migliore", "id": "1456415509038215171"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161672973419515904"}], "author_id": "1095432443706920961", "created_at": "2019-08-15T17:47:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162058353033564162"]}, {"id": "1162058339372716032", "text": "RT @FDantasEstado: Sei l\u00e1, me parece mais mimimi suicida que o centro faz contra o pr\u00f3prio centro, enquanto os populistas de esquerda e dir\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FDantasEstado", "id": "118791480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162052027192696833"}], "author_id": "132673181", "created_at": "2019-08-15T17:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162058339372716032"]}, {"id": "1162058338151985153", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "747524671353069572", "created_at": "2019-08-15T17:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162058338151985153"]}, {"in_reply_to_user_id": "1033601360963547136", "id": "1162058212515950592", "text": "@kthvg Tipo, at\u00e9 n\u00e3o \u00e9 isso da s\u00e9rie ser boa ou n\u00e3o. S\u00f3 achei estranho uma s\u00e9rie que ganhou repercuss\u00e3o por falar sobre esses temas de repente ter mudado a tem\u00e1tica, de forma bem aleat\u00f3ria. 13 reasons why Hanna Baker se suicidou. E agora \u00e9 sobre quem matou o Bryce? Tipo??", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "kthvg", "id": "1182494699287990278"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 215, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Hanna Baker"}, {"start": 259, "end": 263, "probability": 0.7249, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162057352457142272"}], "author_id": "928723845640523779", "created_at": "2019-08-15T17:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162058212515950592"]}, {"id": "1162058154219397121", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1141317897891061761", "created_at": "2019-08-15T17:47:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162058154219397121"]}, {"id": "1162058129225465858", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "4530574114", "created_at": "2019-08-15T17:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162058129225465858"]}, {"id": "1162058108606263297", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1084160770307473408", "created_at": "2019-08-15T17:46:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162058108606263297"]}, {"in_reply_to_user_id": "968151551020883968", "id": "1162058041577148416", "text": "@04_07_2012 @Vessoni Ta em negocia\u00e7\u00e3o com a justi\u00e7a, vc sabe mt bem q essas coisas demoram, sua torcida matou um garoto em oruru. Espero que se resolva logo, obrigado pela preocupa\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "04_07_2012", "id": "968151551020883968"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Vessoni", "id": "36359552"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.7664, "type": "Place", "normalized_text": "oruru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162057357704278016"}], "author_id": "199904593", "created_at": "2019-08-15T17:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162058041577148416"]}, {"in_reply_to_user_id": "15086595", "id": "1162057933741596672", "text": "@nonaino_nai @_Pink_Mist_ (cr\u00f3nica de m\u00e1s de 20 a\u00f1os de evoluci\u00f3n) y me dijo que evitar los problemas no solucionar\u00eda nada, me mand\u00f3 a trabajar en crisis suicida.\n\nPero lo m\u00e1s reciente es que en una colposcopia que me hice de manera externa vieron muy inflamado el cervix con secreci\u00f3n purulenta...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nonaino_nai", "id": "2340914341"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "_Pink_Mist_", "id": "44044889"}], "annotations": [{"start": 265, "end": 270, "probability": 0.7541, "type": "Organization", "normalized_text": "cervix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162057412586692608"}], "author_id": "15086595", "created_at": "2019-08-15T17:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162057933741596672"]}, {"id": "1162057886207479809", "text": "to assistindo esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd2a", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7119, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "569582975", "created_at": "2019-08-15T17:46:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162057886207479809"]}, {"id": "1162057701209399296", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "1834203572", "created_at": "2019-08-15T17:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162057701209399296"]}, {"id": "1162057652605792257", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "1599806474", "created_at": "2019-08-15T17:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162057652605792257"]}, {"id": "1162057589208825858", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1034523138858659841", "created_at": "2019-08-15T17:44:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162057589208825858"]}, {"id": "1162057321037684737", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "715364459099856896", "created_at": "2019-08-15T17:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162057321037684737"]}, {"id": "1162057300519071744", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "1140780902416637952", "created_at": "2019-08-15T17:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162057300519071744"]}, {"id": "1162057284144508933", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "235220474", "created_at": "2019-08-15T17:43:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162057284144508933"]}, {"id": "1162057221590659072", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "885587520", "created_at": "2019-08-15T17:43:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162057221590659072"]}, {"id": "1162057079709978630", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "736186171", "created_at": "2019-08-15T17:42:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162057079709978630"]}, {"id": "1162056831386161155", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "333049516", "created_at": "2019-08-15T17:41:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162056831386161155"]}, {"id": "1162056565828050944", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "172548044", "created_at": "2019-08-15T17:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162056565828050944"]}, {"id": "1162056564909518848", "text": "RT @VinicioSenador: Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040835078348800"}], "author_id": "733719192516464641", "created_at": "2019-08-15T17:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162056564909518848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/gAPXpFi0YF", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11856", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4654, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}]}, "id": "1162056542004269056", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eG\uff11\u3092\u512a\u52dd\u3057\u305f\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u306b\u8d08\u3089\u308c\u306a\u304b\u3063\u305f\u201c\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u201d\u306e\u8a00\u8449\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u66f4\u65b0\u4f5c\u696d\u3067\u3001\u3053\u3093\u306a\u306b\u3082\u5207\u306a\u304f\u306a\u3063\u305f\u306e\u306f\u4e45\u3057\u3076\u308a\u3067\u3059\u3002\n\u826f\u304b\u3063\u305f\u3089\u8aad\u3093\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/gAPXpFi0YF\n\n#g12\u2026", "lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161853314939547649"}], "author_id": "977580201524654080", "created_at": "2019-08-15T17:40:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162056542004269056"]}, {"id": "1162056331135803393", "text": "Como desistir de tudo sem parecer suicida?", "lang": "pt", "author_id": "2788179888", "created_at": "2019-08-15T17:39:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162056331135803393"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/RyRiuMbgej", "expanded_url": "https://noticiariodigital.com.do/2019/08/15/hombre-mata-hijo-a-un-vecino-y-se-suicida-en-sector-villa-duarte-de-sde/", "display_url": "noticiariodigital.com.do/2019/08/15/hom\u2026"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/qxRahKcGe1", "expanded_url": "https://twitter.com/NdigitalRD/status/1162056259287355392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qxRahKcGe1", "media_key": "3_1162056257064321024"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 93, "probability": 0.6056, "type": "Place", "normalized_text": "Los Molinos"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.7812, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}, {"start": 124, "end": 141, "probability": 0.8294, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo Este"}]}, "id": "1162056259287355392", "text": "SANTO DOMINGO.- Un hombre mat\u00f3 a su hijo, a otra persona y se suicid\u00f3 en el barrio Los Molinos, del sector Villa Duarte, en Santo Domingo Este. https://t.co/RyRiuMbgej https://t.co/qxRahKcGe1", "lang": "es", "author_id": "1050779646051188737", "created_at": "2019-08-15T17:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162056259287355392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/f3gcxNegaS", "expanded_url": "https://redaccioninformativa.com/2019/08/15/hombre-mata-hijo-a-un-vecino-y-se-suicida-en-sector-villa-duarte-de-sde/", "display_url": "redaccioninformativa.com/2019/08/15/hom\u2026"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/MxZuRTrQOP", "expanded_url": "https://twitter.com/redaccioninfor1/status/1162056170770698241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MxZuRTrQOP", "media_key": "3_1162056168379953152"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 93, "probability": 0.6056, "type": "Place", "normalized_text": "Los Molinos"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.7812, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}, {"start": 124, "end": 141, "probability": 0.8294, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo Este"}]}, "id": "1162056170770698241", "text": "SANTO DOMINGO.- Un hombre mat\u00f3 a su hijo, a otra persona y se suicid\u00f3 en el barrio Los Molinos, del sector Villa Duarte, en Santo Domingo Este. https://t.co/f3gcxNegaS https://t.co/MxZuRTrQOP", "lang": "es", "author_id": "1022589099717406721", "created_at": "2019-08-15T17:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162056170770698241"]}, {"in_reply_to_user_id": "53432910", "id": "1162056080681242625", "text": "@gutoms7 Se isso for real, foi o melhor an\u00fancio de jogador de todos os tempos. Matou a torcida do cora\u00e7\u00e3o, mas levou jornalistas e antis junto. J\u00e1 to at\u00e9 vendo a galerinha criando meme pra zoar e ficando puta depois hahahahahaha mas to achando que deu ruim mesmo.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gutoms7", "id": "53432910"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162055315719970816"}], "author_id": "18962684", "created_at": "2019-08-15T17:38:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162056080681242625"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/CGFJQmjdEs", "expanded_url": "https://elcentineladelafrontera.blogspot.com/2019/08/hombre-mata-hijo-un-vecino-y-se-suicida.html", "display_url": "elcentineladelafrontera.blogspot.com/2019/08/hombre\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.7766, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.5098, "type": "Organization", "normalized_text": "SDE"}]}, "id": "1162056062683484162", "text": "Hombre mata hijo, a un vecino y se suicida en sector Villa Duarte, de SDE\n https://t.co/CGFJQmjdEs", "lang": "es", "author_id": "1058795758261071873", "created_at": "2019-08-15T17:38:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162056062683484162"]}, {"id": "1162055816473653249", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "1102241934612021248", "created_at": "2019-08-15T17:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162055816473653249"]}, {"in_reply_to_user_id": "986378449836224513", "id": "1162055752720273408", "text": "@centralboyslove Apenas sinto curiosidade em ver o que vai acontecer. O plano do Neo: algo a ver cm a PEN que a ex-amante lhe deu. Rea\u00e7\u00e3o da Mair: vingar-se de quem matou o seu amor. Shin declarar-se a Neo: n\u00e3o me parece pois ele parece esconder que \u00e9 gay se calhar at\u00e9 de si mesmo. \ud83e\udd14\ud83d\ude18", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "centralboyslove", "id": "986378449836224513"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.355, "type": "Other", "normalized_text": "Neo"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.475, "type": "Other", "normalized_text": "PEN"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.5594, "type": "Other", "normalized_text": "Mair"}, {"start": 202, "end": 204, "probability": 0.3848, "type": "Person", "normalized_text": "Neo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162027363871395840"}], "author_id": "534431336", "created_at": "2019-08-15T17:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162055752720273408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Okhyr8aYGF", "expanded_url": "https://curiosodigital.com.do/hombre-mato-a-otro-a-su-hijo-y-se-suicida-tras-discusion/", "display_url": "curiosodigital.com.do/hombre-mato-a-\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/TX5ifUYIHl", "expanded_url": "https://twitter.com/Curioso_Digital/status/1162029902662656001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TX5ifUYIHl", "media_key": "3_1162029899655340033"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Curioso_Digital", "id": "1170311118"}]}, "id": "1162055516245413888", "text": "RT @Curioso_Digital: Hombre mat\u00f3 a otro, a su hijo, y se suicida tras discusi\u00f3n https://t.co/Okhyr8aYGF https://t.co/TX5ifUYIHl", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162029902662656001"}], "author_id": "875743930138152960", "created_at": "2019-08-15T17:36:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162055516245413888"]}, {"id": "1162055509937143808", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "4411012228", "created_at": "2019-08-15T17:36:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162055509937143808"]}, {"in_reply_to_user_id": "211326648", "id": "1162055457676169216", "text": "Se a pessoa com pensamento suicida \u00e9 menor de 18 anos e voc\u00ea \u00e9 maior: \u00e9 seu dever legal proteg\u00ea-la. Comunicar a fam\u00edlia, o Conselho Tutelar ou at\u00e9 mesmo a Vara de Inf\u00e2ncia e Juventude, para garantir que ela seja atendida e acolhida em servi\u00e7o de sa\u00fade mental", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162055454681423872"}], "author_id": "211326648", "created_at": "2019-08-15T17:36:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162055457676169216"]}, {"in_reply_to_user_id": "211326648", "id": "1162055434708160513", "text": "Por isso o CVV (tel: 188) existe e funciona. Pois eles ouvem e conversam. Nesse processo, a pessoa potencialmente suicida est\u00e1 desabafando suas dores para fora ao inv\u00e9s de estar executando alguma forma de se machucar", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.6318, "type": "Other", "normalized_text": "CVV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162055431897976837"}], "author_id": "211326648", "created_at": "2019-08-15T17:36:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162055434708160513"]}, {"id": "1162055403187986432", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "709283425", "created_at": "2019-08-15T17:36:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162055403187986432"]}, {"id": "1162055395403292672", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "4227219761", "created_at": "2019-08-15T17:36:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162055395403292672"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/fdubiXCT1H", "expanded_url": "https://www.facebook.com/horacio.huapayaraygada/posts/1454805941310552", "display_url": "facebook.com/horacio.huapay\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.6982, "type": "Person", "normalized_text": "VIZCARRA"}]}, "id": "1162055356203356161", "text": "!! JAQUE VIZCARRA.!!\n\nParece que tienes esp\u00edritu de SUICIDA. Una banda te va a ganar el partido por la democracia. Te tienen acorralado, te est\u00e1n envolviendo en una \"telara\u00f1a\", que pronto les permitir\u00e1 a... https://t.co/fdubiXCT1H", "lang": "es", "author_id": "1458419802", "created_at": "2019-08-15T17:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162055356203356161"]}, {"id": "1162055300263923713", "text": "RT @xiomirb: El agente del FBI Salvatore Cincinelli se suicida en medio de una discoteca. \nEl FBI ha dado \u00f3rdenes a los testigos de mantene\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "xiomirb", "id": "4808740295"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.8285, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 31, "end": 50, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Salvatore Cincinelli"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9706, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155667185219637249"}], "author_id": "834763569065517058", "created_at": "2019-08-15T17:35:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162055300263923713"]}, {"in_reply_to_user_id": "111199495", "id": "1162055285919408128", "text": "Febe e Ilaira. Mas elas eram noivas e eles resolveram rapt\u00e1-las. Os noivos, Idas e Linceu, perseguiram os irm\u00e3os. No confronto que se seguiu, Idas atirou sua lan\u00e7a ferindo mortalmente Castor. P\u00f3lux, enlouquecido de \u00f3dio, matou todos ao seu redor. P\u00f3lux, desesperado, pediu a Zeus+", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3133, "type": "Person", "normalized_text": "Febe"}, {"start": 7, "end": 12, "probability": 0.4088, "type": "Other", "normalized_text": "Ilaira"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.5286, "type": "Person", "normalized_text": "Idas"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6612, "type": "Person", "normalized_text": "Linceu"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.5235, "type": "Person", "normalized_text": "Idas"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.576, "type": "Person", "normalized_text": "Castor"}, {"start": 192, "end": 196, "probability": 0.6974, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00f3lux"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.6507, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00f3lux"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Zeus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162055282954002432"}], "author_id": "111199495", "created_at": "2019-08-15T17:35:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162055285919408128"]}, {"id": "1162055280328400899", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "828347484200169476", "created_at": "2019-08-15T17:35:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162055280328400899"]}, {"id": "1162055143162097666", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "779396494810030080", "created_at": "2019-08-15T17:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162055143162097666"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/XveTcsS1YE", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=_vhcUlpVIk0", "display_url": "youtube.com/watch?v=_vhcUl\u2026"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 197, "probability": 0.9121, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1162055030452736000", "text": "Nada justifica a coniv\u00eancia dos brasileiros com um regime que matou milh\u00f5es de pessoas!\n\nhttps://t.co/XveTcsS1YE\n\nO que justifica a exist\u00eancia e a divulga\u00e7\u00e3o impune dos ide\u00e1rios comunistas no Brasil, sendo que se trata de um regime q matou milh\u00f5es de pessoas em todo mundo?", "lang": "pt", "author_id": "177048412", "created_at": "2019-08-15T17:34:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162055030452736000"]}, {"id": "1162055006134132736", "text": "RT @manumarlasca: Una mujer se suicida tras la difusi\u00f3n de un v\u00eddeo sexual que atentaba contra su intimidad. Los medios dan su nombre, apel\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1133684017419698177"}], "author_id": "443141091", "created_at": "2019-08-15T17:34:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162055006134132736"]}, {"id": "1162054981383544832", "text": "RT @CubaSinFrontera: Bill Clinton vestido de mujer: una de las extravagantes pinturas halladas en casa de su amigo suicida Jeffrey Epstein\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CubaSinFrontera", "id": "201983779"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162051862461386753"}], "author_id": "621558462", "created_at": "2019-08-15T17:34:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162054981383544832"]}, {"in_reply_to_user_id": "1001929495463505920", "id": "1162054915390398464", "text": "@marigarboggini0 Li numa reportagem que a cada 40 segundos algu\u00e9m se suicida no mundo. Isso \u00e9 assustador! Enquanto n\u00e3o tratarem como uma doen\u00e7a real, que precisa de tratamento s\u00e9rio, acompanhamento e ajuda de pessoas pr\u00f3ximas, isso vai continuar assim.", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marigarboggini0", "id": "1001929495463505920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162038720956178432"}], "author_id": "59667591", "created_at": "2019-08-15T17:34:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162054915390398464"]}, {"id": "1162054830845779968", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "1112539601913167878", "created_at": "2019-08-15T17:33:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162054830845779968"]}, {"id": "1162054625253609472", "text": "RT @xiomirb: El agente del FBI Salvatore Cincinelli se suicida en medio de una discoteca. \nEl FBI ha dado \u00f3rdenes a los testigos de mantene\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "xiomirb", "id": "4808740295"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.8285, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 31, "end": 50, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Salvatore Cincinelli"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9706, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155667185219637249"}], "author_id": "3064247597", "created_at": "2019-08-15T17:33:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162054625253609472"]}, {"id": "1162054468059443208", "text": "RT @VinicioSenador: Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040835078348800"}], "author_id": "2893419627", "created_at": "2019-08-15T17:32:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162054468059443208"]}, {"id": "1162054313230917632", "text": "RT @VinicioSenador: Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040835078348800"}], "author_id": "442091537", "created_at": "2019-08-15T17:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162054313230917632"]}, {"id": "1162054216208310272", "text": "Podr\u00eda verme escuadr\u00f3n suicida 5mil veces y no me aburre.", "lang": "es", "author_id": "555364010", "created_at": "2019-08-15T17:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162054216208310272"]}, {"in_reply_to_user_id": "1155129124207374337", "id": "1162054086381977602", "text": "Al atravesar el puente, el murmullo de un r\u00edo llam\u00f3 su atenci\u00f3n. Se detuvo junto a la barandilla de madera y, cuando se asom\u00f3 y descubri\u00f3 la brutal ca\u00edda que lo separaba de las rocas y el agua, un impulso inconsciente y suicida lo recorri\u00f3 de arriba abajo.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162053999727665152"}], "author_id": "1155129124207374337", "created_at": "2019-08-15T17:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162054086381977602"]}, {"id": "1162053982044479488", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "2549415202", "created_at": "2019-08-15T17:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162053982044479488"]}, {"id": "1162053963207852032", "text": "RT @JuliBrocca: Cuando Lana del Rey dice \"there's no remedy for memory\" UFFFFFF I REALLY FELT THAT SHIT!!!! Dark paradise es la canci\u00f3n sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Lana del Rey"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.8069, "type": "Other", "normalized_text": "Dark paradise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161785266924900352"}], "author_id": "2233491697", "created_at": "2019-08-15T17:30:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162053963207852032"]}, {"in_reply_to_user_id": "809153510", "id": "1162053926457356295", "text": "@ArturoValverdeP @rogeliomarcos @elmontonero_pe Estadista, el que vol\u00f3 en piloto autom\u00e1tico, el que cosech\u00f3 lo trabajado por Toledo, tanto de inversi\u00f3n como las coimas que implant\u00f3 como pol\u00edtica corrupta de inversi\u00f3n. Ninguna reforma, s\u00f3lo chore\u00f3 el suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ArturoValverdeP", "id": "809153510"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "rogeliomarcos", "id": "145642542"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161964658040987648"}], "author_id": "146657761", "created_at": "2019-08-15T17:30:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162053926457356295"]}, {"id": "1162053736832917504", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "335835425", "created_at": "2019-08-15T17:29:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162053736832917504"]}, {"id": "1162053649658449920", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "983123757106651136", "created_at": "2019-08-15T17:29:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162053649658449920"]}, {"id": "1162053584906850304", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "448952753", "created_at": "2019-08-15T17:28:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162053584906850304"]}, {"id": "1162053579387080705", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "861417276", "created_at": "2019-08-15T17:28:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162053579387080705"]}, {"id": "1162053566409957376", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "857355568272601089", "created_at": "2019-08-15T17:28:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162053566409957376"]}, {"in_reply_to_user_id": "4623354383", "id": "1162053535112093697", "text": "@DreamlyBlue Mas que tambalear, antes de la pelea ya estaba todo puesto para eso, por eso ten\u00edan la inyecci\u00f3n, como funciona, algo mas elaborado a lo que ten\u00edan normalmente en expediciones suicidas (que esta sigue siendo suicida).\n\n--&gt;", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dreamlyblue", "id": "1263677848671227905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162051962206085126"}], "author_id": "2610947558", "created_at": "2019-08-15T17:28:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162053535112093697"]}, {"id": "1162053477343924229", "text": "a frase \"please tell mom this is not her fault\" \u00e9 sem d\u00favida uma das melhores representa\u00e7\u00f5es do suic\u00edda jovem na m\u00fasica", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.6651, "type": "Other", "normalized_text": "is not her fault"}]}, "author_id": "1104155976041672705", "created_at": "2019-08-15T17:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162053477343924229"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/0NmaBTTfhT", "expanded_url": "https://youtu.be/4pWjKkadcbs", "display_url": "youtu.be/4pWjKkadcbs"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 78, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "JEFFREY EPSTEIN"}]}, "id": "1162053439058305024", "text": "SE \"SUICIDA\" JEFFREY EPSTEIN EN LA C\u00c1RCEL https://t.co/0NmaBTTfhT via @YouTube", "lang": "es", "author_id": "1338053102", "created_at": "2019-08-15T17:28:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162053439058305024"]}, {"id": "1162053234762141696", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "132310915", "created_at": "2019-08-15T17:27:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162053234762141696"]}, {"in_reply_to_user_id": "947250259780161537", "id": "1162053229338943489", "text": "@DeadpooltoBR @oreissamir @RicaPerrone @Lordfla92 Mano constru\u00e7\u00e3o civil . O que o Corinthians tem a ver ? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 que compara\u00e7\u00e3o mas sem no\u00e7\u00e3o kkkk diferente do seu clube a\u00ed quem se responsabiliza e a construtora que estava construindo o est\u00e1dio . J\u00e1 no seu foi seu clube matou 10 crian\u00e7a inocente . Diferente n\u00e9", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "oreissamir", "id": "1571349597682819072"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "RicaPerrone", "id": "36376988"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "Lordfla92", "id": "1031677047473623040"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162040569285267459"}], "author_id": "1125214819014053889", "created_at": "2019-08-15T17:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162053229338943489"]}, {"id": "1162053138649624576", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "924785286248321027", "created_at": "2019-08-15T17:27:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162053138649624576"]}, {"id": "1162052823145693184", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "718984159", "created_at": "2019-08-15T17:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162052823145693184"]}, {"in_reply_to_user_id": "140629631", "id": "1162052646846570496", "text": "2 - todo mundo sabia que havia, mas n\u00e3o sabemos EXATAMENTE o que aconteceu. Ent\u00e3o se voc\u00ea acredita em um lado ou outro e uma coisa, agora comparar quem concorda com um lado de NAZISTA que matou pessoas absolutamente inocentes por raz\u00e3o X \u00e9 que e uma CANALHICE IMENSUR\u00c1VEL", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162051736862900229"}], "author_id": "140629631", "created_at": "2019-08-15T17:25:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162052646846570496"]}, {"in_reply_to_user_id": "877520081869320192", "id": "1162052597739655171", "text": "@ephovria @_projmise suicida", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ephovria", "id": "877520081869320192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162052254742040576"}], "author_id": "1035522633113239554", "created_at": "2019-08-15T17:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162052597739655171"]}, {"id": "1162052579171475456", "text": "RT @PorcoConceitual: jared leto organiza jonestown pt. 2 para promover seu retorno como coringa em esquadr\u00e3o suicida 2 https://t.co/yUcdoW9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PorcoConceitual", "id": "621324343"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.6239, "type": "Other", "normalized_text": "jonestown pt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162051788830322688"}], "author_id": "49379821", "created_at": "2019-08-15T17:24:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162052579171475456"]}, {"id": "1162052548016181249", "text": "Yo solo dir\u00e9 algo, cr\u00e9anme que quien se suicida bajo los efectos de alguna sustancia tambi\u00e9n pensaba hacerlo sobrio", "lang": "es", "author_id": "174803833", "created_at": "2019-08-15T17:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162052548016181249"]}, {"id": "1162052423806070784", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "33897138", "created_at": "2019-08-15T17:24:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162052423806070784"]}, {"id": "1162052400934457344", "text": "Seg\u00fan informaci\u00f3n que llega de #BSC podr\u00eda repetir mismo 11 que utiliz\u00f3 ante FA. \nMe parece bastante arriesgado por no decir suicida jugar sin extremos ante #LDUQ en Casa Blanca. \nJustamente una de las fortalezas de los albos es el juego exterior, como lo controlas sin aleros?", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 35, "tag": "BSC"}, {"start": 157, "end": 162, "tag": "LDUQ"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.9236, "type": "Organization", "normalized_text": "BSC"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.8461, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.4545, "type": "Other", "normalized_text": "LDUQ"}, {"start": 166, "end": 176, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Casa Blanca"}]}, "lang": "es", "author_id": "188409587", "created_at": "2019-08-15T17:24:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162052400934457344"]}, {"id": "1162052375315701761", "text": "RT @VinicioSenador: Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040835078348800"}], "author_id": "992498145111179264", "created_at": "2019-08-15T17:24:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162052375315701761"]}, {"id": "1162052287617032192", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "941446923554381824", "created_at": "2019-08-15T17:23:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162052287617032192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/cnzGszSOEU", "expanded_url": "https://twitter.com/jonkay/status/1161820667236540417", "display_url": "twitter.com/jonkay/status/\u2026"}]}, "id": "1162052027192696833", "text": "Sei l\u00e1, me parece mais mimimi suicida que o centro faz contra o pr\u00f3prio centro, enquanto os populistas de esquerda e direita cometem as maiores atrocidades sem perder um voto das torcidas organizadas (disclaimer: n\u00e3o mergulhei de forma mais aprofundada nos fatos desse caso) https://t.co/cnzGszSOEU", "lang": "pt", "author_id": "118791480", "created_at": "2019-08-15T17:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162052027192696833"]}, {"id": "1162052010704814080", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "341615349", "created_at": "2019-08-15T17:22:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162052010704814080"]}, {"id": "1162051930341773312", "text": "RT @oncezurdo1: @Dorisdiaz07 @VeroLinaresC Srta Ver\u00f3nica no defienda lo indefendible. Mis Bagua carga en su espalda las muerte de campesino\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "oncezurdo1", "id": "1142934837168398354"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Dorisdiaz07", "id": "3377638534"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "VeroLinaresC", "id": "131331924"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.3449, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3nica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162048511292203010"}], "author_id": "3377638534", "created_at": "2019-08-15T17:22:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162051930341773312"]}, {"id": "1162051895021715458", "text": "RT @AbogadaAlbert: Es un SUICiDA . Est\u00e1 subiendo a la cima de su soberbia e ignorancia y se arrojar\u00e1 desde ah\u00ed... el golpe ser\u00e1 letal. \nNo\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162007095635566597"}], "author_id": "208735758", "created_at": "2019-08-15T17:22:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162051895021715458"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Valente_lanna", "id": "1076608878"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}]}, "id": "1162051890189918215", "text": "RT @Valente_lanna: E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643013078245376"}], "author_id": "750489108477280256", "created_at": "2019-08-15T17:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162051890189918215"]}, {"id": "1162051884158464000", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "1018288314556780545", "created_at": "2019-08-15T17:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162051884158464000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/nk8i7VafzI", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/es-us/AAFQFWW?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/es-us/AAFQF\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1162051862461386753", "text": "Bill Clinton vestido de mujer: una de las extravagantes pinturas halladas en casa de su amigo suicida Jeffrey Epstein https://t.co/nk8i7VafzI", "lang": "es", "author_id": "201983779", "created_at": "2019-08-15T17:22:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162051862461386753"]}, {"id": "1162051788897435649", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "889571490290597888", "created_at": "2019-08-15T17:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162051788897435649"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/yUcdoW9H9y", "expanded_url": "https://twitter.com/30SECONDSTOMARS/status/1161898672080089088", "display_url": "twitter.com/30SECONDSTOMAR\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 20, "end": 34, "probability": 0.6165, "type": "Other", "normalized_text": "jonestown pt. 2"}]}, "id": "1162051788830322688", "text": "jared leto organiza jonestown pt. 2 para promover seu retorno como coringa em esquadr\u00e3o suicida 2 https://t.co/yUcdoW9H9y", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161898672080089088"}], "author_id": "621324343", "created_at": "2019-08-15T17:21:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162051788830322688"]}, {"id": "1162051718609330177", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "361401417", "created_at": "2019-08-15T17:21:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162051718609330177"]}, {"id": "1162051672388067328", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida superando qualquer expectativa em termos de filme RUIM", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8526, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "3122891793", "created_at": "2019-08-15T17:21:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162051672388067328"]}, {"id": "1162051630277300225", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "42450198", "created_at": "2019-08-15T17:21:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162051630277300225"]}, {"id": "1162051396486803456", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "2784422769", "created_at": "2019-08-15T17:20:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162051396486803456"]}, {"id": "1162051221244588032", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "743246473622589440", "created_at": "2019-08-15T17:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162051221244588032"]}, {"id": "1162051182472388608", "text": "RT @CanarioAcosado: 1)Soy testigo de que l@s humanos cuando se les da la oportunidad de ABUSAR de OTRO lo hacen y experimentan placer... ht\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CanarioAcosado", "id": "2970602812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "870659384929636352"}], "author_id": "898464615721467904", "created_at": "2019-08-15T17:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162051182472388608"]}, {"in_reply_to_user_id": "53260297", "id": "1162051158225096704", "text": "@NicolasLucar El suicida+toda su banda, incluidos a estos infelices encabezados por @Mauriciomulder.Pero se rasgan las vestituras con la reconstrucci\u00f3n la anemia,in seguridad y olvidan la corrupci\u00f3n de su jefazo q lo llev\u00f3 a la tumba, porq, los Pel\u00e1ez Bardales y los jueces apristas ya fueron.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}, {"start": 84, "end": 99, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 245, "end": 259, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Pel\u00e1ez Bardales"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161994394570035200"}], "author_id": "1035352786463014913", "created_at": "2019-08-15T17:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162051158225096704"]}, {"id": "1162051147076689920", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "81988232", "created_at": "2019-08-15T17:19:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162051147076689920"]}, {"in_reply_to_user_id": "175950564", "id": "1162051094329077761", "text": "@MarianaNavio jajajajajajaja como mierda vas a defender a una persona que te afano en la cara, por bancar el modelo? se me suicida el intelecto, we tkm bbcita", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162050669622247426"}], "author_id": "3724122741", "created_at": "2019-08-15T17:19:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162051094329077761"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/uWIK5Hd2Dv", "expanded_url": "https://t.co/uWIK5Hd2Dv", "display_url": "t.co/uWIK5Hd2Dv"}]}, "id": "1162051016260562950", "text": "Yo soy mas suicida, yo tengo una foto que si la subo es sendo lio. https://t.co/uWIK5Hd2Dv", "lang": "es", "author_id": "348831313", "created_at": "2019-08-15T17:18:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162051016260562950"]}, {"id": "1162050979606536192", "text": "RT @MrBlinkbottom: Para qu\u00e9 quieres enemigos cuando tu party ya se suicida sola.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MrBlinkbottom", "id": "142744832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162047118963556353"}], "author_id": "429974978", "created_at": "2019-08-15T17:18:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162050979606536192"]}, {"id": "1162050964649652225", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "438049516", "created_at": "2019-08-15T17:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162050964649652225"]}, {"id": "1162050936291938307", "text": "RT @exonlyone1: @propofolazo @MedReuma Mi pololo fuma desde los 14 a\u00f1os y ahora lidea con unos estados de \u00e1nimo s\u00faper cuaticos. Desde la an\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "exonlyone1", "id": "2465207658"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "propofolazo", "id": "1383465732718010370"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "MedReuma", "id": "781947516304719872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161819891097329664"}], "author_id": "1247614147", "created_at": "2019-08-15T17:18:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162050936291938307"]}, {"id": "1162050931640459264", "text": "RT @CanarioAcosado: 1)Soy testigo de que l@s humanos cuando se les da la oportunidad de ABUSAR de OTRO lo hacen y experimentan placer... ht\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CanarioAcosado", "id": "2970602812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "870659384929636352"}], "author_id": "2970602812", "created_at": "2019-08-15T17:18:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162050931640459264"]}, {"id": "1162050830905827329", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "998887479682961408", "created_at": "2019-08-15T17:18:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162050830905827329"]}, {"id": "1162050800161570816", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "92802156", "created_at": "2019-08-15T17:17:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162050800161570816"]}, {"id": "1162050716791463938", "text": "Essa Flor de Lis j\u00e1 devia t\u00e1 presa! T\u00e1 na cara que foi a mandante do crime que matou seu marido! Se fosse ao contr\u00e1rio, o cara j\u00e1 tava preso j\u00e1 \u00e9!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.4833, "type": "Person", "normalized_text": "Flor"}, {"start": 13, "end": 15, "probability": 0.5048, "type": "Person", "normalized_text": "Lis"}]}, "author_id": "458715709", "created_at": "2019-08-15T17:17:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162050716791463938"]}, {"id": "1162050703298387968", "text": "RT @VinicioSenador: Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040835078348800"}], "author_id": "245863229", "created_at": "2019-08-15T17:17:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162050703298387968"]}, {"id": "1162050524146995200", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "2847274826", "created_at": "2019-08-15T17:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162050524146995200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/o6jxYhuQ8Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Yeshuahqh/status/1162050378264973314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o6jxYhuQ8Q", "media_key": "3_1162050373445701632"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/lnOT91icrx", "expanded_url": "https://twitter.com/jostipi/status/1162020310964690945", "display_url": "twitter.com/jostipi/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 113, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "id": "1162050378264973314", "text": "NO OLVIDAR ESTE PIROMANIACO Q LE GUSTABA INCENDIAR LAS EVIDENCIAS...POR ORDEN DEL SUICIDA COBARDE @AlanGarciaPeru https://t.co/o6jxYhuQ8Q https://t.co/lnOT91icrx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162020310964690945"}], "author_id": "127718306", "created_at": "2019-08-15T17:16:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162050378264973314"]}, {"id": "1162050192599867392", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "919165865999953921", "created_at": "2019-08-15T17:15:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162050192599867392"]}, {"id": "1162050154360385542", "text": "Sil\u00eancio, estou vendo um Oscar Winner! \u2014 assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9085, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar Winner"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9317, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "174254667", "created_at": "2019-08-15T17:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162050154360385542"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/cE8OfErGeo", "expanded_url": "https://twitter.com/hernanrp_f/status/1161861447670018048", "display_url": "twitter.com/hernanrp_f/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.579, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1162050119597985793", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida, por lejos. Lo peor es que me quedaron en la mente varias escenas y si las pienso me agarra sobredosis de cringe. https://t.co/cE8OfErGeo", "lang": "es", "author_id": "40387334", "created_at": "2019-08-15T17:15:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162050119597985793"]}, {"id": "1162050112442511362", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "556415716", "created_at": "2019-08-15T17:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162050112442511362"]}, {"id": "1162050082008707072", "text": "queria mto faze terapia mas n tenho iniciativa p ir atras e se eu falar pra minha m\u00e3e sobre ela vai achar q eu to suicida e ficar preocupada kkkkkk la rosal\u00edah", "lang": "pt", "author_id": "800817935472214017", "created_at": "2019-08-15T17:15:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162050082008707072"]}, {"id": "1162050057576898564", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "57064222", "created_at": "2019-08-15T17:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162050057576898564"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/MpD5nh9ago", "expanded_url": "https://is.gd/M9iPPF", "display_url": "is.gd/M9iPPF"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/1L4UdMcZZu", "expanded_url": "https://twitter.com/min_cero/status/1162050038438252544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1L4UdMcZZu", "media_key": "3_1162050036022284289"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8415, "type": "Place", "normalized_text": "Queens"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5891, "type": "Other", "normalized_text": "Minuto0"}, {"start": 106, "end": 122, "probability": 0.6229, "type": "Other", "normalized_text": "Genof\u00f3ntes Urb\u00e1ez"}]}, "id": "1162050038438252544", "text": "(Otro polic\u00eda hispano en NYC se suicida este mi\u00e9rcoles en Queens) - Minuto0 https://t.co/MpD5nh9ago \nPor: Genof\u00f3ntes Urb\u00e1ez https://t.co/1L4UdMcZZu", "lang": "es", "author_id": "727079247496511489", "created_at": "2019-08-15T17:14:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162050038438252544"]}, {"in_reply_to_user_id": "27371305", "id": "1162050001041874946", "text": "@Rapaz863 Alguem criou um fake \nOfendeu uma menina de 17 anos e depressiva \nA menina se matou \nO fake mentiu q fui eu q mandei humilhar ela \nEu nunca fiz mal pra ninguem \nAlguem me prejudica\nPq eu era amiga do @estranhosdias \nE isso \u00f1 para\nFicam de olho em mim ainda \nTentando me prejudicar", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162049090814971904"}], "author_id": "284818409", "created_at": "2019-08-15T17:14:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162050001041874946"]}, {"id": "1162049743918424064", "text": "amo dms esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "author_id": "1107804768506920962", "created_at": "2019-08-15T17:13:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162049743918424064"]}, {"in_reply_to_user_id": "134320370", "id": "1162049694664667142", "text": "@DankCAro El eterno suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DankCAro", "id": "134320370"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161863152507719686"}], "author_id": "135638465", "created_at": "2019-08-15T17:13:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162049694664667142"]}, {"id": "1162049649550733313", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "989224157660446720", "created_at": "2019-08-15T17:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162049649550733313"]}, {"id": "1162049594865463296", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "53568974", "created_at": "2019-08-15T17:13:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162049594865463296"]}, {"id": "1162049558509182980", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "858837393104936960", "created_at": "2019-08-15T17:12:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162049558509182980"]}, {"id": "1162049525546135552", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "722126463676362752", "created_at": "2019-08-15T17:12:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162049525546135552"]}, {"id": "1162049496345403392", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "1000480606755741696", "created_at": "2019-08-15T17:12:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162049496345403392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/GnbBrNkPP1", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-carlos-regiao/noticia/2019/08/15/recem-nascida-encontrada-morta-em-ibate-tinha-perfuracao-no-pescoco-afirma-policia-civil.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-carlos-\u2026"}]}, "id": "1162049285111914496", "text": "Isso \u00e9 hediondo!\nQue defesa essa crian\u00e7a teve?\nSe foi logo ap\u00f3s nascimento, foi quem cortou o cord\u00e3o umbilical que\nmatou... https://t.co/GnbBrNkPP1", "lang": "pt", "author_id": "3064967735", "created_at": "2019-08-15T17:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162049285111914496"]}, {"id": "1162049215100588033", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1141103264584409095", "created_at": "2019-08-15T17:11:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162049215100588033"]}, {"id": "1162049089577672705", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "2205736700", "created_at": "2019-08-15T17:11:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162049089577672705"]}, {"id": "1162048951970881538", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "549460364", "created_at": "2019-08-15T17:10:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162048951970881538"]}, {"id": "1162048927136399360", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "339540902", "created_at": "2019-08-15T17:10:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162048927136399360"]}, {"in_reply_to_user_id": "27184880", "id": "1162048673234243584", "text": "@ronaldo1610 @MilagrosLeivaG La mermelera trolleada por el suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ronaldo1610", "id": "27184880"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162010888351752192"}], "author_id": "170571887", "created_at": "2019-08-15T17:09:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162048673234243584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/WatevIbBKe", "expanded_url": "https://twitter.com/SenorCaicedo/status/1161313561668399104", "display_url": "twitter.com/SenorCaicedo/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vtriahh", "id": "172008568"}]}, "id": "1162048660076683264", "text": "RT @vtriahh: Solo a un suicida se le ocurre https://t.co/WatevIbBKe", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162011363964854273"}], "author_id": "74463512", "created_at": "2019-08-15T17:09:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162048660076683264"]}, {"id": "1162048655873970176", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "14207742", "created_at": "2019-08-15T17:09:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162048655873970176"]}, {"id": "1162048551742054401", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "2905839683", "created_at": "2019-08-15T17:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162048551742054401"]}, {"in_reply_to_user_id": "3377638534", "id": "1162048511292203010", "text": "@Dorisdiaz07 @VeroLinaresC Srta Ver\u00f3nica no defienda lo indefendible. Mis Bagua carga en su espalda las muerte de campesinos. Tiene la marca del Apra, admiraba al suicida. Defiende miserablemente su curul igual que Sheput o el mejor amigo del hombre: Mulder.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Dorisdiaz07", "id": "3377638534"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "VeroLinaresC", "id": "131331924"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.5642, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3nica"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.6072, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.8222, "type": "Person", "normalized_text": "Sheput"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162045872676442112"}], "author_id": "1142934837168398354", "created_at": "2019-08-15T17:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162048511292203010"]}, {"id": "1162048442086154240", "text": "Oramai la folle corsa dalla locomotiva Italia ,verso il baratro economico, in direzione del quale , l' ha lanciata il governo pentafascioleghista , \u00e8 inarrestabile. Non vedo perch\u00e9 il @pdnetwork debba impelagarsi in una missione inutile e politicamente suicida #CrisiDiGoverno", "entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 276, "tag": "CrisiDiGoverno"}], "mentions": [{"start": 184, "end": 194, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "lang": "it", "author_id": "971470793845723137", "created_at": "2019-08-15T17:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162048442086154240"]}, {"id": "1162048328181452800", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "286667311", "created_at": "2019-08-15T17:08:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162048328181452800"]}, {"in_reply_to_user_id": "10842792", "id": "1162048312578662400", "text": "@globoesportecom Esse tem um parafuso a menos. N\u00e3o \u00e9 o g\u00eanio do marketing que muitos acreditam. \u00c9 retardado mesmo. E a sorte da vida dele foi que esse soco no idoso que nem se abalou, matou a lenda Aldo em 13 segundos e o tornou uma lenda.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 201, "probability": 0.7134, "type": "Person", "normalized_text": "Aldo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161967018892857345"}], "author_id": "2249996981", "created_at": "2019-08-15T17:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162048312578662400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/X2Pp2G5tvE", "expanded_url": "https://is.gd/5tr41Y", "display_url": "is.gd/5tr41Y"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/LGz6gvSTB1", "expanded_url": "https://twitter.com/min_cero/status/1162048194047598593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LGz6gvSTB1", "media_key": "3_1162048187970007040"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.7202, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.602, "type": "Other", "normalized_text": "Minuto0"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.502, "type": "Other", "normalized_text": "Genof\u00f3ntes Urb\u00e1ez"}]}, "id": "1162048194047598593", "text": "(Mata a su hijo, a otro hombre y luego se suicida en Villa Duarte) - Minuto0 https://t.co/X2Pp2G5tvE \nPor: Genof\u00f3ntes Urb\u00e1ez https://t.co/LGz6gvSTB1", "lang": "es", "author_id": "727079247496511489", "created_at": "2019-08-15T17:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162048194047598593"]}, {"in_reply_to_user_id": "305764459", "id": "1162048133746049025", "text": "@radiomitrecba @PRossiOficial Que diga lo q quiera ..la poca gente q lo vot\u00f3 ... se suicida antes de votar a CRIST CORRUPTA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "radiomitrecba", "id": "305764459"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "PRossiOficial", "id": "51714340"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "CRIST"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162014773980147712"}], "author_id": "1151315557318311937", "created_at": "2019-08-15T17:07:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162048133746049025"]}, {"id": "1162048092079886337", "text": "RT @kathyvillegasc: Empiezo a entender xq la gente se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "kathyvillegasc", "id": "196593002"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161841906252431360"}], "author_id": "211875101", "created_at": "2019-08-15T17:07:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162048092079886337"]}, {"id": "1162048068461760512", "text": "RT @VinicioSenador: Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040835078348800"}], "author_id": "934191399825588224", "created_at": "2019-08-15T17:07:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162048068461760512"]}, {"id": "1162047895878676480", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "34791271", "created_at": "2019-08-15T17:06:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162047895878676480"]}, {"id": "1162047699170017280", "text": "RT @adanwenn: SE A SUA PONTUA\u00c7\u00c3O N\u00c3O FOR LEGAL VOC\u00ca PODE CONSEGUIR APENAS A VAGA MAS N\u00c3O A BOLSA.\n\nSE MATOU DE ESTUDAR E CONSEGUIU A BOLSA?\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "adanwenn", "id": "134137923"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161994524740243462"}], "author_id": "111981325", "created_at": "2019-08-15T17:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162047699170017280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/MBnPl3Ko55", "expanded_url": "http://elbuscadorinformativo.com/fuera-de-serie-hombre-mata-hijo-a-un-vecino-y-se-suicida-en-sector-villa-duarte-de-sde/", "display_url": "elbuscadorinformativo.com/fuera-de-serie\u2026"}]}, "id": "1162047697035001856", "text": "https://t.co/MBnPl3Ko55", "lang": "zxx", "author_id": "339878926", "created_at": "2019-08-15T17:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162047697035001856"]}, {"id": "1162047572015558656", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "928798177179979777", "created_at": "2019-08-15T17:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162047572015558656"]}, {"id": "1162047390435676161", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "3408115749", "created_at": "2019-08-15T17:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162047390435676161"]}, {"id": "1162047387805921280", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "2237637458", "created_at": "2019-08-15T17:04:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162047387805921280"]}, {"id": "1162047338619314176", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "501979428", "created_at": "2019-08-15T17:04:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162047338619314176"]}, {"in_reply_to_user_id": "117188319", "id": "1162047336450875392", "text": "@LuisBareiro El problema es que imaginamos al suicida al borde del precipicio y vemos detr\u00e1s a una madre con un cinto en manos a su rescate.\n\nNo creo haya sido esa la situaci\u00f3n.  \u00bfO si?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162045485252796416"}], "author_id": "978696649076826113", "created_at": "2019-08-15T17:04:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162047336450875392"]}, {"id": "1162047299499040770", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "445829264", "created_at": "2019-08-15T17:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162047299499040770"]}, {"id": "1162047280188444673", "text": "RT @IsisBomfim: C\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir por cinco minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele suicida gasta uma hora escrevendo text\u00e3o e pos\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IsisBomfim", "id": "1271535889290854406"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1153362317981233153"}], "author_id": "1014964013921460224", "created_at": "2019-08-15T17:03:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162047280188444673"]}, {"id": "1162047185841733632", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "47111437", "created_at": "2019-08-15T17:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162047185841733632"]}, {"id": "1162047118963556353", "text": "Para qu\u00e9 quieres enemigos cuando tu party ya se suicida sola.", "lang": "es", "author_id": "142744832", "created_at": "2019-08-15T17:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162047118963556353"]}, {"in_reply_to_user_id": "721069992", "id": "1162047117608804352", "text": "@JuliaUrbani Con todo respeto Julia, Castigarlo, lo entiendo, pero me parece suicida volver al pasado. Comparto que nos apretan mucho, a\u00fan as\u00ed, no nos merecemos otra vez la cat\u00e1strofe k, si llegan. Ya conocemos sus m\u00e9todos, sin futuro para nuestros hijos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JuliaUrbani", "id": "721069992"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.6842, "type": "Person", "normalized_text": "Julia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161429389789270021"}], "author_id": "2355567218", "created_at": "2019-08-15T17:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162047117608804352"]}, {"id": "1162047037128544257", "text": "RT @EdmundoZen: Lideran\u00e7as pol\u00edticas progressistas saudaram a aprova\u00e7\u00e3o da lei que pune o abuso de autoridade, na C\u00e2mara Federal. O projeto\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdmundoZen", "id": "136771610"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 127, "probability": 0.5499, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara Federal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162007193513791493"}], "author_id": "869337948940054528", "created_at": "2019-08-15T17:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162047037128544257"]}, {"id": "1162046947177521152", "text": "RT @Dedegugu_: @sopestarry Roteiro: Fraco, podia ter uma apari\u00e7\u00e3o do fantasma do garoto que se enforcou sabe, teria dado um puta plot.\n\nBac\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Dedegugu_", "id": "1619074760"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4293, "type": "Other", "normalized_text": "Roteiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161849284351942656"}], "author_id": "3722643981", "created_at": "2019-08-15T17:02:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162046947177521152"]}, {"id": "1162046933197905921", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "888382113879396352", "created_at": "2019-08-15T17:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162046933197905921"]}, {"id": "1162046863945732100", "text": "RT @MauroGeazi: @deltanmd Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em hom\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MauroGeazi", "id": "131917172"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 130, "probability": 0.4366, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161941908207407109"}], "author_id": "131917172", "created_at": "2019-08-15T17:02:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162046863945732100"]}, {"id": "1162046760388374532", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "3390932128", "created_at": "2019-08-15T17:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162046760388374532"]}, {"id": "1162046742495465479", "text": "RT @VinicioSenador: Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040835078348800"}], "author_id": "1145098231656960000", "created_at": "2019-08-15T17:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162046742495465479"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}]}, "id": "1162046313372016640", "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "lang": "es", "author_id": "1086254727686443008", "created_at": "2019-08-15T17:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162046313372016640"]}, {"id": "1162046212020871168", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "986760422996004864", "created_at": "2019-08-15T16:59:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162046212020871168"]}, {"id": "1162046142286311425", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "189604741", "created_at": "2019-08-15T16:59:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162046142286311425"]}, {"id": "1162046116520763393", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "837126149696270336", "created_at": "2019-08-15T16:59:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162046116520763393"]}, {"id": "1162046115765739520", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "1939348687", "created_at": "2019-08-15T16:59:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162046115765739520"]}, {"id": "1162045831735910401", "text": "RT @Johanncm25: @ronaldgamarra @AlbertoSativa Esos asesinos nunca cambiar\u00e1n, esperemos que la justicia los alcance tal como hizo con el sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Johanncm25", "id": "933826953697734657"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "ronaldgamarra", "id": "102789756"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "AlbertoSativa", "id": "3156112379"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162042082489458688"}], "author_id": "3156112379", "created_at": "2019-08-15T16:58:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162045831735910401"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/86pdyly6nE", "expanded_url": "https://twitter.com/marianaapereda/status/1161798286006788097", "display_url": "twitter.com/marianaapereda\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "odioapancho", "id": "52616360"}]}, "id": "1162045715759149058", "text": "RT @odioapancho: Mejor un pacto suicida. https://t.co/86pdyly6nE", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161910549132775425"}], "author_id": "551949060", "created_at": "2019-08-15T16:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162045715759149058"]}, {"in_reply_to_user_id": "1123256099472277504", "id": "1162045689528029185", "text": "@muriohebe__ El mismo que suicida fiscales? ah no, para!", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162045398942396416"}], "author_id": "1159869106692210690", "created_at": "2019-08-15T16:57:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162045689528029185"]}, {"in_reply_to_user_id": "260979200", "id": "1162045668606861312", "text": "@JuampiRod_24 dani se suicida", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JuampiRod_24", "id": "260979200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162045026983133186"}], "author_id": "1014892992296112128", "created_at": "2019-08-15T16:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162045668606861312"]}, {"id": "1162045645882089472", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "41030149", "created_at": "2019-08-15T16:57:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162045645882089472"]}, {"id": "1162045508828958721", "text": "RT @AbogadaAlbert: Es un SUICiDA . Est\u00e1 subiendo a la cima de su soberbia e ignorancia y se arrojar\u00e1 desde ah\u00ed... el golpe ser\u00e1 letal. \nNo\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162007095635566597"}], "author_id": "909511960064118797", "created_at": "2019-08-15T16:56:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162045508828958721"]}, {"id": "1162045492550885377", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "4451568339", "created_at": "2019-08-15T16:56:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162045492550885377"]}, {"id": "1162045367577432070", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "907019356042874880", "created_at": "2019-08-15T16:56:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162045367577432070"]}, {"id": "1162045360753258497", "text": "quem q quase se matou a pau de manh\u00e3 no Tuiuti e saiu no balan\u00e7o geral hoje kkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8453, "type": "Place", "normalized_text": "Tuiuti"}]}, "author_id": "894324104609792000", "created_at": "2019-08-15T16:56:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162045360753258497"]}, {"id": "1162045285138403328", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "987455620453404674", "created_at": "2019-08-15T16:56:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162045285138403328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/nqFoGYNYO7", "expanded_url": "https://twitter.com/NorbertElekes/status/1161655592433455104", "display_url": "twitter.com/NorbertElekes/\u2026"}]}, "id": "1162045277861232640", "text": "Reducir el presupuesto del turismo es suicida .\n\nLo que es,  no entender el valor de la promoci\u00f3n. https://t.co/nqFoGYNYO7", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161655592433455104"}], "author_id": "405986862", "created_at": "2019-08-15T16:55:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162045277861232640"]}, {"in_reply_to_user_id": "3395657109", "id": "1162045274132557825", "text": "@titof62120 @gamer_bruce @BriceGamingZone @Buustache Titof se suicida aujourd'hui \u00e0 22h43.", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "titof62120", "id": "3395657109"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "gamer_bruce", "id": "1159187530002120705"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "BriceGamingZone", "id": "2914880616"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "Buustache", "id": "842494207793287168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162037495648968704"}], "author_id": "826143127345979393", "created_at": "2019-08-15T16:55:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162045274132557825"]}, {"id": "1162045263961309186", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "940168230", "created_at": "2019-08-15T16:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162045263961309186"]}, {"id": "1162045261880991744", "text": "RT @VinicioSenador: Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040835078348800"}], "author_id": "102689853", "created_at": "2019-08-15T16:55:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162045261880991744"]}, {"id": "1162045168746414080", "text": "RT @soy_502: #Seguridad MP investiga un macabro crimen descubierto en carta suicida\n\nUna familia activ\u00f3 la alerta Isabel-Claudina, la joven\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "Seguridad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 128, "probability": 0.4955, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel-Claudina"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162037562405543936"}], "author_id": "986786057952858112", "created_at": "2019-08-15T16:55:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162045168746414080"]}, {"id": "1162045153609232384", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "1719089551", "created_at": "2019-08-15T16:55:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162045153609232384"]}, {"id": "1162045119194894337", "text": "RT @AbogadaAlbert: Es un SUICiDA . Est\u00e1 subiendo a la cima de su soberbia e ignorancia y se arrojar\u00e1 desde ah\u00ed... el golpe ser\u00e1 letal. \nNo\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162007095635566597"}], "author_id": "1083409068323164160", "created_at": "2019-08-15T16:55:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162045119194894337"]}, {"id": "1162044989054038017", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "8565402", "created_at": "2019-08-15T16:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162044989054038017"]}, {"id": "1162044987330224128", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "1006286345021599744", "created_at": "2019-08-15T16:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162044987330224128"]}, {"id": "1162044689052241922", "text": "La parte m\u00e1s triste de mi d\u00eda es cuando voy por la calle feliz y mi mirada abruptamente choca con un cartel o valla de alg\u00fan pol\u00edtico. \nAlgo dentro de m\u00ed se suicida.", "lang": "es", "author_id": "1048410342890639366", "created_at": "2019-08-15T16:53:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162044689052241922"]}, {"in_reply_to_user_id": "54091900", "id": "1162044601710104577", "text": "@evelinorcon Sin\u00f3nimo de lucha...??\nY porq no sali\u00f3 Tia Maria en el gobierno del cobarde suicida..??\nTuvo todo, hasta los muertos q siempre hay en sus gobiernos, pero nada.\nEl Apra est\u00e1 sometida por la mafia alanista. A\u00f1os de lucha, para nada..!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Tia Maria"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.3928, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161656555051343872"}], "author_id": "2732929516", "created_at": "2019-08-15T16:53:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162044601710104577"]}, {"id": "1162044539227594753", "text": "RT @VinicioSenador: Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040835078348800"}], "author_id": "1098583454214705154", "created_at": "2019-08-15T16:53:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162044539227594753"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/t4UO9gtp5n", "expanded_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/08/15/578376/hombre-mato-a-otro-a-su-hijo-y-se-suicida-tras-discusion", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "id": "1162044429001252870", "text": "Hombre mat\u00f3 a otro, a su hijo, y se suicida tras discusi\u00f3n https://t.co/t4UO9gtp5n", "lang": "es", "author_id": "978126234", "created_at": "2019-08-15T16:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162044429001252870"]}, {"id": "1162044388970848257", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "2732727189", "created_at": "2019-08-15T16:52:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162044388970848257"]}, {"id": "1162044383346200576", "text": "RT @VinicioSenador: Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040835078348800"}], "author_id": "1480292534", "created_at": "2019-08-15T16:52:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162044383346200576"]}, {"id": "1162044318032388096", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "2803701677", "created_at": "2019-08-15T16:52:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162044318032388096"]}, {"id": "1162044304229044226", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "618650280", "created_at": "2019-08-15T16:52:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162044304229044226"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uBt4etB2WT", "expanded_url": "http://noticiassfm.com/hombre-mata-a-su-propio-hijo-a-un-mecanico-y-luego-se-suicida/", "display_url": "noticiassfm.com/hombre-mata-a-\u2026"}]}, "id": "1162044298239586304", "text": "Hombre mata a su propio hijo, a un mecanico y luego se suicida https://t.co/uBt4etB2WT", "lang": "es", "author_id": "1073349328792666117", "created_at": "2019-08-15T16:52:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162044298239586304"]}, {"id": "1162044158321844226", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "828312301866479617", "created_at": "2019-08-15T16:51:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162044158321844226"]}, {"in_reply_to_user_id": "736283831490236416", "id": "1162044039224614913", "text": "@RobertoVieiraP @MartinVizcarraC Qui\u00e9n financia tu campa\u00f1a el mafioso de la pesca,narcotr\u00e1fico Joaqu\u00edn Ram\u00edrez,el suicida Alan y sus bufalos delicuentes y t\u00fa socio jefa mayor Se\u00f1ora K", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RobertoVieiraP", "id": "736283831490236416"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 109, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Ram\u00edrez"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.6225, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161978584954744832"}], "author_id": "2348635770", "created_at": "2019-08-15T16:51:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162044039224614913"]}, {"id": "1162044035965640704", "text": "Como andar se o Renato matou minhas pernas no treino ontem?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}]}, "author_id": "75375333", "created_at": "2019-08-15T16:51:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162044035965640704"]}, {"id": "1162043902175694848", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "3459908543", "created_at": "2019-08-15T16:50:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162043902175694848"]}, {"id": "1162043865647464449", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "1654240843", "created_at": "2019-08-15T16:50:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162043865647464449"]}, {"id": "1162043851521122309", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: um filme com um monte de m\u00fasica massa mas nenhuma combina com o momento que foi tocada", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8164, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "3195324046", "created_at": "2019-08-15T16:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162043851521122309"]}, {"id": "1162043829500829696", "text": "Le dije a mi mam\u00e1 que me sent\u00eda triste y que no quer\u00eda ir a casa de mi abuela, me dijo que no le interesa c\u00f3mo me sienta, \u00bfy luego se enojan si uno se suicida?", "lang": "es", "author_id": "1092183619815100422", "created_at": "2019-08-15T16:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162043829500829696"]}, {"id": "1162043829190631427", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "4769427628", "created_at": "2019-08-15T16:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162043829190631427"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/y10q9VUfPc", "expanded_url": "https://noticiastonysosa.blogspot.com/2019/08/rina-hombre-mato-otro-su-hijo-y-se.html?spref=tw", "display_url": "noticiastonysosa.blogspot.com/2019/08/rina-h\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.5918, "type": "Person", "normalized_text": "TONY SOSA"}, {"start": 20, "end": 30, "probability": 0.6279, "type": "Person", "normalized_text": "RI\u00d1A Hombre"}]}, "id": "1162043779974619138", "text": "NOTICIAS TONY SOSA: RI\u00d1A Hombre mat\u00f3 a otro, a su hijo, y se suicida t... https://t.co/y10q9VUfPc", "lang": "es", "author_id": "149755277", "created_at": "2019-08-15T16:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162043779974619138"]}, {"id": "1162043765042896896", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "538431275", "created_at": "2019-08-15T16:49:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162043765042896896"]}, {"in_reply_to_user_id": "53260297", "id": "1162043743182233600", "text": "@NicolasLucar @IDL_Rivera El loco suicida y toda su mafia alanista", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161994394570035200"}], "author_id": "2334970492", "created_at": "2019-08-15T16:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162043743182233600"]}, {"in_reply_to_user_id": "66746614", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/L5zCraRnAK", "expanded_url": "https://twitter.com/OscarPercy/status/1162043727315111942/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L5zCraRnAK", "media_key": "3_1162043724878286848"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "id": "1162043727315111942", "text": "@larepublica_pe @alvarezrodrich Al igual que el suicida. https://t.co/L5zCraRnAK", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161981722264838145"}], "author_id": "267938589", "created_at": "2019-08-15T16:49:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162043727315111942"]}, {"id": "1162043689587412992", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "741760262911500288", "created_at": "2019-08-15T16:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162043689587412992"]}, {"in_reply_to_user_id": "984217257185370114", "id": "1162043684105404420", "text": "Gente a Mara matou os jacar\u00e9s, o cara babaca, e a professora???\n\nEu n\u00e3o sei mais se esse livro \u00e9 fantasia ou thriller psicol\u00f3gico KSKSKSKKSKSKSK", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.6584, "type": "Person", "normalized_text": "Mara"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5351, "type": "Other", "normalized_text": "jacar\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161828530520514561"}], "author_id": "984217257185370114", "created_at": "2019-08-15T16:49:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162043684105404420"]}, {"id": "1162043675280650245", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "892797600621113345", "created_at": "2019-08-15T16:49:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162043675280650245"]}, {"id": "1162043659635830784", "text": "Que les pasa a los tuiteros que amenazan con dar uf a sus muebles???\n\nNo est\u00e1n conscientes que se vuelven muebles por qu\u00e9 no tuitean nada que valga la pena ???\n\nY pues ya hasta se le olvid\u00f3 que los segu\u00edan.\n\nNo lo publique den unfollow y ya.\n\nEs como el suicida que lo anuncia.\u262e\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.5117, "type": "Other", "normalized_text": "tuiteros"}]}, "author_id": "1077059417772834816", "created_at": "2019-08-15T16:49:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162043659635830784"]}, {"id": "1162043619953520640", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "1244438856", "created_at": "2019-08-15T16:49:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162043619953520640"]}, {"in_reply_to_user_id": "140228455", "id": "1162043587162492931", "text": "@charlie_dwg tambien cuando era chiquitito m enoje con mi mama por q no me dejaba salis afuera a andar en patineta y m rompi la cabeza con una puerta d vidrio, era suicida de chiquitito", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162015151358435329"}], "author_id": "758489445049982976", "created_at": "2019-08-15T16:49:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162043587162492931"]}, {"id": "1162043570087452672", "text": "Dijiste escuadr\u00f3n suicida en netflix?\nnaa me mueroo", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9914, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "author_id": "887490700094341120", "created_at": "2019-08-15T16:49:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162043570087452672"]}, {"in_reply_to_user_id": "1202130601", "id": "1162043561522671617", "text": "@psol50 Se o comunismo matou umas 15 vezes mais que o nazismo, por que ainda n\u00e3o \u00e9 crime defender essa ideologia?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8114, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161686098474672128"}], "author_id": "106705483", "created_at": "2019-08-15T16:49:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162043561522671617"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/MceMDydI9g", "expanded_url": "https://twitter.com/rindoaleatorio/status/1161341799971065861", "display_url": "twitter.com/rindoaleatorio\u2026"}]}, "id": "1162043548365131777", "text": "Se n matou eu mudo meu nome https://t.co/MceMDydI9g", "lang": "pt", "author_id": "933182684754534400", "created_at": "2019-08-15T16:49:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162043548365131777"]}, {"id": "1162043426906562562", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "1036376903714840576", "created_at": "2019-08-15T16:48:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162043426906562562"]}, {"id": "1162043360162537472", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "1075501138848464896", "created_at": "2019-08-15T16:48:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162043360162537472"]}, {"id": "1162043210329464832", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "4050140271", "created_at": "2019-08-15T16:47:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162043210329464832"]}, {"id": "1162043193917169664", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "72849180", "created_at": "2019-08-15T16:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162043193917169664"]}, {"in_reply_to_user_id": "1008459903420305408", "id": "1162043024899227648", "text": "ser\u00e1 que ele e a mira v\u00e3o ser um casal? ela matou o cara na vida passada e agora vai se apaixonar por ele nessa vida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4069, "type": "Person", "normalized_text": "mira"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162042221283237893"}], "author_id": "1008459903420305408", "created_at": "2019-08-15T16:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162043024899227648"]}, {"id": "1162043019647995905", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "67113813", "created_at": "2019-08-15T16:47:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162043019647995905"]}, {"in_reply_to_user_id": "933172883513262081", "id": "1162042984977690625", "text": "@Theseer987 @MecheAF @ChoquehuancaAna @Carlos_Bruce @PPKbancada Que asco de personas. Y ese gordo suicida peor, asco de gente.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "ChoquehuancaAna", "id": "707406608255602688"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "Carlos_Bruce", "id": "1416607974"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "PPKbancada", "id": "763171161639362560"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162036155837231105"}], "author_id": "758323188", "created_at": "2019-08-15T16:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162042984977690625"]}, {"id": "1162042832816934918", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "83379999", "created_at": "2019-08-15T16:46:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162042832816934918"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/gAPXpFi0YF", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11856", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4654, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}]}, "id": "1162042795533537280", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eG\uff11\u3092\u512a\u52dd\u3057\u305f\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u306b\u8d08\u3089\u308c\u306a\u304b\u3063\u305f\u201c\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u201d\u306e\u8a00\u8449\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u66f4\u65b0\u4f5c\u696d\u3067\u3001\u3053\u3093\u306a\u306b\u3082\u5207\u306a\u304f\u306a\u3063\u305f\u306e\u306f\u4e45\u3057\u3076\u308a\u3067\u3059\u3002\n\u826f\u304b\u3063\u305f\u3089\u8aad\u3093\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/gAPXpFi0YF\n\n#g12\u2026", "lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161853314939547649"}], "author_id": "1142640546411773954", "created_at": "2019-08-15T16:46:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162042795533537280"]}, {"id": "1162042776458055681", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "60071006", "created_at": "2019-08-15T16:46:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162042776458055681"]}, {"id": "1162042755302010880", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "899704634", "created_at": "2019-08-15T16:45:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162042755302010880"]}, {"id": "1162042741464928256", "text": "RT @soy_502: #Seguridad MP investiga un macabro crimen descubierto en carta suicida\n\nUna familia activ\u00f3 la alerta Isabel-Claudina, la joven\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "Seguridad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 128, "probability": 0.4955, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel-Claudina"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162037562405543936"}], "author_id": "136295879", "created_at": "2019-08-15T16:45:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162042741464928256"]}, {"id": "1162042669926887424", "text": "cada vez que uno de mis compa\u00f1eros grita OAAA se me suicida una neurona", "lang": "es", "author_id": "2377983720", "created_at": "2019-08-15T16:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162042669926887424"]}, {"id": "1162042628357206016", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "3309321867", "created_at": "2019-08-15T16:45:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162042628357206016"]}, {"id": "1162042621042352130", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "255755167", "created_at": "2019-08-15T16:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162042621042352130"]}, {"in_reply_to_user_id": "38712838", "id": "1162042586879746048", "text": "@JaniceAscari Alguns anos depois, o Dilermando se envolveu em outro processo, dessa vez ele matou o filho do Euclides, que foi vingar o pai. Nos dois casos, o Dilermando saiu ferido.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JaniceAscari", "id": "38712838"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.8324, "type": "Person", "normalized_text": "Dilermando"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.4589, "type": "Person", "normalized_text": "Euclides"}, {"start": 159, "end": 168, "probability": 0.8275, "type": "Person", "normalized_text": "Dilermando"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161962493897510912"}], "author_id": "115740395", "created_at": "2019-08-15T16:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162042586879746048"]}, {"id": "1162042560296226819", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "2481764343", "created_at": "2019-08-15T16:45:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162042560296226819"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/SFxw7eWacE", "expanded_url": "https://youtu.be/EeGkyC-OQaY", "display_url": "youtu.be/EeGkyC-OQaY"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 79, "probability": 0.4656, "type": "Other", "normalized_text": "."}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.5131, "type": "Other", "normalized_text": ".B"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.4472, "type": "Other", "normalized_text": "Sara Hebe"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.5721, "type": "Other", "normalized_text": "Sasha Sathya"}]}, "id": "1162042521133993985", "text": "Nadie se suicida en una comisaria , Yo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda\n:\u2022: A.C.A.B Sara Hebe Ft Sasha Sathya https://t.co/SFxw7eWacE", "lang": "es", "author_id": "107225460", "created_at": "2019-08-15T16:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162042521133993985"]}, {"id": "1162042442666954753", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "3416408867", "created_at": "2019-08-15T16:44:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162042442666954753"]}, {"id": "1162042423842934784", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "4885122845", "created_at": "2019-08-15T16:44:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162042423842934784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/PFYz9o6moU", "expanded_url": "https://twitter.com/FalcoJoel_/status/1162042219597127681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PFYz9o6moU", "media_key": "3_1162042207169318912"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.6765, "type": "Other", "normalized_text": "bomb"}]}, "id": "1162042219597127681", "text": "Acabo de perder la 20 bomb pq se suicida el \u00faltimo queeeeeee https://t.co/PFYz9o6moU", "lang": "es", "author_id": "706570291800100864", "created_at": "2019-08-15T16:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162042219597127681"]}, {"id": "1162042144053506048", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "265395977", "created_at": "2019-08-15T16:43:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162042144053506048"]}, {"id": "1162042117851627526", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "45001886", "created_at": "2019-08-15T16:43:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162042117851627526"]}, {"in_reply_to_user_id": "102789756", "id": "1162042082489458688", "text": "@ronaldgamarra @AlbertoSativa Esos asesinos nunca cambiar\u00e1n, esperemos que la justicia los alcance tal como hizo con el suicida y ladr\u00f3n AG.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ronaldgamarra", "id": "102789756"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "AlbertoSativa", "id": "3156112379"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 138, "probability": 0.3754, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161828052885790720"}], "author_id": "933826953697734657", "created_at": "2019-08-15T16:43:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162042082489458688"]}, {"id": "1162042001845620737", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "152397167", "created_at": "2019-08-15T16:42:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162042001845620737"]}, {"id": "1162041898200158208", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1140444426180972547", "created_at": "2019-08-15T16:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162041898200158208"]}, {"id": "1162041881146081287", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "852836736", "created_at": "2019-08-15T16:42:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162041881146081287"]}, {"id": "1162041821947736064", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "748350020957708290", "created_at": "2019-08-15T16:42:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162041821947736064"]}, {"id": "1162041733141663745", "text": "RT @VinicioSenador: Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040835078348800"}], "author_id": "211999600", "created_at": "2019-08-15T16:41:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162041733141663745"]}, {"id": "1162041663763730433", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "1187322295", "created_at": "2019-08-15T16:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162041663763730433"]}, {"id": "1162041652439126016", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "356403390", "created_at": "2019-08-15T16:41:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162041652439126016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/9cGS4wILlp", "expanded_url": "http://nzn.me/m111665", "display_url": "nzn.me/m111665"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.5379, "type": "Organization", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9382, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}]}, "id": "1162041597854441474", "text": "Pra quem queria uma segunda tempo da s\u00e9rie Chernobyl, parece que a R\u00fassia ta se empenhando na id\u00e9ia \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44 os caras n\u00e3o aprendem hahaha https://t.co/9cGS4wILlp", "lang": "pt", "author_id": "131217610", "created_at": "2019-08-15T16:41:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162041597854441474"]}, {"id": "1162041545815666689", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "117160343", "created_at": "2019-08-15T16:41:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162041545815666689"]}, {"id": "1162041519261573121", "text": "RT @VinicioSenador: Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040835078348800"}], "author_id": "972900228314443776", "created_at": "2019-08-15T16:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162041519261573121"]}, {"id": "1162041370288295936", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "1504487322", "created_at": "2019-08-15T16:40:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162041370288295936"]}, {"id": "1162041269796970496", "text": "\"[...]\nPregunt\u00e9 a los cl\u00e1sicos\nPor mi tendencia suicida\nMe miraron sonriendo\nLas escusas siempre son las mismas\nAmar la tempestad{...}\" Loquillo, 'En El Final De Los Tiempos'", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 172, "probability": 0.9533, "type": "Other", "normalized_text": "En El Final De Los Tiempos"}]}, "author_id": "284042803", "created_at": "2019-08-15T16:40:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162041269796970496"]}, {"id": "1162041220471955456", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "912015231337078784", "created_at": "2019-08-15T16:39:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162041220471955456"]}, {"id": "1162041197751414784", "text": "RT @VinicioSenador: Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040835078348800"}], "author_id": "27525994", "created_at": "2019-08-15T16:39:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162041197751414784"]}, {"id": "1162041128180441090", "text": "Mi compa\u00f1ero se suicida antes de empezar...", "lang": "es", "author_id": "1633126668", "created_at": "2019-08-15T16:39:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162041128180441090"]}, {"id": "1162041031443066881", "text": "RT @VinicioSenador: Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040835078348800"}], "author_id": "1160643322710507520", "created_at": "2019-08-15T16:39:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162041031443066881"]}, {"id": "1162041021804535809", "text": "n\u00e3o consegue ouvir 5 minutos o amigo que t\u00e1 mal e quando se suicida posta text\u00e3o no facebook", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9441, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "author_id": "60629657", "created_at": "2019-08-15T16:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162041021804535809"]}, {"in_reply_to_user_id": "27261652", "id": "1162040982113792000", "text": "@Touroman @pedropjbrandao Eu s\u00f3 consigo focar em n\u00e3o desabar na frente de todo mundo. E o meu cora\u00e7\u00e3o entra numa arritmia louca. \nA\u00ed vem o pensamento suicida e minha cabe\u00e7a fixa nisso.\nN\u00e3o desejo pra ningu\u00e9m. \u00c9 mto ruim ter a sua pr\u00f3pria cabe\u00e7a te sabotando.\n\nN\u00e3o consigo me iludir com a cura.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Touroman", "id": "27261652"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "pedropjbrandao", "id": "53912612"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162037507485249537"}], "author_id": "386341351", "created_at": "2019-08-15T16:38:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162040982113792000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/CjTVXsQ8ME", "expanded_url": "https://ift.tt/2N45cDi", "display_url": "ift.tt/2N45cDi"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 70, "probability": 0.8605, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}]}, "id": "1162040941601075200", "text": "Hombre mata a su hijo y a un mec\u00e1nico, luego se suicida en Villa Duarte https://t.co/CjTVXsQ8ME", "lang": "es", "author_id": "1161675809075212288", "created_at": "2019-08-15T16:38:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162040941601075200"]}, {"id": "1162040920826699779", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "1161235452382404609", "created_at": "2019-08-15T16:38:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162040920826699779"]}, {"id": "1162040906394087426", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "704049474", "created_at": "2019-08-15T16:38:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162040906394087426"]}, {"id": "1162040843479453698", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "171190001", "created_at": "2019-08-15T16:38:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162040843479453698"]}, {"in_reply_to_user_id": "45048171", "id": "1162040841784954881", "text": "@LUCIANA_LEON_R @MartinVizcarraC @Politica_ECpe @diariocorreo @peru21noticias @canalN_ @Soy_Aprista @exitosape @hernanismo @LenguaAprista @apranorte @Jaicec Por dignidad no se renuncia. Por dignidad no se suicida. Por dignidad se afronta y se enfrenta a todo y a todos, solo as\u00ed se demuestra que uno se es digno.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 87, "end": 99, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 111, "end": 122, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 123, "end": 137, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 138, "end": 148, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}, {"start": 149, "end": 156, "username": "Jaicec", "id": "85636154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161816038310330368"}], "author_id": "494672317", "created_at": "2019-08-15T16:38:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162040841784954881"]}, {"id": "1162040835078348800", "text": "Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque diputados PLD . Ese fardo hist\u00f3rico pesar\u00e1 sobre \u00e9l teniendo fecha salida de la presidencia. Alg\u00fan amigo cerca debe aconsejarlo . Estrategia pol\u00edtica suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.4887, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.661, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "author_id": "2525837216", "created_at": "2019-08-15T16:38:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 30, "like_count": 105, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1162040835078348800"]}, {"in_reply_to_user_id": "2625903877", "id": "1162040834465914880", "text": "@RAUL9J @fracapa21 @Javicrossman @Amaranto992 @JavierGomezT Yo no creo que la huida \"suicida\" del Bar\u00e7a sea la soluci\u00f3n, pero tampoco el tancredismo de los \u00faltimos veranos con lo de la \"burbuja\" la \"escala salarial\" y el \"famoso FPF, que ya ver\u00e1s t\u00fa que sanci\u00f3n les van a poner el City y al PSG\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "RAUL9J", "id": "571012928"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "fracapa21", "id": "148484481"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "Javicrossman", "id": "314189459"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "JavierGomezT", "id": "1686343058"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9949, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.6379, "type": "Organization", "normalized_text": "FPF"}, {"start": 281, "end": 284, "probability": 0.8463, "type": "Organization", "normalized_text": "City"}, {"start": 291, "end": 293, "probability": 0.9934, "type": "Organization", "normalized_text": "PSG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162039646743908352"}], "author_id": "2625903877", "created_at": "2019-08-15T16:38:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162040834465914880"]}, {"id": "1162040809002348544", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "62007039", "created_at": "2019-08-15T16:38:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162040809002348544"]}, {"id": "1162040769496190977", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "2750503047", "created_at": "2019-08-15T16:38:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162040769496190977"]}, {"id": "1162040665221554177", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "787834906240020480", "created_at": "2019-08-15T16:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162040665221554177"]}, {"id": "1162040637413384192", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "1098729585259220993", "created_at": "2019-08-15T16:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162040637413384192"]}, {"id": "1162040611026931714", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "187883232", "created_at": "2019-08-15T16:37:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162040611026931714"]}, {"id": "1162040593595453440", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "2602648454", "created_at": "2019-08-15T16:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162040593595453440"]}, {"id": "1162040583382327297", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "168034280", "created_at": "2019-08-15T16:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162040583382327297"]}, {"id": "1162040400527405056", "text": "RT @soy_502: #Seguridad MP investiga un macabro crimen descubierto en carta suicida\n\nUna familia activ\u00f3 la alerta Isabel-Claudina, la joven\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "Seguridad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 128, "probability": 0.4955, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel-Claudina"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162037562405543936"}], "author_id": "1528029752", "created_at": "2019-08-15T16:36:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162040400527405056"]}, {"in_reply_to_user_id": "3360901841", "id": "1162040337537359872", "text": "@Gabirobita Para que a suicida sou eu krl!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gabirobita", "id": "3360901841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162039698317021184"}], "author_id": "2727771160", "created_at": "2019-08-15T16:36:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162040337537359872"]}, {"id": "1162040062563028992", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "author_id": "941644908892512256", "created_at": "2019-08-15T16:35:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162040062563028992"]}, {"id": "1162040020791959558", "text": "Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista a la Argentina. No entienden la vocaci\u00f3n suicida d 1Pa\u00eds q se estaba insertando al mundo Globalizado, para hundirse nuevamente en el aislamiento y la marginalidad", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.5429, "type": "Organization", "normalized_text": "Kirchnerista"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "941644908892512256", "created_at": "2019-08-15T16:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 19, "like_count": 284, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1162040020791959558"]}, {"id": "1162039746396377093", "text": "RT @joaomaringa: @deltanmd DD, e o caso do Reitor da UFSC, que se suicidou por n\u00e3o aguentar os abusos da justi\u00e7a, como fica?\n\nQuem responde\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joaomaringa", "id": "105254732"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.7515, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162039416036175872"}], "author_id": "48155944", "created_at": "2019-08-15T16:33:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162039746396377093"]}, {"in_reply_to_user_id": "1148765030604824576", "id": "1162039693162242049", "text": "@ringsdemi Sla mano ksmsmsmdm se matou com o que", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ringsdemi", "id": "1145342253612896263"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161936320186519552"}], "author_id": "1142133876636229632", "created_at": "2019-08-15T16:33:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162039693162242049"]}, {"id": "1162039655145136129", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "1059176485632856070", "created_at": "2019-08-15T16:33:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162039655145136129"]}, {"id": "1162039606646325248", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "36080866", "created_at": "2019-08-15T16:33:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162039606646325248"]}, {"id": "1162039444976885760", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "910644710473117697", "created_at": "2019-08-15T16:32:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162039444976885760"]}, {"in_reply_to_user_id": "2296138146", "id": "1162039416036175872", "text": "@deltanmd DD, e o caso do Reitor da UFSC, que se suicidou por n\u00e3o aguentar os abusos da justi\u00e7a, como fica?\n\nQuem respondeu, ou responder\u00e1 pelos abusos cometidos contra ele? \n\nQuem pagar\u00e1 pela vida que foi, literalmente, destru\u00edda?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.4335, "type": "Other", "normalized_text": "DD"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.6982, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161965527629205504"}], "author_id": "105254732", "created_at": "2019-08-15T16:32:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162039416036175872"]}, {"in_reply_to_user_id": "837749060480151552", "id": "1162039290228068352", "text": "@chxjfnLBR \ud83d\udce9: \u300aJin-chan\ud83d\udc10\ud83d\udc95\u300b \n\n\u2022 \u00bfde anciano? \n\n\u2022 Podr\u00edamos hacerlo pasar por el abuelo Dwan que nunca lo he visto-- \n\n\u2022  Que ha venido a ver a su nieto y bueno (?) \n\n\u2022 Salimos por el ascensor porque la ventana ser\u00eda suicida..........", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "chxjfnLBR", "id": "837749060480151552"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.754, "type": "Person", "normalized_text": "Jin"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.4074, "type": "Person", "normalized_text": "Dwan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162030049933058056"}], "author_id": "1045423817416486914", "created_at": "2019-08-15T16:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162039290228068352"]}, {"id": "1162039210901168128", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "53817775", "created_at": "2019-08-15T16:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162039210901168128"]}, {"id": "1162039173651582983", "text": "RT @HonestoAlan: @DiarioDeCurwen Curwen, si bien Araoz tuvo responsabilidad en el tema, la masacre fue dirigida por @Mechecabanillas y resp\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HonestoAlan", "id": "1093235578454331392"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 116, "end": 132, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.611, "type": "Person", "normalized_text": "Curwen"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "Araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161748442223456267"}], "author_id": "1134097008", "created_at": "2019-08-15T16:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162039173651582983"]}, {"id": "1162039096065318912", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "749422491316133888", "created_at": "2019-08-15T16:31:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162039096065318912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/O7iScdLiOp", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001199954393/posts/2342862425763733/", "display_url": "facebook.com/10000119995439\u2026"}]}, "id": "1162039095671083011", "text": "Maldito suicida \ud83d\ude44 https://t.co/O7iScdLiOp", "lang": "es", "author_id": "464415100", "created_at": "2019-08-15T16:31:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162039095671083011"]}, {"id": "1162039007045459968", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "132632718", "created_at": "2019-08-15T16:31:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162039007045459968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/73XUaeBdx0", "expanded_url": "https://twitter.com/POPOLOdiTWlTTER/status/1161967718968504320", "display_url": "twitter.com/POPOLOdiTWlTTE\u2026"}]}, "id": "1162038971708452865", "text": "Magari magari magari  si suicida szeroko\u015b\u0107 sarebbe jna benedizione per UE, che Dio li conduca verso paradiso e che si suicidasseo al pi\u00f9 presto. https://t.co/73XUaeBdx0", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161967718968504320"}], "author_id": "1091315364766646276", "created_at": "2019-08-15T16:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162038971708452865"]}, {"id": "1162038914087051265", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "176295684", "created_at": "2019-08-15T16:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162038914087051265"]}, {"id": "1162038905639772161", "text": "RT @MoMiguel: Merecido o nome.\nO reitor se suicidou, por abuso de uma procurada da Lava jato.\nBasta de abuso de autoridade. https://t.co/Vy\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MoMiguel", "id": "148590174"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "Lava jato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162035614654640133"}], "author_id": "105254732", "created_at": "2019-08-15T16:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162038905639772161"]}, {"id": "1162038491276095488", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "89676762", "created_at": "2019-08-15T16:29:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162038491276095488"]}, {"in_reply_to_user_id": "1027715512116150273", "id": "1162038477409665024", "text": "@jr_rov @aguedescartoon YouTube sempre foi de vi\u00e9s esquerdista, mas agr ele t\u00e1 atirando pra todo lado, ele se tornou praticamente um suicida. (Ele t\u00e1 matando o que fazia o povo ir pra l\u00e1 e a \u00fanica coisa que dava brilho naquele lugar.)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jr_rov", "id": "1027715512116150273"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161328336930594817"}], "author_id": "1159988160337780736", "created_at": "2019-08-15T16:28:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162038477409665024"]}, {"id": "1162038248409116672", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1102216631554592768", "created_at": "2019-08-15T16:28:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162038248409116672"]}, {"id": "1162038209695690753", "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "author_id": "453642011", "created_at": "2019-08-15T16:27:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162038209695690753"]}, {"id": "1162038010701107200", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "2484703014", "created_at": "2019-08-15T16:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162038010701107200"]}, {"id": "1162037863049027584", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1030262476556959744", "created_at": "2019-08-15T16:26:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162037863049027584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/eP0qIhN8lw", "expanded_url": "https://twitter.com/Desesquerdizada/status/1162034478434402304", "display_url": "twitter.com/Desesquerdizad\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1162037807575179271", "text": "Ent\u00e3o...\n\nO Brasil n\u00e3o \u00e9 para amadores.\n\nAs m\u00e1scaras, quase iguais \u00e0quelas usadas pelo presidi\u00e1rio suicida que tentou fugir, j\u00e1 come\u00e7aram a cair. https://t.co/eP0qIhN8lw", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162034478434402304"}], "author_id": "493040418", "created_at": "2019-08-15T16:26:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162037807575179271"]}, {"id": "1162037770338086918", "text": "RT @soy_502: #Seguridad MP investiga un macabro crimen descubierto en carta suicida\n\nUna familia activ\u00f3 la alerta Isabel-Claudina, la joven\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "Seguridad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 128, "probability": 0.4955, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel-Claudina"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162037562405543936"}], "author_id": "997081358240378880", "created_at": "2019-08-15T16:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162037770338086918"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/M7WFFqYj7q", "expanded_url": "http://bit.ly/2KAt4N1", "display_url": "bit.ly/2KAt4N1"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/lWzVyk3gDa", "expanded_url": "https://twitter.com/soy_502/status/1162037562405543936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lWzVyk3gDa", "media_key": "3_1162036960724168711"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.4649, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.4671, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel-Claudina"}]}, "id": "1162037562405543936", "text": "#Seguridad MP investiga un macabro crimen descubierto en carta suicida\n\nUna familia activ\u00f3 la alerta Isabel-Claudina, la joven desapareci\u00f3 en julio, el desenlace fue lamentable\n\nEsta es la historia: https://t.co/M7WFFqYj7q https://t.co/lWzVyk3gDa", "lang": "es", "author_id": "1687984068", "created_at": "2019-08-15T16:25:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162037562405543936"]}, {"in_reply_to_user_id": "787116678", "id": "1162037540297355264", "text": "Es como si un enfermo terminal de cancer consulta con el doctor y este le dice... \u201cTenes 3 meses de vida\u201d... El enfermo puede tomar 2 caminos: o trata de arreglar su vida antes de partir, o entra en una depresi\u00f3n suicida o vida desenfrenada del tipo \u201ccarpe diem\u201d!", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 260, "probability": 0.7648, "type": "Person", "normalized_text": "carpe diem"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162037537000644611"}], "author_id": "787116678", "created_at": "2019-08-15T16:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162037540297355264"]}, {"in_reply_to_user_id": "444724633", "id": "1162037502343098369", "text": "@TristeMietitore Buon Ferragosto! Mi piace andare in bici \ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f e per questo sarei un\u2019aspirante suicida?!? @Federciclismo @ACCPI1946", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TristeMietitore", "id": "444724633"}, {"start": 106, "end": 120, "username": "Federciclismo", "id": "245294106"}, {"start": 121, "end": 131, "username": "ACCPI1946", "id": "1182585469"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161932038343200768"}], "author_id": "1095391164344254465", "created_at": "2019-08-15T16:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162037502343098369"]}, {"id": "1162037464191684611", "text": "Tengo una semana para aprender ingl\u00e9s nivel Dios, es el reto suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "author_id": "168674165", "created_at": "2019-08-15T16:24:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162037464191684611"]}, {"id": "1162037422525485056", "text": "RT @MauroGeazi: @deltanmd Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em hom\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MauroGeazi", "id": "131917172"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 130, "probability": 0.4366, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161941908207407109"}], "author_id": "3161409099", "created_at": "2019-08-15T16:24:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162037422525485056"]}, {"id": "1162036890482216961", "text": "RT @AccionDeAmparo: @jostipi @NicolasLucar El Suicida y sus ayayeros se ROBARON la plata de Pisco.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.47, "type": "Person", "normalized_text": "Pisco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162021185925918720"}], "author_id": "4080323818", "created_at": "2019-08-15T16:22:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162036890482216961"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/5un6JmvD2g", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1162001888222613504", "display_url": "twitter.com/todonoticias/s\u2026"}]}, "id": "1162036876808806405", "text": "Con s\u00edndrome de estocolmo y tendencia suicida \ud83d\ude44 https://t.co/5un6JmvD2g", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162001888222613504"}], "author_id": "910151207532072962", "created_at": "2019-08-15T16:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162036876808806405"]}, {"id": "1162036847322832897", "text": "creo q las ganas d morir q tengo hoy x hoy son equivalentes a la cantidades d veces q en mi casa pon\u00edan fantasma d \u00e1rbol como vas a hacer escuchar tanto esa canci\u00f3n suicida a pre adolescentes en etapa d desarrollo x dios", "lang": "es", "author_id": "433721109", "created_at": "2019-08-15T16:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162036847322832897"]}, {"id": "1162036477242597376", "text": "RT @marco10diaz1: @LUCIANA_LEON_R @MartinVizcarraC @Politica_ECpe @diariocorreo @peru21noticias @canalN_ @Soy_Aprista @exitosape @hernanism\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marco10diaz1", "id": "3085070345"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 96, "end": 104, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 105, "end": 117, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 118, "end": 128, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161864520547086336"}], "author_id": "3090458524", "created_at": "2019-08-15T16:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162036477242597376"]}, {"id": "1162036393830440960", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "172940611", "created_at": "2019-08-15T16:20:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162036393830440960"]}, {"id": "1162036180524904449", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "1089851707482390530", "created_at": "2019-08-15T16:19:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162036180524904449"]}, {"id": "1162036115538350080", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "2911955093", "created_at": "2019-08-15T16:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162036115538350080"]}, {"id": "1162036094084493315", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "423875570", "created_at": "2019-08-15T16:19:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162036094084493315"]}, {"id": "1162036083988865024", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "33454249", "created_at": "2019-08-15T16:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162036083988865024"]}, {"in_reply_to_user_id": "76779177", "id": "1162035846142484481", "text": "@luisvicenteleon P\u00e9simo ejemplo: suponiendo que el atacante va armado, como puede el que se qued\u00f3 hacerle frente? (ser\u00eda misi\u00f3n suicida) lo m\u00e1s razonable es salir y pedir ayuda a quien est\u00e9 armado y pueda hacer frente al atacante.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161981509206708230"}], "author_id": "23318967", "created_at": "2019-08-15T16:18:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162035846142484481"]}, {"id": "1162035736234868738", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "1050805506217046016", "created_at": "2019-08-15T16:18:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162035736234868738"]}, {"id": "1162035693830492160", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "184496203", "created_at": "2019-08-15T16:17:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162035693830492160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Vy1uZYeeOP", "expanded_url": "https://twitter.com/requiaooficial/status/1161794316186116101", "display_url": "twitter.com/requiaooficial\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.4372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava jato"}]}, "id": "1162035614654640133", "text": "Merecido o nome.\nO reitor se suicidou, por abuso de uma procurada da Lava jato.\nBasta de abuso de autoridade. https://t.co/Vy1uZYeeOP", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161794316186116101"}], "author_id": "148590174", "created_at": "2019-08-15T16:17:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162035614654640133"]}, {"id": "1162035610787426311", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "author_id": "777483078600101890", "created_at": "2019-08-15T16:17:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162035610787426311"]}, {"id": "1162035596069679105", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "359741713", "created_at": "2019-08-15T16:17:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162035596069679105"]}, {"id": "1162035522312781825", "text": "RT @_HonneyP: Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt bom", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_HonneyP", "id": "976982031333806080"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.5468, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162001517899059202"}], "author_id": "726169289645035520", "created_at": "2019-08-15T16:17:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162035522312781825"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/iv7oJRGsUz", "expanded_url": "https://twitter.com/BMartinovski/status/1161992855197499394", "display_url": "twitter.com/BMartinovski/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6771, "type": "Place", "normalized_text": "Lotes"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}]}, "id": "1162035519972413441", "text": "La chica violada por diez extranjeros en Lotes, Suecia, se suicida.\nLa polic\u00eda rechaza investigarlo.\nEsto es lo que est\u00e1 pasando en Suecia ahora mismo. Y la gente callada, d\u00f3cil, y aguantando al puto gobierno feminista. https://t.co/iv7oJRGsUz", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161992855197499394"}], "author_id": "819256240966684675", "created_at": "2019-08-15T16:17:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162035519972413441"]}, {"id": "1162035293945585664", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "357420891", "created_at": "2019-08-15T16:16:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162035293945585664"]}, {"id": "1162035288274886658", "text": "RT @AccionDeAmparo: @jostipi @NicolasLucar El Suicida y sus ayayeros se ROBARON la plata de Pisco.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.47, "type": "Person", "normalized_text": "Pisco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162021185925918720"}], "author_id": "3090458524", "created_at": "2019-08-15T16:16:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162035288274886658"]}, {"in_reply_to_user_id": "14128609", "id": "1162035243102154754", "text": "@felipeneto Como o holocausto matou 6 milh\u00f5es de pessoas se s\u00f3 existem 7 milh\u00f5es no mundo??? Explica essa agora, ateu", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.4417, "type": "Person", "normalized_text": "holocausto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161886366747234304"}], "author_id": "915203452095090688", "created_at": "2019-08-15T16:16:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162035243102154754"]}, {"id": "1162035147417575425", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "905293023529095168", "created_at": "2019-08-15T16:15:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162035147417575425"]}, {"in_reply_to_user_id": "961449119226236928", "id": "1162035101217316865", "text": "@jaded_toxic Se suicida dsps de ser cagado en primera*", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jaded_toxic", "id": "961449119226236928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162034681535246338"}], "author_id": "2786359757", "created_at": "2019-08-15T16:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162035101217316865"]}, {"id": "1162035056564756480", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "2618842261", "created_at": "2019-08-15T16:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162035056564756480"]}, {"id": "1162034925475979266", "text": "RT @AbogadaAlbert: Es un SUICiDA . Est\u00e1 subiendo a la cima de su soberbia e ignorancia y se arrojar\u00e1 desde ah\u00ed... el golpe ser\u00e1 letal. \nNo\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162007095635566597"}], "author_id": "188701219", "created_at": "2019-08-15T16:14:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162034925475979266"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/7ueBhTFKge", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/eGNXve", "display_url": "goo.gl/fb/eGNXve"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "portada"}, {"start": 104, "end": 115, "tag": "regionales"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4189, "type": "Other", "normalized_text": "SDE"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.7471, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}]}, "id": "1162034916659552256", "text": "SDE: Hombre mata hijo, a un vecino y se suicida en sector Villa Duarte https://t.co/7ueBhTFKge #portada #regionales", "lang": "es", "author_id": "2377579718", "created_at": "2019-08-15T16:14:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162034916659552256"]}, {"id": "1162034878042529792", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "2417206848", "created_at": "2019-08-15T16:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162034878042529792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/93D8oymvKG", "expanded_url": "https://twitter.com/facuarias14/status/1161948323663831040", "display_url": "twitter.com/facuarias14/st\u2026"}]}, "id": "1162034797532856321", "text": "Quien pija se suicida a las 7:15 de la ma\u00f1ana? Dale hijo de puta pensa en el resto https://t.co/93D8oymvKG", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161948323663831040"}], "author_id": "1052989728553914369", "created_at": "2019-08-15T16:14:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162034797532856321"]}, {"id": "1162034703467208705", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "2843169215", "created_at": "2019-08-15T16:13:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162034703467208705"]}, {"id": "1162034542980620288", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "908145685119295488", "created_at": "2019-08-15T16:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162034542980620288"]}, {"in_reply_to_user_id": "2202313176", "id": "1162034456200450048", "text": "Esa huea si que era suicida po", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162033664810786816"}], "author_id": "2202313176", "created_at": "2019-08-15T16:12:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162034456200450048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/mgzmqQCqnu", "expanded_url": "http://VigilanteInformativo.com", "display_url": "VigilanteInformativo.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582365353606148096/RGaSVN6U?format=png&name=orig", "width": 200, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582365353606148096/RGaSVN6U?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Inicio - VigilanteInformativo.com", "description": "Vigilanteinformativo.com es su sitio web de noticias, entretenimiento y orientaci\u00f3n. Le proporcionamos las \u00faltimas noticias del acontecer...", "unwound_url": "https://vigilanteinformativo.com/"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/lasHXdCQQL", "expanded_url": "https://vigilanteinformativo.com/https-vigilanteinformativo-com-hombre-mata-a-su-hijo-a-un-radiotecnico-y-se-suicida-en-villa-duarte/", "display_url": "vigilanteinformativo.com/https-vigilant\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "vigilanteinfo", "id": "87678878"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9265, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}]}, "id": "1162034319042523137", "text": "RT @vigilanteinfo: Hombre mata a su hijo, a un radiot\u00e9cnico y se suicida en Villa Duarte - https://t.co/mgzmqQCqnu https://t.co/lasHXdCQQL", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162034194832351234"}], "author_id": "121727777", "created_at": "2019-08-15T16:12:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162034319042523137"]}, {"id": "1162034262348091393", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "58536349", "created_at": "2019-08-15T16:12:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162034262348091393"]}, {"id": "1162034197961347073", "text": "RT @AbogadaAlbert: Es un SUICiDA . Est\u00e1 subiendo a la cima de su soberbia e ignorancia y se arrojar\u00e1 desde ah\u00ed... el golpe ser\u00e1 letal. \nNo\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162007095635566597"}], "author_id": "149269358", "created_at": "2019-08-15T16:11:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162034197961347073"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/mgzmqQCqnu", "expanded_url": "http://VigilanteInformativo.com", "display_url": "VigilanteInformativo.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582365353606148096/RGaSVN6U?format=png&name=orig", "width": 200, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582365353606148096/RGaSVN6U?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Inicio - VigilanteInformativo.com", "description": "Vigilanteinformativo.com es su sitio web de noticias, entretenimiento y orientaci\u00f3n. Le proporcionamos las \u00faltimas noticias del acontecer...", "unwound_url": "https://vigilanteinformativo.com/"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/lasHXdCQQL", "expanded_url": "https://vigilanteinformativo.com/https-vigilanteinformativo-com-hombre-mata-a-su-hijo-a-un-radiotecnico-y-se-suicida-en-villa-duarte/", "display_url": "vigilanteinformativo.com/https-vigilant\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 68, "probability": 0.8983, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}]}, "id": "1162034194832351234", "text": "Hombre mata a su hijo, a un radiot\u00e9cnico y se suicida en Villa Duarte - https://t.co/mgzmqQCqnu https://t.co/lasHXdCQQL", "lang": "es", "author_id": "87678878", "created_at": "2019-08-15T16:11:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162034194832351234"]}, {"id": "1162034114498846721", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "56003241", "created_at": "2019-08-15T16:11:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162034114498846721"]}, {"id": "1162034097906208770", "text": "RT @Dedegugu_: @sopestarry Roteiro: Fraco, podia ter uma apari\u00e7\u00e3o do fantasma do garoto que se enforcou sabe, teria dado um puta plot.\n\nBac\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Dedegugu_", "id": "1619074760"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4293, "type": "Other", "normalized_text": "Roteiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161849284351942656"}], "author_id": "976285768959315968", "created_at": "2019-08-15T16:11:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162034097906208770"]}, {"id": "1162034007036575745", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "813109889123938305", "created_at": "2019-08-15T16:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162034007036575745"]}, {"id": "1162033908810043392", "text": "Me quiero suicidar despu\u00e9s de ver el avance Binuel \ud83d\ude2d\ud83d\udc94\nQuien se suicida conmigo?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.6081, "type": "Person", "normalized_text": "Binuel"}]}, "author_id": "1119300573298352129", "created_at": "2019-08-15T16:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162033908810043392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "mp4"}]}, "id": "1162033885691203584", "text": "RT @JainLaFleur: dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161953799512186880"}], "author_id": "1620022050", "created_at": "2019-08-15T16:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162033885691203584"]}, {"id": "1162033594518388737", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "3395651261", "created_at": "2019-08-15T16:09:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162033594518388737"]}, {"in_reply_to_user_id": "1059936763504967682", "id": "1162033505863442432", "text": "@LaMamert4 Es una enfermedad mental que involucra a la familia de una manera u otra,el que se suicida no es valiente ni cobarde es un enfermo, en nuestra sociedad la comienzan a sufrir desde los 5 a\u00f1os padres ojo con este flagelo", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161713041303572481"}], "author_id": "1103908004108283904", "created_at": "2019-08-15T16:09:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162033505863442432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "mp4"}]}, "id": "1162033353559814146", "text": "RT @JainLaFleur: dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161953799512186880"}], "author_id": "567743296", "created_at": "2019-08-15T16:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162033353559814146"]}, {"id": "1162033288841695234", "text": "RT @solangeabogada: En Espa\u00f1a situaci\u00f3n parecida a la de Chile, una ni\u00f1a se suicida para evitar ser violada por su padre. Muchas v\u00edctimas d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "solangeabogada", "id": "112206459"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160186763442294784"}], "author_id": "118405537", "created_at": "2019-08-15T16:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162033288841695234"]}, {"id": "1162033286622916609", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "1058510955053809664", "created_at": "2019-08-15T16:08:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162033286622916609"]}, {"id": "1162033269006843910", "text": "Hace a\u00f1os vi en un documental aquello del par\u00e1sito que invade al caracol y lo hace actuar como zombie suicida, me cost\u00f3 mucho olvidar la \u00f1\u00e1\u00f1ara que me produjo la imagen y ahora ha vuelto en forma de tuit \ud83d\ude16", "lang": "es", "author_id": "102521261", "created_at": "2019-08-15T16:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162033269006843910"]}, {"id": "1162032926307078144", "text": "RT @EdmundoZen: Lideran\u00e7as pol\u00edticas progressistas saudaram a aprova\u00e7\u00e3o da lei que pune o abuso de autoridade, na C\u00e2mara Federal. O projeto\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdmundoZen", "id": "136771610"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 127, "probability": 0.5499, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara Federal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162007193513791493"}], "author_id": "1132136112", "created_at": "2019-08-15T16:06:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162032926307078144"]}, {"in_reply_to_user_id": "2458469960", "id": "1162032920774811649", "text": "@ryokagirl Si suicida se lo scopre", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ryokagirl", "id": "2458469960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162032658182037504"}], "author_id": "452897801", "created_at": "2019-08-15T16:06:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162032920774811649"]}, {"id": "1162032883068035072", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1132136112", "created_at": "2019-08-15T16:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162032883068035072"]}, {"in_reply_to_user_id": "1021897862320451584", "id": "1162032863228977152", "text": "@xllogaricadires @sinfiltr0s @orioldr Aquest tros de tonto anormal a sobre em va arribar a seguir i em va donar una masterclass de per qu\u00e8 havia de fer els apunts comptables a ma i bol\u00edgraf. Sempre he valorat aquesta tend\u00e8ncia su\u00efcida de certs seguidors meus.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "sinfiltr0s", "id": "3131166743"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "orioldr", "id": "17291112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162031979786907648"}], "author_id": "3422720129", "created_at": "2019-08-15T16:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162032863228977152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/oOcpvvb0Ay", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/08/15/bill-clinton-vestido-de-mujer-una-de-las-extravagantes-pinturas-halladas-en-casa-de-su-amigo-suicida-jeffrey-epstein/", "display_url": "laopinion.com/2019/08/15/bil\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://laopinion.com/2019/08/15/bill-clinton-vestido-de-mujer-una-de-las-extravagantes-pinturas-halladas-en-casa-de-su-amigo-suicida-jeffrey-epstein/"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 162, "username": "wordpressdotcom", "id": "823905"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1162032761202499584", "text": "Bill Clinton vestido de mujer: una de las extravagantes pinturas halladas en casa de su amigo suicida Jeffrey Epstein https://t.co/oOcpvvb0Ay v\u00eda @wordpressdotcom", "lang": "es", "author_id": "1041238519", "created_at": "2019-08-15T16:06:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162032761202499584"]}, {"id": "1162032692088774661", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "62568150", "created_at": "2019-08-15T16:05:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162032692088774661"]}, {"in_reply_to_user_id": "118139952", "id": "1162032643359293440", "text": "@ShiryuForever94 Eu t\u00f4 tentando ser forte, mas o que me causou essa dor toda foi o fato de n\u00e3o conseguir chorwr, tipo... Eu choro, mas eu n choro o suficiente, eu mal chorei meu primo se matou e agora as not\u00edcias ruins voltaram e no come\u00e7o eu me desliguei QUANDO eu voltei a sentir eu senti td", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ShiryuForever94", "id": "118139952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162031650928246784"}], "author_id": "786324746719924224", "created_at": "2019-08-15T16:05:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162032643359293440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/kMmdzd8nOL", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/mata-a-su-hijo-a-otro-hombre-y-luego-se-suicida-en-villa-duarte/", "display_url": "controlandoelejido.com/mata-a-su-hijo\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 64, "probability": 0.5332, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Alfonso Nina Moreta"}, {"start": 103, "end": 126, "probability": 0.5562, "type": "Person", "normalized_text": "Leoncio Tolentino Tejada"}, {"start": 167, "end": 189, "probability": 0.6025, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor E. Nina Guerrero"}]}, "id": "1162032641841029120", "text": "Las v\u00edctimas fueron identificadas como V\u00edctor Alfonso Nina Moreta de 23 a\u00f1os, el t\u00e9cnico de televisi\u00f3n Leoncio Tolentino Tejada de 62 a\u00f1os, y el homicida-suicida como V\u00edctor E. Nina Guerrero de 64 a\u00f1os. https://t.co/kMmdzd8nOL", "lang": "es", "author_id": "516797197", "created_at": "2019-08-15T16:05:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162032641841029120"]}, {"id": "1162032518339661825", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "40338686", "created_at": "2019-08-15T16:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162032518339661825"]}, {"id": "1162032505555472384", "text": "Ontem a gente quase se matou discutindo kkkkkkkkk \u00e9 o Gr\u00eamio e nada mais importa do que a minha opini\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9702, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "author_id": "2298902210", "created_at": "2019-08-15T16:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162032505555472384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/96dOHRvK7k", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2277581", "display_url": "lanacion.com.ar/2277581"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MarioCaffaro", "id": "340239401"}, {"start": 97, "end": 106, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "id": "1162032463994085378", "text": "RT @MarioCaffaro: La irrefrenable pulsi\u00f3n suicida de jugar con fuego https://t.co/96dOHRvK7k v\u00eda @LANACION", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161967123696095232"}], "author_id": "883426011412606977", "created_at": "2019-08-15T16:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162032463994085378"]}, {"id": "1162032375062245381", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "710226897796538368", "created_at": "2019-08-15T16:04:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162032375062245381"]}, {"id": "1162032258502615040", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "158738986", "created_at": "2019-08-15T16:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162032258502615040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/SduubiaC1L", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/es-us/AAFQFWW?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/es-us/AAFQF\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1162032251862999040", "text": "Bill Clinton vestido de mujer: una de las extravagantes pinturas halladas en casa de su amigo suicida Jeffrey Epstein https://t.co/SduubiaC1L", "lang": "es", "author_id": "49663456", "created_at": "2019-08-15T16:04:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162032251862999040"]}, {"id": "1162032137811501056", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "50550517", "created_at": "2019-08-15T16:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162032137811501056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/sNj4PgMyFu", "expanded_url": "https://muelanews.com/otro-policia-se-suicida-en-nueva-york-que-esta-pasando/", "display_url": "muelanews.com/otro-policia-s\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/aixLiPclM6", "expanded_url": "https://twitter.com/muelanews/status/1162032072321576961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aixLiPclM6", "media_key": "3_1162032070840987649"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}]}, "id": "1162032072321576961", "text": "Otro polic\u00eda se suicida en Nueva York \u00bfQu\u00e9 est\u00e1\u00a0pasando? https://t.co/sNj4PgMyFu https://t.co/aixLiPclM6", "lang": "es", "author_id": "64534993", "created_at": "2019-08-15T16:03:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162032072321576961"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/s9lYRBbqx8", "expanded_url": "https://muelanews.com/otro-policia-se-suicida-en-nueva-york-que-esta-pasando/", "display_url": "muelanews.com/otro-policia-s\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/zAIFY25t8h", "expanded_url": "https://twitter.com/muelaradio/status/1162032065417752577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zAIFY25t8h", "media_key": "3_1162032063865851906"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}]}, "id": "1162032065417752577", "text": "Otro polic\u00eda se suicida en Nueva York \u00bfQu\u00e9 est\u00e1\u00a0pasando? https://t.co/s9lYRBbqx8 https://t.co/zAIFY25t8h", "lang": "es", "author_id": "709231755287334912", "created_at": "2019-08-15T16:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162032065417752577"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/hd2h7AYuQD", "expanded_url": "https://muelanews.com/otro-policia-se-suicida-en-nueva-york-que-esta-pasando/", "display_url": "muelanews.com/otro-policia-s\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/bq1Jd4486c", "expanded_url": "https://twitter.com/Lopetoms/status/1162032058518163456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bq1Jd4486c", "media_key": "3_1162032056894992385"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}]}, "id": "1162032058518163456", "text": "Otro polic\u00eda se suicida en Nueva York \u00bfQu\u00e9 est\u00e1\u00a0pasando? https://t.co/hd2h7AYuQD https://t.co/bq1Jd4486c", "lang": "es", "author_id": "2237712685", "created_at": "2019-08-15T16:03:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162032058518163456"]}, {"id": "1162031989278609411", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "945412327750422529", "created_at": "2019-08-15T16:03:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162031989278609411"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/yweOpSv3ZG", "expanded_url": "http://costaverdedr.com/hombre-mata-a-su-hijo-a-un-vecino-y-se-suicida-en-el-sector-villa-duarte-en-la-capital/", "display_url": "costaverdedr.com/hombre-mata-a-\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/W9lGT2icEj", "expanded_url": "https://twitter.com/CostaVerdeDR/status/1162031975923879937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W9lGT2icEj", "media_key": "3_1162031974271373313"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.7379, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}]}, "id": "1162031975923879937", "text": "Hombre mata a su hijo, a un vecino y se suicida en el sector Villa Duarte en la capital - https://t.co/yweOpSv3ZG https://t.co/W9lGT2icEj", "lang": "es", "author_id": "127336816", "created_at": "2019-08-15T16:03:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162031975923879937"]}, {"id": "1162031755400024064", "text": "Lei Cancellier homenagem ao reitor q se matou devido a Vaza Jato! Se respeitada ser\u00e1 o fim do teatro pol\u00edtico!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.5083, "type": "Person", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.6306, "type": "Other", "normalized_text": "Vaza Jato"}]}, "author_id": "105763172", "created_at": "2019-08-15T16:02:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162031755400024064"]}, {"in_reply_to_user_id": "224916991", "id": "1162031711997300736", "text": "@MilagrosLeivaG Yo pense que fue el cobarde suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162008232484884481"}], "author_id": "543529490", "created_at": "2019-08-15T16:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162031711997300736"]}, {"id": "1162031711007453185", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "416479269", "created_at": "2019-08-15T16:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162031711007453185"]}, {"id": "1162031589787938817", "text": "RT @IlPrimatoN: Dopo il mistero del \"suicidio\" del miliardario americano indagato per pedofilia, un altro particolare grottesco che dimostr\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IlPrimatoN", "id": "1935534786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161928236743450624"}], "author_id": "1000877968963657729", "created_at": "2019-08-15T16:01:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162031589787938817"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/kMmdzd8nOL", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/mata-a-su-hijo-a-otro-hombre-y-luego-se-suicida-en-villa-duarte/", "display_url": "controlandoelejido.com/mata-a-su-hijo\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/9nJZmL5LpI", "expanded_url": "https://twitter.com/NOTICIAELEJIDO/status/1162031556036354049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9nJZmL5LpI", "media_key": "3_1162031554241204226"}]}, "id": "1162031556036354049", "text": "Mata a su hijo, a otro hombre y luego se suicida en Villa\u00a0Duarte https://t.co/kMmdzd8nOL https://t.co/9nJZmL5LpI", "lang": "es", "author_id": "516797197", "created_at": "2019-08-15T16:01:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162031556036354049"]}], "includes": {"users": [{"name": "Ancora Fischia", "username": "AncoraFischia", "id": "1015864513", "verified": false, "location": "Rimini ", "public_metrics": {"followers_count": 6762, "following_count": 2512, "tweet_count": 78500, "listed_count": 141}}, {"name": "Controlandoelejido.com", "username": "NOTICIAELEJIDO", "id": "516797197", "verified": false, "location": "Nueva York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 741, "tweet_count": 145876, "listed_count": 6}}, {"name": "Mineiro raiz", "username": "edsonnerisbahia", "id": "767885872968728576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1363, "tweet_count": 42360, "listed_count": 3}}, {"name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100", "verified": true, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 531881, "following_count": 6494, "tweet_count": 94163, "listed_count": 1214}}, {"name": "Ariel Castro Alves", "username": "DeCastroAlves", "id": "475239350", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo- Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2647, "following_count": 2867, "tweet_count": 31686, "listed_count": 51}}, {"name": "Fabiana Paino", "username": "FabianaPaino", "id": "2985597903", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1934, "tweet_count": 291753, "listed_count": 11}}, {"name": "Carlos Mac\u00edas Alonso", "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 17908, "following_count": 6761, "tweet_count": 112245, "listed_count": 15}}, {"name": "antonio falcao", "username": "pretavereador", "id": "1072242986", "verified": false, "location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 5001, "tweet_count": 16364, "listed_count": 0}}, {"name": "Victor Garces", "username": "victorgarcesr", "id": "146209039", "verified": false, "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1970, "tweet_count": 28019, "listed_count": 9}}, {"name": "\u30d1\u30f3\u30c4\u30de\u30f3\uff65\u30da\u30a4\u30b8", "username": "KWF_pantsman", "id": "3096403856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 473, "tweet_count": 6281, "listed_count": 2}}, {"name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}}, {"name": "LUIS ALBERTO REARTE", "username": "LUISALBERTOREA8", "id": "998549226", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3389, "following_count": 4946, "tweet_count": 172348, "listed_count": 13}}, {"name": "Ricardo C\u00e2mara", "username": "ricardopieretti", "id": "1031946202181447685", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 309, "tweet_count": 9485, "listed_count": 0}}, {"name": "Any", "username": "cucu1311", "id": "278300109", "verified": false, "location": "Taf\u00ed Viejo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 623, "tweet_count": 4937, "listed_count": 2}}, {"name": "Celeste P B Araujo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "mcpbaraujo", "id": "76490036", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 852, "tweet_count": 12342, "listed_count": 1}}, {"name": "David Miranda", "username": "davidmirandario", "id": "2479861125", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 384180, "following_count": 1254, "tweet_count": 15429, "listed_count": 958}}, {"name": "\u00c2ngela Rosa Dias dos Santos", "username": "arsantos2104", "id": "721153717010083840", "verified": false, "location": "Manaus AM", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1034, "tweet_count": 71114, "listed_count": 0}}, {"name": "CartaCampinas", "username": "CartaCampinas", "id": "1683571658", "verified": false, "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3237, "following_count": 451, "tweet_count": 23818, "listed_count": 16}}, {"name": "Juanito", "username": "Uropigio10", "id": "4115585596", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 4938, "tweet_count": 106169, "listed_count": 10}}, {"name": "DaMa", "username": "DaniMariani9", "id": "1301271691", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1074, "tweet_count": 1041, "listed_count": 1}}, {"name": "Bartolomeo Sorge", "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352", "verified": false, "location": "Gallarate, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 7696, "following_count": 178, "tweet_count": 154, "listed_count": 33}}, {"name": "Fernando Ort\u00edz Fabi\u00e1n", "username": "ferspeed2609", "id": "3166948095", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1824, "tweet_count": 72553, "listed_count": 1}}, {"name": "Cin\u00e9polis", "username": "Cinepolis", "id": "40355149", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8147444, "following_count": 20757, "tweet_count": 52691, "listed_count": 5452}}, {"name": "Karl F. \u00a1Dios Y Patria!", "username": "el82ye78", "id": "753267606472232960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3092, "following_count": 4981, "tweet_count": 222968, "listed_count": 2}}, {"name": "Cuba Sin Fronteras", "username": "CubaSinFrontera", "id": "201983779", "verified": false, "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 239444, "following_count": 239243, "tweet_count": 462621, "listed_count": 424}}, {"name": "Francilda Alves Pereira", "username": "francildap13", "id": "885994113614721025", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9920, "following_count": 6833, "tweet_count": 242925, "listed_count": 22}}, {"name": "George Marques \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "GeorgMarques", "id": "40548874", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209218, "following_count": 1013, "tweet_count": 129331, "listed_count": 1044}}, {"name": "Jade Christinne", "username": "JadeChristinne", "id": "117841908", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1814, "tweet_count": 13591, "listed_count": 5}}, {"name": "Jackson Augusto \u2b50\ufe0f", "username": "afrocrente", "id": "771416279215378432", "verified": true, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21418, "following_count": 2755, "tweet_count": 26604, "listed_count": 57}}, {"name": "Glauco", "username": "glaucocortez", "id": "63514051", "verified": false, "location": "Paris", "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 727, "tweet_count": 31351, "listed_count": 95}}, {"name": "Diego  Mendes", "username": "diegomendes_br", "id": "35030935", "verified": false, "location": "West Haven, CT - USA", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 773, "tweet_count": 8207, "listed_count": 1}}, {"name": "Vit\u00f3ria", "username": "_vit0rinha", "id": "1626503310", "verified": false, "location": "Indaiatuba, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 107, "tweet_count": 15872, "listed_count": 0}}, {"name": "Ro(s)que", "username": "chacomconhaque", "id": "774646059427659776", "verified": false, "location": "Centro, Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 709, "tweet_count": 17231, "listed_count": 0}}, {"name": "MGDollcce", "username": "nela_godoy", "id": "844660166276628480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6169, "following_count": 5052, "tweet_count": 507988, "listed_count": 8}}, {"name": "Gloria Dunkelberg.", "username": "Gloriadun", "id": "435461591", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 1222, "tweet_count": 82906, "listed_count": 4}}, {"name": "Augusto Alvarez Rodrich", "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997", "verified": true, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2176283, "following_count": 1887, "tweet_count": 33157, "listed_count": 2875}}, {"name": "Milu", "username": "julmareky", "id": "740502586696949760", "verified": false, "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221190, "listed_count": 8}}, {"name": "Enrique E. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "kikemelchor", "id": "364916861", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 544, "tweet_count": 4920, "listed_count": 4}}, {"name": "Christiane F \ud83d\ude4b & Lulu the Cat \ud83d\ude38\ud83d\udc1d\ud83d\udc2c\ud83d\udc18\ud83d\udc3a", "username": "Swiss_Pepita", "id": "606422203", "verified": false, "location": "Ain, France", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 2912, "tweet_count": 371630, "listed_count": 181}}, {"name": "Reseau Adoption", "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809", "verified": false, "location": "Hem, France", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 21, "tweet_count": 5483, "listed_count": 5}}, {"name": "Marisa100%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "cianuroespumoso", "id": "313578664", "verified": false, "location": "Donde no haya kirchneristas", "public_metrics": {"followers_count": 2464, "following_count": 1114, "tweet_count": 140117, "listed_count": 7}}, {"name": "Leonor", "username": "reyna_202", "id": "837530077017448448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 54, "tweet_count": 2317, "listed_count": 0}}, {"name": "Nicolas Lucar", "username": "NicolasLucar", "id": "53260297", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398437, "following_count": 674, "tweet_count": 2818, "listed_count": 421}}, {"name": "Dani apenas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "soubusy", "id": "2416706871", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4729, "following_count": 559, "tweet_count": 39883, "listed_count": 2}}, {"name": "Arquiteto de besteira \u272a Abelzete Ferreira", "username": "vaifernandao", "id": "54026908", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 289, "tweet_count": 179817, "listed_count": 6}}, {"name": "ue", "username": "xeuclid_", "id": "1327104720", "verified": false, "location": "Andalucia mi patria ", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 279, "tweet_count": 32577, "listed_count": 3}}, {"name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot", "id": "830847114976571392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"name": "Raul Vico", "username": "raul_vico", "id": "1603201220", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 31, "tweet_count": 1026, "listed_count": 0}}, {"name": "Fundaci\u00f3 Pere Casald\u00e0liga", "username": "fpcasaldaliga", "id": "1115293629520797698", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 28, "tweet_count": 1904, "listed_count": 9}}, {"name": "Sil S\u00e1nchez Apreda", "username": "silsanchezapred", "id": "1318941966", "verified": false, "location": "La Plata, Bs As, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 362, "tweet_count": 43941, "listed_count": 1}}, {"name": "Aitac", "username": "katitascdf", "id": "359379882", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 4928, "tweet_count": 21650, "listed_count": 1}}, {"name": "cristian", "username": "Cristianmarqs_", "id": "1077732792975441922", "verified": false, "location": "Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 230, "tweet_count": 4648, "listed_count": 0}}, {"name": "Jaime Magallanes - Agente Inmobiliario", "username": "jmagallanes6", "id": "438736065", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 378, "tweet_count": 4787, "listed_count": 0}}, {"name": "virgilio ramirez", "username": "viramirez15b2", "id": "544633532", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319960, "listed_count": 8}}, {"name": "Lenilda Luna \ud83c\udd99\ufe0f", "username": "LenildaLuna", "id": "59462781", "verified": false, "location": "Macei\u00f3 - Alagoas", "public_metrics": {"followers_count": 10630, "following_count": 8994, "tweet_count": 63249, "listed_count": 63}}, {"name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e", "username": "pablovillaca", "id": "13653812", "verified": true, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 290212, "following_count": 369, "tweet_count": 195234, "listed_count": 1015}}, {"name": "EM OUTUBRO \u00c9 ESPERAN\u00c7A OU RETROCESSO", "username": "CorretorDino", "id": "389021917", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3147, "following_count": 2495, "tweet_count": 125991, "listed_count": 3}}, {"name": "Ra\u00fal Castillo Gonzal", "username": "rcastillog08", "id": "980596489", "verified": false, "location": "Huaraz Ancash PERU", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 68, "tweet_count": 727, "listed_count": 0}}, {"name": "Revista Caretas", "username": "Caretas", "id": "44932117", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 782712, "following_count": 1993, "tweet_count": 87196, "listed_count": 1451}}, {"name": "Edwar Silva", "username": "silva_se", "id": "153616258", "verified": false, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1030, "tweet_count": 74726, "listed_count": 4}}, {"name": "El Chig\u00fcire Bipolar", "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050", "verified": true, "location": "El Llano", "public_metrics": {"followers_count": 2213266, "following_count": 1983, "tweet_count": 136853, "listed_count": 7330}}, {"name": "CHOYKE", "username": "ChoykeGutierrez", "id": "870334146", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 602, "tweet_count": 18633, "listed_count": 5}}, {"name": "Damian LOBO22", "username": "Leny_Rolo_Mishk", "id": "173970964", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 905, "tweet_count": 2230, "listed_count": 6}}, {"name": "Manu HQ \u00ae", "username": "manureynoso", "id": "184649736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 700, "tweet_count": 112209, "listed_count": 0}}, {"name": "Luiz Francisco Guimar\u00e3es", "username": "lfguimaraes", "id": "36592997", "verified": false, "location": "Maring\u00e1 - Pr  - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 3833, "tweet_count": 16867, "listed_count": 2}}, {"name": "Luca Deiana", "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2965, "tweet_count": 504460, "listed_count": 117}}, {"name": "Gr\u00e9g", "username": "AndreattaGreg", "id": "774240652813070336", "verified": false, "location": "Anywhere Land", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 882, "tweet_count": 8919, "listed_count": 0}}, {"name": "C\u00e9sar P.", "username": "oletche", "id": "140996566", "verified": false, "location": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 375, "tweet_count": 22287, "listed_count": 7}}, {"name": "Alef Figueiredo", "username": "figueiredo_alef", "id": "3017790112", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 86, "tweet_count": 10312, "listed_count": 1}}, {"name": "#betown 84", "username": "webnopolis", "id": "71136962", "verified": false, "location": "Massachusetts, USA", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1079, "tweet_count": 7204, "listed_count": 0}}, {"name": "Carol Ramos", "username": "aeiouva", "id": "261792082", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2316, "following_count": 822, "tweet_count": 26392, "listed_count": 8}}, {"name": "Pe\u00f1a", "username": "joao__pena", "id": "900834468235284481", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 150, "tweet_count": 823, "listed_count": 0}}, {"name": "Luciano Rock", "username": "andersonbasili9", "id": "911003824021786624", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 443, "tweet_count": 9533, "listed_count": 0}}, {"name": "LG INFORMATICA - EI", "username": "lginformaticabr", "id": "159271173", "verified": false, "location": "Cabedelo - PB", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 610, "tweet_count": 11369, "listed_count": 6}}, {"name": "Denis Veiga", "username": "manaos1963", "id": "730127080608911360", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 2059, "tweet_count": 25716, "listed_count": 0}}, {"name": "Erico Ferreira", "username": "ericonet", "id": "166765582", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 271, "tweet_count": 5407, "listed_count": 5}}, {"name": "Feminista depilada", "username": "Joy02602018", "id": "1135616195447705608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 57, "tweet_count": 138, "listed_count": 0}}, {"name": "marcia denser", "username": "mdenser", "id": "204842728", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39046, "following_count": 1678, "tweet_count": 137630, "listed_count": 94}}, {"name": "Panterax La Fut\u00e9e \ud83d\udd78\ufe0f\ud83c\udf83", "username": "Panterax59", "id": "465928613", "verified": false, "location": "Hazebrouck, France", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 4501, "tweet_count": 118167, "listed_count": 179}}, {"name": "y yo ac\u00e1", "username": "ionosono", "id": "1482257654", "verified": false, "location": "Cerca; o muuuy lejos!!!", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 809, "tweet_count": 76640, "listed_count": 0}}, {"name": "Arny \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "Arny_Pontes", "id": "2615536917", "verified": false, "location": "Columbus, OH", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 710, "tweet_count": 28922, "listed_count": 1}}, {"name": "Sauda\u00e7\u00f5es Tricolores \uea00", "username": "STpontocom", "id": "1024269473044475904", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45168, "following_count": 589, "tweet_count": 29224, "listed_count": 88}}, {"name": "Paola  Soliz", "username": "psoliz", "id": "184116426", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 172, "tweet_count": 2819, "listed_count": 1}}, {"name": "Giuseppe Parisi", "username": "giupar1970", "id": "1275987428", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 22, "tweet_count": 11842, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo", "username": "Pablodipaolook", "id": "931895899017699329", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 2450, "tweet_count": 60807, "listed_count": 0}}, {"name": "Bolsonarismo MATA. ASSASSINOS!! #LULA 2022 \u2661", "username": "maloooah", "id": "2863797603", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 3549, "tweet_count": 94052, "listed_count": 6}}, {"name": "JT", "username": "JT_0907", "id": "2723679863", "verified": false, "location": "Guarapari, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 70, "tweet_count": 35633, "listed_count": 0}}, {"name": "Maeve \ud83c\udf3c", "username": "SimsMaeve", "id": "1040895012635140096", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 356, "tweet_count": 14830, "listed_count": 1}}, {"name": "Juan Manuel Alzaga", "username": "Alzaga69", "id": "582994425", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 5002, "tweet_count": 78390, "listed_count": 2}}, {"name": "Miguel H", "username": "MiguelH15455350", "id": "1116783165488730113", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 4914, "tweet_count": 3636, "listed_count": 0}}, {"name": "Mercedes Ar\u00e1oz", "username": "MecheAF", "id": "68038314", "verified": true, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 547930, "following_count": 1227, "tweet_count": 3926, "listed_count": 732}}, {"name": "Roberto Gerhard", "username": "zauburer", "id": "148240766", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1379, "tweet_count": 11715, "listed_count": 10}}, {"name": "Pedro Gerson", "username": "elpgerson", "id": "517154623", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1741, "tweet_count": 7728, "listed_count": 15}}, {"name": "Lili\ud83d\udc31", "username": "liluulav", "id": "1412792414", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 4673, "tweet_count": 15416, "listed_count": 0}}, {"name": "Olga Elena Larre Gon", "username": "GonLarre", "id": "2212385241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 176, "tweet_count": 3621, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc60 \u03bd\u0454\u03b7\u0454z\u03c5\u0454\u2113\u03b1 \u03b9\u03b7\u2202\u00f3\u043c\u03b9\u0442\u03b1", "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623", "verified": false, "location": "El recuerdo del futuro \ud83c\udf1d ", "public_metrics": {"followers_count": 77396, "following_count": 75059, "tweet_count": 81869, "listed_count": 125}}, {"name": "Cualquier cabezahueca puede ser presidente", "username": "creando1964", "id": "52530075", "verified": false, "location": "Chile, south america", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 2078, "tweet_count": 47960, "listed_count": 9}}, {"name": "Ram\u00f3n Sol\u00e0", "username": "Ramonsofo", "id": "193066948", "verified": false, "location": "Chile, Chill\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 3494, "tweet_count": 89343, "listed_count": 9}}, {"name": "Lo M\u00e1s Reciente Digital", "username": "LoMasRecienteD", "id": "2815621050", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 51, "tweet_count": 29473, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo Malo", "username": "pitiklinov", "id": "636025744", "verified": false, "location": "Getxo", "public_metrics": {"followers_count": 52200, "following_count": 9634, "tweet_count": 64283, "listed_count": 641}}, {"name": "maria duda", "username": "edubatistag", "id": "3295516131", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 349, "tweet_count": 25267, "listed_count": 0}}, {"name": "Pri \ud83e\udd8b", "username": "Priloops", "id": "837047146968936449", "verified": false, "location": "Botafogo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 237, "tweet_count": 22915, "listed_count": 1}}, {"name": "Myri \ud83d\ude3a\u2764\ud83d\udcda\ud83d\udcd6Librarian #BancoALucianiYMola", "username": "MyriamEspindola", "id": "754088335", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 7343, "following_count": 8054, "tweet_count": 299682, "listed_count": 4}}, {"name": "m.rajoy", "username": "maravillasje", "id": "1023683858", "verified": false, "location": "Castille-La Mancha, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1165, "tweet_count": 25948, "listed_count": 5}}, {"name": "Xiomara Ram\u00edrez", "username": "xiomirb", "id": "4808740295", "verified": false, "location": "Manhattan, NY", "public_metrics": {"followers_count": 17909, "following_count": 1713, "tweet_count": 33675, "listed_count": 75}}, {"name": "nieves", "username": "niaraalis", "id": "448952753", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3880, "following_count": 5002, "tweet_count": 237532, "listed_count": 19}}, {"name": "\ud83e\udd84 The Rainmaker \u2600\ufe0f\ud83d\udc9a", "username": "The_RainmakerC", "id": "189143047", "verified": false, "location": "Tandil, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 920, "tweet_count": 49735, "listed_count": 8}}, {"name": "valee", "username": "Valenslame", "id": "900517365145907200", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 609, "tweet_count": 21263, "listed_count": 1}}, {"name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u026a\u1d00 \u2728", "username": "mbelmon_", "id": "893295667191349248", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 397, "tweet_count": 4726, "listed_count": 0}}, {"name": ".", "username": "tomy_pucheta1", "id": "4324122677", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 502, "tweet_count": 13562, "listed_count": 0}}, {"name": "JeanettePR\ud83d\udca5Requi\u00e3o\u270cLula\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "South_tropic", "id": "51589813", "verified": false, "location": "Am\u00e9rica do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 2072, "following_count": 4964, "tweet_count": 199147, "listed_count": 58}}, {"name": "Noticiario Barahona", "username": "noticiabarahona", "id": "281586642", "verified": false, "location": "Barahona", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 5, "tweet_count": 19105, "listed_count": 1}}, {"name": "Dinho - Rodrigo Rodrigues", "username": "Dinholee85", "id": "947250259780161537", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1405, "tweet_count": 17042, "listed_count": 0}}, {"name": "Railson", "username": "RailsonFiel", "id": "1125214819014053889", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 461, "tweet_count": 1380, "listed_count": 0}}, {"name": "mercedes lopez alzam", "username": "los7rayos", "id": "575132883", "verified": false, "location": "centro historico", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 1700, "tweet_count": 84926, "listed_count": 4}}, {"name": "Bella", "username": "MBookstan", "id": "1149855081220718592", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 283, "tweet_count": 788, "listed_count": 0}}, {"name": "heroina do lixo", "username": "heroinadolixo", "id": "500290601", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122401, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}}, {"name": "Adrian Mtz Rdz", "username": "Adri3210", "id": "237540763", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 516, "tweet_count": 5884, "listed_count": 0}}, {"name": "D\u00e9cio garcia", "username": "turisbinacional", "id": "159962067", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 389, "tweet_count": 4351, "listed_count": 1}}, {"name": "g1", "username": "g1", "id": "8802752", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14340552, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}}, {"name": "P\u00e9rsio Dias de Medei", "username": "DiasPersio", "id": "876494736948957186", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 88, "tweet_count": 26014, "listed_count": 0}}, {"name": "Trajano_\u8c6a\u5c14\u8d6b_DC\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "trajanojorge", "id": "395011753", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5199, "following_count": 5401, "tweet_count": 614403, "listed_count": 30}}, {"name": "RPK", "username": "RanalPolitiK", "id": "4496914043", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1836, "tweet_count": 48254, "listed_count": 7}}, {"name": "Caro Tak", "username": "CaroTakk", "id": "348117551", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 10442, "following_count": 676, "tweet_count": 21032, "listed_count": 19}}, {"name": "Ragnar Danneskj\u00f6ld", "username": "SantiUccella", "id": "441066046", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 575, "tweet_count": 18906, "listed_count": 2}}, {"name": "mecenas de az\u00facar", "username": "yayjorge", "id": "72366272", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 4796, "tweet_count": 4571, "listed_count": 20}}, {"name": "Loki", "username": "loki56", "id": "185794726", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 23, "tweet_count": 2672, "listed_count": 0}}, {"name": "Luca Telese", "username": "lucatelese", "id": "100610543", "verified": true, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 352340, "following_count": 352, "tweet_count": 58671, "listed_count": 1730}}, {"name": "TEJHILTON", "username": "TEJHILTON", "id": "1345388172", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}}, {"name": "ElPeruano", "username": "EIPeruano", "id": "2977539507", "verified": false, "location": "Alameda Chabuca Granda ", "public_metrics": {"followers_count": 81301, "following_count": 1558, "tweet_count": 37613, "listed_count": 91}}, {"name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti", "username": "andreferretti", "id": "120428886", "verified": false, "location": "Curitiba-PR, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 299, "tweet_count": 25788, "listed_count": 32}}, {"name": "Alexandre Mansur", "username": "alexmansur", "id": "21417843", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5299, "following_count": 140, "tweet_count": 15135, "listed_count": 97}}, {"name": "David Hathaway", "username": "DavidLHathaway", "id": "192931138", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 447, "tweet_count": 20055, "listed_count": 9}}, {"name": "\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd8d\ud835\udd86_-_descontrolada.mp3", "username": "ORaphaelComPH", "id": "79594237", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 234, "tweet_count": 14894, "listed_count": 0}}, {"name": "M Yolanda O Costa", "username": "yolanda_costa1", "id": "780792573010903040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 274, "tweet_count": 13397, "listed_count": 2}}, {"name": "Mabel O.", "username": "MabelOyarzo", "id": "435177189", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1433, "tweet_count": 3674, "listed_count": 0}}, {"name": "Elsa Escobar", "username": "EdVEscobar", "id": "1068879786", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4550, "following_count": 5003, "tweet_count": 416771, "listed_count": 4}}, {"name": "abel \ud83c\udf12", "username": "epelfiore", "id": "943186278828429312", "verified": false, "location": "\ud83d\udddd\ufe0f = ok !", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 375, "tweet_count": 17194, "listed_count": 3}}, {"name": ":p", "username": "mangoseco33", "id": "883089491522662406", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 349, "tweet_count": 11448, "listed_count": 1}}, {"name": "virgi\ud83c\udf3a", "username": "virgibona", "id": "975256782", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 2190, "tweet_count": 91934, "listed_count": 17}}, {"name": "Alejandra Steglau \ud83c\udf40\ud83d\udc94", "username": "amsgus", "id": "211926796", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 866, "tweet_count": 141759, "listed_count": 2}}, {"name": "Bass", "username": "TFundcheller", "id": "1002602039455768578", "verified": false, "location": "Manhattan, NY", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 181, "tweet_count": 8703, "listed_count": 0}}, {"name": "Miriam Guevara", "username": "margaresa", "id": "155131280", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 493, "tweet_count": 58360, "listed_count": 3}}, {"name": "ARMANDO CORALLO", "username": "ArmandoCorallo", "id": "725125268403265538", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 3976, "tweet_count": 285372, "listed_count": 13}}, {"name": "Ded\u00e9", "username": "Gincanacitrus", "id": "2991352642", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 186, "tweet_count": 18460, "listed_count": 0}}, {"name": "Meg \ud83d\udea9 \ud83c\udf97#FreeAssange", "username": "megg_souza_", "id": "130307102", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 3411, "tweet_count": 58475, "listed_count": 1}}, {"name": "Silva", "username": "AdriJS_BR", "id": "96388828", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 306, "tweet_count": 4195, "listed_count": 1}}, {"name": "Roberto Requi\u00e3o", "username": "requiaooficial", "id": "95253000", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia/Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 302047, "following_count": 1263, "tweet_count": 142349, "listed_count": 1248}}, {"name": "janeth pineda", "username": "janethpineda25", "id": "754135584", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 4614, "tweet_count": 184155, "listed_count": 9}}, {"name": "El Grinch \u00ae\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "EL_GRINCH2", "id": "410188485", "verified": false, "location": "Muy Cerca de Jehov\u00e1. ", "public_metrics": {"followers_count": 21213, "following_count": 19122, "tweet_count": 76518, "listed_count": 30}}, {"name": "AntiK\ud83d\ude9c", "username": "maitenafirulai", "id": "2766869051", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2884, "following_count": 1673, "tweet_count": 289149, "listed_count": 17}}, {"name": "Kono", "username": "Kono2018", "id": "986405883100958723", "verified": false, "location": "Peronia", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 433, "tweet_count": 101602, "listed_count": 0}}, {"name": "Calibana", "username": "dianacalibana", "id": "320321865", "verified": false, "location": "Una delle 12 lucumonie", "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 1994, "tweet_count": 75729, "listed_count": 31}}, {"name": "Vittorio Banti", "username": "VittorioBanti", "id": "1400701532", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8137, "following_count": 922, "tweet_count": 180210, "listed_count": 89}}, {"name": "Carolina.", "username": "Quintero319", "id": "2367154381", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Antioquia", "public_metrics": {"followers_count": 2586, "following_count": 265, "tweet_count": 23903, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd86", "username": "charoaninha", "id": "727601265073655808", "verified": false, "location": "Pra\u00e7a Seca, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 8772, "following_count": 7191, "tweet_count": 75216, "listed_count": 1}}, {"name": "Daniel Visani #BoletaUnicaDePapel #FichaLimpia", "username": "visani01", "id": "45936838", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2738, "following_count": 1497, "tweet_count": 219852, "listed_count": 1}}, {"name": "Rosalina Santos", "username": "Rosalin04658977", "id": "1055796462850920448", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 498, "tweet_count": 34006, "listed_count": 1}}, {"name": "Ti faccio un bonifico", "username": "ugualeuguale", "id": "1095432443706920961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 3014, "tweet_count": 35917, "listed_count": 1}}, {"name": "Rodrigo Saraceno", "username": "RDSaraceno", "id": "132673181", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 259, "tweet_count": 176148, "listed_count": 27}}, {"name": "Fernando Dantas", "username": "FDantasEstado", "id": "118791480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10245, "following_count": 2581, "tweet_count": 51894, "listed_count": 146}}, {"name": "mabpros", "username": "mabpro_o", "id": "747524671353069572", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1047, "tweet_count": 235179, "listed_count": 2}}, {"name": "BEYONC\u00c9 (H) || follow @o4bey", "username": "BeyonceO4", "id": "928723845640523779", "verified": false, "location": "Blue Ivy", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 2208, "tweet_count": 23886, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud83d\udc39", "username": "psrkie", "id": "1033601360963547136", "verified": false, "location": "namjoonie and venus. \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 259, "tweet_count": 19823, "listed_count": 2}}, {"name": "ANDRE_ENCINAS - LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\u2764\ufe0f", "username": "andreencinasON", "id": "1141317897891061761", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 4328, "tweet_count": 123305, "listed_count": 3}}, {"name": "Daniel Buj\u00e1n", "username": "bujan_daniel", "id": "4530574114", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 535, "tweet_count": 48816, "listed_count": 0}}, {"name": "AlcidesSampaio", "username": "SampaioAlcides", "id": "1084160770307473408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 35, "tweet_count": 2420, "listed_count": 0}}, {"name": "Pardaulo Sousa", "username": "DeusbigoI", "id": "199904593", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 494, "tweet_count": 34212, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf83 MINMO \ud83c\udf83", "username": "setsuka", "id": "15086595", "verified": false, "location": "Wackyland", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 350, "tweet_count": 157585, "listed_count": 0}}, {"name": "Giovanna", "username": "gitorreS__", "id": "569582975", "verified": false, "location": "Mar doce lar.", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 659, "tweet_count": 134054, "listed_count": 3}}, {"name": "cristina", "username": "cris_caffaro", "id": "1834203572", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4232, "following_count": 4090, "tweet_count": 117670, "listed_count": 2}}, {"name": "Titty", "username": "aryttit", "id": "1599806474", "verified": false, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 1911, "tweet_count": 182417, "listed_count": 13}}, {"name": "Jo\u00e3o Galo", "username": "JooGalo3", "id": "1034523138858659841", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 184, "tweet_count": 12357, "listed_count": 0}}, {"name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "username": "odio_nao", "id": "715364459099856896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148613, "listed_count": 44}}, {"name": "BAeles \ud83d\udc9b", "username": "baeles2", "id": "1140780902416637952", "verified": false, "location": "Ciudad de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 5098, "following_count": 3030, "tweet_count": 50657, "listed_count": 9}}, {"name": "Ana Mar \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2764", "username": "LadyMat", "id": "235220474", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 1406, "tweet_count": 55907, "listed_count": 0}}, {"name": "\u264d\u2191 \u264b\u24e4\u00a7\u266d-\u271d\u262d", "username": "scaramantico", "id": "885587520", "verified": false, "location": "Barra Mansa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 2239, "tweet_count": 31741, "listed_count": 0}}, {"name": "JuanPaF41%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "alcalapone", "id": "736186171", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 3534, "tweet_count": 62094, "listed_count": 2}}, {"name": "Q-Yano.kelok\u00e9 \ud83d\udd90#SOS\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "CuyanoDelSur", "id": "333049516", "verified": false, "location": "Andes Centrales", "public_metrics": {"followers_count": 3760, "following_count": 2955, "tweet_count": 199828, "listed_count": 19}}, {"name": "jo", "username": "simpfp", "id": "172548044", "verified": false, "location": "LP", "public_metrics": {"followers_count": 16447, "following_count": 18090, "tweet_count": 67960, "listed_count": 15}}, {"name": "Francisco J. Garcia", "username": "FranciscoGFrias", "id": "733719192516464641", "verified": false, "location": "Santo Domingo Norte, Dominican", "public_metrics": {"followers_count": 8063, "following_count": 2306, "tweet_count": 85053, "listed_count": 7}}, {"name": "Vinicio Castillo", "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216", "verified": false, "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 282064, "following_count": 790, "tweet_count": 142472, "listed_count": 192}}, {"name": "GOACE\u266aMiKi", "username": "IryseE8wgWe3F6k", "id": "977580201524654080", "verified": false, "location": "\u5927\u962a\u5e9c", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 747, "tweet_count": 58709, "listed_count": 1}}, {"name": "Twiteiro plat\u00f4nico", "username": "pocdewakanda", "id": "2788179888", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds-MA", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 865, "tweet_count": 12615, "listed_count": 0}}, {"name": "NoticiarioDigital", "username": "NdigitalRD", "id": "1050779646051188737", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 100, "tweet_count": 3236, "listed_count": 1}}, {"name": "RedaccionInformativaRD", "username": "redaccioninfor1", "id": "1022589099717406721", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 66, "tweet_count": 3777, "listed_count": 0}}, {"name": "Bruno", "username": "Bruno2604", "id": "18962684", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 823, "tweet_count": 208947, "listed_count": 19}}, {"name": "Gustavo", "username": "gutoms7", "id": "53432910", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 310, "tweet_count": 167429, "listed_count": 8}}, {"name": "El Centinela de la F", "username": "ElCentineladel2", "id": "1058795758261071873", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 180, "tweet_count": 12403, "listed_count": 1}}, {"name": "Silvana Bonello", "username": "Silvana10930543", "id": "1102241934612021248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 222, "tweet_count": 2056, "listed_count": 0}}, {"name": "Paula Curado", "username": "hanneyoung", "id": "534431336", "verified": false, "location": "Porto-Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 7, "tweet_count": 729, "listed_count": 0}}, {"name": "Central Boys Love", "username": "centralboyslove", "id": "986378449836224513", "verified": false, "location": "contato@centralboyslove.com", "public_metrics": {"followers_count": 71339, "following_count": 21, "tweet_count": 34679, "listed_count": 281}}, {"name": "jose manuel", "username": "josedltiburcio", "id": "875743930138152960", "verified": false, "location": "Santo Domingo Norte", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 557, "tweet_count": 41141, "listed_count": 0}}, {"name": "Curioso Digital", "username": "Curioso_Digital", "id": "1170311118", "verified": false, "location": "Santo Domingo, Rep. Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 51, "tweet_count": 116226, "listed_count": 18}}, {"name": "Halley Maia", "username": "halleymaia", "id": "4411012228", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1364, "tweet_count": 8814, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud83d\udc9cfl\u00e1h\ud83d\udc9c", "username": "bbraettgo", "id": "211326648", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 1999, "tweet_count": 13125, "listed_count": 6}}, {"name": "mauricio#NoMasK", "username": "348379777m", "id": "709283425", "verified": false, "location": "buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 1613, "tweet_count": 310971, "listed_count": 4}}, {"name": "Ana E. Vaio\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7#CubaPaLaCalle\ud83c\udde8\ud83c\uddfa #Ucrania\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "aevaio47", "id": "4227219761", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 930, "tweet_count": 178066, "listed_count": 3}}, {"name": "Orlando Horacio", "username": "Huapa23", "id": "1458419802", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 436, "tweet_count": 6647, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc80A.M.M.\ud83d\udc80 (Whistleblower) \ud83d\udc80(Desterrado) \ud83d\udc80", "username": "A_M_M_7_7", "id": "834763569065517058", "verified": false, "location": "World", "public_metrics": {"followers_count": 9895, "following_count": 9877, "tweet_count": 472111, "listed_count": 23}}, {"name": "Dragon in \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 13", "username": "dragaoBOLADAO", "id": "111199495", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 13128, "following_count": 5487, "tweet_count": 74426, "listed_count": 44}}, {"name": "Uno mas", "username": "OtroMolesto", "id": "828347484200169476", "verified": false, "location": "Loma del Orto , Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1501, "tweet_count": 127601, "listed_count": 8}}, {"name": "Maria Eduarda Lula da Silva Cardoso\ud83d\udcd6\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "MariaEd07812623", "id": "779396494810030080", "verified": false, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 1119, "tweet_count": 197638, "listed_count": 11}}, {"name": "Wendy Weintraub \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "sandrabrasilia", "id": "177048412", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12243, "following_count": 4938, "tweet_count": 114342, "listed_count": 21}}, {"name": "Manuel Loino Tapia \ud83e\udd8a", "username": "ovekham", "id": "443141091", "verified": false, "location": "San Felipe, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 3928, "tweet_count": 20759, "listed_count": 7}}, {"name": "Manuel Marlasca", "username": "manumarlasca", "id": "62029654", "verified": true, "location": "Madrid (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 153033, "following_count": 108, "tweet_count": 40740, "listed_count": 1249}}, {"name": "Natalia", "username": "Natalyalulu", "id": "621558462", "verified": false, "location": "Argentina, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 1455, "tweet_count": 399407, "listed_count": 37}}, {"name": "Fernanda", "username": "fernandasabc", "id": "59667591", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1000, "tweet_count": 95467, "listed_count": 73}}, {"name": "Mariana S\u00e1", "username": "marigarboggini0", "id": "1001929495463505920", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 764, "tweet_count": 8863, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udea9Helena Tavares\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LecaEsquerdista", "id": "1112539601913167878", "verified": false, "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5792, "following_count": 5668, "tweet_count": 34887, "listed_count": 6}}, {"name": "sagasta sagasta", "username": "cleosagas1", "id": "3064247597", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9783, "following_count": 7915, "tweet_count": 1538610, "listed_count": 82}}, {"name": "Namphi Rodriguez", "username": "namphirodriguez", "id": "2893419627", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29177, "following_count": 2355, "tweet_count": 62326, "listed_count": 39}}, {"name": "Jose David Burgos R.", "username": "davidburgos68", "id": "442091537", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 102, "tweet_count": 11983, "listed_count": 0}}, {"name": "Nicol\u00e1s.", "username": "nicocardenas_", "id": "555364010", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 314, "tweet_count": 28450, "listed_count": 1}}, {"name": "Mars Abella \ud83c\udf83", "username": "MAbellaVazquez", "id": "1155129124207374337", "verified": false, "location": "abellavazquezmars@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 2551, "following_count": 1301, "tweet_count": 16350, "listed_count": 32}}, {"name": "Nicol\u00e1s Falco", "username": "nicofalco10", "id": "2549415202", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 1605, "tweet_count": 4719, "listed_count": 4}}, {"name": "Mili \ud83c\udf20", "username": "MiliCarrasco_", "id": "2233491697", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 316, "tweet_count": 3782, "listed_count": 0}}, {"name": "PEPI \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "OtraAcuariana", "id": "547378071", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba capital", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 527, "tweet_count": 171583, "listed_count": 1}}, {"name": "WMV", "username": "wmv21", "id": "146657761", "verified": false, "location": "San Juan de Lurigancho Lima Pe", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1455, "tweet_count": 6506, "listed_count": 0}}, {"name": "Arturo Valverde", "username": "ArturoValverdeP", "id": "809153510", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 1455, "tweet_count": 12905, "listed_count": 15}}, {"name": "Ana71", "username": "dragoneante60", "id": "335835425", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 641, "tweet_count": 36048, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria E.", "username": "mariaede0", "id": "983123757106651136", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 366, "tweet_count": 113489, "listed_count": 0}}, {"name": "Malcolm cpX\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "malcolm_xxi", "id": "861417276", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 4986, "tweet_count": 23329, "listed_count": 7}}, {"name": "Tiago - PT - SP", "username": "imondacouch", "id": "857355568272601089", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 4036, "following_count": 4040, "tweet_count": 73752, "listed_count": 4}}, {"name": "MAU PAUL", "username": "Mauricio_JML", "id": "2610947558", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 705, "tweet_count": 33096, "listed_count": 6}}, {"name": "i cooka da pizza", "username": "caretaplaneta", "id": "1104155976041672705", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 183, "tweet_count": 8214, "listed_count": 0}}, {"name": "Edel Rodriguez V", "username": "Guira24", "id": "1338053102", "verified": false, "location": "Bradenton", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 3948, "tweet_count": 148047, "listed_count": 27}}, {"name": "\ud83d\udc99Vadarcablar \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc99", "username": "_JMcL_arg", "id": "132310915", "verified": false, "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 978, "tweet_count": 77358, "listed_count": 0}}, {"name": "Elincorruptible", "username": "justiciain", "id": "924785286248321027", "verified": false, "location": "Soy del 42,4%", "public_metrics": {"followers_count": 7910, "following_count": 7501, "tweet_count": 85845, "listed_count": 4}}, {"name": "MaLeFiCa", "username": "evaluzmorena", "id": "718984159", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 737, "tweet_count": 43305, "listed_count": 0}}, {"name": "Fabiano Pereira SDV\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "ftp_76", "id": "140629631", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 4987, "tweet_count": 8794, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc7b\u2661 \ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude36\ud835\ude33\ud835\ude22 \ud835\ude29\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude33\ud835\ude36\ud835\ude38\ud835\ude36\ud835\ude37\ud835\ude34 \ud835\ude2b\ud835\ude30\ud835\ude34\ud835\ude26\ud835\ude2b\ud835\ude36 \u2661\ud83d\udc7b", "username": "wegonmoon", "id": "1035522633113239554", "verified": false, "location": "en los biceps de chopper", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 92, "tweet_count": 30902, "listed_count": 10}}, {"name": "\ud83c\udfa7", "username": "ephovria", "id": "877520081869320192", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 265, "tweet_count": 65568, "listed_count": 43}}, {"name": "salt", "username": "nadavkra", "id": "49379821", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3322, "following_count": 3389, "tweet_count": 247870, "listed_count": 80}}, {"name": "fellipe", "username": "PorcoConceitual", "id": "621324343", "verified": false, "location": "Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2247, "following_count": 1479, "tweet_count": 156752, "listed_count": 7}}, {"name": "\u02d6", "username": "PedrooHermoso", "id": "174803833", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 285, "tweet_count": 51602, "listed_count": 7}}, {"name": "Prof. Heraldo Moreira", "username": "HeraldoMoreira", "id": "33897138", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds do Maranh\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2653, "following_count": 52, "tweet_count": 137576, "listed_count": 20}}, {"name": "Ricardo P\u00e9ndola", "username": "rpendola", "id": "188409587", "verified": false, "location": "http://t.co/ycMu3Gquil-Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 15803, "following_count": 589, "tweet_count": 58995, "listed_count": 89}}, {"name": "Johanna  Seballo", "username": "johanna_seballo", "id": "992498145111179264", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 2481, "tweet_count": 27203, "listed_count": 3}}, {"name": "MariaMarta", "username": "Cuca1905", "id": "941446923554381824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 228, "tweet_count": 33236, "listed_count": 0}}, {"name": "roni+ Lula 13 Presidente", "username": "ronny_oficial1", "id": "341615349", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 2714, "tweet_count": 49283, "listed_count": 2}}, {"name": "doris diaz", "username": "Dorisdiaz07", "id": "3377638534", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1143, "tweet_count": 66194, "listed_count": 1}}, {"name": "@oncezurdo", "username": "oncezurdo1", "id": "1142934837168398354", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 12, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}}, {"name": "Javier Salinas", "username": "JavierSalinasPY", "id": "208735758", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 3641, "tweet_count": 34248, "listed_count": 7}}, {"name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc25 \ud83d\udc99\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "fiscalosablonda", "id": "1003689647921422336", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n - Py ", "public_metrics": {"followers_count": 5727, "following_count": 3829, "tweet_count": 66829, "listed_count": 3}}, {"name": "Nelly, n\u00e3o a Furtado", "username": "nellyndac", "id": "750489108477280256", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 669, "tweet_count": 35514, "listed_count": 1}}, {"name": "Lanna Banana \u00e9 13 \u2764\ufe0f", "username": "Valente_lanna", "id": "1076608878", "verified": false, "location": "Ceil\u00e2ndia, 061", "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 2125, "tweet_count": 106326, "listed_count": 7}}, {"name": "Mcreidy4", "username": "Mcreidy42", "id": "1018288314556780545", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2472, "following_count": 2916, "tweet_count": 74865, "listed_count": 1}}, {"name": "Cele \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 8000", "username": "Cele5388471", "id": "889571490290597888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4308, "following_count": 4079, "tweet_count": 81398, "listed_count": 4}}, {"name": "THIRTY SECONDS TO MARS", "username": "30SECONDSTOMARS", "id": "20823773", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1797938, "following_count": 3, "tweet_count": 32219, "listed_count": 9351}}, {"name": "claudia llenas", "username": "claudiallenas", "id": "361401417", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 951, "tweet_count": 194615, "listed_count": 10}}, {"name": "sonhos intranquilos", "username": "nayayayra", "id": "3122891793", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 371, "tweet_count": 31294, "listed_count": 0}}, {"name": "Pare o genoc\u00eddio ind\u00edgena e negro!", "username": "WaimiriAtroari9", "id": "42450198", "verified": false, "location": "Pa\u00eds dos pol\u00edticos honestos :)", "public_metrics": {"followers_count": 4286, "following_count": 4732, "tweet_count": 83208, "listed_count": 55}}, {"name": "Valnei Rocha", "username": "RochaValnei", "id": "2784422769", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 276, "tweet_count": 9798, "listed_count": 0}}, {"name": "Manchala", "username": "Manchala1975", "id": "743246473622589440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 76, "tweet_count": 46091, "listed_count": 8}}, {"name": "@carmebadiaaltes1949", "username": "carmeba49", "id": "898464615721467904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 3021, "tweet_count": 113516, "listed_count": 1}}, {"name": "\u00a1QUE ME MATEN!", "username": "CanarioAcosado", "id": "2970602812", "verified": false, "location": "Canary Islands Spain ", "public_metrics": {"followers_count": 15915, "following_count": 17373, "tweet_count": 1148321, "listed_count": 0}}, {"name": "Ohornaf@gmail.com", "username": "ohornafgmailco1", "id": "1035352786463014913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 23, "tweet_count": 2563, "listed_count": 0}}, {"name": "capixaba puto da cara", "username": "jplizoton", "id": "81988232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 589, "tweet_count": 38028, "listed_count": 5}}, {"name": "\u2728 +AcuarianaKeDios \u2728", "username": "kien_tepreg", "id": "3724122741", "verified": false, "location": "Guaymallen", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 455, "tweet_count": 16895, "listed_count": 1}}, {"name": "marian", "username": "mariannn94", "id": "175950564", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2439, "following_count": 800, "tweet_count": 22498, "listed_count": 2}}, {"name": "RINO", "username": "Gordosapien", "id": "348831313", "verified": false, "location": "Los Teques - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2584, "following_count": 920, "tweet_count": 147358, "listed_count": 112}}, {"name": "\ud83d\udda4\ud83e\udd87\ud835\udd30\ud835\udd2d\ud835\udd2c\ud835\udd2c\ud835\udd28\ud835\udd36 \ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd36\ud83c\udf83\ud83d\udc80", "username": "Amy__Gore", "id": "429974978", "verified": false, "location": "~Sevilla-R'lyeh~", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 1292, "tweet_count": 133368, "listed_count": 26}}, {"name": "\ud83c\udf83\ud83e\udd87 SpooK. \u6e05\u7f8e || Callie \ud83e\udd87\ud83c\udf83", "username": "MrBlinkbottom", "id": "142744832", "verified": false, "location": "Nerima, Tokyo", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 295, "tweet_count": 131606, "listed_count": 16}}, {"name": "Pedro Estevam Pomar", "username": "PedroEstevamPom", "id": "438049516", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1787, "tweet_count": 31504, "listed_count": 29}}, {"name": "Ross", "username": "PLRoxi", "id": "1247614147", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 683, "tweet_count": 7246, "listed_count": 1}}, {"name": "Ewe", "username": "exonlyone1", "id": "2465207658", "verified": false, "location": "Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1699, "tweet_count": 51236, "listed_count": 2}}, {"name": "Didi Viana", "username": "DidiViana3", "id": "998887479682961408", "verified": false, "location": "Luzi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 703, "tweet_count": 4871, "listed_count": 0}}, {"name": "George", "username": "geofas28", "id": "92802156", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 734, "tweet_count": 2036, "listed_count": 0}}, {"name": "Luciene da Motta Fer", "username": "MottaLuciene", "id": "458715709", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 111, "tweet_count": 1342, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Ju\u00e1rez V. Castillo Sem\u00e1n\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "jvcs57", "id": "245863229", "verified": false, "location": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4VIVA REP\u00daBLICA DOMINICANA!", "public_metrics": {"followers_count": 46723, "following_count": 1575, "tweet_count": 143227, "listed_count": 48}}, {"name": "Geraldo F De Fragas", "username": "FFragas", "id": "2847274826", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 96, "tweet_count": 142, "listed_count": 0}}, {"name": "JRigo Quispe H", "username": "Yeshuahqh", "id": "127718306", "verified": false, "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253017, "listed_count": 3}}, {"name": "feli guerra", "username": "jostipi", "id": "404167379", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}}, {"name": "Ana Maria Aime", "username": "AnaMariaAime1", "id": "919165865999953921", "verified": false, "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 2206, "tweet_count": 50638, "listed_count": 0}}, {"name": "Ilson Melo", "username": "whoisoliiver", "id": "174254667", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 99, "tweet_count": 6733, "listed_count": 3}}, {"name": "#Nicol\u00e1s", "username": "NicoBelick", "id": "40387334", "verified": false, "location": "Calle Falsa 123", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 381, "tweet_count": 43381, "listed_count": 0}}, {"name": "H\u00e9ctor", "username": "punalhec", "id": "556415716", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2749, "following_count": 5001, "tweet_count": 182548, "listed_count": 5}}, {"name": "rick", "username": "rictrks", "id": "800817935472214017", "verified": false, "location": "Santo Andr\u00e9, SP", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 299, "tweet_count": 4943, "listed_count": 0}}, {"name": "Aquela cigana \u2764\ud83c\udf3b\ud83d\udc1d\ud83d\udea9\u262d", "username": "biolojuli", "id": "57064222", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 2360, "tweet_count": 18029, "listed_count": 0}}, {"name": "Minuto Cero", "username": "min_cero", "id": "727079247496511489", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 67, "tweet_count": 5992, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6POETISA\u270d\ufe0fATLETA DO TIGERS\u26bd\u2764\ud83c\udfc6", "username": "DENISE_TIGERS", "id": "284818409", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51005, "following_count": 50452, "tweet_count": 674932, "listed_count": 139}}, {"name": "Lanterna Verde surtando", "username": "verdinho86", "id": "27371305", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14258, "following_count": 15921, "tweet_count": 148329, "listed_count": 5}}, {"name": "rayssa", "username": "rayssaafrd", "id": "1107804768506920962", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 147, "tweet_count": 21487, "listed_count": 0}}, {"name": "Marisa Martin.", "username": "marisamartinh_", "id": "135638465", "verified": false, "location": "Ah\u00ed, en una nube.", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1416, "tweet_count": 24832, "listed_count": 11}}, {"name": "dankco", "username": "DankCAro", "id": "134320370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 591, "tweet_count": 31772, "listed_count": 4}}, {"name": "Guada", "username": "Guada27616515", "id": "989224157660446720", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 2098, "tweet_count": 21027, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlinhos", "username": "carlosaffonso1", "id": "53568974", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 959, "tweet_count": 14816, "listed_count": 1}}, {"name": "Lu\u00eds Eduardo", "username": "AL_LuisEd", "id": "858837393104936960", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 586, "tweet_count": 11780, "listed_count": 0}}, {"name": "Rep\u00fablica da Banana", "username": "BananesRepublic", "id": "722126463676362752", "verified": false, "location": "Republiqueta das Bananas", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 287, "tweet_count": 40573, "listed_count": 2}}, {"name": "Mariateresitabenitez55", "username": "Mariateresitab5", "id": "1000480606755741696", "verified": false, "location": "lugano", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 737, "tweet_count": 198343, "listed_count": 0}}, {"name": "Naly de Araujo Leite", "username": "naly_de", "id": "3064967735", "verified": false, "location": "Sorocaba - SP - BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 1619, "tweet_count": 43040, "listed_count": 0}}, {"name": "FLYING SAUCER \ud83d\udc7d\ud83d\udc7d\ud83d\udef8\ud83d\udef8", "username": "sergioalbanus", "id": "1141103264584409095", "verified": false, "location": "Tramanda\u00ed RS  Litoral Norte", "public_metrics": {"followers_count": 16805, "following_count": 16804, "tweet_count": 76896, "listed_count": 7}}, {"name": "Mar\u00eda \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udda4JUNTOS Vendi\u00f3 el CAMBIO\ud83d\udda4", "username": "Avefenixenvuelo", "id": "2205736700", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 4719, "following_count": 4646, "tweet_count": 179243, "listed_count": 7}}, {"name": "Carlos Villarroel", "username": "cav62", "id": "549460364", "verified": false, "location": "Argentina - Bs. As", "public_metrics": {"followers_count": 2873, "following_count": 3790, "tweet_count": 100619, "listed_count": 30}}, {"name": "Greve geral", "username": "HerrSoares", "id": "339540902", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 546, "tweet_count": 12019, "listed_count": 0}}, {"name": "LUIS ZEBALLOS", "username": "luiszeb", "id": "170571887", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1497, "tweet_count": 6629, "listed_count": 0}}, {"name": "Ronald Carrion", "username": "ronaldo1610", "id": "27184880", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 396, "tweet_count": 17416, "listed_count": 1}}, {"name": "salvatore", "username": "SalCadetto", "id": "74463512", "verified": false, "location": "Midgard", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 803, "tweet_count": 57370, "listed_count": 10}}, {"name": "Victoria", "username": "vtriahh", "id": "172008568", "verified": false, "location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 13711, "following_count": 1327, "tweet_count": 28375, "listed_count": 25}}, {"name": "marie", "username": "mariejsc", "id": "14207742", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 157, "tweet_count": 2005, "listed_count": 1}}, {"name": "Ros", "username": "Rosbeac", "id": "2905839683", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 508, "tweet_count": 30365, "listed_count": 0}}, {"name": "fermoilcanaglia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "fermoilcanaglia", "id": "971470793845723137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 474, "tweet_count": 4761, "listed_count": 1}}, {"name": "Rubby Cotrina", "username": "Rubbycotrina", "id": "286667311", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 482, "tweet_count": 20371, "listed_count": 0}}, {"name": "MAOM", "username": "MA0M_", "id": "2249996981", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 112, "tweet_count": 5270, "listed_count": 0}}, {"name": "ge", "username": "geglobo", "id": "10842792", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6114271, "following_count": 370, "tweet_count": 386193, "listed_count": 9223}}, {"name": "Ariana*B \ud83d\udd90\ufe0f\ud83d\ude4f", "username": "carirot1", "id": "1151315557318311937", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1021, "tweet_count": 22469, "listed_count": 0}}, {"name": "Radio Mitre C\u00f3rdoba", "username": "radiomitrecba", "id": "305764459", "verified": true, "location": "C\u00f3rdoba, Rep\u00fablica Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 152528, "following_count": 100, "tweet_count": 112197, "listed_count": 347}}, {"name": "LeslieNicole\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "lessflorencia10", "id": "211875101", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 269, "tweet_count": 81249, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\ude7a\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude91\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8e\u2728", "username": "kathyvillegasc", "id": "196593002", "verified": false, "location": "Samborondon, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 2013, "following_count": 262, "tweet_count": 8768, "listed_count": 0}}, {"name": "Joaqu\u00edn N\u00fa\u00f1ez Vasquez", "username": "jJoaquinney", "id": "934191399825588224", "verified": false, "location": "Puerto plata", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 880, "tweet_count": 33684, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udea9PH \ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u262d\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff", "username": "phtmedeiros", "id": "34791271", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 10694, "following_count": 9941, "tweet_count": 14280, "listed_count": 7}}, {"name": "dan #Lula13", "username": "dangzav", "id": "111981325", "verified": false, "location": "Imperatriz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5948, "following_count": 4375, "tweet_count": 93691, "listed_count": 8}}, {"name": "Camilla Adan, MSc, \ud83e\uddea\ud83d\udc89\ud83e\udda0.", "username": "adanwenn", "id": "134137923", "verified": false, "location": "Recife, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 345, "tweet_count": 37285, "listed_count": 0}}, {"name": "El Buscador Informativo", "username": "elbuscador2", "id": "339878926", "verified": false, "location": "Rep. Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 145, "tweet_count": 46237, "listed_count": 1}}, {"name": "C\u00e9zar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddff\ud83c\udde6+", "username": "SiaoNtsla", "id": "928798177179979777", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 2884, "tweet_count": 11465, "listed_count": 0}}, {"name": "Dolores Canosa", "username": "DoloresCanosa", "id": "3408115749", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 385, "tweet_count": 73253, "listed_count": 0}}, {"name": "lubahiense", "username": "PiccalugaLucila", "id": "2237637458", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 1747, "tweet_count": 9918, "listed_count": 0}}, {"name": "Susana Peretti \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd90\ud83c\udffe", "username": "PerettiSusana", "id": "501979428", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3811, "following_count": 5001, "tweet_count": 38168, "listed_count": 1}}, {"name": "Miguel Coronel", "username": "MikeCoronel_py", "id": "978696649076826113", "verified": false, "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1516, "tweet_count": 27191, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Bareiro", "username": "LuisBareiro", "id": "117188319", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 736200, "following_count": 479, "tweet_count": 67094, "listed_count": 482}}, {"name": "Ivanna Nolleto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf35", "username": "IvannaNoleto", "id": "445829264", "verified": false, "location": "Imperatriz-Ma  ITZ -MA", "public_metrics": {"followers_count": 5420, "following_count": 5620, "tweet_count": 71352, "listed_count": 4}}, {"name": "Cabriel Messias", "username": "CabrielMessias", "id": "1014964013921460224", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 259, "tweet_count": 2163, "listed_count": 0}}, {"name": "Flavin do Pneu", "username": "Bomfimi", "id": "42309084", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 320, "tweet_count": 22024, "listed_count": 27}}, {"name": "Claudia Travassos", "username": "claudtravassos", "id": "47111437", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 686, "tweet_count": 33043, "listed_count": 4}}, {"name": "Mara", "username": "52Marucha", "id": "2355567218", "verified": false, "location": "CABA Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 1539, "tweet_count": 30897, "listed_count": 2}}, {"name": "Julia Urbani", "username": "JuliaUrbani", "id": "721069992", "verified": false, "location": "Tigre, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 25046, "following_count": 22888, "tweet_count": 105721, "listed_count": 32}}, {"name": "Alberto Kazoo", "username": "albertokazoo1", "id": "869337948940054528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1344, "tweet_count": 38878, "listed_count": 0}}, {"name": "Edmundo Ribeiro", "username": "EdmundoZen", "id": "136771610", "verified": false, "location": "Recife-PE, Nordeste,", "public_metrics": {"followers_count": 6928, "following_count": 7478, "tweet_count": 27728, "listed_count": 6}}, {"name": "laal", "username": "fckingodless", "id": "3722643981", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1054, "tweet_count": 13690, "listed_count": 1}}, {"name": "Dedegugu", "username": "Dedegugu_", "id": "1619074760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 359, "tweet_count": 39950, "listed_count": 3}}, {"name": "Guillermo", "username": "Guiller73625575", "id": "888382113879396352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2862, "following_count": 4566, "tweet_count": 304575, "listed_count": 0}}, {"name": "Mauro R. Silva", "username": "MauroGeazi", "id": "131917172", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1643, "tweet_count": 19256, "listed_count": 6}}, {"name": "100%Jacar\u00e9", "username": "JulioC_caldas", "id": "3390932128", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 531, "tweet_count": 33875, "listed_count": 8}}, {"name": "domingo", "username": "domingo82254213", "id": "1145098231656960000", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 2587, "following_count": 2710, "tweet_count": 79338, "listed_count": 0}}, {"name": "Noticias de", "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}}, {"name": "Gustavo Prop", "username": "gustavo_prop", "id": "986760422996004864", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 2383, "tweet_count": 100423, "listed_count": 1}}, {"name": "Marcus Nascimento", "username": "Marcus_Nasc", "id": "189604741", "verified": false, "location": "Aracaju - Sergipe", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 154, "tweet_count": 89089, "listed_count": 8}}, {"name": "Silvia Troll \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f \ud83d\udc31\ud83c\udf7f #NSB", "username": "silvia1705", "id": "837126149696270336", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2792, "following_count": 2697, "tweet_count": 75618, "listed_count": 1}}, {"name": "Sandra \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "san_vivi_", "id": "1939348687", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1389, "tweet_count": 154558, "listed_count": 0}}, {"name": "Alberto Sativa Lex", "username": "AlbertoSativa", "id": "3156112379", "verified": false, "location": "lacsanga", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 2538, "tweet_count": 236196, "listed_count": 11}}, {"name": "#VamosConVero", "username": "Johanncm25", "id": "933826953697734657", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1598, "tweet_count": 16826, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd3csther", "username": "hey_estheer", "id": "551949060", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 4368, "following_count": 393, "tweet_count": 40623, "listed_count": 1}}, {"name": "Armando Barrera", "username": "odioapancho", "id": "52616360", "verified": false, "location": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 8199, "following_count": 2834, "tweet_count": 255499, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc9cMagnolia\ud83d\udc9c", "username": "Magnolia2674", "id": "1159869106692210690", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 537, "tweet_count": 8182, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0280\u1d0f\u1d0d\u026a\u0274\u1d00", "username": "romigularte", "id": "1014892992296112128", "verified": false, "location": "uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 988, "tweet_count": 31684, "listed_count": 2}}, {"name": "Juampi", "username": "JuampiRod_24", "id": "260979200", "verified": false, "location": "En un cumple", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 602, "tweet_count": 27267, "listed_count": 0}}, {"name": "Marque \u0438eTo \u00ae Lula \ud83e\udd91 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2764\ufe0f", "username": "MofoTv", "id": "41030149", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3409, "following_count": 714, "tweet_count": 86975, "listed_count": 50}}, {"name": "Juanjito", "username": "juanjiaguayo", "id": "909511960064118797", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1671, "tweet_count": 62055, "listed_count": 2}}, {"name": "Susananoemibidegain@", "username": "susanabidegain2", "id": "4451568339", "verified": false, "location": "Avellaneda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 1943, "tweet_count": 238551, "listed_count": 8}}, {"name": "Susan\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "username": "Susana6667948", "id": "907019356042874880", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2913, "following_count": 3391, "tweet_count": 90728, "listed_count": 1}}, {"name": "d\u00e9ia", "username": "4ndreiatavares", "id": "894324104609792000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 546, "tweet_count": 14829, "listed_count": 0}}, {"name": "Barbara T.", "username": "aurorat21469755", "id": "987455620453404674", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1531, "tweet_count": 65588, "listed_count": 0}}, {"name": "Hugo Calc\u00e1neo Vizcarra \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83d\udc99\u271d\ufe0f", "username": "hugocv9", "id": "405986862", "verified": false, "location": "Contadero Cuajimalpa, CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1313, "tweet_count": 12211, "listed_count": 2}}, {"name": "Norbert Elekes", "username": "NorbertElekes", "id": "292558545", "verified": false, "location": "LinkedIn:", "public_metrics": {"followers_count": 287464, "following_count": 1316, "tweet_count": 10869, "listed_count": 1197}}, {"name": "XouX_", "username": "Xouww", "id": "826143127345979393", "verified": false, "location": "Nice, France", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 295, "tweet_count": 5360, "listed_count": 0}}, {"name": "titof", "username": "titof62120", "id": "3395657109", "verified": false, "location": "Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1033, "tweet_count": 10101, "listed_count": 3}}, {"name": "Nilson Galdino", "username": "galdino_nilson", "id": "940168230", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 7, "tweet_count": 33001, "listed_count": 0}}, {"name": "Serie 223", "username": "Serie223Com", "id": "102689853", "verified": false, "location": "Santo Domingo Este", "public_metrics": {"followers_count": 10422, "following_count": 1258, "tweet_count": 67812, "listed_count": 29}}, {"name": "Lilia Pinz\u00f3n", "username": "LiliaPinzn1", "id": "986786057952858112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 10, "tweet_count": 1557, "listed_count": 0}}, {"name": "Soy 502", "username": "soy_502", "id": "1687984068", "verified": true, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 894961, "following_count": 12, "tweet_count": 255345, "listed_count": 902}}, {"name": "alicia elena sponda", "username": "ElenaSponda", "id": "1719089551", "verified": false, "location": "De CABA.", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 1498, "tweet_count": 101823, "listed_count": 8}}, {"name": "Jessica", "username": "jessicacventre", "id": "1083409068323164160", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 447, "tweet_count": 5846, "listed_count": 0}}, {"name": "giassetti \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "giassetti", "id": "8565402", "verified": false, "location": "Sao Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 788, "tweet_count": 9022, "listed_count": 18}}, {"name": "Rolando Quispe", "username": "rolandoquispe74", "id": "1006286345021599744", "verified": false, "location": "Villa el Salvador, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 212, "tweet_count": 44193, "listed_count": 0}}, {"name": "Mel Mel", "username": "MLambragno", "id": "1048410342890639366", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 198, "tweet_count": 1331, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Franco Yepez", "username": "fullvideosyfoto", "id": "2732929516", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 3509, "tweet_count": 45977, "listed_count": 1}}, {"name": "Evelin Orc\u00f3n", "username": "evelinorcon", "id": "54091900", "verified": false, "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 511, "tweet_count": 9781, "listed_count": 25}}, {"name": "Letter Espinal", "username": "LetterEspinal", "id": "1098583454214705154", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1910, "tweet_count": 20132, "listed_count": 2}}, {"name": "Elvi Omar Paredes C. Asi anda el Mundo:", "username": "elvis5241", "id": "978126234", "verified": false, "location": "Santo Domingo, DN", "public_metrics": {"followers_count": 2043, "following_count": 1172, "tweet_count": 173003, "listed_count": 38}}, {"name": "Mart\u00edn G. Olascoaga .\u00b7.", "username": "mgolascoaga", "id": "2732727189", "verified": false, "location": "Ciudad de Buenos Aires, ARG.", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 2365, "tweet_count": 34029, "listed_count": 2}}, {"name": "Edwardpatrocino07", "username": "Eduardopatro07", "id": "1480292534", "verified": false, "location": "Boston, MA", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 215, "tweet_count": 45396, "listed_count": 1}}, {"name": "Gioveja", "username": "Giovanna_09960", "id": "2803701677", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 106, "tweet_count": 11854, "listed_count": 1}}, {"name": "mariadelmonton", "username": "mariadelmonton", "id": "618650280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 2191, "tweet_count": 534449, "listed_count": 15}}, {"name": "Yoel Payano", "username": "YoelPayanoSe", "id": "1073349328792666117", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 0, "tweet_count": 1023, "listed_count": 0}}, {"name": "Elida Citron", "username": "elian2112", "id": "828312301866479617", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2755, "following_count": 4133, "tweet_count": 47839, "listed_count": 2}}, {"name": "luis angel ", "username": "anbendezu", "id": "2348635770", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 485, "tweet_count": 4187, "listed_count": 0}}, {"name": "Roberto Vieira ex Congresista de la Rep\u00fablica", "username": "RobertoVieiraP", "id": "736283831490236416", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 11638, "following_count": 6468, "tweet_count": 11422, "listed_count": 59}}, {"name": "\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc9a \ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc98\ud835\udc8f", "username": "_laydown", "id": "75375333", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 317, "tweet_count": 31488, "listed_count": 1}}, {"name": "Marilane M\u00f4nica", "username": "MarilaneMonica", "id": "3459908543", "verified": false, "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 177, "tweet_count": 93055, "listed_count": 6}}, {"name": "Panqueque Cosmico", "username": "panquequecosmic", "id": "1654240843", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 965, "tweet_count": 38367, "listed_count": 2}}, {"name": "Pedro", "username": "jpcordeiro__", "id": "3195324046", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 394, "tweet_count": 15606, "listed_count": 2}}, {"name": "ailsu \ud811\ude13\u0338", "username": "seungmailo", "id": "1092183619815100422", "verified": false, "location": "bp\u2022twice\u2022skz", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 505, "tweet_count": 29312, "listed_count": 12}}, {"name": "Indignadasusy", "username": "Indignadasusy1", "id": "4769427628", "verified": false, "location": "Monobloks d Soldati CABA", "public_metrics": {"followers_count": 5687, "following_count": 5954, "tweet_count": 136228, "listed_count": 6}}, {"name": "TONY SOSA.", "username": "tonysosalocutor", "id": "149755277", "verified": false, "location": "Santo Domingo Oeste", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 3819, "tweet_count": 68653, "listed_count": 2}}, {"name": "susana H.", "username": "AbuelaSu", "id": "538431275", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1467, "tweet_count": 171436, "listed_count": 9}}, {"name": "Pepevilaala", "username": "pepevilaala", "id": "2334970492", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}}, {"name": "Ospepc", "username": "Ospepc", "id": "267938589", "verified": false, "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 14661, "listed_count": 1}}, {"name": "La Rep\u00fablica", "username": "larepublica_pe", "id": "66746614", "verified": true, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2823064, "following_count": 876, "tweet_count": 711378, "listed_count": 5390}}, {"name": "Fabi Lorenzen", "username": "LorenzenFabiana", "id": "741760262911500288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 296, "tweet_count": 13588, "listed_count": 0}}, {"name": "naju | \ud83d\udcd6", "username": "feysandcore", "id": "984217257185370114", "verified": false, "location": "ela/dela\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164", "public_metrics": {"followers_count": 5338, "following_count": 1514, "tweet_count": 54612, "listed_count": 77}}, {"name": "Olga", "username": "libresoypmadero", "id": "892797600621113345", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 512, "tweet_count": 67032, "listed_count": 0}}, {"name": "Patoh", "username": "irat0686", "id": "1077059417772834816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 149, "tweet_count": 12221, "listed_count": 0}}, {"name": "misty lines \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "SoyBlumma", "id": "1244438856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1638, "tweet_count": 53602, "listed_count": 2}}, {"name": "Nico", "username": "nicolamicela", "id": "758489445049982976", "verified": false, "location": "Maip\u00fa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 278, "tweet_count": 17116, "listed_count": 0}}, {"name": "Tata Tucson", "username": "CharlieDWG", "id": "140228455", "verified": false, "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 22359, "following_count": 844, "tweet_count": 2174, "listed_count": 19}}, {"name": "tob", "username": "tobispadea", "id": "887490700094341120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 537, "tweet_count": 6463, "listed_count": 0}}, {"name": "Ba Marques", "username": "vir_tiligo", "id": "106705483", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 137, "tweet_count": 2188, "listed_count": 0}}, {"name": "PSOL 50", "username": "psol50", "id": "1202130601", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia-DF", "public_metrics": {"followers_count": 493621, "following_count": 331, "tweet_count": 35477, "listed_count": 1026}}, {"name": "\u0618", "username": "TeagaTeaga", "id": "933182684754534400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 0, "tweet_count": 10884, "listed_count": 0}}, {"name": "La Belleza cambiara el mundo\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udd90", "username": "Gstrsc52", "id": "1036376903714840576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 2123, "tweet_count": 255278, "listed_count": 3}}, {"name": "Tukita \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc95\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa", "username": "MarusaEstebanok", "id": "1075501138848464896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 3075, "tweet_count": 197031, "listed_count": 1}}, {"name": "AOW\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "OscarWetzel", "id": "4050140271", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 2711, "tweet_count": 80572, "listed_count": 0}}, {"name": "Am\u00edlcar Rodrigues", "username": "amilcarodrigues", "id": "72849180", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 562, "tweet_count": 277356, "listed_count": 11}}, {"name": "ge", "username": "dscndantsots", "id": "1008459903420305408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 330, "tweet_count": 87814, "listed_count": 6}}, {"name": "\ud83d\udea9Selma Mathias \u2640\u2640\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "selmamathiass", "id": "67113813", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14900, "following_count": 13252, "tweet_count": 34355, "listed_count": 17}}, {"name": "Pablo Paz", "username": "juanpablo_paz", "id": "758323188", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 2143, "tweet_count": 15015, "listed_count": 0}}, {"name": "Cleudiene Leite", "username": "cleudiene", "id": "83379999", "verified": false, "location": "Anicuns-Go", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 81, "tweet_count": 6260, "listed_count": 0}}, {"name": "\u72acChan\ud83d\udc3e\ud83d\udc36\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "My7OEfrF18WRHmk", "id": "1142640546411773954", "verified": false, "location": "Mashiki-machi, Kumamoto", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 651, "tweet_count": 143683, "listed_count": 20}}, {"name": "Oscar Montauti", "username": "omontauti", "id": "60071006", "verified": false, "location": "\u00dcT: 11.094894,-63.857494", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 1590, "tweet_count": 63686, "listed_count": 7}}, {"name": "Alfredo Henning \ud83d\udd90\ud83d\udd90\ud83d\udd90\ud83d\udd90\ud83d\udd90", "username": "alfredohenning", "id": "899704634", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 2111, "tweet_count": 71385, "listed_count": 0}}, {"name": "Julio Miranda", "username": "chirijuyu", "id": "136295879", "verified": false, "location": "guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 625, "tweet_count": 8283, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucho", "username": "LuchoScr", "id": "2377983720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 154, "tweet_count": 28248, "listed_count": 3}}, {"name": "Luz", "username": "Luz_opinando", "id": "3309321867", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5366, "following_count": 4813, "tweet_count": 196336, "listed_count": 4}}, {"name": "laura hernandez", "username": "lauahernandez", "id": "255755167", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 855, "tweet_count": 63181, "listed_count": 2}}, {"name": "Marcelo Oliveira", "username": "Oliveiramso", "id": "115740395", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 182, "tweet_count": 10045, "listed_count": 2}}, {"name": "Janice Ascari", "username": "JaniceAscari", "id": "38712838", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 38380, "following_count": 2648, "tweet_count": 66925, "listed_count": 319}}, {"name": "indiara\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "indi_eu_avisei", "id": "2481764343", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4002, "following_count": 4993, "tweet_count": 237555, "listed_count": 1}}, {"name": "waka waka", "username": "peladoloco", "id": "107225460", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 553, "tweet_count": 108484, "listed_count": 12}}, {"name": "Jp nascimento\ud83d\udea9\u2764\ufe0f\ud83d\udea9", "username": "joaopau76714629", "id": "3416408867", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 688, "tweet_count": 702, "listed_count": 0}}, {"name": "Jes\u00fas Donayre", "username": "jesusdonayre24", "id": "4885122845", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 447, "tweet_count": 62680, "listed_count": 0}}, {"name": "Joel", "username": "JoelFalco_", "id": "706570291800100864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 300, "tweet_count": 10053, "listed_count": 5}}, {"name": "Chiara \ud83d\udc36\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "ChiaraSini06", "id": "265395977", "verified": false, "location": "ciudad de buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 238, "tweet_count": 8509, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando Mourad", "username": "flamourad", "id": "45001886", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3232, "following_count": 2922, "tweet_count": 89463, "listed_count": 3}}, {"name": "Ronald Gamarra", "username": "ronaldgamarra", "id": "102789756", "verified": true, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 178341, "following_count": 969, "tweet_count": 102453, "listed_count": 512}}, {"name": "Lili Rametta", "username": "LiliRametta", "id": "152397167", "verified": false, "location": "Barrio de Belgrano", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 1899, "tweet_count": 210024, "listed_count": 5}}, {"name": "Alba S\u00e1", "username": "AlbaMachadodeS1", "id": "1140444426180972547", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1481, "tweet_count": 47597, "listed_count": 0}}, {"name": "Chetoslovaco", "username": "tyrone7391", "id": "852836736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 4995, "tweet_count": 26748, "listed_count": 0}}, {"name": "Tommy Meder", "username": "TOROMECCSS", "id": "748350020957708290", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 686, "tweet_count": 11119, "listed_count": 0}}, {"name": "Rugova", "username": "rugova68", "id": "211999600", "verified": false, "location": "anto Domingo de Guzm\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 922, "tweet_count": 46863, "listed_count": 0}}, {"name": "Norberto Marchetti", "username": "bobmarchetti", "id": "1187322295", "verified": false, "location": "P A, Brasil-Territ\u00f3rio do Rock", "public_metrics": {"followers_count": 2661, "following_count": 3799, "tweet_count": 46926, "listed_count": 4}}, {"name": "Tavares", "username": "tavares1958", "id": "356403390", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 3184, "tweet_count": 215444, "listed_count": 1}}, {"name": "Yago Barbosa", "username": "YakuultY", "id": "131217610", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 1, "tweet_count": 934, "listed_count": 0}}, {"name": "Halc\u00f3n Republicano Exiliado", "username": "juanmaspiazu", "id": "117160343", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 4719, "tweet_count": 74673, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udced \ud835\udcd3\ud835\udcfe\ud835\udcff\ud835\udcea\ud835\udcf5", "username": "DAVIDDUVAL4008", "id": "972900228314443776", "verified": false, "location": "San Juan de la Maguana, Domini", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 417, "tweet_count": 36138, "listed_count": 0}}, {"name": "Siomara Rodr\u00edguez", "username": "sioro2013", "id": "1504487322", "verified": false, "location": "en la Reina del Plata", "public_metrics": {"followers_count": 3794, "following_count": 4016, "tweet_count": 260340, "listed_count": 5}}, {"name": "Mar\u00eda Gil", "username": "MariaGilVitoria", "id": "284042803", "verified": false, "location": "Vitoria-Gasteiz", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 346, "tweet_count": 73494, "listed_count": 18}}, {"name": "Patricio Carvalho", "username": "patito_carvalho", "id": "912015231337078784", "verified": false, "location": "Garanhuns, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 157, "tweet_count": 108353, "listed_count": 1}}, {"name": "Wellington Ramirez", "username": "wallynet3", "id": "27525994", "verified": false, "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 13694, "following_count": 8996, "tweet_count": 312646, "listed_count": 20}}, {"name": "Alexandra .\u00ae", "username": "LexisA_", "id": "1633126668", "verified": false, "location": "Inglaterra", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 387, "tweet_count": 129316, "listed_count": 10}}, {"name": "LMarcosLopez", "username": "LMarcosLopez1", "id": "1160643322710507520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 1037, "tweet_count": 2646, "listed_count": 0}}, {"name": "du", "username": "edxxrdo", "id": "60629657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 1206, "tweet_count": 123861, "listed_count": 42}}, {"name": "Samara Narcizo", "username": "samara_narcizo", "id": "386341351", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 183, "tweet_count": 470, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Tourinho", "username": "Touroman", "id": "27261652", "verified": false, "location": "Fortaleza/CE", "public_metrics": {"followers_count": 6313, "following_count": 501, "tweet_count": 74863, "listed_count": 83}}, {"name": "Enfoque Del Sur", "username": "EnfoqueDelSurRD", "id": "1161675809075212288", "verified": false, "location": "San Juan, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 400, "tweet_count": 8230, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udf39Li\ud83c\udf39#SoyDel41\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Pajarita631", "id": "1161235452382404609", "verified": false, "location": "Pilar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3336, "following_count": 3622, "tweet_count": 2455, "listed_count": 1}}, {"name": "Noemia Sarci\u00e0 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "username": "NoemiaSarcia", "id": "704049474", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 457, "tweet_count": 14233, "listed_count": 0}}, {"name": "herminia stella", "username": "mencqui", "id": "171190001", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 2851, "tweet_count": 88117, "listed_count": 7}}, {"name": "Lucero", "username": "LuceroHRios", "id": "494672317", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 542, "tweet_count": 914, "listed_count": 0}}, {"name": "LUCIANA LEON ROMERO", "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 352178, "following_count": 42795, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}}, {"name": "TodoAlPoste", "username": "lumbrerascar", "id": "2625903877", "verified": false, "location": "Tres Cantos, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 602, "tweet_count": 17301, "listed_count": 31}}, {"name": "Claudio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ciro2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "crmarcelli", "id": "62007039", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 0, "tweet_count": 14500, "listed_count": 3}}, {"name": "anitabuenaga\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "BuenagaAnita", "id": "2750503047", "verified": false, "location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 924, "tweet_count": 30987, "listed_count": 7}}, {"name": "Susana Balbis \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "susana_balbis", "id": "787834906240020480", "verified": false, "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1590, "tweet_count": 52585, "listed_count": 3}}, {"name": "Laura Lopez", "username": "LauraLo19940046", "id": "1098729585259220993", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 273, "tweet_count": 52613, "listed_count": 1}}, {"name": "Ariadne \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc96\ud83d\udc08\ud83c\udfa8\ud83c\udf39\ud83d\udcf8", "username": "bleu5961", "id": "187883232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6272, "following_count": 5817, "tweet_count": 798856, "listed_count": 237}}, {"name": "maria boren", "username": "mboren65", "id": "2602648454", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Air", "public_metrics": {"followers_count": 8323, "following_count": 8910, "tweet_count": 132110, "listed_count": 8}}, {"name": "mozart \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "mozartfaggi", "id": "168034280", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 4177, "tweet_count": 50233, "listed_count": 19}}, {"name": "Leticia de Le\u00f3n", "username": "olgaperello76", "id": "1528029752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 73, "tweet_count": 7589, "listed_count": 0}}, {"name": "MILION\u00c1RIA AOS 25.", "username": "lohvnsilva", "id": "2727771160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 146, "tweet_count": 10097, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabi Nails..", "username": "Gabirobita", "id": "3360901841", "verified": false, "location": "Coelho da Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 3322, "following_count": 1040, "tweet_count": 16923, "listed_count": 1}}, {"name": "Guilherme Jardim", "username": "gjardim", "id": "48155944", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 4977, "tweet_count": 121899, "listed_count": 47}}, {"name": "Jo\u00e3o -", "username": "joaomaringa", "id": "105254732", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 2302, "tweet_count": 273012, "listed_count": 3}}, {"name": "Hiskaya", "username": "Hiskayaxhaki", "id": "1142133876636229632", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 192, "tweet_count": 323, "listed_count": 1}}, {"name": "and", "username": "honeymron", "id": "1148765030604824576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 98, "tweet_count": 144, "listed_count": 0}}, {"name": "Sonja Salcedo", "username": "SalcedoSonja", "id": "1059176485632856070", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 144, "tweet_count": 21232, "listed_count": 0}}, {"name": "Bosco de Sousa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a", "username": "moronumpatropi", "id": "36080866", "verified": false, "location": "Fortaleza/CE/BRA", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 646, "tweet_count": 58804, "listed_count": 0}}, {"name": "liam narnia", "username": "LiamNarnia", "id": "910644710473117697", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 793, "tweet_count": 12856, "listed_count": 0}}, {"name": "Deltan Dallagnol", "username": "deltanmd", "id": "2296138146", "verified": true, "location": "Curitiba/PR", "public_metrics": {"followers_count": 1433120, "following_count": 861, "tweet_count": 13561, "listed_count": 1310}}, {"name": "\u211b\u10e6 {\ud83e\udd31\ud83d\udc95}", "username": "lorixlbr", "id": "1045423817416486914", "verified": false, "location": " w/Lyon\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 47, "tweet_count": 19354, "listed_count": 1}}, {"name": "Jinno", "username": "chxjfnLBR", "id": "837749060480151552", "verified": false, "location": "Gyeonggi \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 39, "tweet_count": 57707, "listed_count": 9}}, {"name": "Rosana LULA 2022", "username": "sarahkayfigu", "id": "53817775", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, SC", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1940, "tweet_count": 41333, "listed_count": 1}}, {"name": "G. C. A.", "username": "Raul90773573", "id": "1134097008", "verified": false, "location": "Tercer planeta", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 902, "tweet_count": 12086, "listed_count": 2}}, {"name": "Nuestro Voto los Bota \ud83d\uddf3", "username": "HonestoAlan", "id": "1093235578454331392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 122, "tweet_count": 3731, "listed_count": 0}}, {"name": "Raquel Mary.Qq", "username": "raquelm_qquesih", "id": "749422491316133888", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 205, "tweet_count": 7388, "listed_count": 0}}, {"name": "Jonnathan Galindo", "username": "NatsuNightwing", "id": "464415100", "verified": false, "location": "Magnolia", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 2105, "tweet_count": 94164, "listed_count": 13}}, {"name": "Marta Beatriz", "username": "martabelatrix", "id": "132632718", "verified": false, "location": "Santa Maria, RS, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 346, "tweet_count": 19363, "listed_count": 1}}, {"name": "NO alle tasse sul digitale in favore dell'Org.UE", "username": "BK63805720", "id": "1091315364766646276", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 901, "tweet_count": 27471, "listed_count": 0}}, {"name": "woodstock", "username": "POPOLOdiTWlTTER", "id": "1006071437168390144", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 12897, "following_count": 1846, "tweet_count": 22791, "listed_count": 17}}, {"name": ".\ud83d\udc9c\ud83c\udf40\u2077", "username": "saarapinheiro", "id": "176295684", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1933, "tweet_count": 178763, "listed_count": 3}}, {"name": "M\u00f4nica M", "username": "MoMiguel", "id": "148590174", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 5308, "following_count": 4488, "tweet_count": 21402, "listed_count": 11}}, {"name": "Jo\u00e3o Campos", "username": "jprcampos", "id": "89676762", "verified": false, "location": "Pinheiros, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 3501, "following_count": 1517, "tweet_count": 674398, "listed_count": 82}}, {"name": "Mundo Do Louco", "username": "MundoDoLouco1", "id": "1159988160337780736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 51, "tweet_count": 911, "listed_count": 0}}, {"name": "*A luz vencer\u00e1 as trevas*\u270a\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udf37", "username": "antibozonero", "id": "1102216631554592768", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 448, "tweet_count": 5583, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudia\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "spreadlovenow96", "id": "453642011", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 25701, "following_count": 472, "tweet_count": 247085, "listed_count": 120}}, {"name": "Felipe Goes Wild in Australia \ud83e\udd98\ud83d\udc28\ud83e\uddad", "username": "EcoParcero", "id": "46954627", "verified": false, "location": "Sydney, New South Wales", "public_metrics": {"followers_count": 7212, "following_count": 6741, "tweet_count": 179849, "listed_count": 46}}, {"name": "Pedro\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "PedroPerSouza", "id": "2484703014", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1060, "tweet_count": 60340, "listed_count": 0}}, {"name": "Bica33\ud83d\udea9", "username": "Bica331", "id": "1030262476556959744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 1484, "tweet_count": 1749, "listed_count": 0}}, {"name": "Corregedoria Geral do Uni\u00e3o", "username": "UniaoTricolorBa", "id": "493040418", "verified": false, "location": "Constela\u00e7\u00e3o de Orion", "public_metrics": {"followers_count": 3777, "following_count": 3092, "tweet_count": 230028, "listed_count": 71}}, {"name": "Caneta | DerrotarLula.com", "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 292498, "following_count": 24, "tweet_count": 15225, "listed_count": 375}}, {"name": "Anibal Guerrero Cabrera", "username": "Tercoguerrero", "id": "997081358240378880", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 3496, "tweet_count": 31232, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 Luis Cartes Yegros", "username": "Jlcartes", "id": "787116678", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 892, "tweet_count": 3554, "listed_count": 4}}, {"name": "Irene Marzoli", "username": "IreneMarzoli", "id": "1095391164344254465", "verified": false, "location": "Camerino, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 77, "tweet_count": 645, "listed_count": 1}}, {"name": "Il Triste Mietitore", "username": "TristeMietitore", "id": "444724633", "verified": false, "location": "Genova, nel corpo di Joe Black", "public_metrics": {"followers_count": 441995, "following_count": 9685, "tweet_count": 53965, "listed_count": 792}}, {"name": "AleAlejandra\u26af\u035b \u2792\u00be", "username": "AleSant_", "id": "168674165", "verified": false, "location": "Campeche, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 270, "tweet_count": 8802, "listed_count": 2}}, {"name": "MCampos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39\ud83d\udea9\u2763\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "CpsSilveira13", "id": "3161409099", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 3276, "tweet_count": 94616, "listed_count": 8}}, {"name": "carloscabrejoscarden", "username": "cabrejosc1", "id": "4080323818", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 2}}, {"name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859", "verified": false, "location": "Miraflores, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 10354, "tweet_count": 564271, "listed_count": 49}}, {"name": "Cristian", "username": "V_Cross6", "id": "910151207532072962", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 303, "tweet_count": 4721, "listed_count": 0}}, {"name": "TN - Todo Noticias", "username": "todonoticias", "id": "25992212", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5703205, "following_count": 22, "tweet_count": 330733, "listed_count": 9580}}, {"name": "edgar allan hoe\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f", "username": "soytusicari4", "id": "433721109", "verified": false, "location": "La Plata/Quequ\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 836, "tweet_count": 34668, "listed_count": 6}}, {"name": "Esteban Ram\u00edrez Gambo", "username": "grl2004", "id": "3090458524", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1502, "tweet_count": 97177, "listed_count": 1}}, {"name": "Que viva el tacacho \ud83d\ude0b", "username": "marco10diaz1", "id": "3085070345", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 758, "tweet_count": 19314, "listed_count": 0}}, {"name": "marcos antonio pires maciel", "username": "PAKITOLOPES", "id": "172940611", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13658, "following_count": 14327, "tweet_count": 54615, "listed_count": 6}}, {"name": "AncientSoul", "username": "AncientSoul11", "id": "1089851707482390530", "verified": false, "location": "No redondo Planeta Terra", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 319, "tweet_count": 15794, "listed_count": 0}}, {"name": "Michel Chavez", "username": "rchavezyauri", "id": "2911955093", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 330, "tweet_count": 7056, "listed_count": 0}}, {"name": "Karlos, o sensitivo", "username": "gauchevivido", "id": "423875570", "verified": false, "location": "brasilia, s\u00e3o jos\u00e9 dos campos", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 750, "tweet_count": 33599, "listed_count": 2}}, {"name": "Ronaira Faria \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 AntiBolsonaro", "username": "RonairaFaria", "id": "33454249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 698, "tweet_count": 10089, "listed_count": 14}}, {"name": "Jomar Ramos", "username": "jomjes", "id": "23318967", "verified": false, "location": "Punto Fijo", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 779, "tweet_count": 2668, "listed_count": 2}}, {"name": "Luis Vicente Leon", "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1504068, "following_count": 398, "tweet_count": 66901, "listed_count": 5240}}, {"name": "A\u00ed Dentuuu!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ADentuuu", "id": "1050805506217046016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 2407, "tweet_count": 46215, "listed_count": 3}}, {"name": "Carmen Lula da Silva Mendez", "username": "DelCarmenMendez", "id": "184496203", "verified": false, "location": "Salvador- Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 752, "tweet_count": 10100, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\u0301 \ud83c\udf38\ud83c\udf3b\u2728", "username": "luisamariamm", "id": "777483078600101890", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 215, "tweet_count": 9773, "listed_count": 0}}, {"name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556", "verified": false, "location": "Libro actual: Mayo 2023", "public_metrics": {"followers_count": 60416, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}}, {"name": "je suis Cir\u00f4", "username": "cylene_d", "id": "359741713", "verified": false, "location": "Saint-Cirice, France", "public_metrics": {"followers_count": 3535, "following_count": 3586, "tweet_count": 162811, "listed_count": 8}}, {"name": "Laith\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34", "username": "LasMartins13", "id": "726169289645035520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 223, "tweet_count": 17331, "listed_count": 0}}, {"name": "fot\u00f3grafo da quebrada", "username": "_HonneyP", "id": "976982031333806080", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 1830, "tweet_count": 17194, "listed_count": 1}}, {"name": "Irbis \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Irbisdelnorte", "id": "819256240966684675", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 385, "tweet_count": 33642, "listed_count": 1}}, {"name": "Bilyana Martinovsky", "username": "BMartinovski", "id": "4833376576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8081, "following_count": 186, "tweet_count": 51637, "listed_count": 53}}, {"name": "Cleber de Souza", "username": "profbinhomat", "id": "357420891", "verified": false, "location": "Siqueira Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1135, "tweet_count": 113622, "listed_count": 1}}, {"name": "Felipe", "username": "MarquinFl", "id": "915203452095090688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 244, "tweet_count": 4446, "listed_count": 1}}, {"name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "username": "felipeneto", "id": "14128609", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 15235326, "following_count": 808, "tweet_count": 633, "listed_count": 17269}}, {"name": "@mtecasilva #\u20e3\ud83d\udcafLULA13.", "username": "mtecasilvaLula", "id": "905293023529095168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 2066, "tweet_count": 55061, "listed_count": 2}}, {"name": "juanito alima\u00f1a", "username": "fasewachin", "id": "2786359757", "verified": false, "location": "-------", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 529, "tweet_count": 39600, "listed_count": 2}}, {"name": "hhhttp://better_call_juan", "username": "jaded_toxic", "id": "961449119226236928", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 424, "tweet_count": 21439, "listed_count": 0}}, {"name": "Gustavo Kalid", "username": "gugakalid", "id": "2618842261", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 2057, "tweet_count": 2297, "listed_count": 1}}, {"name": "Diana Jara", "username": "JaraDiana", "id": "188701219", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 2011, "tweet_count": 25794, "listed_count": 0}}, {"name": "Diario Antillano", "username": "AntillanoDiario", "id": "2377579718", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 712, "tweet_count": 84117, "listed_count": 23}}, {"name": "Cidinha", "username": "Vidama57", "id": "2417206848", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 621, "tweet_count": 8107, "listed_count": 1}}, {"name": "dell", "username": "Dellfipietroni", "id": "1052989728553914369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 214, "tweet_count": 3818, "listed_count": 0}}, {"name": "Arias.", "username": "facuarias14", "id": "2933042357", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 169, "tweet_count": 24845, "listed_count": 0}}, {"name": "jair moreira erustes", "username": "jmerustes", "id": "2843169215", "verified": false, "location": "Vila Isabel, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 206, "tweet_count": 966, "listed_count": 0}}, {"name": "Paola Butron", "username": "PaolaButron1", "id": "908145685119295488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 46, "tweet_count": 19165, "listed_count": 0}}, {"name": "/\u02c8\u026a\u014b\u0261r\u026ad/ \ud83c\udf3b", "username": "LaSoaIngrid", "id": "2202313176", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10012, "following_count": 7606, "tweet_count": 176427, "listed_count": 2}}, {"name": "Dal\u00ed Rodr\u00edguez", "username": "Dali_Rodriguez", "id": "121727777", "verified": false, "location": " Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 292, "tweet_count": 18889, "listed_count": 6}}, {"name": "Vigilante Informativo", "username": "vigilanteinfo", "id": "87678878", "verified": false, "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 2429, "following_count": 1583, "tweet_count": 47236, "listed_count": 17}}, {"name": "MARCELO CELESTINO", "username": "CelestinoSantos", "id": "58536349", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 2265, "tweet_count": 34846, "listed_count": 0}}, {"name": "Lidia Alum", "username": "lidiaalum", "id": "149269358", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1248, "tweet_count": 60844, "listed_count": 10}}, {"name": "Omar", "username": "pujaja", "id": "56003241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1550, "tweet_count": 75630, "listed_count": 0}}, {"name": "izaura", "username": "sweetnjin", "id": "976285768959315968", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 642, "tweet_count": 27062, "listed_count": 0}}, {"name": "Cesar Sanz Ghalary", "username": "Paramount_miss", "id": "813109889123938305", "verified": false, "location": "Lima, P\u00e9rou ", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 950, "tweet_count": 132108, "listed_count": 0}}, {"name": "mexican gala \u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "poemsjulio", "id": "1119300573298352129", "verified": false, "location": "Ale Muller \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 183, "tweet_count": 4434, "listed_count": 10}}, {"name": "\uff23\uff41\uff55\uff53\uff41\uff4c\uff49\uff54\uff59\uff0e\ud808\udf10", "username": "JaviKunSnow", "id": "1620022050", "verified": false, "location": "Emo, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 111, "tweet_count": 6375, "listed_count": 0}}, {"name": "ki$in babyyy", "username": "kidollarsin", "id": "234139776", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 165, "tweet_count": 76975, "listed_count": 15}}, {"name": "Neide kanaan. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "KanaanNeide", "id": "3395651261", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4153, "following_count": 5009, "tweet_count": 90826, "listed_count": 3}}, {"name": "Mabeltran", "username": "Mabeltran19", "id": "1103908004108283904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6948, "following_count": 7007, "tweet_count": 208596, "listed_count": 0}}, {"name": "\u26e9\ufe0f\ud83c\udf59\ud83c\udf8f Le Momd\u00e1 \ud83c\udf8f\ud83c\udf59\u26e9\ufe0f", "username": "LeMonda__", "id": "1059936763504967682", "verified": false, "location": "j\u00fapiter ", "public_metrics": {"followers_count": 30513, "following_count": 5733, "tweet_count": 120479, "listed_count": 35}}, {"name": "Jorge S.M. \ud83c\udf3f", "username": "TalesBringer", "id": "567743296", "verified": false, "location": "The World That Never Was", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 676, "tweet_count": 24675, "listed_count": 11}}, {"name": "east", "username": "eastcl", "id": "118405537", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 4538, "tweet_count": 96300, "listed_count": 11}}, {"name": "Solange De Vidts Maikoh \ud83c\udf33 \ud83e\udd8b\ud83d\udda4\ud83e\udd41\ud83c\udf08", "username": "solangeabogada", "id": "112206459", "verified": false, "location": "La Reina, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6508, "following_count": 6255, "tweet_count": 17217, "listed_count": 4}}, {"name": "Eliana", "username": "ElianadaCruzRo1", "id": "1058510955053809664", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 2183, "tweet_count": 340593, "listed_count": 5}}, {"name": "Vivi\u00e6ne Rotundifolia", "username": "Lilioidae", "id": "102521261", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 397, "tweet_count": 4414, "listed_count": 2}}, {"name": "Marcelo SD", "username": "msdias70", "id": "1132136112", "verified": false, "location": "SP/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1358, "tweet_count": 220522, "listed_count": 5}}, {"name": "Fra\ud83c\udf3b\ud83d\udc31\ud83d\udc3a\ud83d\udc22\ud83e\uddad", "username": "ehydemetria", "id": "452897801", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 13509, "following_count": 4628, "tweet_count": 236622, "listed_count": 72}}, {"name": "kenny omega bathwater", "username": "ryokagirl", "id": "2458469960", "verified": false, "location": "she/her \u00a6 24 \u00a6 ita/eng", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 206, "tweet_count": 49128, "listed_count": 4}}, {"name": "Spooky\u2122 Maixa \ud83e\udd87\ud83d\udd78\ufe0f\ud83c\udf30", "username": "Maaixaa", "id": "3422720129", "verified": false, "location": "Sabadell, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 1004, "tweet_count": 162455, "listed_count": 8}}, {"name": "lucia taveras", "username": "luciataveras66", "id": "1041238519", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3647, "following_count": 5004, "tweet_count": 132589, "listed_count": 14}}, {"name": "Rita Alves \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "ritaalves2009", "id": "62568150", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3106, "following_count": 3403, "tweet_count": 67788, "listed_count": 26}}, {"name": "\u00b9\u00b3", "username": "jigguksi", "id": "786324746719924224", "verified": false, "location": "1310, jimin", "public_metrics": {"followers_count": 34445, "following_count": 25157, "tweet_count": 212970, "listed_count": 257}}, {"name": "Kyoto do Inferno \u2077", "username": "ShiryuForever94", "id": "118139952", "verified": false, "location": "Heart of my Beloved Ones", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1012, "tweet_count": 169685, "listed_count": 34}}, {"name": "sedy", "username": "sedy2009", "id": "40338686", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1283, "tweet_count": 186092, "listed_count": 2}}, {"name": "Isa", "username": "isafagundesss", "id": "2298902210", "verified": false, "location": "Porto Alegre - RS", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 158, "tweet_count": 14373, "listed_count": 1}}, {"name": "alberb1", "username": "alberb11", "id": "883426011412606977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 491, "tweet_count": 284145, "listed_count": 1}}, {"name": "Mario C\u00e1ffaro", "username": "MarioCaffaro", "id": "340239401", "verified": true, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7456, "following_count": 936, "tweet_count": 64566, "listed_count": 43}}, {"name": "Eliane_juris", "username": "Lilijuris", "id": "710226897796538368", "verified": false, "location": "Uma Belo Jardinense em BH ", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 3360, "tweet_count": 38392, "listed_count": 2}}, {"name": "maria jose procopio", "username": "zezepr", "id": "158738986", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 795, "tweet_count": 44855, "listed_count": 0}}, {"name": "Alejandro Pe\u00f1a Nieves \u2615", "username": "Alejandrisky", "id": "49663456", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 2263, "tweet_count": 24945, "listed_count": 11}}, {"name": "Nanda L\u00edrio \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "NandaLirio", "id": "50550517", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 868, "tweet_count": 278699, "listed_count": 8}}, {"name": "Lopetoms Show", "username": "lopetomshow", "id": "64534993", "verified": false, "location": "Rusia", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 392, "tweet_count": 73057, "listed_count": 29}}, {"name": "Muela Radio", "username": "muelaradio", "id": "709231755287334912", "verified": false, "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 165, "tweet_count": 6076, "listed_count": 1}}, {"name": "Ariel Soto", "username": "Lopetoms", "id": "2237712685", "verified": false, "location": "Barnaul, Rusia", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 439, "tweet_count": 16726, "listed_count": 5}}, {"name": "SANDRA CABREJOS", "username": "SandraCabrejos", "id": "945412327750422529", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 60, "tweet_count": 62050, "listed_count": 0}}, {"name": "Costa Verde DR", "username": "CostaVerdeDR", "id": "127336816", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 68, "tweet_count": 29931, "listed_count": 3}}, {"name": "Arlete Aparecida Martins Coelho Castelo", "username": "accastel00", "id": "105763172", "verified": false, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5949, "following_count": 5909, "tweet_count": 45085, "listed_count": 2}}, {"name": "CHRISTIAN SALAS", "username": "CSALAS0582", "id": "543529490", "verified": false, "location": "Cusco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 668, "tweet_count": 30657, "listed_count": 4}}, {"name": "milagrosleiva", "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2008641, "following_count": 1133, "tweet_count": 141635, "listed_count": 1423}}, {"name": "Jo\u00e3o Lula Santos", "username": "profmineiro", "id": "416479269", "verified": false, "location": "Minas Gerais - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1383, "tweet_count": 70503, "listed_count": 4}}, {"name": "Caput Mundi", "username": "CaputMundi5", "id": "1000877968963657729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 475, "tweet_count": 54132, "listed_count": 0}}, {"name": "Il Primato Nazionale", "username": "IlPrimatoN", "id": "1935534786", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31486, "following_count": 310, "tweet_count": 38982, "listed_count": 183}}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/0QAVZmHZp0", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1161818482415153153/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QAVZmHZp0", "media_key": "13_1161817899025260544"}], "hashtags": [{"start": 219, "end": 228, "tag": "LavaJato"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Lei"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.3006, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7676, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}]}, "id": "1161818482415153153", "text": "Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenagem ao reitor da UFSC que se suicidou ap\u00f3s sofrer grav\u00edssimos abusos por parte de uma turma que foi da #LavaJato https://t.co/0QAVZmHZp0", "lang": "pt", "author_id": "22864100", "created_at": "2019-08-15T01:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 191, "like_count": 4299, "quote_count": 66}, "edit_history_tweet_ids": ["1161818482415153153"]}, {"id": "1162040020791959558", "text": "Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista a la Argentina. No entienden la vocaci\u00f3n suicida d 1Pa\u00eds q se estaba insertando al mundo Globalizado, para hundirse nuevamente en el aislamiento y la marginalidad", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.5429, "type": "Organization", "normalized_text": "Kirchnerista"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "941644908892512256", "created_at": "2019-08-15T16:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 19, "like_count": 284, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1162040020791959558"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/gAPXpFi0YF", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11856", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 124, "tag": "g129"}, {"start": 125, "end": 130, "tag": "\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a"}, {"start": 131, "end": 139, "tag": "\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac"}, {"start": 140, "end": 145, "tag": "njpw"}, {"start": 147, "end": 152, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.422, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}]}, "id": "1161853314939547649", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eG\uff11\u3092\u512a\u52dd\u3057\u305f\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u306b\u8d08\u3089\u308c\u306a\u304b\u3063\u305f\u201c\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u201d\u306e\u8a00\u8449\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u66f4\u65b0\u4f5c\u696d\u3067\u3001\u3053\u3093\u306a\u306b\u3082\u5207\u306a\u304f\u306a\u3063\u305f\u306e\u306f\u4e45\u3057\u3076\u308a\u3067\u3059\u3002\n\u826f\u304b\u3063\u305f\u3089\u8aad\u3093\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/gAPXpFi0YF\n\n#g129 #\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a #\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac #njpw  #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-08-15T04:13:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 11, "like_count": 294, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1161853314939547649"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/PujKZvYk3d", "expanded_url": "https://twitter.com/davidmirandario/status/1161707970251694081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PujKZvYk3d", "media_key": "3_1161707964681674752"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 191, "tag": "QuemMandouMatarMarielle"}]}, "id": "1161707970251694081", "text": "J\u00e1 faz um ano e 5 meses sem nossa amiga e companheira. E seguimos sem resposta sobre quem mandou mat\u00e1-la em um crime brutal. Nunca deixaremos de lutar em sua mem\u00f3ria!\n#QuemMandouMatarMarielle? https://t.co/PujKZvYk3d", "lang": "pt", "author_id": "2479861125", "created_at": "2019-08-14T18:35:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 342, "like_count": 4561, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1161707970251694081"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/k7MfYiJlBA", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de-abuso-de-autoridade-e-batizada-de-lei-cancellier-em-homenagem-ao-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.7002, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "id": "1162066210399412226", "text": "Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se\u00a0suicidou https://t.co/k7MfYiJlBA", "lang": "pt", "author_id": "1683571658", "created_at": "2019-08-15T18:19:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162066210399412226"]}, {"id": "1159116898686124032", "text": "S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a Salvini per il \u201creato\u201d Diciotti.   R. I.P.", "lang": "it", "author_id": "1046110322376036352", "created_at": "2019-08-07T14:59:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 49, "like_count": 1141, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1159116898686124032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/4q8EAdhzOU", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinepolis/status/1162016102332764162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4q8EAdhzOU", "media_key": "3_1162016097018634240"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 96, "tag": "Entra"}, {"start": 165, "end": 176, "tag": "BenAffleck"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 175, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "BenAffleck"}]}, "id": "1162016102332764162", "text": "Este caballero no solo es de la oscuridad\u2026 \u00a1Y puede que hoy en su cumple te lo demuestre! #Entra a felicitarlo como se merece y dinos, \u00bfen qu\u00e9 papel recuerdas m\u00e1s a #BenAffleck? https://t.co/4q8EAdhzOU", "lang": "es", "author_id": "40355149", "created_at": "2019-08-15T15:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 163, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162016102332764162"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/nk8i7VafzI", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/es-us/AAFQFWW?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/es-us/AAFQF\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1162051862461386753", "text": "Bill Clinton vestido de mujer: una de las extravagantes pinturas halladas en casa de su amigo suicida Jeffrey Epstein https://t.co/nk8i7VafzI", "lang": "es", "author_id": "201983779", "created_at": "2019-08-15T17:22:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162051862461386753"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/jFgxDMb9b6", "expanded_url": "https://bit.ly/2KAphj2", "display_url": "bit.ly/2KAphj2", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/lei-sobre-abuso-de-autoridade-e-chamada-de-cancellier-nome-de-reitor-morto-na-lava-jato/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4823, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.4491, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 97, "end": 127, "probability": 0.659, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier de Olivo"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.5345, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "id": "1161959497285419009", "text": "Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier de Olivo, que se suicidou 18 dias ap\u00f3s ser preso sem provas pela Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato https://t.co/jFgxDMb9b6", "lang": "pt", "author_id": "40548874", "created_at": "2019-08-15T11:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 7, "like_count": 508, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1161959497285419009"]}, {"id": "1162064608963813376", "text": "Quantos J\u00f3s a gente n\u00e3o encontra na rua?? A hist\u00f3ria de J\u00f3 n\u00e3o se trata de um Deus injusto. Se trata do quanto J\u00f3 persistiu em meio a um sistema que o matou de diversas maneiras! A paci\u00eancia de J\u00f3 \u00e9 uma mentira, ele rasgou as roupas, ele chorou a morte dos filhos e sua mis\u00e9ria", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.5219, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f3s"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.454, "type": "Other", "normalized_text": "J\u00f3"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.6496, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 111, "end": 112, "probability": 0.4966, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f3"}, {"start": 194, "end": 195, "probability": 0.4084, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f3"}]}, "author_id": "771416279215378432", "created_at": "2019-08-15T18:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162064608963813376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/tR4EPscclm", "expanded_url": "https://twitter.com/diegomendes_br/status/1162066141868675073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tR4EPscclm", "media_key": "16_1162066136021778432"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9085, "type": "Other", "normalized_text": "Dark"}]}, "id": "1162066141868675073", "text": "Dark:\nNo segundo epis\u00f3dio eu j\u00e1 consegui me localizar:\n- Tem o tio que \u00e9 da pol\u00edcia e marido da diretora da escola (trai a esposa com a cunhada)\n- Tem a m\u00e3e do muleque que sumiu e o seu marido traindo ela com a esposa do irm\u00e3o do marido? https://t.co/tR4EPscclm", "lang": "pt", "author_id": "35030935", "created_at": "2019-08-15T18:18:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162066141868675073"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/iQYU9lys7m", "expanded_url": "http://cort.as/-MxT9", "display_url": "cort.as/-MxT9"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikazes"}]}, "id": "1161977573561249792", "text": "Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un ataque suicida pues terminar\u00e1 liquidando al fujimorismo: Kamikazes naranjas al ataque https://t.co/iQYU9lys7m", "lang": "es", "author_id": "112801997", "created_at": "2019-08-15T12:26:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 39, "like_count": 512, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1161977573561249792"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1162065510135205889", "text": "@MijaelGLP @FernandoArmasCa Si lo hemos visto antes...y fue peor, cuando tu Tio el suicida hundi\u00f3 el pa\u00eds", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "FernandoArmasCa", "id": "407126009"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162058563247849472"}], "author_id": "364916861", "created_at": "2019-08-15T18:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162065510135205889"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/AiLAD3CP1A", "expanded_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55", "display_url": "reseau-adoption.fr/collectes/deta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55"}]}, "id": "1162061390976151553", "text": "Ne les laissons pas tomber maintenant. La collecte d' Adopte un Matou se termine dans 2 jours. Il manque actuellement 215\u20ac de vermifuge pour la r\u00e9ussir\nPour aider, 1\u20ac et quelques clics suffisent\nhttps://t.co/AiLAD3CP1A", "lang": "fr", "author_id": "911127835313655809", "created_at": "2019-08-15T18:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162061390976151553"]}, {"id": "1161994394570035200", "text": "Seg\u00fan revel\u00f3 Javier Gallegos , Gobernador Regional de Ica, 12 a\u00f1os despu\u00e9s del terremoto del 15 de Agosto hay 10 mil viviendas y 92 colegios que no han sido reconstruidos! Una verg\u00fcenza La pregunta es quienes son los responsables ?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.6594, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Gallegos"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.4348, "type": "Organization", "normalized_text": "de Ica"}]}, "author_id": "53260297", "created_at": "2019-08-15T13:33:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 568, "like_count": 953, "quote_count": 96}, "edit_history_tweet_ids": ["1161994394570035200"]}, {"id": "1161960618796228608", "text": "as loiras s\u00e3o mais safadas que as morenas, aceitem", "lang": "pt", "author_id": "54026908", "created_at": "2019-08-15T11:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1161960618796228608"]}, {"in_reply_to_user_id": "1115293629520797698", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/tJYSB1vyAf", "expanded_url": "http://www.ansaraguaia.org.br", "display_url": "ansaraguaia.org.br"}], "annotations": [{"start": 201, "end": 216, "probability": 0.5619, "type": "Other", "normalized_text": "Tierra Sin Males"}]}, "id": "1162063495141232640", "text": "Hoy hacemos 45 a\u00f1os y la lucha contin\u00faa. Junto a los campesinos, a los ind\u00edgenas y a los que m\u00e1s sufren. D\u00eda a d\u00eda. En la denuncia contra el capitalismo \"suicida y ecocida\". En la construcci\u00f3n de esa \"Tierra Sin Males\".\n\nhttps://t.co/tJYSB1vyAf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162063493861916678"}], "author_id": "1115293629520797698", "created_at": "2019-08-15T18:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162063495141232640"]}, {"in_reply_to_user_id": "802878950288617473", "id": "1161469732282929154", "text": "@launicamagnolia Los venezolanos trajeron a los apristas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "launicamagnolia", "id": "802878950288617473"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161432299264757760"}], "author_id": "544633532", "created_at": "2019-08-14T02:48:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161469732282929154"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/XZ2w4YqNAD", "expanded_url": "https://twitter.com/grantstern/status/1161984993348005893", "display_url": "twitter.com/grantstern/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 36, "username": "theangrymick", "id": "117246982"}]}, "id": "1162040390914072577", "text": "Como apontou meu amigo @theangrymick: d\u00e1 pra ver o cara se perguntando se acabou de matar um vizinho. \n\nArmas. https://t.co/XZ2w4YqNAD", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161984993348005893"}], "author_id": "13653812", "created_at": "2019-08-15T16:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162040390914072577"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/Yb2sa59K7k", "expanded_url": "https://twitter.com/Caretas/status/1161334448631275522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yb2sa59K7k", "media_key": "3_1161334327831085056"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 80, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}]}, "id": "1161334448631275522", "text": "El congresista aprista, Mauricio Mulder, dijo que el presidente @MartinVizcarraC representa \u201cun peligro para el pa\u00eds\u201d. https://t.co/Yb2sa59K7k", "lang": "es", "author_id": "44932117", "created_at": "2019-08-13T17:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 253, "like_count": 479, "quote_count": 52}, "edit_history_tweet_ids": ["1161334448631275522"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6875, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "id": "1161593460178280448", "text": "Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "lang": "es", "author_id": "28588050", "created_at": "2019-08-14T11:00:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 6, "like_count": 346, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1161593460178280448"]}, {"id": "1162064573224161280", "text": "Si no existe la memoria\ntodo lo nuestro es suicida \u2600\ufe0f", "lang": "es", "author_id": "173970964", "created_at": "2019-08-15T18:12:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162064573224161280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/746ijxiQ4A", "expanded_url": "https://twitter.com/aeiouva/status/1161938438658101248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/746ijxiQ4A", "media_key": "3_1161938427929092096"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8547, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}]}, "id": "1161938438658101248", "text": "Fidel: um fac\u00ednora; um assassino q perseguiu, prendeu e matou dezenas de milhares de seres humanos por n\u00e3o se alinharem \u00e0 sua ideologia nefasta; um d\u00e9spota q privou o cidad\u00e3o cubano do sagrado direito de ir e vir; um torturador; um homof\u00f3bico militante; um terrorista sanguin\u00e1rio! https://t.co/746ijxiQ4A", "lang": "pt", "author_id": "261792082", "created_at": "2019-08-15T09:51:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161938438658101248"]}, {"id": "1161721183961792520", "text": "Esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 \u00e9 bom por causa do Will Smith como pistoleiro", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "author_id": "911003824021786624", "created_at": "2019-08-14T19:28:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161721183961792520"]}, {"in_reply_to_user_id": "1115293629520797698", "id": "1162063493861916678", "text": "3 a\u00f1os m\u00e1s tarde, en S\u00e3o F\u00e9lix do Araguaia, para seguir atendiendo las necesidades del pueblo y sortear el foco de los militares, #Casald\u00e1liga y su equipo fundaron la Asociaci\u00f3n Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n, ANSA.", "entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 142, "tag": "Casald\u00e1liga"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.8473, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o F\u00e9lix"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.4754, "type": "Place", "normalized_text": "Araguaia"}, {"start": 131, "end": 141, "probability": 0.7729, "type": "Place", "normalized_text": "Casald\u00e1liga"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.5977, "type": "Place", "normalized_text": "Asunci\u00f3n"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.6268, "type": "Organization", "normalized_text": "ANSA"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162063491567632385"}], "author_id": "1115293629520797698", "created_at": "2019-08-15T18:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162063493861916678"]}, {"id": "1162010863890513922", "text": "Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime. A + recente, uma jovem de 17 anos, levou DEZ TIROS, c/ beb\u00ea no colo qdo se dirigia, ironicamente, \u00e0 igreja. \ud83d\udc79", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7125, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "author_id": "204842728", "created_at": "2019-08-15T14:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 14, "like_count": 235, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1162010863890513922"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/fP1dXbIa2P", "expanded_url": "https://saudacoestricolores.com/sera-que-vai-diniz-testa-caio-henrique-no-meio-e-tira-um-atacante/", "display_url": "saudacoestricolores.com/sera-que-vai-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.saudacoestricolores.com/sera-que-vai-diniz-testa-caio-henrique-no-meio-e-tira-um-atacante/"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.78, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 26, "end": 38, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Caio Henrique"}]}, "id": "1161961059940470784", "text": "Ser\u00e1 que vai? Diniz testa Caio Henrique no meio e tira um atacante - Sauda\u00e7\u00f5es Tricolores. com https://t.co/fP1dXbIa2P", "lang": "pt", "author_id": "1024269473044475904", "created_at": "2019-08-15T11:21:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 38, "like_count": 305, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1161961059940470784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/BBDMXM08Gh", "expanded_url": "https://twitter.com/Persona_Central/status/1162044285144969216", "display_url": "twitter.com/Persona_Centra\u2026"}]}, "id": "1162061789376503808", "text": "....QUE?? https://t.co/BBDMXM08Gh", "lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162044285144969216"}], "author_id": "2723679863", "created_at": "2019-08-15T18:01:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162061789376503808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Fiwe9cIZD3", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1161659247773605889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fiwe9cIZD3", "media_key": "3_1161659195055386625"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Fiwe9cIZD3", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1161659247773605889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fiwe9cIZD3", "media_key": "3_1161659195067908097"}], "mentions": [{"start": 259, "end": 269, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4717, "type": "Organization", "normalized_text": "TLCs"}]}, "id": "1161659247773605889", "text": "Para crear institucionalidad, no detener el crecimiento econ\u00f3mico que hemos ganado en estos 10 a\u00f1os de los TLCs y afianzar la paz social necesitamos consolidar el estado de Derecho y la seguridad jur\u00eddica en nuestro pa\u00eds. Les comparto mi entrevista al diario @Gestionpe https://t.co/Fiwe9cIZD3", "lang": "es", "author_id": "68038314", "created_at": "2019-08-14T15:22:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 543, "like_count": 1177, "quote_count": 91}, "edit_history_tweet_ids": ["1161659247773605889"]}, {"id": "1162058414735990785", "text": "Epstein se suicida y se discute el tema de q las c\u00e1rceles son un desastre.\n\nA Robles se le aplica prisi\u00f3n preventiva y se discute la idotez de la prisi\u00f3n preventiva.\n\nAparentemente necesitamos q a gente rica/poderosa le pase lo que a miles invisibles para visibilizarlos.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.8154, "type": "Person", "normalized_text": "Robles"}]}, "author_id": "517154623", "created_at": "2019-08-15T17:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162058414735990785"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OfGuqC3tWc", "expanded_url": "https://twitter.com/Vzla_Indomita/status/1160689853081804801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfGuqC3tWc", "media_key": "7_1160680079946670080"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 280, "tag": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 256, "end": 279, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "TrumpJaqueMateAlDictador"}]}, "id": "1160689853081804801", "text": "Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia m\u00e9dica.\n\nLe causaron p\u00e9rdida auditiva, sensibilidad en las manos, padece hipertensi\u00f3n, di\u00e1betes,trastorno depresivo con riesgo suicida #TrumpJaqueMateAlDictador https://t.co/OfGuqC3tWc", "lang": "es", "author_id": "3046873623", "created_at": "2019-08-11T23:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 10, "like_count": 134, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1160689853081804801"]}, {"in_reply_to_user_id": "52530075", "id": "1162060148359254017", "text": "@CLAUDIOGOISEL @musafonia @juanhablo @CarlosAmpuero Dir\u00eda m\u00e1s bien que los suicidas de Santiago tienen m\u00e1s rating.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 36, "username": "juanhablo", "id": "118944275"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "CarlosAmpuero", "id": "76843179"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.8544, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162041564270608384"}], "author_id": "193066948", "created_at": "2019-08-15T17:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162060148359254017"]}, {"in_reply_to_user_id": "636025744", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/ZW4rjTRYdi", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/21339269", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/21339269", "status": 200, "unwound_url": "https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/21339269/"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/N9Unh6LNY3", "expanded_url": "https://www.huffpost.com/entry/facebook-suicide-prevention_n_6754106?guce_referrer=aHR0cHM6Ly93d3cuZ29vZ2xlLmNvbS8&guce_referrer_sig=AQAAAC1BOxdVPCUlXAeO4Gza34SCPyF-gOww3w_E2bO01gnz4RCCEUoyXQDuQDO99f_cbbsuL7UhROP1nHznIPIY1Rfi0umzRrOQkQOOWbyFgD9uPC-KjJ_P8MirvON-t0OLfe_9WGS_BVKYC5XSwsw_BfRCQ7wlmqN0ixjcjRu5SJsb&guccounter=2", "display_url": "huffpost.com/entry/facebook\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffpost.com/entry/facebook-suicide-prevention_n_6754106?guce_referrer=aHR0cHM6Ly93d3cuZ29vZ2xlLmNvbS8&guce_referrer_sig=AQAAAC1BOxdVPCUlXAeO4Gza34SCPyF-gOww3w_E2bO01gnz4RCCEUoyXQDuQDO99f_cbbsuL7UhROP1nHznIPIY1Rfi0umzRrOQkQOOWbyFgD9uPC-KjJ_P8MirvON-t0OLfe_9WGS_BVKYC5XSwsw_BfRCQ7wlmqN0ixjcjRu5SJsb&guccounter=2"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9233, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9551, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1162062087742545920", "text": "Estudio sobre videos de autolesiones no suicidas en YouTube:\nhttps://t.co/ZW4rjTRYdi\n\nFacebook tiene en marcha un programa de prevenci\u00f3n de suicidio:\nhttps://t.co/N9Unh6LNY3", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162061922277187585"}], "author_id": "636025744", "created_at": "2019-08-15T18:02:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162062087742545920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/eGwiozJiYg", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1161391489689276416", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}]}, "id": "1161853286657470465", "text": "O cara matou uma mulher, n\u00e3o cumpriu nem metade da pena e j\u00e1 t\u00e1 indo jogar em outro clube como se nada tivesse acontecido. Voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do absurdo que \u00e9 isso? https://t.co/eGwiozJiYg", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161391489689276416"}], "author_id": "837047146968936449", "created_at": "2019-08-15T04:13:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161853286657470465"]}, {"in_reply_to_user_id": "4808740295", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/qd3fyUSBnC", "expanded_url": "https://nypost.com/2019/07/24/fbi-agent-brother-to-cop-accused-of-murder-for-hire-plot-dead-by-suicide-sources/?utm_source=twitter_sitebuttons&utm_medium=site%20buttons&utm_campaign=site%20buttons", "display_url": "nypost.com/2019/07/24/fbi\u2026", "status": 200, "title": "FBI agent brother to cop accused of murder-for-hire plot, dead by...", "description": "The FBI agent brother of an NYPD cop accused in a murder-for-hire plot killed himself while out of town with other agents, law-enforcement sources told The Post on Wednesday. Salvatore...", "unwound_url": "https://nypost.com/2019/07/24/fbi-agent-brother-to-cop-accused-of-murder-for-hire-plot-dead-by-suicide-sources/?utm_source=twitter_sitebuttons&utm_medium=site%20buttons&utm_campaign=site%20buttons"}], "mentions": [{"start": 241, "end": 254, "username": "BMartinovski", "id": "4833376576"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.7604, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 18, "end": 37, "probability": 0.6763, "type": "Person", "normalized_text": "Salvatore Cincinelli"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}]}, "id": "1155667185219637249", "text": "El agente del FBI Salvatore Cincinelli se suicida en medio de una discoteca. \nEl FBI ha dado \u00f3rdenes a los testigos de mantenerse \"fuera de l\u00ednea\" y \"callados\", adem\u00e1s de exigirles que borren cualquier v\u00eddeo o imagen de lo sucedido.\nGracias @BMartinovski \nhttps://t.co/qd3fyUSBnC", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1154948285616070662"}], "author_id": "4808740295", "created_at": "2019-07-29T02:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1155667185219637249"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/m0KV5VISwd", "expanded_url": "https://twitter.com/niaraalis/status/1162033601753600001", "display_url": "twitter.com/niaraalis/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7096, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "id": "1162055397521448960", "text": "El Se\u00f1or Bisman ten\u00eda toro confirmaro toro cierto. https://t.co/m0KV5VISwd", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162033601753600001"}], "author_id": "189143047", "created_at": "2019-08-15T17:36:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162055397521448960"]}, {"id": "1161818295810560000", "text": "Escuadron suicida esta en netflix, soy feliz\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6042, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9921, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "author_id": "893295667191349248", "created_at": "2019-08-15T01:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161818295810560000"]}, {"in_reply_to_user_id": "2562428224", "id": "1162053834149113858", "text": "@vinyfla @04_07_2012 @DeadpooltoBR @Lordfla92 @deniswoen @agfon21 @DiMarzio @BresciaOfficial @FinallyMario @Flamengo @SkySport Mano sinceramente corrup\u00e7\u00e3o nenhuma \u00e9 pior que um clube matar 10 crian\u00e7as inocentes. Prefiro que meu clube tenha algo relacionado a corrup\u00e7\u00e3o que levar a macha de matar 10 crian\u00e7as inocentes por irresponsabilidade", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vinyfla", "id": "1529846594480242688"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "04_07_2012", "id": "968151551020883968"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "Lordfla92", "id": "1031677047473623040"}, {"start": 46, "end": 56, "username": "deniswoen", "id": "1307654929"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "agfon21", "id": "3346920856"}, {"start": 66, "end": 75, "username": "DiMarzio", "id": "251690031"}, {"start": 76, "end": 92, "username": "BresciaOfficial", "id": "632030795"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "FinallyMario", "id": "1432977446"}, {"start": 107, "end": 116, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}, {"start": 117, "end": 126, "username": "SkySport", "id": "5894372"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162052584498225152"}], "author_id": "1125214819014053889", "created_at": "2019-08-15T17:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162053834149113858"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/WItpflx7vL", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1161790682467581958/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WItpflx7vL", "media_key": "3_1161790672833327105"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.5051, "type": "Organization", "normalized_text": "Dc Comics"}, {"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "Jessica"}]}, "id": "1161790682467581958", "text": "A Dc Comics matou a Jessica, como vcs se sentem tropa stans? https://t.co/WItpflx7vL", "lang": "pt", "author_id": "500290601", "created_at": "2019-08-15T00:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 19, "like_count": 147, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1161790682467581958"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/8eYpT7uUrK", "expanded_url": "https://glo.bo/2Mkk8O3", "display_url": "glo.bo/2Mkk8O3", "status": 403, "unwound_url": "https://glo.bo/2Mkk8O3"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 126, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.6875, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "id": "1162052247221604352", "text": "Moro diz que avaliar\u00e1 projeto de abuso de autoridade para verificar se prejudica atua\u00e7\u00e3o de ju\u00edzes https://t.co/8eYpT7uUrK #G1", "lang": "pt", "author_id": "8802752", "created_at": "2019-08-15T17:23:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 18, "like_count": 85, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1162052247221604352"]}, {"id": "1162051385208266753", "text": "Te das cuenta de que hay muchos viviendo en un termo sin orificios para respirar, cuando dicen \"la gente eligi\u00f3 comer\", incluso en los medios.\nNO PEDAZO DE PELOTUDO, SI IBA A PASAR 4 A\u00d1OS M\u00c1S PARA QUE VOS  SIGAS CON TU AVENTURA ANTIK, MIENTRAS ELLOS SE CAGAN DE HAMBRE.", "lang": "es", "author_id": "348117551", "created_at": "2019-08-15T17:20:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 5, "like_count": 238, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162051385208266753"]}, {"in_reply_to_user_id": "441066046", "id": "1162060605219639299", "text": "@LlanosJuanP bibliograf\u00eda al respecto. Y es important\u00edsimo resaltar que las consecuencias de no hacer las modificaciones de base necesarias para solucionar este ciclo de crisis van a ser cada vez peores. El tema del auto usado es que el due\u00f1o anterior lo ten\u00eda atado con alambres que ya se", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LlanosJuanP", "id": "152159088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162060546285416449"}], "author_id": "441066046", "created_at": "2019-08-15T17:56:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162060605219639299"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/aVLmbKJgtv", "expanded_url": "https://twitter.com/Agenzia_Italia/status/1161902772238868481", "display_url": "twitter.com/Agenzia_Italia\u2026"}]}, "id": "1161921483830173697", "text": "La Trenta non firma , bene. https://t.co/aVLmbKJgtv", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161902772238868481"}], "author_id": "100610543", "created_at": "2019-08-15T08:44:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 129, "like_count": 118, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1161921483830173697"]}, {"in_reply_to_user_id": "53260297", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/fS3mgZdirC", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1162038503095455744/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fS3mgZdirC", "media_key": "7_1162038245393231872"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.7785, "type": "Person", "normalized_text": "Garrido Lecca"}]}, "id": "1162038503095455744", "text": "@NicolasLucar El legado de Alan y Garrido Lecca este \u00faltimo el pap\u00e1 del \"periodista\" de conversaci\u00f3n? https://t.co/fS3mgZdirC", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161994394570035200"}], "author_id": "2977539507", "created_at": "2019-08-15T16:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 10, "like_count": 204, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1162038503095455744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/2W5hfhQkl2", "expanded_url": "https://exame.abril.com.br/revista-exame/a-amazonia-continua-miseravel/", "display_url": "exame.abril.com.br/revista-exame/\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6428, "type": "Person", "normalized_text": "Exame"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.4438, "type": "Person", "normalized_text": "Salles"}]}, "id": "1162060258707234816", "text": "Em entrevista a Exame, o ministro condenado Salles se distancia do agroneg\u00f3cio. Est\u00e1 cada vez mais claro que a pol\u00edtica suicida do governo n\u00e3o \u00e9 boa para ningu\u00e9m https://t.co/2W5hfhQkl2", "lang": "pt", "author_id": "21417843", "created_at": "2019-08-15T17:55:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162060258707234816"]}, {"id": "1162058519962685440", "text": "una vez, vagueando x aqu\u00ed, comenc\u00e9 a verme un anime q comenz\u00f3 ok, a un chico le gustaba una chica y quer\u00eda su atenci\u00f3n... en fin, que lo consigue, se aman tal y cual y la chica se queda embarazada.... long story short la chica mata al chaval, a su hijo en su barriga y se suicida", "lang": "es", "author_id": "883089491522662406", "created_at": "2019-08-15T17:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162058519962685440"]}, {"id": "1161794316186116101", "text": "Dei  ao projeto de abuso de autoridade o nome do Reitor Cancelier, v\u00edtima da arbitrariedade em Santa Catarina.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 64, "probability": 0.7925, "type": "Person", "normalized_text": "Reitor Cancelier"}, {"start": 95, "end": 108, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}]}, "author_id": "95253000", "created_at": "2019-08-15T00:18:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 518, "reply_count": 109, "like_count": 2895, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1161794316186116101"]}, {"id": "1161998838753837056", "text": "8. A Venezuela la matamos todos, no nos caigamos a coba. Guiado y su jaur\u00eda de hienas de estan llenando sus bolsillo con el hambre, la sangre y la. M\u00edsera de vzla. Hoy cuando alguno de ellos se sienta a comer otro vzlano se suicida por que no le encuentra sentido a la vida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "410188485", "created_at": "2019-08-15T13:51:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161998838753837056"]}, {"in_reply_to_user_id": "320321865", "id": "1161943276297101312", "text": "@dianacalibana @alesdamb @4everAnnina Purtroppo quelli che si dichiarano \"di sinistra\", sono oramai convinti della \"democrazia liberale\" (quella ante Costituzione 48), del vincolo esterno, della bont\u00e0 dell'UE, dello smantellamento della  nazione (che non identificano con Patria).\n\u00c8 tutto destra.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dianacalibana", "id": "320321865"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "alesdamb", "id": "2266782874"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "4everAnnina", "id": "989423077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161731230553038849"}], "author_id": "1400701532", "created_at": "2019-08-15T10:10:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161943276297101312"]}, {"id": "1162058647901487106", "text": "Pessoas q falavam \"bandido bom \u00e9 bandido morto\", q votaram no bolsonaro, e agora est\u00e3o ai sofrendo pela morte do meu tio. Me desculpe mas eu n\u00e3o aceito uma l\u00e1grima dessas pessoas! N\u00e3o existe dor seletiva, eu sou uma sobrinha chorando por um tio mas existe mil outras fam\u00edlias+", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "author_id": "727601265073655808", "created_at": "2019-08-15T17:49:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162058647901487106"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/cnzGszSOEU", "expanded_url": "https://twitter.com/jonkay/status/1161820667236540417", "display_url": "twitter.com/jonkay/status/\u2026"}]}, "id": "1162052027192696833", "text": "Sei l\u00e1, me parece mais mimimi suicida que o centro faz contra o pr\u00f3prio centro, enquanto os populistas de esquerda e direita cometem as maiores atrocidades sem perder um voto das torcidas organizadas (disclaimer: n\u00e3o mergulhei de forma mais aprofundada nos fatos desse caso) https://t.co/cnzGszSOEU", "lang": "pt", "author_id": "118791480", "created_at": "2019-08-15T17:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162052027192696833"]}, {"in_reply_to_user_id": "2340914341", "id": "1162057412586692608", "text": "@nonaino_nai @_Pink_Mist_ Tengo una larga historia de decepciones con mi m\u00e9dica familiar, perd\u00ed el o\u00eddo derecho y bastante la audici\u00f3n del izquierdo por una faringitis mal tratada.\n\nUna vez le rogu\u00e9 que me diera incapacidad por que los problemas laborales me ten\u00edan al borde del suicidio (con depresi\u00f3n)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nonaino_nai", "id": "2340914341"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "_Pink_Mist_", "id": "44044889"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161760697514176519"}], "author_id": "15086595", "created_at": "2019-08-15T17:44:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162057412586692608"]}, {"id": "1162040835078348800", "text": "Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque diputados PLD . Ese fardo hist\u00f3rico pesar\u00e1 sobre \u00e9l teniendo fecha salida de la presidencia. Alg\u00fan amigo cerca debe aconsejarlo . Estrategia pol\u00edtica suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.4887, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.661, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "author_id": "2525837216", "created_at": "2019-08-15T16:38:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 30, "like_count": 105, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1162040835078348800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/qYhygtZUtC", "expanded_url": "https://twitter.com/centralboyslove/status/1162027363871395840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qYhygtZUtC", "media_key": "3_1162027327016067072"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 40, "tag": "3WillBeFree"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.7641, "type": "Other", "normalized_text": "3WillBeFree"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.4909, "type": "Other", "normalized_text": "Neo"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4257, "type": "Person", "normalized_text": "Shin"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.5364, "type": "Other", "normalized_text": "Mair"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.4353, "type": "Person", "normalized_text": "Shin"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.5603, "type": "Other", "normalized_text": "Neo"}]}, "id": "1162027363871395840", "text": "Amanh\u00e3 tem o 2\u00ba epis\u00f3dio de #3WillBeFree! Quais as expectativas de voc\u00eas?\nQual o plano do Neo para fugirem do pai do Shin? Como a Mair vai reagir a morte da \u00fanica pessoa que h\u00e1 a amou? Shin revelar\u00e1 que \u00e9 apaixonado pelo Neo? https://t.co/qYhygtZUtC", "lang": "pt", "author_id": "986378449836224513", "created_at": "2019-08-15T15:44:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162027363871395840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Okhyr8aYGF", "expanded_url": "https://curiosodigital.com.do/hombre-mato-a-otro-a-su-hijo-y-se-suicida-tras-discusion/", "display_url": "curiosodigital.com.do/hombre-mato-a-\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/TX5ifUYIHl", "expanded_url": "https://twitter.com/Curioso_Digital/status/1162029902662656001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TX5ifUYIHl", "media_key": "3_1162029899655340033"}]}, "id": "1162029902662656001", "text": "Hombre mat\u00f3 a otro, a su hijo, y se suicida tras discusi\u00f3n https://t.co/Okhyr8aYGF https://t.co/TX5ifUYIHl", "lang": "es", "author_id": "1170311118", "created_at": "2019-08-15T15:54:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162029902662656001"]}, {"in_reply_to_user_id": "211326648", "id": "1162055454681423872", "text": "Pode contar para a fam\u00edlia da pessoa com pensamentos suicidas, para a sua pr\u00f3pria fam\u00edlia, para o coordenador ou um professor da escola. Tamb\u00e9m pode ser feita uma comunica\u00e7\u00e3o an\u00f4nima no Disque 100 (para isso tenha o nome da pessoa e alguma informa\u00e7\u00e3o de localiza\u00e7\u00e3o dela)", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 195, "probability": 0.505, "type": "Other", "normalized_text": "Disque 100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162055452215128065"}], "author_id": "211326648", "created_at": "2019-08-15T17:36:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162055454681423872"]}, {"in_reply_to_user_id": "211326648", "id": "1162055431897976837", "text": "(Claro que existem exce\u00e7\u00f5es, estou falando da regra geral)", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162055427649167360"}], "author_id": "211326648", "created_at": "2019-08-15T17:36:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162055431897976837"]}, {"in_reply_to_user_id": "111199495", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Xtr8xRBKTI", "expanded_url": "https://twitter.com/DRAGAOboladao/status/1162055282954002432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xtr8xRBKTI", "media_key": "3_1162055274095681538"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.6262, "type": "Person", "normalized_text": "Zeus"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.4184, "type": "Person", "normalized_text": "Castor"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5112, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00f3lux"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.475, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00f3lux"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "Castor"}]}, "id": "1162055282954002432", "text": "G\u00eanios \u264a\ufe0f\n\nZeus, disfar\u00e7ado de cisne, fecundou Leda que teve os g\u00eameos Castor e P\u00f3lux, nascidos de um ovo. P\u00f3lux, ao contr\u00e1rio de seu irm\u00e3o Castor, era imortal. Os dois eram muito unidos e cuidadosos um com o outro. Numa regi\u00e3o pr\u00f3xima, conheceram e se apaixonaram pelas irm\u00e3s+ https://t.co/Xtr8xRBKTI", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162055270601764866"}], "author_id": "111199495", "created_at": "2019-08-15T17:35:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162055282954002432"]}, {"id": "1133684017419698177", "text": "Una mujer se suicida tras la difusi\u00f3n de un v\u00eddeo sexual que atentaba contra su intimidad. Los medios dan su nombre, apellidos y hasta su imagen para volver a atentar contra su intimidad, una vez muerta. Repugnante.", "lang": "es", "author_id": "62029654", "created_at": "2019-05-29T10:38:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7779, "reply_count": 416, "like_count": 20622, "quote_count": 210}, "edit_history_tweet_ids": ["1133684017419698177"]}, {"in_reply_to_user_id": "59667591", "id": "1162038720956178432", "text": "@fernandasabc \u00c9 muito triste que as pessoas ainda tenham tanta dificuldade de conversar sobre esse assunto. Quando vamos parar de tratar depress\u00e3o como drama e levar a s\u00e9rio de verdade?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fernandasabc", "id": "59667591"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162006843935404032"}], "author_id": "1001929495463505920", "created_at": "2019-08-15T16:29:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162038720956178432"]}, {"in_reply_to_user_id": "1155129124207374337", "id": "1162053999727665152", "text": "Las nubes en lo alto eran densas y h\u00famedas, oscuras, pesadas. Su amenazador abrazo en torno a las monta\u00f1as verdes hacia las que avanzaba no logr\u00f3 amilanarlo, pero le resultaba imposible no dirigir constantes miradas de desconfianza hacia su masa viol\u00e1cea.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162053821142638592"}], "author_id": "1155129124207374337", "created_at": "2019-08-15T17:30:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162053999727665152"]}, {"id": "1161785266924900352", "text": "Cuando Lana del Rey dice \"there's no remedy for memory\" UFFFFFF I REALLY FELT THAT SHIT!!!! Dark paradise es la canci\u00f3n suicida m\u00e1s hermosa que he escuchado. \u264b\u264b", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Lana del Rey"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.8806, "type": "Other", "normalized_text": "Dark paradise"}]}, "author_id": "547378071", "created_at": "2019-08-14T23:42:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161785266924900352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wUiW5hWAhY", "expanded_url": "https://elmontonero.pe/columnas/el-ultimo-estadista", "display_url": "elmontonero.pe/columnas/el-ul\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elmontonero.pe/columnas/el-ultimo-estadista"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 115, "tag": "ArturoValverde"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 72, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 114, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "ArturoValverde"}]}, "id": "1161964658040987648", "text": "Buen jueves, comparto con ustedes mi columna de hoy para @elmontonero_pe \ud83d\udc49 https://t.co/wUiW5hWAhY  #ArturoValverde \ud83d\udcda\ud83d\udcaa\ud83e\udd13", "lang": "es", "author_id": "809153510", "created_at": "2019-08-15T11:35:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 8, "like_count": 112, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1161964658040987648"]}, {"in_reply_to_user_id": "1125214819014053889", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/PubWBTqdck", "expanded_url": "http://g1.globo.com/sao-paulo/noticia/2013/11/acidente-nas-obras-do-estadio-do-corinthians-mobiliza-bombeiros.html", "display_url": "g1.globo.com/sao-paulo/noti\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RailsonFiel", "id": "1125214819014053889"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "oreissamir", "id": "1571349597682819072"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "RicaPerrone", "id": "36376988"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "Lordfla92", "id": "1031677047473623040"}]}, "id": "1162040569285267459", "text": "@RailsonFiel @oreissamir @RicaPerrone @Lordfla92 Ent\u00e3o seu clube \u00e9 matador???\nhttps://t.co/PubWBTqdck", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161866501743362049"}], "author_id": "947250259780161537", "created_at": "2019-08-15T16:37:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162040569285267459"]}, {"id": "1162051736862900229", "text": "1 - Eu tamb\u00e9m n\u00e3o concordo com a fala de Bolsonaro sobre Ulstra, mas cad\u00ea a indigna\u00e7\u00e3o do @rafinhabastos (que foi hoje no @programapanico) quando n\u00e3o s\u00f3 defenderam quando fizeram um FILME sobre Mariguela???? Voc\u00ea pode ter um lado ou outro da vers\u00e3o mas que havia uma guerra", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 90, "end": 104, "username": "rafinhabastos", "id": "18297088"}, {"start": 122, "end": 137, "username": "programapanico", "id": "35765232"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "Ulstra"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "Mariguela"}]}, "author_id": "140629631", "created_at": "2019-08-15T17:21:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162051736862900229"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/yUcdoW9H9y", "expanded_url": "https://twitter.com/30SECONDSTOMARS/status/1161898672080089088", "display_url": "twitter.com/30SECONDSTOMAR\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 20, "end": 34, "probability": 0.6165, "type": "Other", "normalized_text": "jonestown pt. 2"}]}, "id": "1162051788830322688", "text": "jared leto organiza jonestown pt. 2 para promover seu retorno como coringa em esquadr\u00e3o suicida 2 https://t.co/yUcdoW9H9y", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161898672080089088"}], "author_id": "621324343", "created_at": "2019-08-15T17:21:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162051788830322688"]}, {"in_reply_to_user_id": "3377638534", "id": "1162048511292203010", "text": "@Dorisdiaz07 @VeroLinaresC Srta Ver\u00f3nica no defienda lo indefendible. Mis Bagua carga en su espalda las muerte de campesinos. Tiene la marca del Apra, admiraba al suicida. Defiende miserablemente su curul igual que Sheput o el mejor amigo del hombre: Mulder.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Dorisdiaz07", "id": "3377638534"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "VeroLinaresC", "id": "131331924"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.5642, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3nica"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.6072, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.8222, "type": "Person", "normalized_text": "Sheput"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162045872676442112"}], "author_id": "1142934837168398354", "created_at": "2019-08-15T17:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162048511292203010"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/vOtdZuqM3J", "expanded_url": "https://twitter.com/SomosGEN/status/1161993464818651136", "display_url": "twitter.com/SomosGEN/statu\u2026"}]}, "id": "1162007095635566597", "text": "Es un SUICiDA . Est\u00e1 subiendo a la cima de su soberbia e ignorancia y se arrojar\u00e1 desde ah\u00ed... el golpe ser\u00e1 letal. \nNo hay dudas de esto. https://t.co/vOtdZuqM3J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161993464818651136"}], "author_id": "1003689647921422336", "created_at": "2019-08-15T14:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 13, "like_count": 64, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1162007095635566597"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}]}, "id": "1161643013078245376", "text": "E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "author_id": "1076608878", "created_at": "2019-08-14T14:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 5, "like_count": 240, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1161643013078245376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/4I7JROg90w", "expanded_url": "https://twitter.com/30SECONDSTOMARS/status/1161898672080089088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4I7JROg90w", "media_key": "3_1161898515900985344"}, {"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/4I7JROg90w", "expanded_url": "https://twitter.com/30SECONDSTOMARS/status/1161898672080089088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4I7JROg90w", "media_key": "3_1161898547412787200"}, {"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/4I7JROg90w", "expanded_url": "https://twitter.com/30SECONDSTOMARS/status/1161898672080089088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4I7JROg90w", "media_key": "3_1161898589183852544"}, {"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/4I7JROg90w", "expanded_url": "https://twitter.com/30SECONDSTOMARS/status/1161898672080089088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4I7JROg90w", "media_key": "3_1161898618170703872"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "MarsIsland"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9362, "type": "Other", "normalized_text": "MarsIsland"}]}, "id": "1161898672080089088", "text": "Yes, this is a cult \ud83d\udd3a #MarsIsland https://t.co/4I7JROg90w", "lang": "en", "author_id": "20823773", "created_at": "2019-08-15T07:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 857, "reply_count": 690, "like_count": 4440, "quote_count": 4020}, "edit_history_tweet_ids": ["1161898672080089088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/LwJvT5javO", "expanded_url": "http://www.lainformacion.com/interes-humano/joven-suicida-acoso-sufrio-companeros_0_1029497934.html", "display_url": "lainformacion.com/interes-humano\u2026"}]}, "id": "870659384929636352", "text": "1)Soy testigo de que l@s humanos cuando se les da la oportunidad de ABUSAR de OTRO lo hacen y experimentan placer... https://t.co/LwJvT5javO", "lang": "es", "author_id": "2970602812", "created_at": "2017-06-02T15:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["870659384929636352"]}, {"in_reply_to_user_id": "3724122741", "id": "1162050669622247426", "text": "@RoperoMarisa Eso es lo q amo de vos q puedas ver las cosas y no te fanatices. Sos mansa guachita \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162027546126487553"}], "author_id": "175950564", "created_at": "2019-08-15T17:17:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162050669622247426"]}, {"id": "1162047118963556353", "text": "Para qu\u00e9 quieres enemigos cuando tu party ya se suicida sola.", "lang": "es", "author_id": "142744832", "created_at": "2019-08-15T17:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162047118963556353"]}, {"in_reply_to_user_id": "62817033", "id": "1161819891097329664", "text": "@propofolazo @MedReuma Mi pololo fuma desde los 14 a\u00f1os y ahora lidea con unos estados de \u00e1nimo s\u00faper cuaticos. Desde la ansiedad, impulsividad la depre y la ideacion suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "propofolazo", "id": "1383465732718010370"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "MedReuma", "id": "781947516304719872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161804637437083654"}], "author_id": "2465207658", "created_at": "2019-08-15T02:00:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161819891097329664"]}, {"in_reply_to_user_id": "53260297", "id": "1162020310964690945", "text": "@NicolasLucar Los alanistas! no olvidar a Hernancito Garrido L., se \"levantaron\" hasta lo del concierto de Gian Marco. La corrupci\u00f3n fue m\u00e1s que evidente. Memoria!!!! Hasta hoy Ica y Pisco parecen bombardeados.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 63, "probability": 0.5572, "type": "Person", "normalized_text": "Hernancito Garrido L.,"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Gian Marco"}, {"start": 177, "end": 179, "probability": 0.3897, "type": "Person", "normalized_text": "Ica"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.7939, "type": "Person", "normalized_text": "Pisco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161994394570035200"}], "author_id": "404167379", "created_at": "2019-08-15T15:16:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 9, "like_count": 119, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1162020310964690945"]}, {"in_reply_to_user_id": "284818409", "id": "1162049090814971904", "text": "@BY__FANTASY Ixi complicado", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.53, "type": "Other", "normalized_text": "Ixi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162048511275393025"}], "author_id": "27371305", "created_at": "2019-08-15T17:11:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162049090814971904"]}, {"id": "1161863152507719686", "text": "Estoy enormemente cansado, decepcionado y triste y estoy seguro que cada d\u00eda que pasa cada una de estas sensaciones me ir\u00e1n matando lentamente, prefiero acabar de una vez. Soy un anacronismo y un sinsentido. Nac\u00ed con la muerte dentro y lo \u00fanico que hago es sac\u00e1rmela. \u2014 a. caicedo", "lang": "es", "author_id": "134320370", "created_at": "2019-08-15T04:52:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161863152507719686"]}, {"in_reply_to_user_id": "224916991", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/XdmZvvzXem", "expanded_url": "https://twitter.com/ronaldo1610/status/1162010888351752192/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XdmZvvzXem", "media_key": "7_1162010613368991751"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "id": "1162010888351752192", "text": "@MilagrosLeivaG Menos mal tenemos una periodista que investiga e interroga hasta el final sin inportar a quien tenga eb frente. No se casa con nadie. https://t.co/XdmZvvzXem", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162008232484884481"}], "author_id": "27184880", "created_at": "2019-08-15T14:39:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1162010888351752192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/WatevIbBKe", "expanded_url": "https://twitter.com/SenorCaicedo/status/1161313561668399104", "display_url": "twitter.com/SenorCaicedo/s\u2026"}]}, "id": "1162011363964854273", "text": "Solo a un suicida se le ocurre https://t.co/WatevIbBKe", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161313561668399104"}], "author_id": "172008568", "created_at": "2019-08-15T14:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162011363964854273"]}, {"in_reply_to_user_id": "131331924", "id": "1162045872676442112", "text": "@VeroLinaresC Una Vice que minti\u00f3 al Pa\u00eds cuando el indulto,una Vice que no merece confianza,una Vice de espaldas al Pa\u00eds!! Que se vayan los 3 donde hace tiempo est\u00e1n!! No sorprende.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VeroLinaresC", "id": "131331924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162039695775113216"}], "author_id": "3377638534", "created_at": "2019-08-15T16:58:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162045872676442112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/1grlMOGRTz", "expanded_url": "http://glo.bo/2Z07A4n", "display_url": "glo.bo/2Z07A4n"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/a4Pge57k6D", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1161967018892857345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a4Pge57k6D", "media_key": "3_1161961957932642304"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Conor McGregor"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9028, "type": "Place", "normalized_text": "Irlanda"}]}, "id": "1161967018892857345", "text": "Conor McGregor agride idoso em bar na Irlanda https://t.co/1grlMOGRTz https://t.co/a4Pge57k6D", "lang": "pt", "author_id": "10842792", "created_at": "2019-08-15T11:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 234, "like_count": 943, "quote_count": 476}, "edit_history_tweet_ids": ["1161967018892857345"]}, {"in_reply_to_user_id": "305764459", "id": "1162014773980147712", "text": "@PRossiOficial #AHORA | Al aire en #DeMa\u00f1ana, con @PRossiOficial, Jos\u00e9 Luis Espert: \"Alberto Fern\u00e1ndez puede ser mucho m\u00e1s razonable de lo que Cambiemos puede mostrar\".", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "AHORA"}, {"start": 35, "end": 44, "tag": "DeMa\u00f1ana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PRossiOficial", "id": "51714340"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "PRossiOficial", "id": "51714340"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5892, "type": "Other", "normalized_text": "DeMa\u00f1ana"}, {"start": 66, "end": 81, "probability": 0.7777, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Espert"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.4951, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162014674109571072"}], "author_id": "305764459", "created_at": "2019-08-15T14:54:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 191, "like_count": 146, "quote_count": 368}, "edit_history_tweet_ids": ["1162014773980147712"]}, {"id": "1161841906252431360", "text": "Empiezo a entender xq la gente se suicida", "lang": "es", "author_id": "196593002", "created_at": "2019-08-15T03:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161841906252431360"]}, {"in_reply_to_user_id": "134137923", "id": "1161994524740243462", "text": "SE A SUA PONTUA\u00c7\u00c3O N\u00c3O FOR LEGAL VOC\u00ca PODE CONSEGUIR APENAS A VAGA MAS N\u00c3O A BOLSA.\n\nSE MATOU DE ESTUDAR E CONSEGUIU A BOLSA? OK AGORA VOC\u00ca OFICIALMENTE N\u00c3O PODE MANTER NENHUM V\u00cdNCULO EMPREGAT\u00cdCIO", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 167, "probability": 0.7662, "type": "Person", "normalized_text": "MANTER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161994146154000384"}], "author_id": "134137923", "created_at": "2019-08-15T13:34:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161994524740243462"]}, {"in_reply_to_user_id": "978696649076826113", "id": "1162045485252796416", "text": "@MikeCoronel_py Estamos hablando de que un pastor entr\u00f3 a una escuela p\u00fablica a plantear que un suicidio se evit\u00f3 mediante el cintarazo de la madre. Eso en medio de un debate sobre un tema tan delicado como el suicidio. Y lo hizo de la mano del ministro de educaci\u00f3n", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MikeCoronel_py", "id": "978696649076826113"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162042023060353024"}], "author_id": "117188319", "created_at": "2019-08-15T16:56:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1162045485252796416"]}, {"id": "1153362317981233153", "text": "C\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir por cinco minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele suicida gasta uma hora escrevendo text\u00e3o e postando foto.", "lang": "pt", "author_id": "42309084", "created_at": "2019-07-22T17:52:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1153362317981233153"]}, {"id": "1161429389789270021", "text": "Amigos,este gobierno no sincero lo asumido 2015,nos mata a tarifazos,aumentos de servicios impagables,ganancias q no tienen idea,inflacion del 40% ,etc q pretendian???? q votemos por las rutas q les dio a sus amigos?????", "lang": "es", "author_id": "721069992", "created_at": "2019-08-14T00:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 1321, "like_count": 423, "quote_count": 98}, "edit_history_tweet_ids": ["1161429389789270021"]}, {"id": "1162007193513791493", "text": "Lideran\u00e7as pol\u00edticas progressistas saudaram a aprova\u00e7\u00e3o da lei que pune o abuso de autoridade, na C\u00e2mara Federal. O projeto recebeu o nome de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor da UFSC, Luiz Carlos Cancellier, que se suicidou ap\u00f3s ser preso sem provas pela #FarsaJato.", "entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 271, "tag": "FarsaJato"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.4947, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara Federal"}, {"start": 142, "end": 155, "probability": 0.5434, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.7619, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 190, "end": 211, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "lang": "pt", "author_id": "136771610", "created_at": "2019-08-15T14:24:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162007193513791493"]}, {"in_reply_to_user_id": "1015781710909362178", "id": "1161849284351942656", "text": "@sopestarry Roteiro: Fraco, podia ter uma apari\u00e7\u00e3o do fantasma do garoto que se enforcou sabe, teria dado um puta plot.\n\nBackground: Gostei, alguns erros de sequ\u00eancia nos acontecimentos, mas acho que ficou medonho suficiente. As prints estavam muito for\u00e7adas podia maneirar. \n\nNota: 7/10", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4828, "type": "Other", "normalized_text": "Roteiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161778309296005120"}], "author_id": "1619074760", "created_at": "2019-08-15T03:57:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 5, "like_count": 556, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161849284351942656"]}, {"in_reply_to_user_id": "2296138146", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/vpmiHgXlVo", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1161818482415153153/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vpmiHgXlVo", "media_key": "13_1161817899025260544"}], "hashtags": [{"start": 229, "end": 238, "tag": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 114, "probability": 0.5607, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.741, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.38, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}]}, "id": "1161941908207407109", "text": "@deltanmd Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenagem ao reitor da UFSC que se suicidou ap\u00f3s sofrer grav\u00edssimos abusos por parte de uma turma que foi da #LavaJato https://t.co/vpmiHgXlVo", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161819651170545665"}], "author_id": "131917172", "created_at": "2019-08-15T10:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161941908207407109"]}, {"in_reply_to_user_id": "102789756", "id": "1162042082489458688", "text": "@ronaldgamarra @AlbertoSativa Esos asesinos nunca cambiar\u00e1n, esperemos que la justicia los alcance tal como hizo con el suicida y ladr\u00f3n AG.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ronaldgamarra", "id": "102789756"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "AlbertoSativa", "id": "3156112379"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 138, "probability": 0.3754, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161828052885790720"}], "author_id": "933826953697734657", "created_at": "2019-08-15T16:43:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162042082489458688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/86pdyly6nE", "expanded_url": "https://twitter.com/marianaapereda/status/1161798286006788097", "display_url": "twitter.com/marianaapereda\u2026"}]}, "id": "1161910549132775425", "text": "Mejor un pacto suicida. https://t.co/86pdyly6nE", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161798286006788097"}], "author_id": "52616360", "created_at": "2019-08-15T08:00:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161910549132775425"]}, {"in_reply_to_user_id": "1014892992296112128", "id": "1162045026983133186", "text": "@romir0driguez Despu\u00e9s de ver este tweet Dani se retir\u00f3 de las batallas.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Dani"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162021928825237504"}], "author_id": "260979200", "created_at": "2019-08-15T16:54:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162045026983133186"]}, {"id": "1161655592433455104", "text": "Share of GDP generated by tourism\n\nJapan:      1.9%\nUSA:         2.8%\nUK, India: 3.7%\nTurkey:     4.3%\n\nItaly:          6.0%\nMexico:     8.6%\nSpain:      11.2%\nPortugal: 12.5%\n\n(OECD) #travel #economy", "entities": {"hashtags": [{"start": 184, "end": 191, "tag": "travel"}, {"start": 192, "end": 200, "tag": "economy"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "GDP"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Japan"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 70, "end": 71, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "UK"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Turkey"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9494, "type": "Place", "normalized_text": "Italy"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.6714, "type": "Place", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "Spain"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.9591, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.5155, "type": "Organization", "normalized_text": "OECD"}]}, "lang": "en", "author_id": "292558545", "created_at": "2019-08-14T15:07:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 193, "reply_count": 9, "like_count": 241, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1161655592433455104"]}, {"in_reply_to_user_id": "1159187530002120705", "id": "1162037495648968704", "text": "@gamer_bruce @BriceGamingZone @Buustache Osef jeune kikoo de 11 ans ! Tu dois \u00eatre chez facebook t'es trop jeune pour \u00eatre ici !\n\nFuis avant que la corruption de Scopp tu manaa et nudes arrivent vers toi !", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gamer_bruce", "id": "1159187530002120705"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "BriceGamingZone", "id": "2914880616"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "Buustache", "id": "842494207793287168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162022676434698241"}], "author_id": "3395657109", "created_at": "2019-08-15T16:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162037495648968704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/M7WFFqYj7q", "expanded_url": "http://bit.ly/2KAt4N1", "display_url": "bit.ly/2KAt4N1"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/lWzVyk3gDa", "expanded_url": "https://twitter.com/soy_502/status/1162037562405543936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lWzVyk3gDa", "media_key": "3_1162036960724168711"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.4649, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.4671, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel-Claudina"}]}, "id": "1162037562405543936", "text": "#Seguridad MP investiga un macabro crimen descubierto en carta suicida\n\nUna familia activ\u00f3 la alerta Isabel-Claudina, la joven desapareci\u00f3 en julio, el desenlace fue lamentable\n\nEsta es la historia: https://t.co/M7WFFqYj7q https://t.co/lWzVyk3gDa", "lang": "es", "author_id": "1687984068", "created_at": "2019-08-15T16:25:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162037562405543936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/bDLCQzlljw", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1161656555051343872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDLCQzlljw", "media_key": "3_1161656552320843776"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1161656555051343872", "text": "Quienes luchan contra los enemigos del Per\u00fa, no entran en dubitaciones. El Aprismo que es sin\u00f3nimo de lucha, mantiene su posici\u00f3n hist\u00f3rica de enfrentar a los tiranos y sus sirvientes, en honor a los m\u00e1rtires apristas que dieron su vida por la lucha popular de los pobres. https://t.co/bDLCQzlljw", "lang": "es", "author_id": "54091900", "created_at": "2019-08-14T15:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 366, "like_count": 486, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1161656555051343872"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/aXB9X8sDkA", "expanded_url": "https://twitter.com/RobertoVieiraP/status/1161978584954744832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aXB9X8sDkA", "media_key": "3_1161978558862041088"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/aXB9X8sDkA", "expanded_url": "https://twitter.com/RobertoVieiraP/status/1161978584954744832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aXB9X8sDkA", "media_key": "3_1161978567162572800"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/aXB9X8sDkA", "expanded_url": "https://twitter.com/RobertoVieiraP/status/1161978584954744832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aXB9X8sDkA", "media_key": "3_1161978572732583937"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/aXB9X8sDkA", "expanded_url": "https://twitter.com/RobertoVieiraP/status/1161978584954744832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aXB9X8sDkA", "media_key": "3_1161978579183394817"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 101, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 145, "probability": 0.591, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "id": "1161978584954744832", "text": "Dos movilizaciones ma\u00f1ana y noche. En un solo d\u00eda , contra la gesti\u00f3n del presidente @MartinVizcarraC como  tambi\u00e9n contra la impunidad  Odebrecht.. Los no encuestados !! https://t.co/aXB9X8sDkA", "lang": "es", "author_id": "736283831490236416", "created_at": "2019-08-15T12:30:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 129, "like_count": 94, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1161978584954744832"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Eow5VehbVq", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/15/augusto-alvarez-rodrich-kamikazes-naranjas-al-ataque/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/15/augusto-alvarez-rodrich-kamikazes-naranjas-al-ataque/"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5432, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikazes"}]}, "id": "1161981722264838145", "text": "Lee la columna de @alvarezrodrich : \"Kamikazes naranjas al ataque\"\nhttps://t.co/Eow5VehbVq", "lang": "es", "author_id": "66746614", "created_at": "2019-08-15T12:43:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 23, "like_count": 124, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1161981722264838145"]}, {"in_reply_to_user_id": "984217257185370114", "id": "1161828530520514561", "text": "\u201cNesse momento, n\u00e3o pude mais segurar. Um sorriso presun\u00e7oso iluminou meu rosto, e eu sa\u00ed da sala.\nAo som de aplausos.\u201d\n\nD E U S A", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161826237645512704"}], "author_id": "984217257185370114", "created_at": "2019-08-15T02:34:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161828530520514561"]}, {"id": "1161686098474672128", "text": "\"\u00c9 preciso varrer esses comunistas do pa\u00eds\". Quem disse isso?", "lang": "pt", "author_id": "1202130601", "created_at": "2019-08-14T17:08:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 1858, "like_count": 350, "quote_count": 146}, "edit_history_tweet_ids": ["1161686098474672128"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/eMNjszVUOf", "expanded_url": "https://twitter.com/dscndantsots/status/1162042221283237893/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eMNjszVUOf", "media_key": "3_1162042202706649088"}, {"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/eMNjszVUOf", "expanded_url": "https://twitter.com/dscndantsots/status/1162042221283237893/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eMNjszVUOf", "media_key": "3_1162042202786336773"}]}, "id": "1162042221283237893", "text": "MEU DEUS https://t.co/eMNjszVUOf", "lang": "pt", "author_id": "1008459903420305408", "created_at": "2019-08-15T16:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162042221283237893"]}, {"in_reply_to_user_id": "38712838", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/WrNK6bi1XU", "expanded_url": "https://twitter.com/JaniceAscari/status/1161962493897510912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WrNK6bi1XU", "media_key": "3_1161961934087970816"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 127, "probability": 0.4761, "type": "Person", "normalized_text": "Euclides da Cunha"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "Dilermando"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.5849, "type": "Person", "normalized_text": "Dinorah"}]}, "id": "1161962493897510912", "text": "Para quem tiver curiosidade hist\u00f3rica e jur\u00eddica, este livro traz a \u00edntegra do processo sobre o assassinato de Euclides da Cunha. Dilermando e seu irm\u00e3o Dinorah, feridos, foram interrogados no local, antes de serem levados ao hospital. https://t.co/WrNK6bi1XU", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161955465301041153"}], "author_id": "38712838", "created_at": "2019-08-15T11:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161962493897510912"]}, {"id": "1161828052885790720", "text": "Memorex.\n\n14 de agosto de 1985. Matanza del ej\u00e9rcito en Accomarca. Cerca de la mitad de las v\u00edctimas, no menos de 27, eran ni\u00f1os y ni\u00f1as", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3007, "type": "Person", "normalized_text": "Memorex"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9202, "type": "Place", "normalized_text": "Accomarca"}]}, "author_id": "102789756", "created_at": "2019-08-15T02:32:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 4, "like_count": 55, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1161828052885790720"]}, {"in_reply_to_user_id": "53912612", "id": "1162037507485249537", "text": "@pedropjbrandao Olha a\u00ed @samara_narcizo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pedropjbrandao", "id": "53912612"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "samara_narcizo", "id": "386341351"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161967738811801600"}], "author_id": "27261652", "created_at": "2019-08-15T16:25:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162037507485249537"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/RLeOY1zdp9", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1161816038310330368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RLeOY1zdp9", "media_key": "3_1161816030273867777"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 239, "tag": "MEF"}, {"start": 242, "end": 248, "tag": "MINEM"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8438, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 236, "end": 238, "probability": 0.5484, "type": "Organization", "normalized_text": "MEF"}, {"start": 243, "end": 247, "probability": 0.4601, "type": "Organization", "normalized_text": "MINEM"}]}, "id": "1161816038310330368", "text": "\u00a1@MartinVizcarraC ha claudicado! En audios con autoridades de Arequipa demostr\u00f3 que no quiere gobernar el pa\u00eds.Sucumbi\u00f3 a extremismo que bloquea carreteras y destruye propiedad p\u00fablica-privada. Presidente dej\u00f3 sin piso a sus ministros.#MEF y #MINEM por dignidad deben renunciar. https://t.co/RLeOY1zdp9", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "lang": "es", "author_id": "45048171", "created_at": "2019-08-15T01:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 242, "reply_count": 644, "like_count": 796, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1161816038310330368"]}, {"in_reply_to_user_id": "571012928", "id": "1162039646743908352", "text": "@RAUL9J @fracapa21 @Javicrossman @Amaranto992 @JavierGomezT Quita a Messi de la ecuaci\u00f3n, porque como CR est\u00e1n en otra mesa. Por eso el Bar\u00e7a ha fichado titulares (De Jong, Lenglet, Griezmman, Dembele...) y est\u00e1 dispuesto a embarcarse en la vuelta de Neymar. Eso el Madrid no lo ha hecho", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "RAUL9J", "id": "571012928"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "fracapa21", "id": "148484481"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "Javicrossman", "id": "314189459"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "JavierGomezT", "id": "1686343058"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9866, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.4698, "type": "Person", "normalized_text": "CR"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.9912, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.9896, "type": "Person", "normalized_text": "De Jong"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.9878, "type": "Person", "normalized_text": "Lenglet"}, {"start": 182, "end": 190, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Griezmman"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.9871, "type": "Person", "normalized_text": "Dembele"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.9906, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.9683, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162038919715799047"}], "author_id": "2625903877", "created_at": "2019-08-15T16:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162039646743908352"]}, {"id": "1162039698317021184", "text": "Daqui a pouco quem vai se matar vai ser eu\ud83d\ude24", "lang": "pt", "author_id": "3360901841", "created_at": "2019-08-15T16:33:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162039698317021184"]}, {"in_reply_to_user_id": "2296138146", "id": "1162039416036175872", "text": "@deltanmd DD, e o caso do Reitor da UFSC, que se suicidou por n\u00e3o aguentar os abusos da justi\u00e7a, como fica?\n\nQuem respondeu, ou responder\u00e1 pelos abusos cometidos contra ele? \n\nQuem pagar\u00e1 pela vida que foi, literalmente, destru\u00edda?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.4335, "type": "Other", "normalized_text": "DD"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.6982, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161965527629205504"}], "author_id": "105254732", "created_at": "2019-08-15T16:32:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162039416036175872"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/zd9cZvjiGU", "expanded_url": "https://twitter.com/WSarai/status/1161813857079320576", "display_url": "twitter.com/WSarai/status/\u2026"}]}, "id": "1161965527629205504", "text": "Se isso \u00e9 crime, deveria ser igualmente crime soltar preso ou deixar de decretar a pris\u00e3o quando esta \u00e9 necess\u00e1ria. Do modo como est\u00e1, ju\u00edzes que prenderem poderosos agir\u00e3o debaixo da preocupa\u00e7\u00e3o de serem punidos quando um tribunal deles discordar. E Direito n\u00e3o \u00e9 matem\u00e1tica... https://t.co/zd9cZvjiGU", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161813857079320576"}], "author_id": "2296138146", "created_at": "2019-08-15T11:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3685, "reply_count": 1808, "like_count": 16948, "quote_count": 468}, "edit_history_tweet_ids": ["1161965527629205504"]}, {"in_reply_to_user_id": "1045423817416486914", "id": "1162030049933058056", "text": "@lorixlbr \ud83d\udcf2 &gt; Rina \ud83e\udd30\n\n\ud83d\udcac S\u00ed, la mafia de los disfraces.\n\ud83d\udcac Los consigo por contrabando.\n\ud83d\udcac Podr\u00edamos disfrazarlo de beb\u00e9, pero no creo que salga rentable.... \u00bfQu\u00e9 tal de anciano?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lorixlbr", "id": "1045423817416486914"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4635, "type": "Person", "normalized_text": "Rina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162021843273998336"}], "author_id": "837749060480151552", "created_at": "2019-08-15T15:55:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162030049933058056"]}, {"in_reply_to_user_id": "3343615180", "id": "1161748442223456267", "text": "@DiarioDeCurwen Curwen, si bien Araoz tuvo responsabilidad en el tema, la masacre fue dirigida por @Mechecabanillas y respaldada por el suicida AG. No olvidemos eso.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "Curwen"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8167, "type": "Person", "normalized_text": "Araoz"}, {"start": 144, "end": 145, "probability": 0.3402, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161635558290051072"}], "author_id": "1093235578454331392", "created_at": "2019-08-14T21:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161748442223456267"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/d3HxM5mno6", "expanded_url": "https://www.imolaoggi.it/2019/08/15/open-arms-emergency-i-migranti-hanno-idee-suicide/", "display_url": "imolaoggi.it/2019/08/15/ope\u2026"}]}, "id": "1161967718968504320", "text": "Open Arms, Emergency: i \u201cmigranti\u201d hanno idee suicide\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/d3HxM5mno6", "lang": "en", "author_id": "1006071437168390144", "created_at": "2019-08-15T11:47:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 24, "like_count": 23, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1161967718968504320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Vy1uZYeeOP", "expanded_url": "https://twitter.com/requiaooficial/status/1161794316186116101", "display_url": "twitter.com/requiaooficial\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.4372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava jato"}]}, "id": "1162035614654640133", "text": "Merecido o nome.\nO reitor se suicidou, por abuso de uma procurada da Lava jato.\nBasta de abuso de autoridade. https://t.co/Vy1uZYeeOP", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161794316186116101"}], "author_id": "148590174", "created_at": "2019-08-15T16:17:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162035614654640133"]}, {"in_reply_to_user_id": "46954627", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WIWVUTz09e", "expanded_url": "https://twitter.com/EcoParce/status/1161030390330662912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WIWVUTz09e", "media_key": "16_1161030381501652993"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5007, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161030390330662912", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesita estar en el tracto gastrointestinal de los p\u00e1jaros y eventualmente transmitirse a otros caracoles a trav\u00e9s de las heces de estos. https://t.co/WIWVUTz09e", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161027511268065283"}], "author_id": "46954627", "created_at": "2019-08-12T21:43:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 4, "like_count": 1526, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1161030390330662912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/Vte9ogv8Tr", "expanded_url": "http://www.caneta.org/noticias/psl-pediu-urgencia-para-votar-abuso-de-autoridade-junto-com-dem-pdt-psd-pl-mdb-pp-e-ptb/", "display_url": "caneta.org/noticias/psl-p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.caneta.org/noticias/psl-pediu-urgencia-para-votar-abuso-de-autoridade-junto-com-dem-pdt-psd-pl-mdb-pp-e-ptb/"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.9358, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.4963, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}]}, "id": "1162034478434402304", "text": "Para quem ainda tinha d\u00favidas de que o PSL atuou, na pr\u00e1tica, A FAVOR do projeto de abuso de autoridade, obtivemos um documento oficial da C\u00e2mara que deixa isso claro.\nhttps://t.co/Vte9ogv8Tr", "lang": "pt", "author_id": "758519817578086400", "created_at": "2019-08-15T16:13:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 411, "reply_count": 189, "like_count": 1650, "quote_count": 99}, "edit_history_tweet_ids": ["1162034478434402304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/ngiLQcmMdW", "expanded_url": "https://twitter.com/Jlcartes/status/1162037537000644611/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ngiLQcmMdW", "media_key": "3_1162037530688139265"}]}, "id": "1162037537000644611", "text": "Me qued\u00e9 pensativo luego del foro... Si bien la situaci\u00f3n de la conservaci\u00f3n a nivel mundial es catastr\u00f3fica y requiere de acciones decididas y urgentes... tom\u00e9 muy a pecho el C\u00f3mo lo hacemos? Abro hilo... https://t.co/ngiLQcmMdW", "lang": "es", "author_id": "787116678", "created_at": "2019-08-15T16:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162037537000644611"]}, {"id": "1161932038343200768", "text": "Sulle strade di montagna a volta faccio fatica a distinguere i ciclisti dai suicidi.", "lang": "it", "author_id": "444724633", "created_at": "2019-08-15T09:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 8, "like_count": 236, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1161932038343200768"]}, {"in_reply_to_user_id": "404167379", "id": "1162021185925918720", "text": "@jostipi @NicolasLucar El Suicida y sus ayayeros se ROBARON la plata de Pisco.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.2933, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.6586, "type": "Person", "normalized_text": "Pisco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162020310964690945"}], "author_id": "3193276859", "created_at": "2019-08-15T15:20:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162021185925918720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Hv9VlBkl1n", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/jaime-bayly-cristina-es-una-actriz-melodramatica-y-la-argentina-es-un-manicomio_986571", "display_url": "tn.com.ar/politica/jaime\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/jaime-bayly-cristina-es-una-actriz-melodramatica-y-la-argentina-es-un-manicomio_986571/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Bayly"}, {"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1162001888222613504", "text": "Jaime Bayly: \u201cCristina es una actriz melodram\u00e1tica y la Argentina es un manicomio\u201d https://t.co/Hv9VlBkl1n", "lang": "es", "author_id": "25992212", "created_at": "2019-08-15T14:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1285, "reply_count": 364, "like_count": 5233, "quote_count": 144}, "edit_history_tweet_ids": ["1162001888222613504"]}, {"in_reply_to_user_id": "45048171", "id": "1161864520547086336", "text": "@LUCIANA_LEON_R @MartinVizcarraC @Politica_ECpe @diariocorreo @peru21noticias @canalN_ @Soy_Aprista @exitosape @hernanismo @LenguaAprista @apranorte @Jaicec Lo que pasa es que el Presidente Vizcarra  piensa que los pobladores de Islay y de Arequipa en general, son ciudadanos como cualquier Peruano, no como el suicida que dec\u00eda que algunos eran de 2da clase.\nResultado el Baguazo y 31 muertos, eso quieres Lucianita?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 87, "end": 99, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 111, "end": 122, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 123, "end": 137, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 138, "end": 148, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}, {"start": 149, "end": 156, "username": "Jaicec", "id": "85636154"}], "annotations": [{"start": 190, "end": 197, "probability": 0.6239, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.4749, "type": "Place", "normalized_text": "Islay"}, {"start": 240, "end": 247, "probability": 0.3966, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 291, "end": 297, "probability": 0.4926, "type": "Place", "normalized_text": "Peruano"}, {"start": 407, "end": 415, "probability": 0.4756, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161816038310330368"}], "author_id": "3085070345", "created_at": "2019-08-15T04:57:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161864520547086336"]}, {"id": "1161981509206708230", "text": "Dos amigos son atacados en su casa. Uno decide enfrentar al atacante, asumir los riesgos, batallar y negociar a la vez para resolver el problema. Otro sale fuera de casa y grita para pedir auxilio. Solicita que otro resuelva. Y luego acusa al que se qued\u00f3 de cobarde. Qu\u00e9 piensas?", "lang": "es", "author_id": "76779177", "created_at": "2019-08-15T12:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1292, "reply_count": 1968, "like_count": 2865, "quote_count": 480}, "edit_history_tweet_ids": ["1161981509206708230"]}, {"id": "1161178613942816768", "text": "Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para sentir placer, sino la sensaci\u00f3n de que jam\u00e1s se volver\u00e1 a ser feliz. Esta creencia \u00edntima, que se proyecta hacia el futuro, predice la presencia de ideaci\u00f3n suicida.", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 68, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.8223, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "lang": "es", "author_id": "2530052556", "created_at": "2019-08-13T07:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 6, "like_count": 344, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1161178613942816768"]}, {"id": "1162001517899059202", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt bom", "lang": "pt", "author_id": "976982031333806080", "created_at": "2019-08-15T14:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162001517899059202"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/WtfhcHPvnl", "expanded_url": "https://twitter.com/pissedfather666/status/1161893731315912704", "display_url": "twitter.com/pissedfather66\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8161, "type": "Place", "normalized_text": "Pite\u00e5"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9064, "type": "Place", "normalized_text": "Sweden"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.4414, "type": "Other", "normalized_text": "Angelica"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Uppsala"}, {"start": 274, "end": 276, "probability": 0.3391, "type": "Other", "normalized_text": "MSM"}]}, "id": "1161992855197499394", "text": "\"The girl who was attack-gang-raped by 10 aliens in Pite\u00e5, Sweden, committed suicide.\" \n\nPolice had refused to investigate the gang rape.\n\nSimilar to when Angelica - raped by Syrian refugees in Uppsala - took her own life, the news are delivered  privately, ugly silence by MSM. https://t.co/WtfhcHPvnl", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161893731315912704"}], "author_id": "4833376576", "created_at": "2019-08-15T13:27:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1161992855197499394"]}, {"in_reply_to_user_id": "2786359757", "id": "1162034681535246338", "text": "@fazzeuwu Antes de realizar mi suicidaci\u00f3N quiero volver a ir", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162034463360114691"}], "author_id": "961449119226236928", "created_at": "2019-08-15T16:13:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162034681535246338"]}, {"id": "1161948323663831040", "text": "Por los parlantes de constituci\u00f3n dijeron que no hab\u00eda trenes a Quilmes porque se tir\u00f3 alguien a las v\u00edas y un par gritaron \u201cUUUUUHHHHH\u201d como cuando alguien se erra un gol abajo del arco \ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Quilmes"}]}, "author_id": "2933042357", "created_at": "2019-08-15T10:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161948323663831040"]}, {"id": "1162033664810786816", "text": "Yo tambi\u00e9n jugaba a las bolitas ac\u00e1 en Stgo mientras com\u00eda dulces y en el sur jugaba a las polcas con mis primos mientras com\u00edamos pastillas, PASTILLAS  \ud83d\ude44", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.885, "type": "Place", "normalized_text": "Stgo"}]}, "author_id": "2202313176", "created_at": "2019-08-15T16:09:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162033664810786816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/mgzmqQCqnu", "expanded_url": "http://VigilanteInformativo.com", "display_url": "VigilanteInformativo.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582365353606148096/RGaSVN6U?format=png&name=orig", "width": 200, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582365353606148096/RGaSVN6U?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Inicio - VigilanteInformativo.com", "description": "Vigilanteinformativo.com es su sitio web de noticias, entretenimiento y orientaci\u00f3n. Le proporcionamos las \u00faltimas noticias del acontecer...", "unwound_url": "https://vigilanteinformativo.com/"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/lasHXdCQQL", "expanded_url": "https://vigilanteinformativo.com/https-vigilanteinformativo-com-hombre-mata-a-su-hijo-a-un-radiotecnico-y-se-suicida-en-villa-duarte/", "display_url": "vigilanteinformativo.com/https-vigilant\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 68, "probability": 0.8983, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}]}, "id": "1162034194832351234", "text": "Hombre mata a su hijo, a un radiot\u00e9cnico y se suicida en Villa Duarte - https://t.co/mgzmqQCqnu https://t.co/lasHXdCQQL", "lang": "es", "author_id": "87678878", "created_at": "2019-08-15T16:11:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162034194832351234"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.4065, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}]}, "id": "1161953799512186880", "text": "dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "lang": "es", "author_id": "234139776", "created_at": "2019-08-15T10:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161953799512186880"]}, {"id": "1161713041303572481", "text": "Se acaba de suicidar un se\u00f1or cerca  al edificio de Pasarela, nos comentan que el se\u00f1or sufr\u00eda de  depresi\u00f3n severa. \ud83d\ude14\ud83d\ude14", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8212, "type": "Place", "normalized_text": "Pasarela"}]}, "author_id": "1059936763504967682", "created_at": "2019-08-14T18:55:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 20, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1161713041303572481"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/gzPkl3jl8e", "expanded_url": "https://twitter.com/SilbonitaB/status/1160183730067181568", "display_url": "twitter.com/SilbonitaB/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 247, "tag": "ProtestaRoja"}, {"start": 248, "end": 262, "tag": "PulserasRojas"}, {"start": 263, "end": 278, "tag": "NoMasImpunidad"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 235, "end": 246, "probability": 0.3432, "type": "Other", "normalized_text": "ProtestaRoja"}]}, "id": "1160186763442294784", "text": "En Espa\u00f1a situaci\u00f3n parecida a la de Chile, una ni\u00f1a se suicida para evitar ser violada por su padre. Muchas v\u00edctimas de abuso sexual infantil no sobreviven, guardan silencio. Otras demoramos d\u00e9cadas en hablar. Invito a sumarse a la  #ProtestaRoja #PulserasRojas #NoMasImpunidad https://t.co/gzPkl3jl8e", "lang": "es", "author_id": "112206459", "created_at": "2019-08-10T13:50:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160186763442294784"]}, {"in_reply_to_user_id": "786324746719924224", "id": "1162031650928246784", "text": "@bunnyjkjm Tente sim. Eu tamb\u00e9m me acho a forte, quero parar de tomar meus rem\u00e9dios, da\u00ed tenho um ataque daqueles e levo dias me recuperando (pq ressaca de ataque de ansiedade \u00e9 de lascar). Espero que fique bem, realmente, embora v\u00e1 demorar um pouco. N\u00e3o se cobre muito!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bunnyjkjm", "id": "1122936401845211137"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162031252507111425"}], "author_id": "118139952", "created_at": "2019-08-15T16:01:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162031650928246784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/96dOHRvK7k", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2277581", "display_url": "lanacion.com.ar/2277581"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 88, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "id": "1161967123696095232", "text": "La irrefrenable pulsi\u00f3n suicida de jugar con fuego https://t.co/96dOHRvK7k v\u00eda @LANACION", "lang": "es", "author_id": "340239401", "created_at": "2019-08-15T11:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161967123696095232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/gpLvBMtzU2", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1162004221132230657", "display_url": "twitter.com/Gestionpe/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.6669, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f3n"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.8586, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}]}, "id": "1162008232484884481", "text": "Repito: Col\u00f3n descubri\u00f3 Am\u00e9rica... https://t.co/gpLvBMtzU2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162004221132230657"}], "author_id": "224916991", "created_at": "2019-08-15T14:28:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 188, "like_count": 317, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1162008232484884481"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/Plbk7HjtO8", "expanded_url": "https://www.ilprimatonazionale.it/esteri/quadro-clinton-vestito-donna-nella-casa-del-miliardario-suicida-epstein-127472/", "display_url": "ilprimatonazionale.it/esteri/quadro-\u2026"}]}, "id": "1161928236743450624", "text": "Dopo il mistero del \"suicidio\" del miliardario americano indagato per pedofilia, un altro particolare grottesco che dimostrerebbe il suo strano legame con l'ex presidente Clinton https://t.co/Plbk7HjtO8", "lang": "it", "author_id": "1935534786", "created_at": "2019-08-15T09:10:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1161928236743450624"]}], "places": [{"full_name": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "70d9237ded8be5f4"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162058563247849472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162058563247849472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162058563247849472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1159812760500396032", "value": "1159812760500396032", "detail": "User has been suspended: [1159812760500396032].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162060617102049280", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162060617102049280", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162060617102049280].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1132992832313135105", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1132992832313135105].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1132992832313135105", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162048720202084353", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162048720202084353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162048720202084353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "156745876", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [156745876].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "156745876", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "456932472", "value": "456932472", "detail": "User has been suspended: [456932472].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161672973419515904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161672973419515904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161672973419515904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1162057352457142272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162057352457142272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162057352457142272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "968151551020883968", "value": "968151551020883968", "detail": "User has been suspended: [968151551020883968].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162057357704278016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162057357704278016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162057357704278016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1162055315719970816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162055315719970816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162055315719970816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4623354383", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4623354383].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4623354383", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162051962206085126", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162051962206085126].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162051962206085126", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162052254742040576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162052254742040576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162052254742040576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1123256099472277504", "value": "1123256099472277504", "detail": "User has been suspended: [1123256099472277504].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162045398942396416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162045398942396416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162045398942396416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1162015151358435329", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162015151358435329].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162015151358435329", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "933172883513262081", "value": "933172883513262081", "detail": "User has been suspended: [933172883513262081].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162036155837231105", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162036155837231105].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162036155837231105", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161936320186519552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161936320186519552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161936320186519552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1027715512116150273", "value": "1027715512116150273", "detail": "User has been suspended: [1027715512116150273].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161328336930594817", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161328336930594817", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161328336930594817].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161886366747234304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161886366747234304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161886366747234304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162032658182037504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162032658182037504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162032658182037504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1021897862320451584", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1021897862320451584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1021897862320451584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162031979786907648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162031979786907648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162031979786907648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1162067439489867776", "oldest_id": "1162031556036354049", "result_count": 489, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zf3nomb802d0rdsai7ic3spwn1"}}