{"data": [{"created_at": "2019-08-22T21:11:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Soberba rematada e suicida -que exp\u00f5e o pa\u00eds \u00e0 execra\u00e7\u00e3o p\u00fablica internacional, aprofunda a crise de desemprego, dissemina comportamento antissocial-, n\u00e3o criticar os erros do presidente da Rep\u00fablica por n\u00e3o querer admitir publicamente o erro que cometeu ao eleg\u00ea-lo. https://t.co/rkkzP7i7fz", "edit_history_tweet_ids": ["1164646295098875912"], "id": "1164646295098875912", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 17, "like_count": 159, "quote_count": 2}, "author_id": "16908924", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/rkkzP7i7fz", "expanded_url": "https://twitter.com/antonioccosta_/status/1164646295098875912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rkkzP7i7fz", "media_key": "3_1164646291198095361"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T21:10:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164646063044747264"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "id": "1164646063044747264", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427388272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"created_at": "2019-08-22T21:10:28.000Z", "lang": "es", "text": "@Julianovich1 @desdelasaulasx Y eso que explica. ? Que la gente es suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1164646041049849861"], "in_reply_to_user_id": "463153066", "id": "1164646041049849861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442053187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164542271548792832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Julianovich1", "id": "463153066"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "desdelasaulasx", "id": "437062953"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T21:10:21.000Z", "lang": "es", "text": "El reto suicida https://t.co/JkllvcfkGI", "edit_history_tweet_ids": ["1164646010389323776"], "id": "1164646010389323776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4714696550", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/JkllvcfkGI", "expanded_url": "https://twitter.com/proudofubts/status/1164642685669531648", "display_url": "twitter.com/proudofubts/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T21:10:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Quem defende Ricardo Salles \u00e9 um suicida.\nBasicamente \u00e9 isso.", "edit_history_tweet_ids": ["1164645995466108929"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Salles"}]}, "id": "1164645995466108929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "214227231"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "LaTerceraPM"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.5183, "type": "Other", "normalized_text": "LaTerceraPM"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.3525, "type": "Other", "normalized_text": "Lafourcade"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.748, "type": "Person", "normalized_text": "Octavio"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "latercera", "id": "3222731"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:10:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @latercera: #LaTerceraPM | Nuevo luto para la familia Lafourcade: Octavio, el hijo m\u00fasico del escritor, se suicida en Espa\u00f1a https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164645992001679361"], "id": "1164645992001679361", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160912296987770882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164642145933901824"}]}, {"created_at": "2019-08-22T21:09:40.000Z", "lang": "pt", "text": "@marcimag_ \u00e9 coisa de louco esse meu Rj. \u00e9 bandido, m\u00edlicianos, politicos bandidos, ladrao matando por causa de aparelhos, suicida, terrorista. ta d\u00edficil as coisas aqui\ud83d\ude11\ud83d\ude11", "edit_history_tweet_ids": ["1164645838200758272"], "in_reply_to_user_id": "29441813", "id": "1164645838200758272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065015477318103047", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164644442533519368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marcimag_", "id": "29441813"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T21:09:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gabygody: @PeriodistaPeron Se \"autoasesinan\" ,y el que se suicida\"lo mataron\"\ud83e\udd26\ud83e\udd37", "edit_history_tweet_ids": ["1164645832509087747"], "id": "1164645832509087747", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901920292439814144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164387377072300032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabygody", "id": "252343888"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "PeriodistaPeron", "id": "3164905360"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T21:09:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @HeltonLimaReal: O cara matou a menina, fugiu, se apresenta depois do prazo do flagrante e ainda diz que teve um \u201cmal s\u00fabito\u201d.\nMal s\u00fabit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164645693467910150"], "id": "1164645693467910150", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063286084916965376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164163728616632320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "heltonlimareal", "id": "66417252"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T21:08:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Carloslamalope1: @hectorbecerrilr Jjja .mira ASNO APESTOSO , esto que vez ahora es justicia , x a\u00f1os goberno la impunidad del suicida ,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164645639625629699"], "id": "1164645639625629699", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791867305579913216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164569189866201088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T21:08:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu lembro de um rapaz que tocava grunge na pra\u00e7a e no mercado seguido, de voz rouca, chamava aten\u00e7\u00e3o pq gostava do repert\u00f3rio dele. Ele se suicidou n\u00e3o faz muito.\nHoje o clima na cidade \u00e9 o mesmo daquela \u00e9poca. Mais um m\u00fasico, uma pessoa que eu tbm n\u00e3o conhe\u00e7o, mas machuca.", "edit_history_tweet_ids": ["1164645588790665235"], "id": "1164645588790665235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "72944009"}, {"created_at": "2019-08-22T21:08:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @posutopico: La mezcla de una \u00e9lite mundial convencida de que sobra gente y la l\u00f3gica del capitalismo que se suicida antes de dejarse ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164645571442950144"], "id": "1164645571442950144", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918204296570777602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164553211203784706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "posutopico", "id": "744881878872768512"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T21:07:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bianvillani: q buena peli escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1164645269927092227"], "id": "1164645269927092227", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088707449597628417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164387008187379712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bianvillani", "id": "2314833865"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T21:06:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Ire_thebestone: @LaEtxebarria Has ido preguntando habitante por habitante a ver qu\u00e9 pensamos sobre el tema?? Pues yo creo que la que se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164645128557998081"], "id": "1164645128557998081", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299250322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164560843989815296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ire_thebestone", "id": "300541199"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T21:06:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Menor da turma se matou hoje, que Deus tenha piedade da alma dele \ud83d\ude1e", "edit_history_tweet_ids": ["1164645003177709568"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.7449, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1164645003177709568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2911626137"}, {"created_at": "2019-08-22T21:06:03.000Z", "lang": "pt", "text": "como assim o bob da dz7 se matou??????????????????", "edit_history_tweet_ids": ["1164644929232166922"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "dz7"}]}, "id": "1164644929232166922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3471123149"}, {"created_at": "2019-08-22T21:05:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @citizenpowerarg: @Clau_claudius8 Con las declaraciones de Maduro y de Cabello esta m\u00e1s que claro quien va ha gobernar en Argentina, Alb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164644909690826753"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.8126, "type": "Person", "normalized_text": "Cabello"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "citizenpowerarg", "id": "2149354638"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "Clau_claudius8", "id": "247929216"}]}, "id": "1164644909690826753", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247929216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162394419921936384"}]}, {"created_at": "2019-08-22T21:05:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DiarioSUR: \ud83d\ude31 Del \"bosque suicida\" de Jap\u00f3n a la l\u00ednea D-6 del metro de Mosc\u00fa: 13 lugares que nunca deber\u00edas visitar https://t.co/QkvFCn\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164644680551882752"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9463, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9388, "type": "Place", "normalized_text": "Mosc\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DiarioSUR", "id": "20448792"}]}, "id": "1164644680551882752", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304511001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164619129023868930"}]}, {"created_at": "2019-08-22T21:04:53.000Z", "lang": "es", "text": "@BeatrizDavyt @svgiachero El femicida que se suicida siente que ya perdi\u00f3 todo. Probablemente el suicidio viene decidido antes.", "edit_history_tweet_ids": ["1164644634192240646"], "in_reply_to_user_id": "224600888", "id": "1164644634192240646", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1368612666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164369731060674560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BeatrizDavyt", "id": "224600888"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "svgiachero", "id": "1331956940"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T21:03:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@pabsarmento @mgramigna4L A gente quase esquece que \u00e9 de um vil\u00e3o gen\u00e9rico bolad\u00e3o dos anos 90! \ud83d\ude02\n\nMas a edi\u00e7\u00e3o \u00e9 muito boa, edi\u00e7\u00e3o padr\u00e3o de miss\u00e3o suicida dos X-Men, com um Plot Twist Duplo Carpado no final!", "edit_history_tweet_ids": ["1164644309033017345"], "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 165, "probability": 0.6415, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men"}, {"start": 175, "end": 184, "probability": 0.6955, "type": "Other", "normalized_text": "Plot Twist"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.3726, "type": "Person", "normalized_text": "Duplo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pabsarmento", "id": "238107784"}]}, "in_reply_to_user_id": "238107784", "id": "1164644309033017345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1720970226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164643176252170243"}]}, {"created_at": "2019-08-22T21:02:33.000Z", "lang": "es", "text": "@3mers0n_ @alicejulianaa jajaja no la viste cuando jug\u00f3 BloodBorne  fue un desmadre, xD en DarkSouls se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1164644048952614912"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8679, "type": "Other", "normalized_text": "BloodBorne"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.971, "type": "Other", "normalized_text": "DarkSouls"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "alicejulianaa", "id": "783862113450225664"}]}, "in_reply_to_user_id": "790771963090366464", "id": "1164644048952614912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047177176595013633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164621046047268864"}]}, {"created_at": "2019-08-22T21:01:33.000Z", "lang": "es", "text": "@DanielUrresti1 Si, eso es pedofilia, pero como en ese tiempo los cuellos blancos del suicida dominaban de forma absoluta el PJ, por eso sali\u00f3 limpio el pervertido ese.", "edit_history_tweet_ids": ["1164643793532063744"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 126, "probability": 0.5065, "type": "Organization", "normalized_text": "PJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416088899", "id": "1164643793532063744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "119095247", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164567656034422784"}]}, {"created_at": "2019-08-22T21:01:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Mostrei pra vit\u00f3ria a quest\u00e3o q eu elaborei pra Camila e ela se matou rindo. Falou pra mim postar no tt kkkkkkkk e ela vai come\u00e7ar a fazer tbm", "edit_history_tweet_ids": ["1164643749168930822"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.852, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "id": "1164643749168930822", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107454721630105600"}, {"created_at": "2019-08-22T21:01:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@ttdatataaa Se n\u00e3o matou sua vontade de hamburguer e doce ai s\u00f3 comendo mesmo", "edit_history_tweet_ids": ["1164643661453451275"], "in_reply_to_user_id": "4841772239", "id": "1164643661453451275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885252014694948864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164643287208210432"}]}, {"created_at": "2019-08-22T21:00:34.000Z", "lang": "es", "text": "@albaliawins El rumbo suicida q lleva nuestro planeta es el resultado de un cada vez m\u00e1s alto porcentaje de sus habitantes carentes de valores humanos. La solidaridad universal languidece ante un orden establecido, preocupado s\u00f3lo en conservar sus privilegios", "edit_history_tweet_ids": ["1164643549280985090"], "in_reply_to_user_id": "1062807957182783488", "id": "1164643549280985090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1064120183332225024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164626813416595457"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "albaliawins", "id": "1080599897638875137"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:59:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164643333307883524"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "id": "1164643333307883524", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154415023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:59:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@eloopaiva Ela se suicidou elo \ud83d\ude29", "edit_history_tweet_ids": ["1164643251577675777"], "in_reply_to_user_id": "2858348370", "id": "1164643251577675777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260813510", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164643151837048832"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:59:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tracieokereke: Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164643238969597955"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tracieokereke", "id": "84419646"}]}, "id": "1164643238969597955", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4890920961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506429157494784"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:58:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@MayconUnited @FavelaCaiunoFC Se matou n\u00e3o, \u00e9 Fake News", "edit_history_tweet_ids": ["1164643128688762882"], "in_reply_to_user_id": "1152634267614240770", "id": "1164643128688762882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "121301261", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164626871318921216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MayconUnited", "id": "1152634267614240770"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "FavelaCaiunoFC", "id": "1146426160806580225"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "LaTerceraPM"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.5183, "type": "Other", "normalized_text": "LaTerceraPM"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.3525, "type": "Other", "normalized_text": "Lafourcade"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.748, "type": "Person", "normalized_text": "Octavio"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "latercera", "id": "3222731"}]}, "created_at": "2019-08-22T20:58:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @latercera: #LaTerceraPM | Nuevo luto para la familia Lafourcade: Octavio, el hijo m\u00fasico del escritor, se suicida en Espa\u00f1a https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164642978784337934"], "id": "1164642978784337934", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2554637446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164642145933901824"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:58:16.000Z", "lang": "pt", "text": "Que mancada o mnr se matou por causa de se v\u00eddeo .. \ud83d\ude31 https://t.co/QnqJbhi5Qh", "edit_history_tweet_ids": ["1164642969934356492"], "id": "1164642969934356492", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966131108197920769", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164000532475854855"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/QnqJbhi5Qh", "expanded_url": "https://twitter.com/YagoTrem_bala/status/1164000532475854855", "display_url": "twitter.com/YagoTrem_bala/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:56:03.000Z", "lang": "ht", "text": "@MusicUrbane @MiineroPedro @Norman_Cito Clbc suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1164642410275594240"], "in_reply_to_user_id": "957117752325570560", "id": "1164642410275594240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "948881556915085312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164641734770470912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MusicUrbane", "id": "957117752325570560"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "miineropedro", "id": "1255068058747580416"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "Norman_Cito", "id": "972524613673672704"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:55:51.000Z", "lang": "es", "text": "@noticiaaldia Pareciera ser que el comunismo trae de f\u00e1brica su propia autodestrucci\u00f3n. Se cansa de destruir lo que encuentra y luego se destruye \u00e9l mismo. Se suicida despu\u00e9s de cometer el delito. Se niega \u00e9l mismo. Socialismo o comunismo es lo mismo, dijo Fidel Castro.", "edit_history_tweet_ids": ["1164642359990267904"], "entities": {"annotations": [{"start": 257, "end": 268, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "noticiaaldia", "id": "27066139"}]}, "in_reply_to_user_id": "27066139", "id": "1164642359990267904", "geo": {"place_id": "2361c7fb59f4b3d2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1468467542", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164639291932401673"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:55:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@ttdoLH @FavelaCaiunoFC @Alvesisaa1 ele se suicidou para de brincadeira", "edit_history_tweet_ids": ["1164642302419197953"], "in_reply_to_user_id": "1129154355221946368", "id": "1164642302419197953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884885155713875969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164628544133242880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ttdoLH", "id": "1129154355221946368"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "FavelaCaiunoFC", "id": "1146426160806580225"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "Alvesisaa1", "id": "2763525473"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:55:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @grxndzero: e eu ainda confuso sobre se o shoto matou ou n\u00e3o eu ainda vou surtar por causa disso https://t.co/ht1cBeuSKm", "edit_history_tweet_ids": ["1164642148530249730"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.4088, "type": "Person", "normalized_text": "shoto"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ht1cBeuSKm", "expanded_url": "https://twitter.com/kiripimas/status/1164637499387469829", "display_url": "twitter.com/kiripimas/stat\u2026"}]}, "id": "1164642148530249730", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3346979488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164638141388603393"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "LaTerceraPM"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.6418, "type": "Other", "normalized_text": "LaTerceraPM"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.4122, "type": "Other", "normalized_text": "Lafourcade"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Octavio"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Ap0rBz8GpG", "expanded_url": "http://bit.ly/33RuJp0", "display_url": "bit.ly/33RuJp0"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Y5uzZPXEpj", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1164642145933901824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y5uzZPXEpj", "media_key": "3_1164639925419085825"}]}, "created_at": "2019-08-22T20:55:00.000Z", "lang": "es", "text": "#LaTerceraPM | Nuevo luto para la familia Lafourcade: Octavio, el hijo m\u00fasico del escritor, se suicida en Espa\u00f1a https://t.co/Ap0rBz8GpG https://t.co/Y5uzZPXEpj", "edit_history_tweet_ids": ["1164642145933901824"], "id": "1164642145933901824", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "3222731"}, {"created_at": "2019-08-22T20:53:25.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o da pra acreditar que o cara se matou...", "edit_history_tweet_ids": ["1164641750138400768"], "id": "1164641750138400768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983892936168525825"}, {"created_at": "2019-08-22T20:51:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@LoayneK Ela se matou na vdd pq entrou debaixo do chuveiro", "edit_history_tweet_ids": ["1164641360328187904"], "in_reply_to_user_id": "891126670379429888", "id": "1164641360328187904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260813510", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164641218065776640"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:51:46.000Z", "lang": "es", "text": "Dos de cada dos infartos que tengo al d\u00eda es por una paloma suicida que se me lanza cuando monto bici", "edit_history_tweet_ids": ["1164641335137263618"], "id": "1164641335137263618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841520824930693120"}, {"created_at": "2019-08-22T20:51:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdomarcelo: Horror: Homem mata filho beb\u00ea e se suicida. Esposa chegou do trabalho e achou os corpos // https://t.co/PLOLHZIkEU https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164641330821324809"], "id": "1164641330821324809", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350363156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164606934235910146"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/PLOLHZIkEU", "expanded_url": "http://www.vitoriadaconquistanoticias.com.br/v2/2019/08/22/horror-homem-mata-filho-bebe-e-se-suicida-esposa-chegou-do-trabalho-e-achou-os-corpos/", "display_url": "vitoriadaconquistanoticias.com.br/v2/2019/08/22/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "blogdomarcelo", "id": "14322674"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:51:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Peculiaridades do poder econ\u00f4mico brasileiro: defende pol\u00edticas e medidas capazes de destruir o pa\u00eds inteiro, achando que vai se beneficiar. Ficamos entre julg\u00e1-lo burro, louco ou suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1164641292858642432"], "id": "1164641292858642432", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1052289475764781056"}, {"created_at": "2019-08-22T20:51:20.000Z", "lang": "es", "text": "Jajajajajajajajajajajajajajajajajaja: \u00bfse podr\u00e1 ser imb\u00e9cil, analfabeto, rid\u00edculo y suicida? \u00bfQu\u00e9 os pens\u00e1is, mamarrachos, que los musulmanes, africanos, asi\u00e1ticos van a dejar de tener hijos? \u00bfPero de qu\u00e9 escombrera intelectual se han escapado estos retrasados mentales? https://t.co/XLmMcoMZ7D", "edit_history_tweet_ids": ["1164641222998351879"], "id": "1164641222998351879", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705003330", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164595840834347008"}], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/XLmMcoMZ7D", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1164595840834347008", "display_url": "twitter.com/publico_es/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "\ud835\ude4d\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude6a\ud835\ude62\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude3f\ud835\ude5a\ud835\ude49\ud835\ude64\ud835\ude69\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude56\ud835\ude68"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.7408, "type": "Organization", "normalized_text": "CCSS"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Z4xKNue8ok", "expanded_url": "https://www.facebook.com/542587489232620/posts/1410094299148597?s=1117657920&sfns=mo", "display_url": "facebook.com/54258748923262\u2026"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/NcAj6PvOfm", "expanded_url": "https://twitter.com/notiscartago/status/1164641018156933131/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NcAj6PvOfm", "media_key": "3_1164641011710210048"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 227, "username": "CNECostaRica", "id": "466821307"}]}, "created_at": "2019-08-22T20:50:31.000Z", "lang": "es", "text": "#\ud835\ude4d\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude6a\ud835\ude62\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude3f\ud835\ude5a\ud835\ude49\ud835\ude64\ud835\ude69\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude56\ud835\ude68\nA esta hora 2:47 p.m., un resumen de las noticias m\u00e1s importantes:\n\ud83d\udccc CCSS fortalecer\u00e1 el abordaje de poblaci\u00f3n con riesgo suicida mediante nuevo lineamiento.\n\ud83d\udccc Denuncian Fiesta de MILLONES en la @CNECostaRica https://t.co/Z4xKNue8ok https://t.co/NcAj6PvOfm", "edit_history_tweet_ids": ["1164641018156933131"], "id": "1164641018156933131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812375168257552384"}, {"created_at": "2019-08-22T20:50:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AdrianzenEduard: Ya si MV les hace caso, es que tiene vocacion suicida. https://t.co/jg1hWe09ya", "edit_history_tweet_ids": ["1164640976293548034"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "MV"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/jg1hWe09ya", "expanded_url": "https://twitter.com/salfarorotondo/status/1164604304478486528", "display_url": "twitter.com/salfarorotondo\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianzenEduard", "id": "303521189"}]}, "id": "1164640976293548034", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53311422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164639715057963008"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:50:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Homem se suicida ap\u00f3s ser atacado nas redes sociais por namorar uma mulher transexual \u2013 Pheeno https://t.co/gWf41Nc5IU", "edit_history_tweet_ids": ["1164640969398136832"], "id": "1164640969398136832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3001496420", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/gWf41Nc5IU", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z96zI8", "display_url": "bit.ly/2Z96zI8"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:49:32.000Z", "lang": "pt", "text": "ontem meu irm\u00e3o quase se matou na bebida n\u00e9, hoje ele sai do quarto\n\u201cminha m\u00e3e n vem pra casa hoje porq deve t\u00e1 traumatizada de ontem, viajou, falou q eu vomitei na cama e tava dormindo em cima do v\u00f4mito...\u201d\n\nO DESGRA\u00c7ADO N LEMBRA DE NADA DO NOSSO DESESPERO, S\u00d3 UMA CO\u00c7A CRL", "edit_history_tweet_ids": ["1164640772987269120"], "id": "1164640772987269120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "137086099"}, {"created_at": "2019-08-22T20:48:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164640633837051915"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "id": "1164640633837051915", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981299716611825664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:48:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@Ro_anna idea\u00e7\u00e3o suicida, talvez", "edit_history_tweet_ids": ["1164640505118019586"], "in_reply_to_user_id": "57788508", "id": "1164640505118019586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "158448866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164624070283079680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ro_anna", "id": "57788508"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:47:28.000Z", "lang": "pt", "text": "o cara se matou q isso", "edit_history_tweet_ids": ["1164640251371020288"], "id": "1164640251371020288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "303572165"}, {"created_at": "2019-08-22T20:47:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Pai mata filho de 2 anos, escreve carta e se suicida: \u2018decis\u00e3o e consequ\u00eancia\u2019 - T\u00e1 no Site https://t.co/eWe690Xqj8", "edit_history_tweet_ids": ["1164640163462635539"], "id": "1164640163462635539", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84704689", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/eWe690Xqj8", "expanded_url": "https://www.portaltanosite.com/noticia/2373/pai-mata-filho-de-2-anos-escreve-carta-e-se-suicida-ldecisao-e-consequenciar", "display_url": "portaltanosite.com/noticia/2373/p\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:46:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuegosdeVesta: Aunque S\u00e9neca desaprueba el consejo de Scribonia, refiri\u00e9ndose a ella como \"digna y severa mujer\" a la antigua usanza ro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164640117740449792"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.428, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00e9neca"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.4497, "type": "Other", "normalized_text": "Scribonia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FuegosdeVesta", "id": "1339266030"}]}, "id": "1164640117740449792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "432037674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164603149195366400"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:45:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164639877499105281"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1164639877499105281", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168367934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:45:20.000Z", "lang": "es", "text": "Ya si MV les hace caso, es que tiene vocacion suicida. https://t.co/jg1hWe09ya", "edit_history_tweet_ids": ["1164639715057963008"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.7327, "type": "Other", "normalized_text": "MV"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/jg1hWe09ya", "expanded_url": "https://twitter.com/salfarorotondo/status/1164604304478486528", "display_url": "twitter.com/salfarorotondo\u2026"}]}, "id": "1164639715057963008", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "303521189", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164604304478486528"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:44:50.000Z", "lang": "pt", "text": "*Elabore perguntas com base no livro*\n\nPrimeira pergunta: \u201cOnde se passa a hist\u00f3ria?\u201d\nSegunda pergunta: \u201cquem matou o rei?\u201d https://t.co/iVCwjaZNdR", "edit_history_tweet_ids": ["1164639589576990736"], "id": "1164639589576990736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955945104950296576", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/iVCwjaZNdR", "expanded_url": "https://t.co/iVCwjaZNdR", "display_url": "t.co/iVCwjaZNdR"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:43:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @delfinocrc: CCSS fortalecer\u00e1 el abordaje de poblaci\u00f3n con riesgo suicida mediante nuevo lineamiento https://t.co/6KvKVXARzj", "edit_history_tweet_ids": ["1164639340494053388"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.8091, "type": "Organization", "normalized_text": "CCSS"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/6KvKVXARzj", "expanded_url": "http://bit.ly/2Pjkwie", "display_url": "bit.ly/2Pjkwie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "delfinocrc", "id": "48398847"}]}, "id": "1164639340494053388", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3235355791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164632042346356742"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:43:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Cuidado Agora No Rj Tem Terrorista Suicida \u2620\ufe0f\ud83d\ude21", "edit_history_tweet_ids": ["1164639263444688902"], "id": "1164639263444688902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930788015429050368"}, {"created_at": "2019-08-22T20:41:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @xmomsteve: foi o &gt;\u00fanico&lt; que se mexeu quando billy quase matou a eleven, acolheu ela, ficou desesperado quando viu ela machucada e fico\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164638689911353351"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.4646, "type": "Other", "normalized_text": "billy"}]}, "id": "1164638689911353351", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154793205554188288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164565073563664384"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:39:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Que nem o Hyukjae da Porn que se matou no meio da tl e depois sumiu. https://t.co/ORVXFshMmw", "edit_history_tweet_ids": ["1164638198670270464"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9025, "type": "Person", "normalized_text": "Hyukjae"}, {"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4242, "type": "Person", "normalized_text": "Porn"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ORVXFshMmw", "expanded_url": "https://twitter.com/xiadeptus/status/1164634134968492032", "display_url": "twitter.com/xiadeptus/stat\u2026"}]}, "id": "1164638198670270464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "3064014088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164634134968492032"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:39:05.000Z", "lang": "pt", "text": "e eu ainda confuso sobre se o shoto matou ou n\u00e3o eu ainda vou surtar por causa disso https://t.co/ht1cBeuSKm", "edit_history_tweet_ids": ["1164638141388603393"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5016, "type": "Person", "normalized_text": "shoto"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ht1cBeuSKm", "expanded_url": "https://twitter.com/kiripimas/status/1164637499387469829", "display_url": "twitter.com/kiripimas/stat\u2026"}]}, "id": "1164638141388603393", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1094343245340073987", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164637499387469829"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:38:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CanalPoenaRoda: Homem se suicida ap\u00f3s ser atacado por namorar uma mulher trans https://t.co/5O23nsGj4A https://t.co/6AQJTsIL55", "edit_history_tweet_ids": ["1164637952133275648"], "id": "1164637952133275648", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055840900641968129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164590633383845891"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/5O23nsGj4A", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZgcuGx", "display_url": "buff.ly/2ZgcuGx"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6AQJTsIL55", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalPoenaRoda/status/1164590633383845891/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6AQJTsIL55", "media_key": "3_1164590632259805185"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CanalPoenaRoda", "id": "2445787526"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:37:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Entao, mud\u00e1mos de sexo e ela suicidou se", "edit_history_tweet_ids": ["1164637806054055936"], "in_reply_to_user_id": "1026606352641257473", "id": "1164637806054055936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026606352641257473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164637634645413888"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:36:19.000Z", "lang": "es", "text": "Un anciano de 90 a\u00f1os ultima a su esposa y se suicida en Long Island\n\nhttps://t.co/06d2z6tV5g https://t.co/RPEgsmFzC5", "edit_history_tweet_ids": ["1164637443250896897"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9492, "type": "Place", "normalized_text": "Long Island"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/06d2z6tV5g", "expanded_url": "https://www.revista110.online/un-anciano-de-90-anos-ultima-a-su-esposa-y-se-suicida-en-long-island/", "display_url": "revista110.online/un-anciano-de-\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/RPEgsmFzC5", "expanded_url": "https://twitter.com/Revista110/status/1164637443250896897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RPEgsmFzC5", "media_key": "3_1164637439723560964"}]}, "id": "1164637443250896897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612990937"}, {"created_at": "2019-08-22T20:35:58.000Z", "lang": "es", "text": "@Anjara1981 Mert suicida !  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1164637358328897548"], "in_reply_to_user_id": "3490697597", "id": "1164637358328897548", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "140114079", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164631680050782216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Anjara1981", "id": "3490697597"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:35:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164637354730184708"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1164637354730184708", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157797536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:35:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164637264749744128"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "id": "1164637264749744128", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363334016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:34:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Ok ela suicidou se e criou outra personagem que se chama tom. O tom teve um irm\u00e3o mais novoque lhe bateu quando nasceu e o gato do tom come lhe a comida toda.", "edit_history_tweet_ids": ["1164637030451687429"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.4597, "type": "Person", "normalized_text": "tom"}]}, "in_reply_to_user_id": "1026606352641257473", "id": "1164637030451687429", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026606352641257473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164636313649373184"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:34:00.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1Est\u00fapida y suicida humanidad! \u00bfDe qu\u00e9 otra manera se le puede calificar? Hace unos a\u00f1os hice un viaje por el Nilo y vi con mis ojos como la tripulaci\u00f3n lanzaba al r\u00edo cualquier tipo de basura. Cuando se lo reclam\u00e9 casi me pegan... https://t.co/ZfAeJQJmoR", "edit_history_tweet_ids": ["1164636861492617217"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.6849, "type": "Place", "normalized_text": "Nilo"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/ZfAeJQJmoR", "expanded_url": "https://twitter.com/momentoviral/status/1164575439328862208", "display_url": "twitter.com/momentoviral/s\u2026"}]}, "id": "1164636861492617217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "122398700"}, {"created_at": "2019-08-22T20:30:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Se \u00e9 menor que ano X e Y, e da\u00ed?? \u00c9 errado do mesmo jeito!! E temos que pedir solu\u00e7\u00e3o pro governo ATUAL, pois os anteriores n\u00e3o tem mais poder. Pra mim t\u00e1 sendo algo do tipo: \"Fulano matou hoje 1 pessoa. Mas t\u00e1 tudo bem, pois o Ciclano no passado matou 5\"", "edit_history_tweet_ids": ["1164636014650056714"], "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 181, "probability": 0.5355, "type": "Person", "normalized_text": "Fulano"}, {"start": 228, "end": 234, "probability": 0.6421, "type": "Person", "normalized_text": "Ciclano"}]}, "in_reply_to_user_id": "36708417", "id": "1164636014650056714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "36708417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164636013341347840"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:30:33.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Riccardo_65: Rompere (anzi, manco iniziare) coi 5STELLE e poi andare a votare sul taglio dei Parlamentari \u00e8 tafazzista e suicida come l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164635992491548676"], "id": "1164635992491548676", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9830112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164611945615507458"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Riccardo_65", "id": "172810487"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:30:12.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfTe acuerdas cuando se estreno escuadron suicida y todos deciamos que era la buena del DCU y que no estaba mal? y\u2026 \u2014 Yo recuerdo que Twitter se dividi\u00f3 en los que nos gust\u00f3 BvS y los que la odiaron a muerte hasta que sali\u00f3 la Exte\u2026 https://t.co/KvxhXMvQxm", "edit_history_tweet_ids": ["1164635905388437509"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.5582, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.7777, "type": "Organization", "normalized_text": "DCU"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 173, "end": 175, "probability": 0.56, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/KvxhXMvQxm", "expanded_url": "https://curiouscat.me/OscarBV/post/959519316?t=1566505812", "display_url": "curiouscat.me/OscarBV/post/9\u2026"}]}, "id": "1164635905388437509", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163113197"}, {"created_at": "2019-08-22T20:30:03.000Z", "lang": "pt", "text": "\"A conclus\u00e3o \u00e9 que existe uma dificuldade inequ\u00edvoca de nos pensarmos como uma na\u00e7\u00e3o justa, democr\u00e1tica e di...\" \u2014 https://t.co/xIOTvQCVDh", "edit_history_tweet_ids": ["1164635867744559104"], "id": "1164635867744559104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551263235", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/xIOTvQCVDh", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:29:31.000Z", "lang": "es", "text": "Nuevo luto para la familia Lafourcade: Octavio, el hijo m\u00fasico del escritor, se suicida en Espa\u00f1a https://t.co/VD36UKqemc", "edit_history_tweet_ids": ["1164635735493939200"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.752, "type": "Person", "normalized_text": "Octavio"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/VD36UKqemc", "expanded_url": "https://www.latercera.com/la-tercera-pm/noticia/nuevo-luto-la-familia-lafourcade-octavio-hijo-musico-del-escritor-se-suicida-espana/792756/", "display_url": "latercera.com/la-tercera-pm/\u2026"}]}, "id": "1164635735493939200", "geo": {"place_id": "018d88364c2a57e4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "28881073"}, {"created_at": "2019-08-22T20:28:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164635358216314882"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "id": "1164635358216314882", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086761749762707457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:26:53.000Z", "lang": "es", "text": "@blonde_29_2 Tl, Dm...me pierdo\nYo pregunto las cosas sin malicia\ncon buena disposici\u00f3n\nY nunca te enviar\u00eda un DM de esos si t\u00fa no lo haces antes, no soy un suicida, jajajajajaja\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1164635070784819205"], "in_reply_to_user_id": "4067430689", "id": "1164635070784819205", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2330109786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164634244074876935"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:26:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@BeatrizAlkimim1 esquadr\u00e3o suicida ? s\u00e9rio ?", "edit_history_tweet_ids": ["1164635007459254278"], "in_reply_to_user_id": "1123842218", "id": "1164635007459254278", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988965944394440705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164634473817956352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BeatrizAlkimim1", "id": "1123842218"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:26:16.000Z", "lang": "it", "text": "@MinervaMcGrani1 @25O319 @borghi_claudio DM deve essere razionale. Si sta fidando di cattivi consiglieri Questa \u00e8 la mia idea. Se far\u00e0 un governo sar\u00e0 una scelta suicida per il suo movimento. La Lega \u00e8 destinata in ogni caso a tornare al potere.", "edit_history_tweet_ids": ["1164634915142623232"], "in_reply_to_user_id": "1063806444380798976", "id": "1164634915142623232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "879381593982476288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164629342795829254"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MinervaMcGrani1", "id": "1063806444380798976"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "25O319", "id": "33284443"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:26:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CelsoEcon: @VEJA Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk Isso \u00e9 piada, n\u00e9 n\u00e3o? Kkkkkkkkk atirador matou um jovem desarmado que iria se entregar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164634898554118145"], "id": "1164634898554118145", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501326455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164629458223079424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 20, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:25:33.000Z", "lang": "es", "text": "Nuevo luto para la familia Lafourcade: Octavio, el hijo m\u00fasico del escritor, se suicida en Espa\u00f1a https://t.co/ql6SG6D53U", "edit_history_tweet_ids": ["1164634735857098754"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.752, "type": "Person", "normalized_text": "Octavio"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/ql6SG6D53U", "expanded_url": "https://www.latercera.com/la-tercera-pm/noticia/nuevo-luto-la-familia-lafourcade-octavio-hijo-musico-del-escritor-se-suicida-espana/792756/", "display_url": "latercera.com/la-tercera-pm/\u2026"}]}, "id": "1164634735857098754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761479776"}, {"created_at": "2019-08-22T20:25:30.000Z", "lang": "es", "text": "@rob_olvhez08 @CossioMiranda aparte con el cuchillo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1164634724519895041"], "in_reply_to_user_id": "700431266445787136", "id": "1164634724519895041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1062164583450845185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164024496103149568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rob_olvhez08", "id": "700431266445787136"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "CossioMiranda", "id": "1149904523349172224"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:25:29.000Z", "lang": "es", "text": "@MonchitoRFM Despu\u00e9s la joven se suicida y andan con discursos de autoestima y otras tonter\u00edas, pero mientras tanto ya el da\u00f1o est\u00e1 hecho. No al  bullying!", "edit_history_tweet_ids": ["1164634718106738689"], "in_reply_to_user_id": "862418362407800832", "id": "1164634718106738689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1421454205", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164341327036895233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MonchitoRFM", "id": "862418362407800832"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:25:15.000Z", "lang": "es", "text": "Ahora entiendo por que la gente se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1164634658648264705"], "id": "1164634658648264705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087225824"}, {"created_at": "2019-08-22T20:25:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164634654827339780"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1164634654827339780", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880603458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:24:52.000Z", "lang": "pt", "text": "E assim foi se tornando o + psico da quebrada\nMatava sem dor e sem d\u00f3, ossos do of\u00edcio s\u00f3 pelo p\u00f3\nA coca\u00edna lhe fazia + homem nessa sangria,\nUm dia ele matou um homem com 15 tiros e ainda ria\nSua m\u00e3e sua amiga de corrida a vida inteira\nJ\u00e1 previa e sentia o q no futuro aconteceria", "edit_history_tweet_ids": ["1164634564616232961"], "id": "1164634564616232961", "geo": {"place_id": "85f604f26afe552f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2841425643"}, {"created_at": "2019-08-22T20:24:23.000Z", "lang": "es", "text": "Tom Holland esta semana se suicida. https://t.co/NnV2SVf8mK", "edit_history_tweet_ids": ["1164634440246726657"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Holland"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/NnV2SVf8mK", "expanded_url": "https://twitter.com/DEADLINE/status/1164632772176044033", "display_url": "twitter.com/DEADLINE/statu\u2026"}]}, "id": "1164634440246726657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1010710478614618112", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164632772176044033"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:24:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164634429865844741"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "id": "1164634429865844741", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755967441772175361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:23:46.000Z", "lang": "it", "text": "Suicida a 18 anni, la famiglia: \u00abNessun abbandono, abbiamo saputo che era incinta dai giornali\u00bb https://t.co/uAN3n8yVoJ via @iltirreno", "edit_history_tweet_ids": ["1164634285707616258"], "id": "1164634285707616258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146361582223540224", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/uAN3n8yVoJ", "expanded_url": "https://iltirreno.gelocal.it/pontedera/cronaca/2018/11/28/news/suicida-a-18-anni-la-famiglia-nessun-abbandono-abbiamo-saputo-che-era-incinta-dai-giornali-1.17505247", "display_url": "iltirreno.gelocal.it/pontedera/cron\u2026"}], "mentions": [{"start": 124, "end": 134, "username": "iltirreno", "id": "74731429"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:21:50.000Z", "lang": "es", "text": "Hijo de Enrique Lafourcade se suicida a s\u00f3lo semanas de la muerte de su pap\u00e1 https://t.co/ZFpaD7qDCQ", "edit_history_tweet_ids": ["1164633798518218752"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 25, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Lafourcade"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ZFpaD7qDCQ", "expanded_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/", "display_url": "theclinic.cl/2019/08/22/hij\u2026"}]}, "id": "1164633798518218752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18528132"}, {"created_at": "2019-08-22T20:20:24.000Z", "lang": "es", "text": "@soymoyado *se suicida el chapucero*", "edit_history_tweet_ids": ["1164633440777658371"], "in_reply_to_user_id": "16251604", "id": "1164633440777658371", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812137562", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164624008827920384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "soymoyado", "id": "16251604"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:19:01.000Z", "lang": "es", "text": "@s_perezv @maralaska @Politica_LR Mejor a San Megacorrupto suicida Alan", "edit_history_tweet_ids": ["1164633091278823426"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.5792, "type": "Other", "normalized_text": "San Megacorrupto"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6225, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "s_perezv", "id": "176277924"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "maralaska", "id": "462564819"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "in_reply_to_user_id": "176277924", "id": "1164633091278823426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164630711195725824"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:18:44.000Z", "lang": "es", "text": "Morir en las espirales del silencio\nQue agobian y dan paso a la sole \nPeligrosa y suicida sole \n\nPasa cuando callamos\nEstamos para hacer arte y si no,\nah\u00ed morimos", "edit_history_tweet_ids": ["1164633018591588357"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.297, "type": "Place", "normalized_text": "Peligrosa"}]}, "id": "1164633018591588357", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "111796262"}, {"created_at": "2019-08-22T20:18:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @thecliniccl: Hijo de Enrique Lafourcade se suicida a s\u00f3lo semanas de la muerte de su pap\u00e1  https://t.co/yT48K7Fuit", "edit_history_tweet_ids": ["1164632922797871105"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Lafourcade"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yT48K7Fuit", "expanded_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/", "display_url": "theclinic.cl/2019/08/22/hij\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thecliniccl", "id": "86958006"}]}, "id": "1164632922797871105", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4355373134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164629358444732417"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:18:20.000Z", "lang": "es", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda, yo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda. Nadie se suicida en una comisar\u00eda, donde no hay poder, hay vida.  https://t.co/p5nB8dHrtn", "edit_history_tweet_ids": ["1164632918125420549"], "id": "1164632918125420549", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3432261760", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/p5nB8dHrtn", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/3Ydbo7ERdt5vh4FBM3DItv?context=spotify:track:3Ydbo7ERdt5vh4FBM3DItv", "display_url": "open.spotify.com/track/3Ydbo7ER\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:18:17.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Riccardo_65: Rompere (anzi, manco iniziare) coi 5STELLE e poi andare a votare sul taglio dei Parlamentari \u00e8 tafazzista e suicida come l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164632905727053825"], "id": "1164632905727053825", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3360214281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164611945615507458"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Riccardo_65", "id": "172810487"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:17:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @delfinocrc: CCSS fortalecer\u00e1 el abordaje de poblaci\u00f3n con riesgo suicida mediante nuevo lineamiento https://t.co/6KvKVXARzj", "edit_history_tweet_ids": ["1164632820985344001"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.8091, "type": "Organization", "normalized_text": "CCSS"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/6KvKVXARzj", "expanded_url": "http://bit.ly/2Pjkwie", "display_url": "bit.ly/2Pjkwie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "delfinocrc", "id": "48398847"}]}, "id": "1164632820985344001", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727189305370628096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164632042346356742"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:17:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@cynaramenezes Matou a amaz\u00f4nia, matou a humanidade. Daqui a 4 anos n\u00e3o vai haver mais nada pelo que se lutar.", "edit_history_tweet_ids": ["1164632781273669632"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.6762, "type": "Place", "normalized_text": "amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "in_reply_to_user_id": "74763991", "id": "1164632781273669632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23631309", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164356713782419458"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:16:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Chegar 17hrs em casa e ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, n\u00e3o tem como melhorar", "edit_history_tweet_ids": ["1164632483700379648"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9488, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1164632483700379648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251242264"}, {"created_at": "2019-08-22T20:16:31.000Z", "lang": "es", "text": "@Politica_LR @pnacionalistap No comprendo c\u00f3mo algunos le llaman 'asesino' a Ollanta Humala, si gracias a su gobierno se rescat\u00f3 a casi 300 mujeres entre ni\u00f1as y adultas de la trata de personas en Madre de Dios en un solo operativo. Una herencia del suicida, aliado de narcos, Garc\u00eda. https://t.co/QEfOos394C https://t.co/F7kh9G8h22", "edit_history_tweet_ids": ["1164632464230440962"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.3835, "type": "Place", "normalized_text": "Ollanta Humala"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.6309, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 277, "end": 282, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/QEfOos394C", "expanded_url": "https://www.mininter.gob.pe/content/polic%C3%AD-nacional-rescat%C3%B3-293-mujeres-v%C3%ADctimas-de-trata-en-puerto-maldonado", "display_url": "mininter.gob.pe/content/polic%\u2026"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/F7kh9G8h22", "expanded_url": "https://twitter.com/cggh12/status/1164632464230440962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F7kh9G8h22", "media_key": "3_1164632438540251138"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "pnacionalistap", "id": "75608800"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "id": "1164632464230440962", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3003583733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164579626909413377"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:16:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @thecliniccl: Hijo de Enrique Lafourcade se suicida a s\u00f3lo semanas de la muerte de su pap\u00e1  https://t.co/yT48K7Fuit", "edit_history_tweet_ids": ["1164632344449495042"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Lafourcade"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yT48K7Fuit", "expanded_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/", "display_url": "theclinic.cl/2019/08/22/hij\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thecliniccl", "id": "86958006"}]}, "id": "1164632344449495042", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3385440183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164629358444732417"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:15:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@g1rio Mimizentos dir\u00e3o que na verdade trata-se de uma a\u00e7\u00e3o truculenta da PM... E que o \"suicida\" \u00e9 mais uma v\u00edtima da sociedade.\n\nUma pena o CPF n\u00e3o ter sido cancelado pelas pr\u00f3prias m\u00e3os dele.", "edit_history_tweet_ids": ["1164632156141948931"], "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 144, "probability": 0.8151, "type": "Organization", "normalized_text": "CPF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "g1rio", "id": "31511871"}]}, "in_reply_to_user_id": "31511871", "id": "1164632156141948931", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "905935702885625861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164601155521003523"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:15:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@mercuryapsody caramba, que pessoa legal voc\u00ea \u00e9, tirando sarro de uma pessoa que se matou pra defender pedofilo. vai tomar no seu cu", "edit_history_tweet_ids": ["1164632125544570880"], "in_reply_to_user_id": "1138234884730818560", "id": "1164632125544570880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2975317341", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164631798393057280"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:14:51.000Z", "lang": "es", "text": "CCSS fortalecer\u00e1 el abordaje de poblaci\u00f3n con riesgo suicida mediante nuevo lineamiento https://t.co/6KvKVXARzj", "edit_history_tweet_ids": ["1164632042346356742"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8607, "type": "Organization", "normalized_text": "CCSS"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/6KvKVXARzj", "expanded_url": "http://bit.ly/2Pjkwie", "display_url": "bit.ly/2Pjkwie"}]}, "id": "1164632042346356742", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "48398847"}, {"created_at": "2019-08-22T20:14:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164631965636669440"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1164631965636669440", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024135206742253568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:14:25.000Z", "lang": "es", "text": "@greciamaria Sientan a Lucy con el perro suicida de @_camigabriela.", "edit_history_tweet_ids": ["1164631935592935424"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7178, "type": "Person", "normalized_text": "Lucy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GreciaMaria", "id": "1455227096905756677"}]}, "in_reply_to_user_id": "42445159", "id": "1164631935592935424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191802404", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164624140634132487"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:14:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iara54: Iara Pietricovsky: Brasil, um pa\u00eds suicida? https://t.co/TOaFCKUSXG @InescOficial @gtAgenda2030 @Maramluz2 @grcartadebelem @REB\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164631831909675008"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Iara Pietricovsky"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/TOaFCKUSXG", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "iara54", "id": "39745775"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "InescOficial", "id": "3362476599"}, {"start": 94, "end": 107, "username": "gtAgenda2030", "id": "886013506398674947"}, {"start": 108, "end": 118, "username": "Maramluz2", "id": "2615778732"}, {"start": 119, "end": 134, "username": "grcartadebelem", "id": "4341887595"}]}, "id": "1164631831909675008", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42427393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164481286624415744"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:13:27.000Z", "lang": "es", "text": "@LadyBitterKas \"Foro del suicida. \u00bfTienes dudas? Aqu\u00ed te las quitamos\"\nxDD Joder, qu\u00e9 macabro.", "edit_history_tweet_ids": ["1164631690821754882"], "in_reply_to_user_id": "704037426256338944", "id": "1164631690821754882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "254617187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164631356548308993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LadyBitterKas", "id": "704037426256338944"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:13:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @thecliniccl: Hijo de Enrique Lafourcade se suicida a s\u00f3lo semanas de la muerte de su pap\u00e1  https://t.co/yT48K7Fuit", "edit_history_tweet_ids": ["1164631656260669441"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Lafourcade"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yT48K7Fuit", "expanded_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/", "display_url": "theclinic.cl/2019/08/22/hij\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thecliniccl", "id": "86958006"}]}, "id": "1164631656260669441", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805391443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164629358444732417"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 112, "tag": "RCDE"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "GALLEGO"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.8699, "type": "Organization", "normalized_text": "RCDE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TribunaPerica", "id": "859579986"}]}, "created_at": "2019-08-22T20:12:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TribunaPerica: Poner a PUADO el d\u00eda m\u00e1s importante en una d\u00e9cada es de suicida. No entiendo a GALLEGO. #RCDE", "edit_history_tweet_ids": ["1164631512404451340"], "id": "1164631512404451340", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331767072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164626391108861952"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 120, "tag": "thexeon"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/oqe4eI9Msy", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/politica/13457143/luigi-di-maio-armando-siri-facciamolo-rosolare-illusione-kamikaze-grillina.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/politica/\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/hqXfPRo2DC", "expanded_url": "https://twitter.com/thexeon81/status/1164631322935119881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hqXfPRo2DC", "media_key": "3_1164631318497570816"}]}, "created_at": "2019-08-22T20:11:59.000Z", "lang": "it", "text": "Armando Siri, la strategia suicida dei grillini per non crollare: \"Facciamolo rosolare\" https://t.co/oqe4eI9Msy #thexeon https://t.co/hqXfPRo2DC", "edit_history_tweet_ids": ["1164631322935119881"], "id": "1164631322935119881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063383741228335104"}, {"created_at": "2019-08-22T20:11:41.000Z", "lang": "es", "text": "No....no se suicida ...luego tenemos gente en la calle que no sabemos de que intenciones trae...eso es lo ilegal entre otras cosas...luego escuchamos noticias de violencia...abusos.... https://t.co/O054g09NCv", "edit_history_tweet_ids": ["1164631246011584513"], "id": "1164631246011584513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "505108469", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164074493570179072"}], "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/O054g09NCv", "expanded_url": "https://twitter.com/LaEtxebarria/status/1164074493570179072", "display_url": "twitter.com/LaEtxebarria/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:10:30.000Z", "lang": "es", "text": "Nuevo luto para la familia Lafourcade: Octavio, el hijo m\u00fasico del escritor, se suicida en Espa\u00f1a https://t.co/9zh2v79yh7", "edit_history_tweet_ids": ["1164630948882866177"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.752, "type": "Person", "normalized_text": "Octavio"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/9zh2v79yh7", "expanded_url": "https://www.latercera.com/la-tercera-pm/noticia/nuevo-luto-la-familia-lafourcade-octavio-hijo-musico-del-escritor-se-suicida-espana/792756/", "display_url": "latercera.com/la-tercera-pm/\u2026"}]}, "id": "1164630948882866177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245799268"}, {"created_at": "2019-08-22T20:10:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@derekhaas @karakillmer @eloise_mumford VOU TE FALA UMA COISA E DESSA VEZ VAI EM PORTUGU\u00caS MESMO SE EU ME SUICIDA A CULPA VAI SER SUA,CARACA MANO O NEGOCIO TA DIF\u00cdCIL. ESSE VOLTA OU N\u00c3O VOLTA TA ME MATANDO. https://t.co/JHADm6m8vO", "edit_history_tweet_ids": ["1164630921011769344"], "in_reply_to_user_id": "60763742", "id": "1164630921011769344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "101556590", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164628475174457344"}], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/JHADm6m8vO", "expanded_url": "https://twitter.com/Thaaty_Carvalho/status/1164630921011769344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JHADm6m8vO", "media_key": "16_1164630907644534784"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "derekhaas", "id": "1286921522100174848"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "karakillmer", "id": "102850562"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "eloise_mumford", "id": "295985167"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:09:28.000Z", "lang": "pt", "text": "carai mano, eu ainda n\u00e3o consigo acreditar que FILL se matou, escuto o som dele todo santo dia", "edit_history_tweet_ids": ["1164630686931849217"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.569, "type": "Person", "normalized_text": "FILL"}]}, "id": "1164630686931849217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2184932712"}, {"created_at": "2019-08-22T20:09:05.000Z", "lang": "es", "text": "En mis relaciones la gente a veces hace comentarios, no llegan al punto de hacer que alguien se suicide pero si al punto de preferir terminar la relaci\u00f3n... nosotrxs tambien merecemos amor\n\nhttps://t.co/0GgI65UBqj", "edit_history_tweet_ids": ["1164630593373638656"], "id": "1164630593373638656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1468030880", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/0GgI65UBqj", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/?fbclid=IwAR1_Hj7tVGuZ0sAvncMWRtQ3jy22ya2AkjbQiL_0Xjv2Pfdpmg7ItYW2_E8", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:07:48.000Z", "lang": "es", "text": "@VidalQuadras Prefiero ser suicida a ser c\u00f3mplice de asesinatos.", "edit_history_tweet_ids": ["1164630269921505281"], "in_reply_to_user_id": "166100601", "id": "1164630269921505281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1706513084", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163963710123196416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:07:42.000Z", "lang": "pt", "text": "quem matou n\u00e3o \u00e9 doente porra nenhuma, tem que ter pena dessa ra\u00e7a n\u00e3o porra, pensa como se fosse uma crian\u00e7a da familia de vcs. estuprador e ped\u00f3filo merece isso e MUITO mais mesmo! https://t.co/gfnUUeG0jF", "edit_history_tweet_ids": ["1164630244961267715"], "id": "1164630244961267715", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "912122112982310914", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/gfnUUeG0jF", "expanded_url": "https://t.co/gfnUUeG0jF", "display_url": "t.co/gfnUUeG0jF"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:07:41.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "edit_history_tweet_ids": ["1164630239856779270"], "id": "1164630239856779270", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:07:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@casadarei Suicida n\u00e3o mo\u00e7a rsrsrs. Precisamos de pessoas pra batalha.", "edit_history_tweet_ids": ["1164630155026927616"], "in_reply_to_user_id": "1156247628201545729", "id": "1164630155026927616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1146217608858996737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164629290731868160"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:07:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @xmomsteve: foi o &gt;\u00fanico&lt; que se mexeu quando billy quase matou a eleven, acolheu ela, ficou desesperado quando viu ela machucada e fico\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164630149389832192"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.4646, "type": "Other", "normalized_text": "billy"}]}, "id": "1164630149389832192", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867478722450010114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164565073563664384"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:07:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164630102132580352"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "id": "1164630102132580352", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934035222211022848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:06:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @thecliniccl: Hijo de Enrique Lafourcade se suicida a s\u00f3lo semanas de la muerte de su pap\u00e1  https://t.co/yT48K7Fuit", "edit_history_tweet_ids": ["1164630042112118784"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Lafourcade"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yT48K7Fuit", "expanded_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/", "display_url": "theclinic.cl/2019/08/22/hij\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thecliniccl", "id": "86958006"}]}, "id": "1164630042112118784", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2266879010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164629358444732417"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:06:40.000Z", "lang": "pt", "text": "espero que dessa vez meu celular n caia na privada pq oh aparelho que gosta de ser suicida nas festa de araraquara", "edit_history_tweet_ids": ["1164629981923807232"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 113, "probability": 0.7532, "type": "Place", "normalized_text": "araraquara"}]}, "in_reply_to_user_id": "324506523", "id": "1164629981923807232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "324506523", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164629131725811712"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:06:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @thecliniccl: Hijo de Enrique Lafourcade se suicida a s\u00f3lo semanas de la muerte de su pap\u00e1  https://t.co/yT48K7Fuit", "edit_history_tweet_ids": ["1164629955118059520"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Lafourcade"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yT48K7Fuit", "expanded_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/", "display_url": "theclinic.cl/2019/08/22/hij\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thecliniccl", "id": "86958006"}]}, "id": "1164629955118059520", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732255594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164629358444732417"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:06:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @thecliniccl: Hijo de Enrique Lafourcade se suicida a s\u00f3lo semanas de la muerte de su pap\u00e1  https://t.co/yT48K7Fuit", "edit_history_tweet_ids": ["1164629919516807168"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Lafourcade"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yT48K7Fuit", "expanded_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/", "display_url": "theclinic.cl/2019/08/22/hij\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thecliniccl", "id": "86958006"}]}, "id": "1164629919516807168", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2685123346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164629358444732417"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:06:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @InescOficial: Artigo de @iara54, publicado hoje na @folha, resume o quadro estarrecedor que estamos vivendo. Para ela, \"o obscurantismo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164629853271928832"], "id": "1164629853271928832", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399092326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164533518594191360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "InescOficial", "id": "3362476599"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "iara54", "id": "39745775"}, {"start": 55, "end": 61, "username": "folha", "id": "14594813"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:05:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @thecliniccl: Hijo de Enrique Lafourcade se suicida a s\u00f3lo semanas de la muerte de su pap\u00e1  https://t.co/yT48K7Fuit", "edit_history_tweet_ids": ["1164629809424740357"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Lafourcade"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yT48K7Fuit", "expanded_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/", "display_url": "theclinic.cl/2019/08/22/hij\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thecliniccl", "id": "86958006"}]}, "id": "1164629809424740357", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4111863195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164629358444732417"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:05:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @thecliniccl: Hijo de Enrique Lafourcade se suicida a s\u00f3lo semanas de la muerte de su pap\u00e1  https://t.co/yT48K7Fuit", "edit_history_tweet_ids": ["1164629726616571911"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Lafourcade"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yT48K7Fuit", "expanded_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/", "display_url": "theclinic.cl/2019/08/22/hij\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thecliniccl", "id": "86958006"}]}, "id": "1164629726616571911", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3333781205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164629358444732417"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:05:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @thecliniccl: Hijo de Enrique Lafourcade se suicida a s\u00f3lo semanas de la muerte de su pap\u00e1  https://t.co/yT48K7Fuit", "edit_history_tweet_ids": ["1164629614209261569"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Lafourcade"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yT48K7Fuit", "expanded_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/", "display_url": "theclinic.cl/2019/08/22/hij\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thecliniccl", "id": "86958006"}]}, "id": "1164629614209261569", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955433616254828545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164629358444732417"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:04:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @thecliniccl: Hijo de Enrique Lafourcade se suicida a s\u00f3lo semanas de la muerte de su pap\u00e1  https://t.co/yT48K7Fuit", "edit_history_tweet_ids": ["1164629501160165380"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Lafourcade"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yT48K7Fuit", "expanded_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/", "display_url": "theclinic.cl/2019/08/22/hij\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thecliniccl", "id": "86958006"}]}, "id": "1164629501160165380", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117069125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164629358444732417"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:04:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@VEJA Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk Isso \u00e9 piada, n\u00e9 n\u00e3o? Kkkkkkkkk atirador matou um jovem desarmado que iria se entregar kkkkk pelas costas kkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1164629458223079424"], "in_reply_to_user_id": "17715048", "id": "1164629458223079424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2827984369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164615502301470722"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:04:11.000Z", "lang": "es", "text": "Hijo de Enrique Lafourcade se suicida a s\u00f3lo semanas de la muerte de su pap\u00e1  https://t.co/yT48K7Fuit", "edit_history_tweet_ids": ["1164629358444732417"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 25, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Lafourcade"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/yT48K7Fuit", "expanded_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/", "display_url": "theclinic.cl/2019/08/22/hij\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/"}]}, "id": "1164629358444732417", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "86958006"}, {"created_at": "2019-08-22T20:04:07.000Z", "lang": "es", "text": "@VidalQuadras Despu\u00e9s de setenta a\u00f1os de vida puedo otorgarme la libertad de quien quiera sin que tenga que ser suicida. Amigo si tienes problemas mas vale que consultes con un especialista, no te quemes por dentro.", "edit_history_tweet_ids": ["1164629341579436032"], "in_reply_to_user_id": "166100601", "id": "1164629341579436032", "geo": {"place_id": "339186ff843bc446"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839942895893368832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163963710123196416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:04:01.000Z", "lang": "es", "text": "@isabellaalc_ @_JhonTovar 4 a\u00f1os jaja siempre suicida nunca insuicida", "edit_history_tweet_ids": ["1164629316233302021"], "in_reply_to_user_id": "1681895094", "id": "1164629316233302021", "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4159543468", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164626759809142784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "isabellaalc_", "id": "1681895094"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:01:18.000Z", "lang": "es", "text": "El m\u00fasico padec\u00eda depresi\u00f3n, por lo que se encontraba con tratamiento psiqui\u00e1trico. https://t.co/pX8kYHDz65", "edit_history_tweet_ids": ["1164628634415575040"], "id": "1164628634415575040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75286694", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/pX8kYHDz65", "expanded_url": "https://www.radiosanjoaquin.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-los-64-anos/", "display_url": "radiosanjoaquin.cl/2019/08/22/hij\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:01:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@GamersClubCS @Draft5gg os campeonatos, algumas s\u00f3 querem saber o placar, quem ta vivo ou morto, quem matou quem, planta ta ativada ou n\u00e3o, se est\u00e3o defusando, vida do player, armas do player.", "edit_history_tweet_ids": ["1164628631802580993"], "in_reply_to_user_id": "2511588559", "id": "1164628631802580993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118784589", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164627611701719040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GamersClubCS", "id": "2511588559"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "DRAFT5gg", "id": "3131704678"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:00:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1164628551020294147"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "id": "1164628551020294147", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701336450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:00:29.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Mariva2000: Lo Zinga detta le regole al M5S: discontinuit\u00e0, cancellare le leggi fatte in un anno, pi\u00f9 Europa, pi\u00f9 immigrati, pi\u00f9 auster\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164628427783249920"], "id": "1164628427783249920", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037050403270086656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164250047380414464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Mariva2000", "id": "169442181"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "execucao"}, {"start": 137, "end": 145, "tag": "suicida"}, {"start": 246, "end": 257, "tag": "ReinoUnido"}, {"start": 262, "end": 268, "tag": "morte"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 228, "probability": 0.8288, "type": "Place", "normalized_text": "Telford"}, {"start": 232, "end": 241, "probability": 0.533, "type": "Place", "normalized_text": "Shropshire"}, {"start": 247, "end": 256, "probability": 0.6589, "type": "Place", "normalized_text": "ReinoUnido"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/BfZNex6cfx", "expanded_url": "https://twitter.com/meuimaginal/status/1164628364482830336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BfZNex6cfx", "media_key": "3_1164628362825994240"}]}, "created_at": "2019-08-22T20:00:14.000Z", "lang": "pt", "text": "#execucao\n \nEm caso de execu\u00e7\u00e3o, mais recente presenciamos o que se denomina \u201csuicide baiting\u201d \u2013 quando pessoas se aglomeram frente a um #suicida e o encorajam a se matar. Veja o que ocorreu no encorajamento de publico em Telford e Shropshire no #ReinoUnido.  \n\n#morte https://t.co/BfZNex6cfx", "edit_history_tweet_ids": ["1164628364482830336"], "id": "1164628364482830336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877868810602205189"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "camaleonte"}, {"start": 108, "end": 116, "tag": "tafazzi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AnnalisaChirico", "id": "117407713"}]}, "created_at": "2019-08-22T19:59:56.000Z", "lang": "it", "text": "@AnnalisaChirico #camaleonte ma drogato,  uno con  60.000.000 di estimatori che si pesta i coglioni come un #tafazzi qualsiasi, uno che si suicida,  \u00e8 drogato.", "edit_history_tweet_ids": ["1164628290990149637"], "in_reply_to_user_id": "117407713", "id": "1164628290990149637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98616297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164556590453862401"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 112, "tag": "RCDE"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "GALLEGO"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.8699, "type": "Organization", "normalized_text": "RCDE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TribunaPerica", "id": "859579986"}]}, "created_at": "2019-08-22T19:58:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TribunaPerica: Poner a PUADO el d\u00eda m\u00e1s importante en una d\u00e9cada es de suicida. No entiendo a GALLEGO. #RCDE", "edit_history_tweet_ids": ["1164628012639371265"], "id": "1164628012639371265", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027254302845403136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164626391108861952"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:58:45.000Z", "lang": "ca", "text": "@gemmadurany Els c\u00f2mplices del r\u00e8gim tamb\u00e9 s\u00f3n l'enemic. La q\u00fcesti\u00f3 en tot cas \u00e9s determinar amb certesa si ho s\u00f3n o no abans de tractar-los com a tals. Defensar nom\u00e9s el front ignorat possibles enemics a la rereguarda \u00e9s potencialment su\u00efcida.", "edit_history_tweet_ids": ["1164627989159694336"], "in_reply_to_user_id": "943784512491794433", "id": "1164627989159694336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "491684083", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164615235740868608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gemmadurany", "id": "943784512491794433"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 112, "tag": "RCDE"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "GALLEGO"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.8699, "type": "Organization", "normalized_text": "RCDE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TribunaPerica", "id": "859579986"}]}, "created_at": "2019-08-22T19:57:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TribunaPerica: Poner a PUADO el d\u00eda m\u00e1s importante en una d\u00e9cada es de suicida. No entiendo a GALLEGO. #RCDE", "edit_history_tweet_ids": ["1164627710519521280"], "id": "1164627710519521280", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830233717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164626391108861952"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:57:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164627652508028928"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "id": "1164627652508028928", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934035222211022848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:57:24.000Z", "lang": "es", "text": "Nadie: \u201cOye Rudy, \u00bfpor qu\u00e9 eres tan suicida en tus drafts?\u201d\nYo: https://t.co/zY0B9MV9lx", "edit_history_tweet_ids": ["1164627650490454016"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.537, "type": "Other", "normalized_text": "Rudy"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/zY0B9MV9lx", "expanded_url": "https://youtu.be/lDK9QqIzhwk", "display_url": "youtu.be/lDK9QqIzhwk"}]}, "id": "1164627650490454016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "45641789"}, {"created_at": "2019-08-22T19:56:58.000Z", "lang": "es", "text": "@believelasco la casa de papel, escuadron suicida y sex education ah", "edit_history_tweet_ids": ["1164627543816855553"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.9207, "type": "Other", "normalized_text": "sex education"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "believelasco", "id": "1251687515993657344"}]}, "in_reply_to_user_id": "1106752617127071744", "id": "1164627543816855553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065756872689549314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164623297679691776"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:56:54.000Z", "lang": "it", "text": "RT @HuffPostItalia: Governo M5S-Pd: necessario, possibile o suicida? https://t.co/2Bh3EKfrPC", "edit_history_tweet_ids": ["1164627526909661185"], "id": "1164627526909661185", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3836035341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164434910796484608"}], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/2Bh3EKfrPC", "expanded_url": "http://huffp.st/T4dVK5w", "display_url": "huffp.st/T4dVK5w"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:56:47.000Z", "lang": "es", "text": "@Yeshuahqh @QuintoPoderPe El suicida de Alan Garcia,los trato como ciudadanos de segunda categoria...todo un asco", "edit_history_tweet_ids": ["1164627494936424448"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Yeshuahqh", "id": "127718306"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "QuintoPoderPe", "id": "1000608105376301056"}]}, "in_reply_to_user_id": "127718306", "id": "1164627494936424448", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43749204", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164623748890337280"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:56:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164627472304001024"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "id": "1164627472304001024", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089665821444587521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:56:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@Vasconcelo20 @eunathiferreira Diz no face que ele se suicidou por causa das zoa\u00e7\u00f5es eu compartilhei d\u00e1 uma olhada l\u00e1.", "edit_history_tweet_ids": ["1164627338824474625"], "in_reply_to_user_id": "1024345415515365378", "id": "1164627338824474625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011783580446527488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164611448087203840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Vasconcelo20", "id": "1024345415515365378"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "eunathiferreira", "id": "1083105578036219915"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:56:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164627298605260800"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1164627298605260800", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91720518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 112, "tag": "RCDE"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "GALLEGO"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.8699, "type": "Organization", "normalized_text": "RCDE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TribunaPerica", "id": "859579986"}]}, "created_at": "2019-08-22T19:55:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TribunaPerica: Poner a PUADO el d\u00eda m\u00e1s importante en una d\u00e9cada es de suicida. No entiendo a GALLEGO. #RCDE", "edit_history_tweet_ids": ["1164627284655038465"], "id": "1164627284655038465", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141899480696000512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164626391108861952"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:55:38.000Z", "lang": "pt", "text": "- o cara colocou fogo no \u00f4nibus e se matou em Copacabana agora, \u00e9 isso mesmo? \n- sim, era vasca\u00edno\n- vai tomar no cu \nKkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1164627206674505728"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.7279, "type": "Place", "normalized_text": "Copacabana"}]}, "id": "1164627206674505728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831892082000351233"}, {"created_at": "2019-08-22T19:55:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@brnd23 @Vasconcelo20 @eunathiferreira No face diz que zoaram tanto ele, e ele se suicidou.", "edit_history_tweet_ids": ["1164627205101629440"], "in_reply_to_user_id": "2646930461", "id": "1164627205101629440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011783580446527488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164608347259199488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "brnd23", "id": "1191875235928313856"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "Vasconcelo20", "id": "1024345415515365378"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "eunathiferreira", "id": "1083105578036219915"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:55:24.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida con arma de fuego el comandante de Tem\u00f3sachic https://t.co/dJ5E2j4HW1 https://t.co/vnbJRBEma4", "edit_history_tweet_ids": ["1164627146700017664"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.3188, "type": "Place", "normalized_text": "Tem\u00f3sachic"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/dJ5E2j4HW1", "expanded_url": "http://parral.notigram.com/2019/08/22/se-suicida-con-arma-de-fuego-el-comandante-de-temosachic/", "display_url": "parral.notigram.com/2019/08/22/se-\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/vnbJRBEma4", "expanded_url": "https://twitter.com/ParralNoticias/status/1164627146700017664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vnbJRBEma4", "media_key": "3_1164627144468643840"}]}, "id": "1164627146700017664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1551205861"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 112, "tag": "RCDE"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "GALLEGO"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.8699, "type": "Organization", "normalized_text": "RCDE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TribunaPerica", "id": "859579986"}]}, "created_at": "2019-08-22T19:55:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TribunaPerica: Poner a PUADO el d\u00eda m\u00e1s importante en una d\u00e9cada es de suicida. No entiendo a GALLEGO. #RCDE", "edit_history_tweet_ids": ["1164627089867333632"], "id": "1164627089867333632", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487779914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164626391108861952"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:55:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @julio_calvo: 1/ Es una tragedia, este incendio de 690Km2, es solo uno, equivale casi toda el \u00e1rea de caf\u00e9 plantado en Costa Rica.  Es u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164627063917207555"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "julio_calvo", "id": "234375810"}]}, "id": "1164627063917207555", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1320514400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164550472675540992"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:54:49.000Z", "lang": "it", "text": "RT @HuffPostItalia: Governo M5S-Pd: necessario, possibile o suicida? https://t.co/2Bh3EKfrPC", "edit_history_tweet_ids": ["1164627003233976321"], "id": "1164627003233976321", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037065213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164434910796484608"}], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/2Bh3EKfrPC", "expanded_url": "http://huffp.st/T4dVK5w", "display_url": "huffp.st/T4dVK5w"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 112, "tag": "RCDE"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "GALLEGO"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.8699, "type": "Organization", "normalized_text": "RCDE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TribunaPerica", "id": "859579986"}]}, "created_at": "2019-08-22T19:54:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TribunaPerica: Poner a PUADO el d\u00eda m\u00e1s importante en una d\u00e9cada es de suicida. No entiendo a GALLEGO. #RCDE", "edit_history_tweet_ids": ["1164626941242200066"], "id": "1164626941242200066", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327462869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164626391108861952"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:54:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@FavelaCaiunoFC Passaram ah vis\u00e3o qu\u00ea esse maluco a\u00ed se matou pow", "edit_history_tweet_ids": ["1164626871318921216"], "in_reply_to_user_id": "1146426160806580225", "id": "1164626871318921216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1152634267614240770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164625118926114818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FavelaCaiunoFC", "id": "1146426160806580225"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:54:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Fui jogar com o Vine a\u00ed bateu a bad suicida morri incont\u00e1veis vezes", "edit_history_tweet_ids": ["1164626853421867009"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4682, "type": "Other", "normalized_text": "Vine"}]}, "id": "1164626853421867009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3262112597"}, {"created_at": "2019-08-22T19:54:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Pai mata filho de 2 anos e se suicida, em MG: 'decis\u00e3o e... https://t.co/oQ1oc1vqQ0 via @JornalExtra", "edit_history_tweet_ids": ["1164626844773224451"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.7863, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/oQ1oc1vqQ0", "expanded_url": "https://glo.bo/2Z76rIZ", "display_url": "glo.bo/2Z76rIZ"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 100, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "id": "1164626844773224451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120841917"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 112, "tag": "RCDE"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "GALLEGO"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.8699, "type": "Organization", "normalized_text": "RCDE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TribunaPerica", "id": "859579986"}]}, "created_at": "2019-08-22T19:54:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TribunaPerica: Poner a PUADO el d\u00eda m\u00e1s importante en una d\u00e9cada es de suicida. No entiendo a GALLEGO. #RCDE", "edit_history_tweet_ids": ["1164626807645245442"], "id": "1164626807645245442", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323735002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164626391108861952"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:53:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @viogu: Hace unos d\u00edas le\u00ed que por cada persona que se suicida -2 al d\u00eda en Jalisco- hay 50 que lo intentan sin \u00e9xito. Brutal.\nLo que me\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164626686547283969"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "viogu", "id": "50379217"}]}, "id": "1164626686547283969", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471641033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164344861622882304"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 112, "tag": "RCDE"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "GALLEGO"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.8699, "type": "Organization", "normalized_text": "RCDE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TribunaPerica", "id": "859579986"}]}, "created_at": "2019-08-22T19:52:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TribunaPerica: Poner a PUADO el d\u00eda m\u00e1s importante en una d\u00e9cada es de suicida. No entiendo a GALLEGO. #RCDE", "edit_history_tweet_ids": ["1164626505437196289"], "id": "1164626505437196289", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256203532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164626391108861952"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 93, "tag": "RCDE"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5632, "type": "Person", "normalized_text": "GALLEGO"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.855, "type": "Organization", "normalized_text": "RCDE"}]}, "created_at": "2019-08-22T19:52:24.000Z", "lang": "es", "text": "Poner a PUADO el d\u00eda m\u00e1s importante en una d\u00e9cada es de suicida. No entiendo a GALLEGO. #RCDE", "edit_history_tweet_ids": ["1164626391108861952"], "id": "1164626391108861952", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "859579986"}, {"created_at": "2019-08-22T19:52:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Mano, s\u00e9rio, se vc quiser ser vegano, vegetariano, anti-vacina ou a puta que te pariu seja, s\u00f3 n\u00e3o obrigue seus filhos a seguirem esse exemplo, um casal vegano quase matou a filha de desnutri\u00e7\u00e3o por dar a ela uma dieta vegana", "edit_history_tweet_ids": ["1164626320980099072"], "id": "1164626320980099072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "316169749"}, {"created_at": "2019-08-22T19:51:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164626185785085953"], "id": "1164626185785085953", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727465425861271552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:50:40.000Z", "lang": "es", "text": "soy depresiva, no suicida, me quiero morir mas no me quiero matar", "edit_history_tweet_ids": ["1164625955886903296"], "id": "1164625955886903296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1162534659294736385"}, {"created_at": "2019-08-22T19:49:55.000Z", "lang": "pt", "text": "A mulher se relacionou com um homem e ele bateu nela ela se separou e come\u00e7ou a namorar outro em seguida... O primeiro foi l\u00e1 e matou ela\n\nAdivinha quem \u00e9 o culpado da hist\u00f3ria ?", "edit_history_tweet_ids": ["1164625766505734149"], "id": "1164625766505734149", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1038077873427570688"}, {"created_at": "2019-08-22T19:49:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@malideia T\u00f4 fora nunca gostei dessa porra...\nTenho um de brinquedo em casa, mas porque ganhei de um antigo fornecedor e por coincid\u00eancia o cara se matou, entao guardo de recorda\u00e7\u00e3o dele....", "edit_history_tweet_ids": ["1164625581188755456"], "in_reply_to_user_id": "1053142345401675776", "id": "1164625581188755456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71520318", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164625124097765382"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "malideia", "id": "1241925987237072896"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:48:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164625533692514305"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1164625533692514305", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932947872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:47:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@gglux3 sim, ele se enforcou", "edit_history_tweet_ids": ["1164625133778157569"], "in_reply_to_user_id": "1156315624169250816", "id": "1164625133778157569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468840174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164624541542432768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gglux3", "id": "1386990340486356992"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:45:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164624694504558596"], "id": "1164624694504558596", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954889320271433728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-08-22T19:44:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164624401440169985"], "id": "1164624401440169985", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972140555386933249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164289442137497604"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:44:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @greysloversbr: meredith se segurando pra n\u00e3o falar que a penny perfeitinha matou o marido dela https://t.co/39BwCvFVyi", "edit_history_tweet_ids": ["1164624384784576514"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.3789, "type": "Other", "normalized_text": "penny"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/39BwCvFVyi", "expanded_url": "https://twitter.com/greysloversbr/status/1164623640635301889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/39BwCvFVyi", "media_key": "16_1164623631386894338"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "greysloversbr", "id": "830416159442890753"}]}, "id": "1164624384784576514", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924824123049697280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164623640635301889"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:43:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GoBlackNaro: @pgerchunoff Si gana Alberto luego del indulto \u201cse suicida\u201d Todos lo sabemos incluso vos. Otro dia hablamos como elimina l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164624272561725440"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GoBlackNaro", "id": "898885707040780290"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "pgerchunoff", "id": "246425698"}]}, "id": "1164624272561725440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1227645145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164623579004198912"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:42:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @greysloversbr: meredith se segurando pra n\u00e3o falar que a penny perfeitinha matou o marido dela https://t.co/39BwCvFVyi", "edit_history_tweet_ids": ["1164623862958567424"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.3789, "type": "Other", "normalized_text": "penny"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/39BwCvFVyi", "expanded_url": "https://twitter.com/greysloversbr/status/1164623640635301889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/39BwCvFVyi", "media_key": "16_1164623631386894338"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "greysloversbr", "id": "830416159442890753"}]}, "id": "1164623862958567424", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2799979222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164623640635301889"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:41:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@tottenhwm @DlGO_SL @xavier310895 @lolesportsbr @flaesports @Uppercutesports @kabumesports @INTZeSports Se voc\u00ea ver o ''laboratorio de zau'' vai ver que ele nao andou reto e  se matou. Se voc\u00ea se refere oque o revolta disse.", "edit_history_tweet_ids": ["1164623645270007809"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 137, "probability": 0.4354, "type": "Other", "normalized_text": "zau"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tottenhwm", "id": "1395145510630080520"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "DlGO_SL", "id": "2775018538"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "flaesports", "id": "881935914934599680"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "UppercutEsports", "id": "1244025753735495680"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "kabumesports", "id": "2432077394"}, {"start": 91, "end": 103, "username": "INTZESPORTS", "id": "1313166176210628608"}]}, "in_reply_to_user_id": "992948446649778176", "id": "1164623645270007809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2390959088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164613732523266050"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:41:28.000Z", "lang": "pt", "text": "meredith se segurando pra n\u00e3o falar que a penny perfeitinha matou o marido dela https://t.co/39BwCvFVyi", "edit_history_tweet_ids": ["1164623640635301889"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7105, "type": "Person", "normalized_text": "meredith"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.4639, "type": "Other", "normalized_text": "penny"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/39BwCvFVyi", "expanded_url": "https://twitter.com/greysloversbr/status/1164623640635301889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/39BwCvFVyi", "media_key": "16_1164623631386894338"}]}, "id": "1164623640635301889", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "830416159442890753"}, {"created_at": "2019-08-22T19:41:23.000Z", "lang": "es", "text": "@VirginiaCrener @Antonio45781949 adem\u00e1s hay un tipo de suicidio del q si se suelen dar detalles: del q se suicida despues de matar a su pareja.", "edit_history_tweet_ids": ["1164623618984337408"], "in_reply_to_user_id": "3144269074", "id": "1164623618984337408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901459106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164602952344117250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VirginiaCrener", "id": "3144269074"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Antonio45781949", "id": "733672297"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:41:13.000Z", "lang": "es", "text": "@pgerchunoff Si gana Alberto luego del indulto \u201cse suicida\u201d Todos lo sabemos incluso vos. Otro dia hablamos como elimina lo que molesta el comunismo", "edit_history_tweet_ids": ["1164623579004198912"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pgerchunoff", "id": "246425698"}]}, "in_reply_to_user_id": "246425698", "id": "1164623579004198912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "898885707040780290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164603439172730880"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:41:12.000Z", "lang": "es", "text": "Israel desarrolla drones suicidas\nUna compa\u00f1\u00eda israel\u00ed ha desarrollado una nueva versi\u00f3n de  un dron \u201csuicida\u201d llamado Bird, que derribar\u00e1 drones enemigos al identificar s...\nhttps://t.co/SMs8y3DuiJ https://t.co/C7MpusNWnH", "edit_history_tweet_ids": ["1164623576584114182"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.944, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.5501, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/SMs8y3DuiJ", "expanded_url": "http://www.enlacejudio.com/2019/08/22/israel-desarrolla-drones-suicidas/", "display_url": "enlacejudio.com/2019/08/22/isr\u2026"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/C7MpusNWnH", "expanded_url": "https://twitter.com/enlacejudio/status/1164623576584114182/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C7MpusNWnH", "media_key": "3_1164623574923132929"}]}, "id": "1164623576584114182", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "189204973"}, {"created_at": "2019-08-22T19:41:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse v\u00eddeo \u00e9 perfeito! \n1- o capa lindo que dei no cara \n2- depois da miguxa cair e eu levantar ela, ela simplesmente pixou o muro?\u00bf?\n3- o pal comendo, a gente cega\n4- o cara al\u00e9m de matar a miguxa na granada, ele tb se matou na pr\u00f3pria \n5- booayh de gra\u00e7a https://t.co/AO4wOzELKn", "edit_history_tweet_ids": ["1164623547320475649"], "id": "1164623547320475649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "2437821991", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/AO4wOzELKn", "expanded_url": "https://twitter.com/orgasmcabeyo/status/1164623547320475649/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AO4wOzELKn", "media_key": "7_1164623296257843202"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:40:48.000Z", "lang": "es", "text": "Mi amiga es una imbecik suicida.... Que se haga la suicidacion rapidl xq quiero tomar cafesito uwu https://t.co/leYKAVv1MQ", "edit_history_tweet_ids": ["1164623473823690752"], "id": "1164623473823690752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150153342942883840", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/leYKAVv1MQ", "expanded_url": "https://twitter.com/nicocm13242/status/1164623473823690752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/leYKAVv1MQ", "media_key": "3_1164623459693015040"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:40:13.000Z", "lang": "it", "text": "Governo M5S-Pd: necessario, possibile o suicida? | L&amp;#039;HuffPost https://t.co/2JAcvl3Fxi", "edit_history_tweet_ids": ["1164623325429161984"], "id": "1164623325429161984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "430872952", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/2JAcvl3Fxi", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/governo-m5s-pd-necessario-possibile-o-suicida_it_5d5e3c11e4b0b59d256f6b6e", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/governo-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:39:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nell_eng: @jeanwyllys_real Alemanha deveria se preocupar com Brumadinho/MG, foi uma empresa alem\u00e3 - T\u00fcv S\u00fcd- que atestou a estabilidade\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164623222647734273"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9045, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.6883, "type": "Person", "normalized_text": "Brumadinho"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.2984, "type": "Organization", "normalized_text": "MG"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.5017, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00fcv S\u00fcd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "nell_eng", "id": "2165633712"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "id": "1164623222647734273", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730056088033361921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164587613409464321"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:39:35.000Z", "lang": "pt", "text": "\u26a0\ufe0f ATENCAO \u26a0\ufe0f\n\nhoje a \ud83d\udc49marina\ud83d\udc48 matou aula comigo\n\no fim do mundo de fato se aproxima", "edit_history_tweet_ids": ["1164623165827534849"], "id": "1164623165827534849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "1372569295"}, {"created_at": "2019-08-22T19:39:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@umaflorianinha @caaamis @babi Tem uma hist\u00f3ria real desse tipo, mas a filha matou a m\u00e3e pra se livrar do controle dela \ud83d\ude28", "edit_history_tweet_ids": ["1164623056737918977"], "in_reply_to_user_id": "3029045867", "id": "1164623056737918977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "799007932356657152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164612872816775168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "caaamis", "id": "40293074"}, {"start": 25, "end": 30, "username": "babi", "id": "20923479"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:38:40.000Z", "lang": "es", "text": "@austhralis @javierpetrozzi Qu\u00e9 se yo, supongo que debe haber miles de cosas que se deber\u00edan haber hecho de otro modo, pero el suicida siempre encuentra la manera de ir hasta el and\u00e9n.", "edit_history_tweet_ids": ["1164622937183477760"], "in_reply_to_user_id": "321763095", "id": "1164622937183477760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2223272358", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164619320837791744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "austhralis", "id": "321763095"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "javierpetrozzi", "id": "2818375135"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:38:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @antoniomascardi: Si de la poblaci\u00f3n un33% son trabajadores privados que mantienen a un66% que viven del estado con sueldos, aguinaldos,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164622915834454017"], "id": "1164622915834454017", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3598139477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164615953495314432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniomascardi", "id": "826806695431172096"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:38:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GoBlackNaro: @casilatino73 @alferdez Asesinato dijo! Todo lo q esta en contra de los k se accidenta o se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1164622866182262785"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.6703, "type": "Person", "normalized_text": "Asesinato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GoBlackNaro", "id": "898885707040780290"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "casilatino73", "id": "165279308"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1164622866182262785", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40474405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164622801183084545"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:38:08.000Z", "lang": "es", "text": "@casilatino73 @alferdez Asesinato dijo! Todo lo q esta en contra de los k se accidenta o se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1164622801183084545"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Asesinato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "casilatino73", "id": "165279308"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "in_reply_to_user_id": "165279308", "id": "1164622801183084545", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "898885707040780290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164564772639182848"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:38:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @andresserbin: Arde el pulm\u00f3n del planeta ante la indiferencia de propios y de ajenos. Ser\u00e1 posible tanta desidia suicida y tanto inter\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164622776600342529"], "id": "1164622776600342529", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278104127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164619133004255233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "andresserbin", "id": "2744370599"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:37:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Caraca conversei com uma amiga hoje , e ele me disse que o sobrinho dela (super gente boa) t\u00e1 com depress\u00e3o suicida , fiquei t\u00e3o triste", "edit_history_tweet_ids": ["1164622762188689408"], "id": "1164622762188689408", "geo": {"place_id": "fec750e635427c4d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "69443855"}, {"created_at": "2019-08-22T19:36:46.000Z", "lang": "pt", "text": "@Pt_Descontrole Tadinhoo kkk \nEla se enforcou e morreu \n\ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1164622459158585345"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4812, "type": "Person", "normalized_text": "Tadinhoo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Pt_Descontrole", "id": "867584536221290497"}]}, "in_reply_to_user_id": "867584536221290497", "id": "1164622459158585345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "940029867487215617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164264897984827397"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:36:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MeliSweett: Asi son algunos en mi familia, me hacen chistes y me dicen la loca, la chica suicida, la emo... pero en las redes sociales\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164622433216802816"], "id": "1164622433216802816", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155005696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164566767626346496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MeliSweett", "id": "2315661027"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:35:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @julio_calvo: 1/ Es una tragedia, este incendio de 690Km2, es solo uno, equivale casi toda el \u00e1rea de caf\u00e9 plantado en Costa Rica.  Es u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164622216186736642"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "julio_calvo", "id": "234375810"}]}, "id": "1164622216186736642", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1666810352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164550472675540992"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:35:13.000Z", "lang": "es", "text": "@longwaytrouble Barbies pacto suicida https://t.co/CCwY2z4IDQ", "edit_history_tweet_ids": ["1164622069755195401"], "in_reply_to_user_id": "980611462128439296", "id": "1164622069755195401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1039517885167595520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164620688742916098"}], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/CCwY2z4IDQ", "expanded_url": "https://twitter.com/davidaacc/status/1164622069755195401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CCwY2z4IDQ", "media_key": "16_1164622062155128832"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "longwaytrouble", "id": "980611462128439296"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:34:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AccionDeAmparo: @Politica_LR A OLLANTA, le hizo mala fama el cobarde \"suicida\" AG. Dia tras dia en todos los fiarios era y en tv, era u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164621800556380161"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.5149, "type": "Person", "normalized_text": "OLLANTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "id": "1164621800556380161", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462564819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164592599308623873"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:32:22.000Z", "lang": "es", "text": "@miracufia @Exe_rius Alv me quede sola -c suicida-", "edit_history_tweet_ids": ["1164621353208754176"], "in_reply_to_user_id": "1124499840866635776", "id": "1164621353208754176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1148738455268016128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164621040531771392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "miracufia", "id": "1124499840866635776"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Exe_rius", "id": "1155655761281744897"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:31:21.000Z", "lang": "es", "text": "shikamaru podria haber sido un crio repelente normal pero teniais que mandarle en una mision suicida y encima echarle la culpa cuando le da un breakdown porque le sale mal https://t.co/mZt9eVUwCt", "edit_history_tweet_ids": ["1164621096538320896"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "shikamaru"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/mZt9eVUwCt", "expanded_url": "https://twitter.com/Taviwavy01/status/1057863782221991936/video/1", "display_url": "twitter.com/Taviwavy01/sta\u2026"}]}, "id": "1164621096538320896", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1373174364"}, {"created_at": "2019-08-22T19:31:09.000Z", "lang": "pt", "text": "a \u00fanica coisa boa em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a trilha sonora", "edit_history_tweet_ids": ["1164621045904674816"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.6099, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1164621045904674816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1106383137347641344"}, {"created_at": "2019-08-22T19:31:08.000Z", "lang": "pt", "text": "@mvmoraiss tu se suicida e me deixa s\u00f3", "edit_history_tweet_ids": ["1164621042800836611"], "in_reply_to_user_id": "763043074511699968", "id": "1164621042800836611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3413888459", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164620622548340736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mvmoraiss", "id": "763043074511699968"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:31:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu vou de \"super animada\" pra \"louca suicida\" em quest\u00e3o de duas mensagens recebidas", "edit_history_tweet_ids": ["1164621038170365955"], "id": "1164621038170365955", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1097703936381857793"}, {"created_at": "2019-08-22T19:30:39.000Z", "lang": "pt", "text": "O CARA COLOCOU FOGO NO \u00d4NIBUS E DEPOIS SE SUICIDOU COM UMA FACA! \n\nPQP, \u00c9 S\u00d3 TRAG\u00c9DIA.", "edit_history_tweet_ids": ["1164620920117518342"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.3483, "type": "Place", "normalized_text": "\u00d4NIBUS"}]}, "id": "1164620920117518342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184662389"}, {"created_at": "2019-08-22T19:30:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @anhelikharina: Si el director de carrera de medicina dice que aquel que se suicida es porque le queda grande esa carrera, que podemos e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164620911171031040"], "id": "1164620911171031040", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118279304780091394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163657545493504002"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anhelikharina", "id": "265701201"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:29:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164620612368838656"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "id": "1164620612368838656", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462464049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:29:13.000Z", "lang": "es", "text": "@ZelevAiram @miracufia El no te ama -c suicida- \n\nEso es todo por hoy en la rosa de Twitter", "edit_history_tweet_ids": ["1164620558056620032"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9722, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ZelevAiram", "id": "1148738455268016128"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "miracufia", "id": "1124499840866635776"}]}, "in_reply_to_user_id": "1148738455268016128", "id": "1164620558056620032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1155655761281744897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164620399071694849"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:28:19.000Z", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 lo cuiden! Qu\u00e9 tenga buena custodia! A ver si se \"suicida\"...! https://t.co/ZOlXX5jI2w", "edit_history_tweet_ids": ["1164620330712948736"], "id": "1164620330712948736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258810248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164599258487623680"}], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ZOlXX5jI2w", "expanded_url": "https://twitter.com/clarincom/status/1164599258487623680", "display_url": "twitter.com/clarincom/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:27:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@YagoTrem_bala Po esse mlc se matou hj ..", "edit_history_tweet_ids": ["1164620230653599745"], "in_reply_to_user_id": "3384815387", "id": "1164620230653599745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2388762760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164000532475854855"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "YagoTrem_bala", "id": "3384815387"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:27:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@louieponto aquela personagem q se suicida no final de assunto de meninas (n lembro o nome dela)", "edit_history_tweet_ids": ["1164620130283917317"], "in_reply_to_user_id": "50129112", "id": "1164620130283917317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "author_id": "1073011422253203456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164619190218743808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "louieponto", "id": "50129112"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:27:11.000Z", "lang": "es", "text": "@darthcoli \u00c9l trata a sus pacientes como puede, con los medios que tiene. Y ya est\u00e1. Eso es bastante. Llega a casa, se sienta, lee el peri\u00f3dico, no r\u00ede, no padece. Hasta que no se suicida tras la p\u00e9rdida de su mujer no te das cuenta de que eso era lo mejor que pod\u00eda tener.", "edit_history_tweet_ids": ["1164620045537939457"], "in_reply_to_user_id": "63765675", "id": "1164620045537939457", "geo": {"place_id": "0ab1cfe1d3945a22"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63765675", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164619607551938561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "darthcoli", "id": "2828971"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:27:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Pai mata filho de 2 anos e se suicida, em MG: \u2018decis\u00e3o e consequ\u00eancia\u2019, escreveu em\u00a0carta https://t.co/GeM4ObPbbl https://t.co/N3tvf9pldo", "edit_history_tweet_ids": ["1164620003230048257"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.7572, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/GeM4ObPbbl", "expanded_url": "https://contilnetnoticias.com.br/2019/08/pai-mata-filho-de-2-anos-e-se-suicida-em-mg-decisao-e-consequencia-escreveu-em-carta/", "display_url": "contilnetnoticias.com.br/2019/08/pai-ma\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/N3tvf9pldo", "expanded_url": "https://twitter.com/ContilNet/status/1164620003230048257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N3tvf9pldo", "media_key": "3_1164620001795616771"}]}, "id": "1164620003230048257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83294591"}, {"created_at": "2019-08-22T19:26:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @anhelikharina: Si el director de carrera de medicina dice que aquel que se suicida es porque le queda grande esa carrera, que podemos e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164619972565450753"], "id": "1164619972565450753", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417452873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163657545493504002"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anhelikharina", "id": "265701201"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:26:42.000Z", "lang": "es", "text": "Hijo de Enrique Lafourcade se suicida a los 64 a\u00f1os de edad en Espa\u00f1a https://t.co/Mlc0WojpU0", "edit_history_tweet_ids": ["1164619925232791554"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 25, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Lafourcade"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Mlc0WojpU0", "expanded_url": "https://bit.ly/30rWAKj", "display_url": "bit.ly/30rWAKj"}]}, "id": "1164619925232791554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112547126"}, {"created_at": "2019-08-22T19:26:37.000Z", "lang": "es", "text": "@abogotana Entonces lo que tienen es alma suicida y hasta homicidas.", "edit_history_tweet_ids": ["1164619903304785920"], "in_reply_to_user_id": "1173910088", "id": "1164619903304785920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889491643971362818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164616570271948800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ABogotana", "id": "1481677156270944257"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:24:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DiarioSUR: \ud83d\ude31 Del \"bosque suicida\" de Jap\u00f3n a la l\u00ednea D-6 del metro de Mosc\u00fa: 13 lugares que nunca deber\u00edas visitar https://t.co/QkvFCn\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164619449858703362"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9463, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9388, "type": "Place", "normalized_text": "Mosc\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DiarioSUR", "id": "20448792"}]}, "id": "1164619449858703362", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703766994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164619129023868930"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:24:42.000Z", "lang": "it", "text": "Aspiranti suicida online?", "edit_history_tweet_ids": ["1164619423178731521"], "id": "1164619423178731521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531214858"}, {"created_at": "2019-08-22T19:24:18.000Z", "lang": "es", "text": "@JcortMdq @javierpetrozzi El tema era no llevar al suicida hasta el borde del and\u00e9n...", "edit_history_tweet_ids": ["1164619320837791744"], "in_reply_to_user_id": "2223272358", "id": "1164619320837791744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321763095", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164619015349780481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JcortMdq", "id": "2223272358"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "javierpetrozzi", "id": "2818375135"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:24:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DiarioSUR: \ud83d\ude31 Del \"bosque suicida\" de Jap\u00f3n a la l\u00ednea D-6 del metro de Mosc\u00fa: 13 lugares que nunca deber\u00edas visitar https://t.co/QkvFCn\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164619267272314880"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9463, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9388, "type": "Place", "normalized_text": "Mosc\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DiarioSUR", "id": "20448792"}]}, "id": "1164619267272314880", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762353936464576517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164619129023868930"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:24:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DiarioSUR: \ud83d\ude31 Del \"bosque suicida\" de Jap\u00f3n a la l\u00ednea D-6 del metro de Mosc\u00fa: 13 lugares que nunca deber\u00edas visitar https://t.co/QkvFCn\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164619264491479041"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9463, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9388, "type": "Place", "normalized_text": "Mosc\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DiarioSUR", "id": "20448792"}]}, "id": "1164619264491479041", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66143130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164619129023868930"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:23:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @arielsis: E se esse Coringa for do novo game da Rocksteady? Batman Arkham? Jogo do Esquadr\u00e3o Suicida? \ud83e\udd14 https://t.co/DTMu1bFxBj", "edit_history_tweet_ids": ["1164619158480392193"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.6044, "type": "Other", "normalized_text": "Rocksteady"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.5616, "type": "Other", "normalized_text": "Batman Arkham"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/DTMu1bFxBj", "expanded_url": "https://twitter.com/arielsis/status/1164581490509983745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DTMu1bFxBj", "media_key": "3_1164581487271927811"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arielsis", "id": "115939113"}]}, "id": "1164619158480392193", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855485180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164581490509983745"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:23:39.000Z", "lang": "es", "text": "Nadie se suicida en una comisaria \ud83d\udd25 \n@sarahebeok", "edit_history_tweet_ids": ["1164619157993922560"], "id": "1164619157993922560", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21230797", "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 48, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:23:33.000Z", "lang": "es", "text": "Arde el pulm\u00f3n del planeta ante la indiferencia de propios y de ajenos. Ser\u00e1 posible tanta desidia suicida y tanto inter\u00e9s mezquino?", "edit_history_tweet_ids": ["1164619133004255233"], "id": "1164619133004255233", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2744370599"}, {"created_at": "2019-08-22T19:23:32.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\ude31 Del \"bosque suicida\" de Jap\u00f3n a la l\u00ednea D-6 del metro de Mosc\u00fa: 13 lugares que nunca deber\u00edas visitar https://t.co/QkvFCn0ASZ", "edit_history_tweet_ids": ["1164619129023868930"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9273, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "Mosc\u00fa"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/QkvFCn0ASZ", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/sociedad/lugares-nunca-deberias-visitar-20190816113459-ga.html#ns_campaign=jcbt&ns_mchannel=diariosur&ns_source=tw&ns_linkname=ltl&1566501812", "display_url": "diariosur.es/sociedad/lugar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariosur.es/sociedad/lugares-nunca-deberias-visitar-20190816113459-ga.html#ns_campaign=jcbt&ns_mchannel=diariosur&ns_source=tw&ns_linkname=ltl&1566501812"}]}, "id": "1164619129023868930", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "20448792"}, {"created_at": "2019-08-22T19:23:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @viogu: Hace unos d\u00edas le\u00ed que por cada persona que se suicida -2 al d\u00eda en Jalisco- hay 50 que lo intentan sin \u00e9xito. Brutal.\nLo que me\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164619061466025984"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "viogu", "id": "50379217"}]}, "id": "1164619061466025984", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138654419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164344861622882304"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:23:05.000Z", "lang": "es", "text": "@austhralis @javierpetrozzi Tendr\u00edan q haber alcanzado antes el equilibrio fiscal para poder llegar a 2019 bajando impuestos. En eso hubo errores propios (APG) forzados (el PJ juega en contra) y mala suerte (sequ\u00eda, China, etc). Pero igualmente el clima de velorio es inevitable si el suicida se da el gusto.", "edit_history_tweet_ids": ["1164619015349780481"], "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 157, "probability": 0.7761, "type": "Organization", "normalized_text": "APG"}, {"start": 173, "end": 174, "probability": 0.7317, "type": "Organization", "normalized_text": "PJ"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "austhralis", "id": "321763095"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "javierpetrozzi", "id": "2818375135"}]}, "in_reply_to_user_id": "321763095", "id": "1164619015349780481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2223272358", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164615755427733504"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:21:38.000Z", "lang": "pt", "text": "A nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1164618651154223105"], "id": "1164618651154223105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3017454682"}, {"created_at": "2019-08-22T19:21:18.000Z", "lang": "pt", "text": "O PSDB se suicidou!!", "edit_history_tweet_ids": ["1164618565925949443"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.9679, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}]}, "id": "1164618565925949443", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16872535"}, {"created_at": "2019-08-22T19:20:50.000Z", "lang": "es", "text": "@darthcoli La mujer con la que se casa lleva algo de alegr\u00eda a su vida, pero sigue \"est\u00e9ril\". Emocionalmente parece terreno bald\u00edo. No muestra un gran afecto por ella. Parece que nada le afecte, de hecho. Sin embargo, cuando ella muere, \u00e9l se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1164618449181655041"], "in_reply_to_user_id": "63765675", "id": "1164618449181655041", "geo": {"place_id": "0ab1cfe1d3945a22"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63765675", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164617895994961921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "darthcoli", "id": "2828971"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:19:15.000Z", "lang": "es", "text": "@pilinazamora @Naplita2 Por supuesto que don as\u00ed. Pero hay un componente de infantilismo suicida. Es una pena. Nunca debimos permitir que se manipule por parte de desalmados a gente ilusa.", "edit_history_tweet_ids": ["1164618051188404226"], "in_reply_to_user_id": "742077745719615488", "id": "1164618051188404226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "542154267", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164617508780957703"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pilinazamora", "id": "742077745719615488"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Naplita2", "id": "212686407"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:19:09.000Z", "lang": "es", "text": "Nuevo luto para la familia Lafourcade: Octavio, el hijo m\u00fasico del escritor, se suicida en Espa\u00f1a https://t.co/CRuWWzE4qb v\u00eda @latercera", "edit_history_tweet_ids": ["1164618026664243203"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Octavio"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/CRuWWzE4qb", "expanded_url": "https://www.latercera.com/la-tercera-pm/noticia/nuevo-luto-la-familia-lafourcade-octavio-hijo-musico-del-escritor-se-suicida-espana/792756/", "display_url": "latercera.com/la-tercera-pm/\u2026"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 136, "username": "latercera", "id": "3222731"}]}, "id": "1164618026664243203", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37566046"}, {"created_at": "2019-08-22T19:19:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164618006930100224"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1164618006930100224", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025473655285968896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:19:00.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @isabeleta2: @PouBoada @griscuenc Submissi\u00f3 a un estat repressor capa\u00e7 de preparar un atemptat su\u00efcida.", "edit_history_tweet_ids": ["1164617988831662080"], "id": "1164617988831662080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1868602543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164613326023921664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabeleta2", "id": "575025787"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "PouBoada", "id": "3870135617"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "griscuenc", "id": "920020998602321921"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:18:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164617828034600960"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1164617828034600960", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316086940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:18:04.000Z", "lang": "es", "text": "el pajarito todo mono y suicida mirando al perro soy yo ante literal cualquier peligro que se me ha presentado en la vida", "edit_history_tweet_ids": ["1164617751710916609"], "in_reply_to_user_id": "3347526609", "id": "1164617751710916609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3347526609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164617105565769729"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:17:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @julio_calvo: 1/ Es una tragedia, este incendio de 690Km2, es solo uno, equivale casi toda el \u00e1rea de caf\u00e9 plantado en Costa Rica.  Es u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164617600489447425"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "julio_calvo", "id": "234375810"}]}, "id": "1164617600489447425", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234375810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164550472675540992"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:16:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@cahbeatriz_ @legalizandra Me enforcou com carinho.... se prepara negoh", "edit_history_tweet_ids": ["1164617327603847169"], "in_reply_to_user_id": "1095007376611176449", "id": "1164617327603847169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149098001023082496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164612662401142784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "legalizandra", "id": "583910741"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:16:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164617307584389120"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1164617307584389120", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183662418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:15:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MeliSweett: Asi son algunos en mi familia, me hacen chistes y me dicen la loca, la chica suicida, la emo... pero en las redes sociales\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164617138449125379"], "id": "1164617138449125379", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227366338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164566767626346496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MeliSweett", "id": "2315661027"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:15:33.000Z", "lang": "es", "text": "Drama familiar: Hijo del recientemente fallecido escritor Enrique Lafourcade se suicida en Espa\u00f1a https://t.co/rH6I8XUnHz https://t.co/9PUdpEwrDv", "edit_history_tweet_ids": ["1164617118765072386"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 75, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Lafourcade"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/rH6I8XUnHz", "expanded_url": "https://cambio21.cl/pais/drama-familiar-hijo-del-recientemente-fallecido-escritor-enrique-lafourcade-se-suicida-en-espaa-5d5ee5a1aa2d7413ee111c93?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "cambio21.cl/pais/drama-fam\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/9PUdpEwrDv", "expanded_url": "https://twitter.com/cambio21cl/status/1164617118765072386/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9PUdpEwrDv", "media_key": "3_1164617116722405378"}]}, "id": "1164617118765072386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163513917"}, {"created_at": "2019-08-22T19:14:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164616750782197760"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1164616750782197760", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2918724766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:12:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bianvillani: q buena peli escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1164616462092386312"], "id": "1164616462092386312", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1455758263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164387008187379712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bianvillani", "id": "2314833865"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:12:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse pa\u00eds se matou https://t.co/c7DwXcCxfP", "edit_history_tweet_ids": ["1164616238506610689"], "id": "1164616238506610689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44357449", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164598772858535936"}], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/c7DwXcCxfP", "expanded_url": "https://twitter.com/pagalanxe/status/1164598772858535936", "display_url": "twitter.com/pagalanxe/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:11:21.000Z", "lang": "es", "text": "Si da la segunda, alguno del tuitendido se suicida \ud83d\ude02 https://t.co/XBLScrau8n", "edit_history_tweet_ids": ["1164616060919853056"], "id": "1164616060919853056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "329245380", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164608561386627072"}], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/XBLScrau8n", "expanded_url": "https://twitter.com/GabyCortesL/status/1164608561386627072", "display_url": "twitter.com/GabyCortesL/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:11:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@taliriapetrone Falida est\u00e1 sua cabe\u00e7a, idiota! Se a pol\u00edcia matou, eram bandidos. Significa pais de fam\u00edlias vivos, trabalhadores em paz.", "edit_history_tweet_ids": ["1164615996591792128"], "in_reply_to_user_id": "103704608", "id": "1164615996591792128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1052257918769405954", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164553811110891520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:11:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @julio_calvo: 1/ Es una tragedia, este incendio de 690Km2, es solo uno, equivale casi toda el \u00e1rea de caf\u00e9 plantado en Costa Rica.  Es u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164615992883986432"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "julio_calvo", "id": "234375810"}]}, "id": "1164615992883986432", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370472049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164550472675540992"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:10:55.000Z", "lang": "es", "text": "Si de la poblaci\u00f3n un33% son trabajadores privados que mantienen a un66% que viven del estado con sueldos, aguinaldos, francos y licencias pagas de todo tipo..Los pol\u00edticos exprimen m\u00e1s a los primeros para regalar a los segundos, y as\u00ed ganan elecciones. Se llama,\"C\u00edrculo Suicida\"", "edit_history_tweet_ids": ["1164615953495314432"], "entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 278, "probability": 0.739, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00edrculo Suicida"}]}, "id": "1164615953495314432", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "826806695431172096"}, {"created_at": "2019-08-22T19:10:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@arielsis Eu acho que seria mais interessante fazer um jogo do Esquadr\u00e3o Suicida ou at\u00e9 mesmo um jogo do Flash.", "edit_history_tweet_ids": ["1164615785932894208"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.7684, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.7025, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "arielsis", "id": "115939113"}]}, "in_reply_to_user_id": "115939113", "id": "1164615785932894208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "931765564388921344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164581490509983745"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:10:05.000Z", "lang": "es", "text": "@mauroforever @AntonioOrtugno Creo que en una de sus cintas fue donde tuve mi primer pensamiento suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1164615742542815232"], "in_reply_to_user_id": "23987695", "id": "1164615742542815232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "84981270", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164612799042973696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mauroforever", "id": "23987695"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "AntonioOrtugno", "id": "140970623"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:08:53.000Z", "lang": "pt", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim", "edit_history_tweet_ids": ["1164615443757379586"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4162, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1164615443757379586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601468159"}, {"created_at": "2019-08-22T19:07:12.000Z", "lang": "es", "text": "@meiermq Cre\u00ed que el peor era el ladr\u00f3n cobarde y suicida de Garc\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1164615019394416640"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9013, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "in_reply_to_user_id": "281769300", "id": "1164615019394416640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "140248947", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164607862095667202"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:06:31.000Z", "lang": "es", "text": "@elisacarrio Hipocresia y pj van de la mano. Los gobernadores no pueden dejar de explotarnos con impuestos. Se quejan que la gente no llega a fin d mes y no son capaces de poner el hombro 90 dias. Macri no debio darles todo lo que les dio. Confiar en el pj es suicida!!", "edit_history_tweet_ids": ["1164614846647808003"], "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 201, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 254, "end": 255, "probability": 0.5244, "type": "Organization", "normalized_text": "pj"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}]}, "in_reply_to_user_id": "1578961946", "id": "1164614846647808003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044270812109451264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164566005533859841"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:03:51.000Z", "lang": "es", "text": "Pos me acabo de ver las 2 primeras de Heaven's Feel. \nSe ha reforzao mi idea de que todos los Matou (menos uno) merecen ser erradicados.", "edit_history_tweet_ids": ["1164614174128971777"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.9811, "type": "Other", "normalized_text": "Heaven's Feel"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4834, "type": "Other", "normalized_text": "Matou"}]}, "id": "1164614174128971777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1638539436"}, {"created_at": "2019-08-22T19:03:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@LeozinhooCruz Coitado mds pq ele se matou \ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1164614132718587904"], "in_reply_to_user_id": "724648065479675904", "id": "1164614132718587904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "762073459082002432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164613796901588992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LeozinhooCruz", "id": "724648065479675904"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:03:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LeozinhooCruz: @librianjo18 Ele se matou ta sua ariranha, vai vim como \ud83d\udc7d puxar sua perna quando estiver dormindo", "edit_history_tweet_ids": ["1164614043069485057"], "id": "1164614043069485057", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762073459082002432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164613796901588992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LeozinhooCruz", "id": "724648065479675904"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "librianjo18", "id": "762073459082002432"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:03:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CanalPoenaRoda: Homem se suicida ap\u00f3s ser atacado por namorar uma mulher trans https://t.co/5O23nsGj4A https://t.co/6AQJTsIL55", "edit_history_tweet_ids": ["1164614038346768384"], "id": "1164614038346768384", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950586390949056513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164590633383845891"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/5O23nsGj4A", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZgcuGx", "display_url": "buff.ly/2ZgcuGx"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6AQJTsIL55", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalPoenaRoda/status/1164590633383845891/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6AQJTsIL55", "media_key": "3_1164590632259805185"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CanalPoenaRoda", "id": "2445787526"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:02:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@librianjo18 Ele se matou ta sua ariranha, vai vim como \ud83d\udc7d puxar sua perna quando estiver dormindo", "edit_history_tweet_ids": ["1164613796901588992"], "in_reply_to_user_id": "762073459082002432", "id": "1164613796901588992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "724648065479675904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164613481032802305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "librianjo18", "id": "762073459082002432"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:01:44.000Z", "lang": "it", "text": "@actarus1070 Una mossa suicida, spero che alla fine tra M5s e PD non riescano a raggiungere nessun accordo.", "edit_history_tweet_ids": ["1164613642647719936"], "in_reply_to_user_id": "875178422", "id": "1164613642647719936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744818179172536320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164607700971544576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "actarus1070", "id": "875178422"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:01:39.000Z", "lang": "es", "text": "@keniadiosa @Ladyoutube_ @Juandedios_P @katiavlogs @soyFranciscoALV @El_Supertrucha @KimberlyLoaiza_ No puedes ser menos rid\u00edcula?  Como le llamas patrona a una tipa que tiene mente suicida ? Jaja no mames medicate loca", "edit_history_tweet_ids": ["1164613619771949056"], "in_reply_to_user_id": "1160922808387588096", "id": "1164613619771949056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158611494197714945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164603707742404608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "keniadiosa", "id": "1434412913343729668"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Ladyoutube_", "id": "1114267988990025729"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "Juandedios_P", "id": "3250323787"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "katiavlogs", "id": "1024524719909945344"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "soyFranciscoALV", "id": "900982942830403584"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "El_Supertrucha", "id": "959689726583193600"}, {"start": 84, "end": 100, "username": "KimberlyLoaiza_", "id": "289077372"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:01:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@Noitesuda @Maluko_belesma No que voc\u00ea se baseia? Eu concordo que o imperialismo de alguns pa\u00edses matou e mata muita gente. Mas n\u00e3o mais que o socialismo, \u00e9 at\u00e9 rid\u00edculo e clich\u00ea citar a uni\u00e3o sovi\u00e9tica nesse tweet.\nMande a\u00ed, quero ver de onde vc tirou esses dados", "edit_history_tweet_ids": ["1164613502746726400"], "in_reply_to_user_id": "275276086", "id": "1164613502746726400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3297768268", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164612221898547200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "noitesuda", "id": "275276086"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:00:29.000Z", "lang": "ca", "text": "@PouBoada @griscuenc Submissi\u00f3 a un estat repressor capa\u00e7 de preparar un atemptat su\u00efcida.", "edit_history_tweet_ids": ["1164613326023921664"], "in_reply_to_user_id": "3870135617", "id": "1164613326023921664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "575025787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164585443977023491"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PouBoada", "id": "3870135617"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "griscuenc", "id": "920020998602321921"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:59:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@JornalismoWando O Alan Garcia se matou por que acharam que palestra era pagamento de propina", "edit_history_tweet_ids": ["1164612956820107264"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JornalismoWando", "id": "362033655"}]}, "in_reply_to_user_id": "362033655", "id": "1164612956820107264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "349352592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164588957713207296"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:58:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Iara Pietricovsky: Brasil, um pa\u00eds suicida? https://t.co/Q6rT6w5w23", "edit_history_tweet_ids": ["1164612893142323205"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8291, "type": "Person", "normalized_text": "Iara Pietricovsky"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Q6rT6w5w23", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026"}]}, "id": "1164612893142323205", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348975328"}, {"created_at": "2019-08-22T18:58:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ptsaopaulosp: \u201cLula defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00edses\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164612839006507008"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9868, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9503, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ptsaopaulosp", "id": "136066224"}]}, "id": "1164612839006507008", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565882892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164611513107320835"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:57:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Vida bandida f\u00e1brica de suicida\nGar\u00e7om por favor mais um gole de auto estima", "edit_history_tweet_ids": ["1164612646924148737"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.5039, "type": "Person", "normalized_text": "Gar\u00e7om"}]}, "id": "1164612646924148737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4211518427"}, {"created_at": "2019-08-22T18:55:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164612065849434113"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "id": "1164612065849434113", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627036993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 162, "tag": "Zanda"}]}, "created_at": "2019-08-22T18:54:59.000Z", "lang": "it", "text": "Rompere (anzi, manco iniziare) coi 5STELLE e poi andare a votare sul taglio dei Parlamentari \u00e8 tafazzista e suicida come la difesa dei vitalizi da parte di #Zanda. Siamo d\u2019accordo?", "edit_history_tweet_ids": ["1164611945615507458"], "id": "1164611945615507458", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "172810487"}, {"created_at": "2019-08-22T18:53:50.000Z", "lang": "it", "text": "Sbaglia, perch\u00e8 la legge di bilancio suicida lo danneggerebbe https://t.co/dszJWfGxPw", "edit_history_tweet_ids": ["1164611653427703810"], "id": "1164611653427703810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346161795", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/dszJWfGxPw", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcoGaiazzi/status/1164605230031486976", "display_url": "twitter.com/MarcoGaiazzi/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:53:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Pai mata filho de 2 anos e se suicida, em MG: 'decis\u00e3o e consequ\u00eancia', escreveu em carta https://t.co/9qtMi0lc4F", "edit_history_tweet_ids": ["1164611609039396864"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.7803, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/9qtMi0lc4F", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/pai-mata-filho-de-2-anos-se-suicida-em-mg-decisao-consequencia-escreveu-em-carta-23895299.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}]}, "id": "1164611609039396864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137685577"}, {"created_at": "2019-08-22T18:53:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ptsaopaulosp: \u201cLula defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00edses\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164611575455633408"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9868, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9503, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ptsaopaulosp", "id": "136066224"}]}, "id": "1164611575455633408", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501326455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164611513107320835"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 204, "tag": "ForaSalles"}, {"start": 205, "end": 226, "tag": "AmazoniaSimSallesN\u00e3o"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9855, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/n9AORZ6PsU", "expanded_url": "https://pt.org.br/ricardo-kotscho-globo-mente-distorce-modifica-a-historia/", "display_url": "pt.org.br/ricardo-kotsch\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T18:53:16.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cLula defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00edses que denunciam a atual pol\u00edtica ambiental suicida do governo brasileiro\u201d #ForaSalles #AmazoniaSimSallesN\u00e3o https://t.co/n9AORZ6PsU", "edit_history_tweet_ids": ["1164611513107320835"], "id": "1164611513107320835", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "136066224"}, {"created_at": "2019-08-22T18:53:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@Chris17Brasil @wilsonwitzel Se o Brasil fosse comunista ,essas balas q matou o rapaz a fam\u00edlia tinha q pagar as seis balas !!!  Viu como \u00e9 bom o Brasil !!!\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1164611450368856064"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.9285, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "in_reply_to_user_id": "1090807047237570562", "id": "1164611450368856064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082391859572420608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164553386810912768"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:52:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hecola6: @utilitiesperu \"Nadie habla por ciencia sino por experiencia...\" como no acordarse de los grandes  faenones de los lotes petro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164611401853259776"], "id": "1164611401853259776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328159426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164327866106032128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hecola6", "id": "572810149"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "utilitiesperu", "id": "108373029"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:52:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@AlafirT Tinha visto que ele se suicidou hoje", "edit_history_tweet_ids": ["1164611356676567042"], "in_reply_to_user_id": "950368436936429568", "id": "1164611356676567042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984504749138509824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164611097506328576"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:51:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @faiscajuventude: St\u00e1lin acabou com a vanguarda russa: perseguiu poetas, pintores e arquitetos. Perseguiu todos aqueles que se opunham \u00e0\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164611020163354624"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5746, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5911, "type": "Other", "normalized_text": "vanguarda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "faiscajuventude", "id": "4882965802"}]}, "id": "1164611020163354624", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33233528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164207911117213698"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:50:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CanalPoenaRoda: Homem se suicida ap\u00f3s ser atacado por namorar uma mulher trans https://t.co/5O23nsGj4A https://t.co/6AQJTsIL55", "edit_history_tweet_ids": ["1164610702360924161"], "id": "1164610702360924161", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961014669401116674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164590633383845891"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/5O23nsGj4A", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZgcuGx", "display_url": "buff.ly/2ZgcuGx"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6AQJTsIL55", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalPoenaRoda/status/1164590633383845891/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6AQJTsIL55", "media_key": "3_1164590632259805185"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CanalPoenaRoda", "id": "2445787526"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:48:42.000Z", "lang": "pt", "text": "@leandroruschel Deixei os EUA para ajudar o BRASIL, mas PQP se arrependimento matasse, como N\u00c3O me matou vou continuar tentando.\nA Terra de Santa Cruz inexiste no momento, mas vamos resgata-la. \nEu s\u00f3 pe\u00e7o que o PR Bolsonaro seja + @realDonaldTrump.", "edit_history_tweet_ids": ["1164610361062035459"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 140, "end": 149, "probability": 0.8211, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 215, "end": 223, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}, {"start": 232, "end": 248, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}]}, "in_reply_to_user_id": "174818242", "id": "1164610361062035459", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "22358795", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162870103647694849"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:48:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @extremadamentep: \u2014\u00bfQu\u00e9 opinas del suicidio? \u201c\u2014Existe desde la m\u00e1s remota antig\u00fcedad y nadie ha podido hasta ahora develar el misterio d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164610328912678913"], "id": "1164610328912678913", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2236613953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164507664409407491"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "extremadamentep", "id": "144982489"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:48:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164610257718566913"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "id": "1164610257718566913", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2158155160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:47:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NacionDigital2: \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164610120220925952"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "id": "1164610120220925952", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118963964778622976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164489329944748032"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 131, "tag": "Solamente"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.3521, "type": "Other", "normalized_text": "Buffalo"}]}, "created_at": "2019-08-22T18:47:24.000Z", "lang": "es", "text": "Quiero almorzar: \nChunks Buffalo Original Suicida (con Papas Fritas) \ud83e\udd24\nLa matani\u00f1os de CarneCalle \ud83d\ude0b\nUn Refill de Soda \ud83d\ude42\n\n#Solamente", "edit_history_tweet_ids": ["1164610034757767170"], "id": "1164610034757767170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "84662642"}, {"created_at": "2019-08-22T18:47:13.000Z", "lang": "es", "text": "@hectorbecerrilr Preguntale a Brutita Bartra \ud83d\udc79 que Lavo a Keiko y al suicida pero destruyo a PPK a quien ahora defienden \ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35 La coherencia y moral fujimorista \ud83c\udf4a son unicas \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\n11 meses y regresas a tu chakra a matonear", "edit_history_tweet_ids": ["1164609989761216512"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.9083, "type": "Person", "normalized_text": "Brutita Bartra"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.6033, "type": "Person", "normalized_text": "PPK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "in_reply_to_user_id": "525822471", "id": "1164609989761216512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881910389637873664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164555378656497664"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:47:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1164609983486529537"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1164609983486529537", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138813512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:46:55.000Z", "lang": "es", "text": "@roldanmeri No se sk sos suicida o pelotuda, igual tkm.yo lunes mierc y jueves y voy a estar siempre desde las 4 asi que ya sabes podemos merendar todos los dias ahre", "edit_history_tweet_ids": ["1164609913131339784"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.3786, "type": "Other", "normalized_text": "sk"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "mierc"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "roldanmeri", "id": "211549351"}]}, "in_reply_to_user_id": "211549351", "id": "1164609913131339784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145463179", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164608910562668544"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:46:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@Brynks_182 N\u00e3o se matou?", "edit_history_tweet_ids": ["1164609870890524677"], "in_reply_to_user_id": "17855110", "id": "1164609870890524677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14614684", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164609171611901952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Brynks_182", "id": "17855110"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:46:34.000Z", "lang": "it", "text": "Suicida un uomo di 44 anni a San Francesco al Campo: si \u00e8 impiccato a un albero in un bosco vicino al cimitero - AllNews24 - \n\nUn uomo di 44 anni si \u00e8 suicidato impiccandosi a un albero in un bosco vicino al cimitero di San Francesco al Campo. Il  ... - https://t.co/isyXArYOEu", "edit_history_tweet_ids": ["1164609826930012160"], "id": "1164609826930012160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2943736768", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/isyXArYOEu", "expanded_url": "http://www.allnews24.pro/suicida-un-uomo-di-44-anni-a-san-francesco-al-campo-si-e-impiccato-a-un-albero-in-un-bosco-vicino-al-cimitero/", "display_url": "allnews24.pro/suicida-un-uom\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:44:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NicoleEmery17: Si alguna vez te sientes depresivo/a, solo/a o tienes pensamiento suicida, H\u00c1BLAME, Yo te quiero vivo/a.", "edit_history_tweet_ids": ["1164609364499554304"], "id": "1164609364499554304", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950022296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164001683296403456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicoleEmery17", "id": "1254786482700578820"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:43:57.000Z", "lang": "zxx", "text": "... https://t.co/dQIwAZ80dE", "edit_history_tweet_ids": ["1164609166633254912"], "id": "1164609166633254912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195355637", "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/dQIwAZ80dE", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:42:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @VemLutarBrasil: Pai mata filho de 2 anos e se suicida, em MG: \u2018decis\u00e3o e consequ\u00eancia\u2019, escreveu em carta https://t.co/bdkP1oN3ug", "edit_history_tweet_ids": ["1164608894313869312"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.804, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/bdkP1oN3ug", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/pai-mata-filho-de-2-anos-e-se-suicida-em-mg-decisao-e-consequencia-escreveu-em-carta/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/pai-mata-filho\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VemLutarBrasil", "id": "830770998714761218"}]}, "id": "1164608894313869312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1436851842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164605019351633921"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:42:01.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre se suicida tras supuestamente robarle una bomba de agua a su madre - https://t.co/sxMDxf7TRf https://t.co/WWow4WrZnn", "edit_history_tweet_ids": ["1164608680773468167"], "id": "1164608680773468167", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008774926", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/sxMDxf7TRf", "expanded_url": "https://lascalientesdelsur.com/nacionales/179549/hombre-se-suicida-tras-supuestamente-robarle-una-bomba-de-agua-a-su-madre.html", "display_url": "lascalientesdelsur.com/nacionales/179\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/WWow4WrZnn", "expanded_url": "https://twitter.com/calientesdelsur/status/1164608680773468167/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WWow4WrZnn", "media_key": "3_1164608679154462721"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:41:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@oct4leonardo Mas n\u00e3o disse o contr\u00e1rio. Disse que a PM matou inocentes por atua\u00e7\u00e3o merda. Sequer falei do sequestrador. Voc\u00eas \u00e9 que se preocupam demais em matar o sequestrador. Mais at\u00e9 do que em salvar a v\u00edtima.", "edit_history_tweet_ids": ["1164608574502449152"], "in_reply_to_user_id": "181376482", "id": "1164608574502449152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134978420", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164564251807297536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "oct4leonardo", "id": "181376482"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:41:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @xmomsteve: foi o &gt;\u00fanico&lt; que se mexeu quando billy quase matou a eleven, acolheu ela, ficou desesperado quando viu ela machucada e fico\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164608528721567745"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.4646, "type": "Other", "normalized_text": "billy"}]}, "id": "1164608528721567745", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028341107325849600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164565073563664384"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:41:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Assisti Esquadr\u00e3o Suicida esses dias, agora vou assistir Guerra Civil \ud83c\udfac", "edit_history_tweet_ids": ["1164608471771308033"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.961, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.9503, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra Civil"}]}, "id": "1164608471771308033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178331353"}, {"created_at": "2019-08-22T18:40:53.000Z", "lang": "es", "text": "@MilDramas Eres una suicida?? \ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1164608393597915137"], "in_reply_to_user_id": "2596707440", "id": "1164608393597915137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2973006197", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164536730143342592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MilDramas", "id": "2596707440"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:39:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164608100101480449"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1164608100101480449", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473202616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:39:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AccionDeAmparo: @Politica_LR A OLLANTA, le hizo mala fama el cobarde \"suicida\" AG. Dia tras dia en todos los fiarios era y en tv, era u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164607970598146048"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.5149, "type": "Person", "normalized_text": "OLLANTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "id": "1164607970598146048", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912129272277458944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164592599308623873"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:39:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro Isso s\u00f3 comprova que vcs s\u00f3 trabalham qdo \u00e9 do interesse pr\u00f3prio..... KD Queiroz????? Quem matou Mariele???? N\u00e3o pode responder, n\u00e9?! Vai se comprometer.... \nCambada de falsos moralistas", "edit_history_tweet_ids": ["1164607922606944256"], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.5173, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "id": "1164607922606944256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138165667427966976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164312310573338630"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:38:21.000Z", "lang": "es", "text": "@alternativacof \u00ab un giro sobre s\u00ed misma para que todos pudieran admirar su vestido y, tras hacer una burda reverencia al presentador, se march\u00f3 del lugar sin a\u00f1adir nada m\u00e1s.\n\n\"Soy una jodida suicida\", pens\u00f3 la joven, mientras sus pasos la llevaban a entre \u00bb", "edit_history_tweet_ids": ["1164607756562763778"], "in_reply_to_user_id": "912279432148213761", "id": "1164607756562763778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912279432148213761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164607749394718721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alternativacof", "id": "2808195337"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:38:17.000Z", "lang": "es", "text": "Por bulliying se suicida la gente en el grupo de los perros no quedar\u00eda nadie... Gran puta que maldat hay en ese grupo", "edit_history_tweet_ids": ["1164607740767080449"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.5157, "type": "Person", "normalized_text": "bulliying"}]}, "id": "1164607740767080449", "geo": {"place_id": "016ea1445db12efb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "936116371880017920"}, {"created_at": "2019-08-22T18:37:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EDUCACIONPR: \ud83d\udd36\u00bfConoce las se\u00f1ales del comportamiento suicida y c\u00f3mo actuar ante ellas. Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensib\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164607549943013376"], "id": "1164607549943013376", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1236074958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164311282926989312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:37:15.000Z", "lang": "es", "text": "No deber\u00edas saber que me encantas c\u00f3mo el suicida qu\u00e9 desea a su rev\u00f3lver.", "edit_history_tweet_ids": ["1164607479327678464"], "id": "1164607479327678464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418210545"}, {"created_at": "2019-08-22T18:36:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @pstu: Enquanto Bolsonaro faz piada com o meio ambiente, persegue institutos de pesquisa e defende o fim das florestas e o garimpo, noss\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164607305763172352"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "pstu", "id": "26250547"}]}, "id": "1164607305763172352", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955930648304373765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163892909768347649"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:36:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bianvillani: q buena peli escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1164607289862606848"], "id": "1164607289862606848", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2936073022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164387008187379712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bianvillani", "id": "2314833865"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:35:53.000Z", "lang": "es", "text": "@laSextaTV @JesusCintora N\u00e1ufragos por voluntad propia. Dif\u00edcil de entender. Es como curar a un suicida persistente.", "edit_history_tweet_ids": ["1164607135071768579"], "in_reply_to_user_id": "22954354", "id": "1164607135071768579", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096920471461941248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164518833186574336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "JesusCintora", "id": "235234497"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:35:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164606988279525376"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "id": "1164606988279525376", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495583271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:35:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Horror: Homem mata filho beb\u00ea e se suicida. Esposa chegou do trabalho e achou os corpos // https://t.co/PLOLHZIkEU https://t.co/t9AxqQU071", "edit_history_tweet_ids": ["1164606934235910146"], "id": "1164606934235910146", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14322674", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/PLOLHZIkEU", "expanded_url": "http://www.vitoriadaconquistanoticias.com.br/v2/2019/08/22/horror-homem-mata-filho-bebe-e-se-suicida-esposa-chegou-do-trabalho-e-achou-os-corpos/", "display_url": "vitoriadaconquistanoticias.com.br/v2/2019/08/22/\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/t9AxqQU071", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdomarcelo/status/1164606934235910146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t9AxqQU071", "media_key": "3_1164606926736515072"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:32:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "edit_history_tweet_ids": ["1164606396861730816"], "id": "1164606396861730816", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261962273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:32:32.000Z", "lang": "es", "text": "Se me acabaron las clonax, ahora s\u00ed regresar\u00e9 a ser suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1164606292100603905"], "id": "1164606292100603905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "875486991454003200"}, {"created_at": "2019-08-22T18:31:49.000Z", "lang": "it", "text": "Vorrei il voto!! Abbiamo la memoria corta  https://t.co/yzSGXTRBQo", "edit_history_tweet_ids": ["1164606112718565378"], "id": "1164606112718565378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109407682866434048", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/yzSGXTRBQo", "expanded_url": "https://quifinanza.it/soldi/pd-la-proposta-suicida-del-tesoriere-zanda-aumentare-stipendio-parlamentari/265504/", "display_url": "quifinanza.it/soldi/pd-la-pr\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 213, "end": 224, "tag": "AportesOSC"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.4501, "type": "Other", "normalized_text": "Salud San Miguel"}, {"start": 214, "end": 223, "probability": 0.3861, "type": "Other", "normalized_text": "AportesOSC"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/y834HwIvQo", "expanded_url": "https://twitter.com/CemefInforma/status/1164605820618846209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y834HwIvQo", "media_key": "3_1164605817720573952"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/y834HwIvQo", "expanded_url": "https://twitter.com/CemefInforma/status/1164605820618846209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y834HwIvQo", "media_key": "3_1164605819045986304"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/y834HwIvQo", "expanded_url": "https://twitter.com/CemefInforma/status/1164605820618846209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y834HwIvQo", "media_key": "3_1164605817909387265"}]}, "created_at": "2019-08-22T18:30:39.000Z", "lang": "es", "text": "El Centro de Salud San Miguel, Atiende en tiempo y forma, e imparte informaci\u00f3n de prevenci\u00f3n de suicidio, acuden a centros de detenci\u00f3n, hospitales y donde se encuentre la persona en situaci\u00f3n de crisis suicida. #AportesOSC https://t.co/y834HwIvQo", "edit_history_tweet_ids": ["1164605820618846209"], "id": "1164605820618846209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "200251947"}, {"created_at": "2019-08-22T18:30:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@Vasconcelo20 @eunathiferreira Ele se matou tadinho", "edit_history_tweet_ids": ["1164605733398335488"], "in_reply_to_user_id": "1024345415515365378", "id": "1164605733398335488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011783580446527488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164569109771821062"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Vasconcelo20", "id": "1024345415515365378"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "eunathiferreira", "id": "1083105578036219915"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:30:02.000Z", "lang": "es", "text": "El amor m\u00e1s bonito es el de un psic\u00f3pata con una suicida porque el matar\u00eda por ella y ella morir\u00eda por el.", "edit_history_tweet_ids": ["1164605663600939008"], "id": "1164605663600939008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3052347112"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 60, "tag": "Suicidio"}, {"start": 64, "end": 79, "tag": "Aguascalientes"}, {"start": 104, "end": 113, "tag": "Vivienda"}, {"start": 141, "end": 148, "tag": "Jombre"}, {"start": 234, "end": 244, "tag": "Policiaca"}, {"start": 245, "end": 253, "tag": "Colgado"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.7293, "type": "Place", "normalized_text": "Aguascalientes"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.4232, "type": "Other", "normalized_text": "CTM"}, {"start": 246, "end": 252, "probability": 0.5428, "type": "Place", "normalized_text": "Colgado"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/8aTxgfbMQD", "expanded_url": "https://www.elsoldelcentro.com.mx/policiaca/se-consuma-un-nuevo-suicidio-4075558.html", "display_url": "elsoldelcentro.com.mx/policiaca/se-c\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T18:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\uded1Esta ma\u00f1ana qued\u00f3 al descubierto un nuevo caso de #Suicidio en #Aguascalientes, el cual sucedi\u00f3 en una #Vivienda de la colonia CTM donde un #Jombre de 54 a\u00f1os de edad se convirti\u00f3 en el suicida n\u00famero 116 en lo que va del a\u00f1o 2019\ud83d\udea8\n\n#Policiaca #Colgado\n\nhttps://t.co/8aTxgfbMQD", "edit_history_tweet_ids": ["1164605656961126400"], "id": "1164605656961126400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3237466747"}, {"created_at": "2019-08-22T18:29:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @plataformalife: Los resultados de este estudio indican que las intervenciones educativas en la escuela son efectivas para prevenir la i\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164605620709990400"], "id": "1164605620709990400", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999324906109235200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164604174388080640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plataformalife", "id": "806424060049715200"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:29:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164605590498361347"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "id": "1164605590498361347", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162916850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:28:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Sera que o asteroide que matou os dinossauros pode fazer a mesma rota.\nQue merda \u00e9 est\u00e1 parece que quanto mais se fala mais cenas destas as pessoas fazem https://t.co/IqAtiy6VQQ", "edit_history_tweet_ids": ["1164605282997157888"], "id": "1164605282997157888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757111536", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163320409388797952"}], "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/IqAtiy6VQQ", "expanded_url": "https://twitter.com/hotradero/status/1163320409388797952", "display_url": "twitter.com/hotradero/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:28:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1164605280581279745"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1164605280581279745", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573612320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:28:03.000Z", "lang": "pt", "text": "justin pode ter influ\u00eancia e dinheiro mas n\u00e3o tem sa\u00fade. feio, rosto ensebado, suicida, viciado em rem\u00e9dio. n tem\u2026 \u2014 espera que eu espume isso? kkk n perco nem meu tempo e vc tbm n deveria perder o teu me mandando https://t.co/WPNWOBQm62", "edit_history_tweet_ids": ["1164605167557386241"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3703, "type": "Person", "normalized_text": "justin"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/WPNWOBQm62", "expanded_url": "https://curiouscat.me/mariafuziI/post/964338205?t=1566498483", "display_url": "curiouscat.me/mariafuziI/pos\u2026"}]}, "id": "1164605167557386241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1700299830"}, {"created_at": "2019-08-22T18:27:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @plataformalife: Los resultados de este estudio indican que las intervenciones educativas en la escuela son efectivas para prevenir la i\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164605146397061122"], "id": "1164605146397061122", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570695671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164604174388080640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plataformalife", "id": "806424060049715200"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:27:47.000Z", "lang": "pt", "text": "de todos os casos criminais e misteriosos que envolvem o hotel cecil, esse foi um dos que mais me marcaram pelo simples fato de a gente n\u00e3o ter como saber o que aconteceu com ela antes de morrer. pra mim ela tava sendo perseguida por uma presen\u00e7a, teve um surto e se matou :') https://t.co/2nDxfqrf9g", "edit_history_tweet_ids": ["1164605096627527681"], "id": "1164605096627527681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020222395523784705", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/2nDxfqrf9g", "expanded_url": "https://t.co/2nDxfqrf9g", "display_url": "t.co/2nDxfqrf9g"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:27:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Pai mata filho de 2 anos e se suicida, em MG: \u2018decis\u00e3o e consequ\u00eancia\u2019, escreveu em carta https://t.co/bdkP1oN3ug", "edit_history_tweet_ids": ["1164605019351633921"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.7728, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/bdkP1oN3ug", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/pai-mata-filho-de-2-anos-e-se-suicida-em-mg-decisao-e-consequencia-escreveu-em-carta/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/pai-mata-filho\u2026"}]}, "id": "1164605019351633921", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "830770998714761218"}, {"created_at": "2019-08-22T18:27:22.000Z", "lang": "en", "text": "@KelseyChapstick The Ire, Blu anxxiety, generacion suicida, the guests, 13th chime, asylum party, the wake, red Lorry yellow Lorry", "edit_history_tweet_ids": ["1164604994584231938"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.51, "type": "Other", "normalized_text": "The Ire"}, {"start": 26, "end": 37, "probability": 0.674, "type": "Other", "normalized_text": "Blu anxxiety"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5298, "type": "Other", "normalized_text": "Lorry"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.3303, "type": "Other", "normalized_text": "Lorry"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KelseyChapstick", "id": "24228076"}]}, "in_reply_to_user_id": "24228076", "id": "1164604994584231938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "16291072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164603941532905472"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:27:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @manotelli: - o cidad\u00e3o tem o direito de se armar para sua defesa\n- por isso que eu j\u00e1 ensinei meu filho a atirar. por enquanto ele s\u00f3 m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164604917077696512"], "id": "1164604917077696512", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711992367469821953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164556558132494337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "manotelli", "id": "173984192"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:26:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Pai mata filho de 2 anos e se suicida, em MG: \u2018decis\u00e3o e consequ\u00eancia\u2019, escreveu em carta https://t.co/pLIfJHkXFf", "edit_history_tweet_ids": ["1164604872727191557"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.7728, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/pLIfJHkXFf", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/pai-mata-filho-de-2-anos-e-se-suicida-em-mg-decisao-e-consequencia-escreveu-em-carta/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/pai-mata-filho\u2026"}]}, "id": "1164604872727191557", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "844952176501886976"}, {"created_at": "2019-08-22T18:26:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Pai mata filho de 2 anos e se suicida, em MG: \u2018decis\u00e3o e consequ\u00eancia\u2019, escreveu em carta https://t.co/Bqj4kXHeep", "edit_history_tweet_ids": ["1164604784931999746"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.7728, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Bqj4kXHeep", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/pai-mata-filho-de-2-anos-e-se-suicida-em-mg-decisao-e-consequencia-escreveu-em-carta/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/pai-mata-filho\u2026"}]}, "id": "1164604784931999746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "745761593665982464"}, {"created_at": "2019-08-22T18:26:26.000Z", "lang": "ca", "text": "Si mates a qui et nodreix ets un su\u00efcida... Veur\u00e9 m\u00e9s Juv\u00e9 Camps .. https://t.co/58BhXV9piQ", "edit_history_tweet_ids": ["1164604759116001280"], "id": "1164604759116001280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129850908", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164587793886187522"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/58BhXV9piQ", "expanded_url": "https://twitter.com/PouBoada/status/1164587793886187522", "display_url": "twitter.com/PouBoada/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:26:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Pai mata filho de 2 anos e se suicida, em MG: \u2018decis\u00e3o e consequ\u00eancia\u2019, escreveu em carta https://t.co/SJXDnQU447", "edit_history_tweet_ids": ["1164604655109849091"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.7728, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/SJXDnQU447", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/pai-mata-filho-de-2-anos-e-se-suicida-em-mg-decisao-e-consequencia-escreveu-em-carta/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/pai-mata-filho\u2026"}]}, "id": "1164604655109849091", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "123710016"}, {"created_at": "2019-08-22T18:25:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MiguelFontan: @AgustinNavarro El primer error en cualquier negociaci\u00f3n es ir con el peor equipo... No creo que eso lo contemple tu m\u00e9to\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164604529704341504"], "id": "1164604529704341504", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399135158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164536056521330688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MiguelFontan", "id": "51769033"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "AgustinNavarro", "id": "45669460"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:25:18.000Z", "lang": "pt", "text": "e o cara que n\u00e3o aceitou a separa\u00e7\u00e3o e enforcou o FILHO DE 2 ANOS e depois se enforcou??? que \u00f3dio", "edit_history_tweet_ids": ["1164604475555926017"], "id": "1164604475555926017", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848937997919809536"}, {"created_at": "2019-08-22T18:24:07.000Z", "lang": "es", "text": "Los resultados de este estudio indican que las intervenciones educativas en la escuela son efectivas para prevenir la ideaci\u00f3n suicida y los intentos de suicidio. Estas intervenciones deben centrarse en las caracter\u00edsticas individuales de los estudiantes.\n\nhttps://t.co/bTP0NPl2ul", "edit_history_tweet_ids": ["1164604174388080640"], "id": "1164604174388080640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "806424060049715200", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/bTP0NPl2ul", "expanded_url": "https://europepmc.org/abstract/med/31159627", "display_url": "europepmc.org/abstract/med/3\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:24:02.000Z", "lang": "pt", "text": "se vc j\u00e1 matou um animal vc est\u00e1 a um passo de matar uma pessoa que te magoou", "edit_history_tweet_ids": ["1164604154054139905"], "id": "1164604154054139905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865741353073946628"}, {"created_at": "2019-08-22T18:22:04.000Z", "lang": "it", "text": "Suicida un uomo di 44 anni a San Francesco al Campo: si \u00e8 impiccato a un albero in un bosco vicino al cimitero https://t.co/rUwZ4TCG7U", "edit_history_tweet_ids": ["1164603660007026688"], "id": "1164603660007026688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162002854", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/rUwZ4TCG7U", "expanded_url": "https://ift.tt/2HntUee", "display_url": "ift.tt/2HntUee"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:21:32.000Z", "lang": "it", "text": "Suicida un uomo di 44 anni a San Francesco al Campo: si \u00e8 impiccato a un albero in un bosco vicino al cimitero https://t.co/HIIWBLkqGd", "edit_history_tweet_ids": ["1164603526057811969"], "id": "1164603526057811969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20681750", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/HIIWBLkqGd", "expanded_url": "https://ift.tt/2HntUee", "display_url": "ift.tt/2HntUee"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:21:30.000Z", "lang": "es", "text": "@pilinazamora Se nota una gran cantidad de apoyos en Alemania, UK e incluso de firma suicida en Francia. Todos esperando un caos planeado y una decisi\u00f3n salom\u00f3nica (a la griega, seguro que prometieron entregar sectores estrat\u00e9gicos catalanes)", "edit_history_tweet_ids": ["1164603516272463874"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 63, "end": 64, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "UK"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pilinazamora", "id": "742077745719615488"}]}, "in_reply_to_user_id": "742077745719615488", "id": "1164603516272463874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "542154267", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164599891324223489"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:21:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Vi v\u00eddeo desse caso e fiquei perplexa sem entender se matou mesmo ou n\u00e3o https://t.co/embY3fneTU", "edit_history_tweet_ids": ["1164603405232410629"], "id": "1164603405232410629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2334102380", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/embY3fneTU", "expanded_url": "https://twitter.com/dmvaj_/status/1164300500377976833", "display_url": "twitter.com/dmvaj_/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:20:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@morilu Lembra da mina que se suicidou porque fizeram chacota dela ir ao pr\u00f3prio casamento sozinha? Ent\u00e3o, o que falamos gera efeitos no outro, m\u00eas que vem t\u00e1 todo mundo compartilhando post de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, mas, na hora de ter responsabilidade sobre a\u00e7\u00f5es e palavras, caga.", "edit_history_tweet_ids": ["1164603370625273856"], "in_reply_to_user_id": "461491382", "id": "1164603370625273856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3394337369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164516704447324160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "morilu", "id": "461491382"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:20:02.000Z", "lang": "es", "text": "Aunque S\u00e9neca desaprueba el consejo de Scribonia, refiri\u00e9ndose a ella como \"digna y severa mujer\" a la antigua usanza romana, los historiadores modernos la elogian como matrona ejemplar por su compostura para sostener a su hija Julia y a su sobrino suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1164603149195366400"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.4517, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00e9neca"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.4336, "type": "Person", "normalized_text": "Scribonia"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.5902, "type": "Other", "normalized_text": "Julia"}]}, "in_reply_to_user_id": "1339266030", "id": "1164603149195366400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1339266030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164602755123691520"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:19:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164603135849095168"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1164603135849095168", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1978752102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:19:34.000Z", "lang": "es", "text": "@glfajim Si  Brandoni llora ahora despu\u00e9s del 27/10 se suicida . Nicho o tierra", "edit_history_tweet_ids": ["1164603029066321920"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6056, "type": "Person", "normalized_text": "Brandoni"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "glfajim", "id": "37232325"}]}, "in_reply_to_user_id": "37232325", "id": "1164603029066321920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340990551", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164519367943569412"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:19:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Do Discover no Google https://t.co/T9A7uJ4mQp\nMexeu com mulheres erradas, o Mal veio e ceifou a Vida de ambos!", "edit_history_tweet_ids": ["1164602929015328768"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.7375, "type": "Other", "normalized_text": "Discover"}, {"start": 15, "end": 20, "probability": 0.7309, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/T9A7uJ4mQp", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/pai-mata-filho-de-2-anos-se-suicida-em-mg-decisao-consequencia-escreveu-em-carta-23895299.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}]}, "id": "1164602929015328768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160276377117106177"}, {"created_at": "2019-08-22T18:18:37.000Z", "lang": "es", "text": "@Denna12_0 @policia @ElEscritor11 Hay un refr\u00e1n que dice que \"no se pueden poner puertas al campo\". Hay tantos lugares en nuestra geograf\u00eda en la que un o una suicida puede llevar a cabo su prop\u00f3sito que no hay manera de asegurar todos.", "edit_history_tweet_ids": ["1164602793187037186"], "in_reply_to_user_id": "947146374499446785", "id": "1164602793187037186", "geo": {"place_id": "cd43ea85d651af92"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "144581643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164595534281281536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Denna12_0", "id": "947146374499446785"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "ElEscritor11", "id": "1074250967024103424"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:16:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@Grey_Stk Sabe o que \u00e9 foda? Em esquadr\u00e3o suicida as atua\u00e7\u00f5es foram muito boas. Inclusive a do leto que n\u00e3o tivemos oportunidade de ver. Mas aquela dire\u00e7\u00e3o e aquele roteiro foram de fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1164602223072030721"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Grey_Stk", "id": "81832142"}]}, "in_reply_to_user_id": "81832142", "id": "1164602223072030721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "51520652", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164589023932964864"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:15:37.000Z", "lang": "es", "text": "Madre de Ontario supuestamente escribe carta suicida y mata a sus 2 hijas https://t.co/3v4lcXIayM", "edit_history_tweet_ids": ["1164602036509466624"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.512, "type": "Place", "normalized_text": "Ontario"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/3v4lcXIayM", "expanded_url": "https://trib.al/mMbVlMD", "display_url": "trib.al/mMbVlMD"}]}, "id": "1164602036509466624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173999061"}, {"created_at": "2019-08-22T18:14:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164601852777906178"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1164601852777906178", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099724362993811456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:14:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Pessoal ontem matou aula, ainda bem que eu n\u00e3o estava com eles no intervalo, se n\u00e3o eu teria matado aula tamb\u00e9m", "edit_history_tweet_ids": ["1164601643821948928"], "id": "1164601643821948928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3393126886"}, {"created_at": "2019-08-22T18:13:54.000Z", "lang": "es", "text": "@_JOTAPEGE Imaginate como voy en las combis suicida... \u00a1Ya deduje porque mi dolor de espalda!", "edit_history_tweet_ids": ["1164601606614200322"], "in_reply_to_user_id": "774709283078406144", "id": "1164601606614200322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "989577474383253504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164511767025897473"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:13:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Moralista me chamam de suicida, eu vivo p eternidade e eles vivem p vida", "edit_history_tweet_ids": ["1164601600939368450"], "id": "1164601600939368450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792046742715899904"}, {"created_at": "2019-08-22T18:13:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164601397750505472"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "id": "1164601397750505472", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3264393993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:12:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164601327168741376"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1164601327168741376", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724418564371955712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:12:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BlogdoNoblat: A mentalidade colonial, que se perpetua no Brasil por meio de um Estado patrimonialista, prom\u00edscuo e autorit\u00e1rio, escanca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164601270340112388"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "id": "1164601270340112388", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078303060231888896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164434462861615104"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:12:12.000Z", "lang": "es", "text": "New post: Drag\u00f3n Suicida: \u201cVoy por m\u00e1s y no me detendr\u00e9 hasta ser estelar\u201d https://t.co/uzOYiouyN9", "edit_history_tweet_ids": ["1164601178342273024"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.839, "type": "Other", "normalized_text": "Drag\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/uzOYiouyN9", "expanded_url": "http://lanetadelascuerdas.com/noticias/62364/", "display_url": "lanetadelascuerdas.com/noticias/62364/"}]}, "id": "1164601178342273024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43375607"}, {"created_at": "2019-08-22T18:11:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NacionDigital2: \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164600918979092480"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "id": "1164600918979092480", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480315137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164489329944748032"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:10:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @yrykarai: o tanto de parente e parenta que eu vejo q t\u00e1 com pensamento suicida por causa da dor q t\u00e1 sentindo por conta do que t\u00e1 rolan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164600805527367682"], "id": "1164600805527367682", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779732827915059201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164560695633092608"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 82, "tag": "Freelance50"}, {"start": 117, "end": 133, "tag": "freelancebanter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "W_W_Unicorns", "id": "700513098243796994"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "IAmMrAllday", "id": "147107545"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "camwrestler", "id": "1016941507260092418"}, {"start": 85, "end": 99, "username": "FreelanceWres", "id": "1342830768"}, {"start": 101, "end": 116, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}]}, "created_at": "2019-08-22T18:10:19.000Z", "lang": "en", "text": "RT @W_W_Unicorns: .@IAmMrAllday with an tope suicida to @camwrestler\n\n#Freelance50 | @Freelancewres\n\n@indiewrestling #freelancebanter \n\nSig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164600700967510017"], "id": "1164600700967510017", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147107545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164576340890308608"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:09:59.000Z", "lang": "es", "text": "@eo_ipso_ @anaisbernal @LaMananaTVE Tambi\u00e9n mueren mujeres de suicidio sobre todo con desahucios, habla de toda la gente que se suicida no solo de hombres y no todos los suicidios son inducidos que ya se por donde vas .", "edit_history_tweet_ids": ["1164600617748377600"], "in_reply_to_user_id": "111028393", "id": "1164600617748377600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138036177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164600097918869505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eo_ipso_", "id": "111028393"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "LaMananaTVE", "id": "1035191200331059200"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:09:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @viogu: Hace unos d\u00edas le\u00ed que por cada persona que se suicida -2 al d\u00eda en Jalisco- hay 50 que lo intentan sin \u00e9xito. Brutal.\nLo que me\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164600574622556162"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "viogu", "id": "50379217"}]}, "id": "1164600574622556162", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917850071470817280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164344861622882304"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:09:48.000Z", "lang": "pt", "text": "acabei de assistir a sociedade dos poetas mortos e vou te dizer que n\u00e9 identifico muito com o menino que se matou \n\nsocorro deus", "edit_history_tweet_ids": ["1164600574182068225"], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 127, "probability": 0.5365, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1164600574182068225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4845387429"}, {"created_at": "2019-08-22T18:09:26.000Z", "lang": "es", "text": "anoche me comi una tremenda hamburguesa, a las 7 desayune tarta de jamon y queso y 6 nuggets de pollo, ahora me clave una triple del burguer y a la noche voy a volver a comer hamburguesa\n\ndeci que no tengo nutricionista porque se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1164600481076981760"], "id": "1164600481076981760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "461337268"}, {"created_at": "2019-08-22T18:09:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pieceofsel: estaban viendo una serie sobre una chica que se suicida basada en un libro que relata por qu\u00e9 una chica se suicida, de verd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164600452329148419"], "id": "1164600452329148419", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008109124184367104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151175842527141890"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pieceofsel", "id": "1244173036531658752"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:08:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EDUCACIONPR: \ud83d\udd36\u00bfConoce las se\u00f1ales del comportamiento suicida y c\u00f3mo actuar ante ellas. Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensib\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164600229016100865"], "id": "1164600229016100865", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "599668088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164311282926989312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:07:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@xtaizinha Tem uma cena em um enigma do pr\u00edncipe que o snape se justifica pra bellatrix e \u00e9 cada justificativa mixuruca kkkkkkkkkkkk ai eu fico assim meio garota\nE o voldemort matou o snape ainda acreditando que ele era fiel se n fosse o harry contando ele nunca ia saber ?", "edit_history_tweet_ids": ["1164600012304728065"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.5623, "type": "Other", "normalized_text": "snape"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.6267, "type": "Person", "normalized_text": "bellatrix"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.5506, "type": "Person", "normalized_text": "voldemort"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.5408, "type": "Other", "normalized_text": "snape"}, {"start": 238, "end": 242, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "xtaizinha", "id": "1214586860959391744"}]}, "in_reply_to_user_id": "285728376", "id": "1164600012304728065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285728376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164599701834010624"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:07:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu sou mt doente, saiu um homem do mato onde o cara se matou e eu quase desmaiei \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1164600002641113088"], "id": "1164600002641113088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4565077581"}, {"created_at": "2019-08-22T18:07:24.000Z", "lang": "es", "text": "no puedo creer  esto diciendo esto mientras que hay gente que se suicida por culpa de sufrir Bullying  \nrealmente esta persona nunca sufrio Bullying https://t.co/uGFKRMvUQr", "edit_history_tweet_ids": ["1164599968230989824"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.4761, "type": "Other", "normalized_text": "Bullying"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.5464, "type": "Other", "normalized_text": "Bullying"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/uGFKRMvUQr", "expanded_url": "https://twitter.com/TessieVGhoulish/status/1024723743350943745", "display_url": "twitter.com/TessieVGhoulis\u2026"}]}, "id": "1164599968230989824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "747237288556568576", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1024723743350943745"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:06:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AccionDeAmparo: @Politica_LR A OLLANTA, le hizo mala fama el cobarde \"suicida\" AG. Dia tras dia en todos los fiarios era y en tv, era u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164599818481807362"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.5149, "type": "Person", "normalized_text": "OLLANTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "id": "1164599818481807362", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4080323818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164592599308623873"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:06:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Proponho Bolsa suic\u00eddio tb para pessoas que resistam a assaltos, no caso de parentes depender financeira do suicida... rs https://t.co/IjB8AlUHGY", "edit_history_tweet_ids": ["1164599739037491201"], "id": "1164599739037491201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30123399", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164541748594397185"}], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/IjB8AlUHGY", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1164541748594397185", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:06:13.000Z", "lang": "pt", "text": "eu se tivesse condi\u00e7\u00f5es faria uma miss\u00e3o suicida e jogada bombas naquele lugar todo, melhor forma de resetar essa pol\u00edtica pois reforma pol\u00edtica nem nos nossos sonhos vai acontecer https://t.co/45HJ6ZIdFJ", "edit_history_tweet_ids": ["1164599671634976768"], "id": "1164599671634976768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47479633", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164584063157579776"}], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/45HJ6ZIdFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cacocardassi/status/1164584063157579776", "display_url": "twitter.com/cacocardassi/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:06:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AccionDeAmparo: As\u00ed le hicieron mala fama a OH y NH, digitados por el cobarde suicida,AG y sus \ud83d\udc29\ud83d\udc29\ud83d\udc29falderos que a la par soltaban chisme\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164599666476032010"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.3472, "type": "Place", "normalized_text": "OH"}, {"start": 53, "end": 54, "probability": 0.5882, "type": "Person", "normalized_text": "NH"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.4874, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "id": "1164599666476032010", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716473280560033793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164598649248260096"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:05:54.000Z", "lang": "es", "text": "Joven se suicida tras sufrir acoso por tener una novia trans (+video) | 24 Horas https://t.co/29WHXvLe0c", "edit_history_tweet_ids": ["1164599593209929733"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Horas"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/29WHXvLe0c", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/"}]}, "id": "1164599593209929733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "505138968"}, {"created_at": "2019-08-22T18:05:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nell_eng: @jeanwyllys_real Alemanha deveria se preocupar com Brumadinho/MG, foi uma empresa alem\u00e3 - T\u00fcv S\u00fcd- que atestou a estabilidade\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164599509328039936"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9045, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.6883, "type": "Person", "normalized_text": "Brumadinho"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.2984, "type": "Organization", "normalized_text": "MG"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.5017, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00fcv S\u00fcd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "nell_eng", "id": "2165633712"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "id": "1164599509328039936", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1327586059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164587613409464321"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:05:20.000Z", "lang": "pt", "text": "ha quanto tempo eu nao tinha ideacao suicida? nem lembro mais\n\nmas levgal pelo menos sai do limbk ne kmkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1164599449617870850"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4286, "type": "Person", "normalized_text": "levgal"}]}, "in_reply_to_user_id": "2981760833", "id": "1164599449617870850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2981760833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164599448028229632"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:05:13.000Z", "lang": "es", "text": "[...] Te diste cuenta de cu\u00e1nto te necesit\u00f3 tu gente justo cuando el acero de la guillotina se abr\u00eda paso, implacable, por la piel de tu nuca. El pueblo,al que traicionaste,que tanto te perdon\u00f3, hoy se gobierna con su propia fuerza,por tu humillaci\u00f3n. Te pusiste el acero suicida\"", "edit_history_tweet_ids": ["1164599419016286210"], "in_reply_to_user_id": "257234266", "id": "1164599419016286210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257234266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164599417913131010"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:04:49.000Z", "lang": "it", "text": "@borghi_claudio @borghi_claudio Buonasera, Dott. Borghi, sinceramente e senza ironia,La seguivo, perch\u00e9 alcuni punti, da Lei, menzionati, ero d'accordo.\nMi chiedo perch\u00e9 quella scelta suicida del Ministro, Salvini,si stava lavorando bene credo, giusto?", "edit_history_tweet_ids": ["1164599317178593280"], "in_reply_to_user_id": "337767301", "id": "1164599317178593280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075653562569515008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:03:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Rolou uma tentativa de assalto a um motorista Uber ontem na samambaia, o motorista era policial, reagiu, matou um meliante o outro t\u00e1 no hospital e um foi preso, agr chegou um \u00e1udio no grupo do Wpp, dizendo que v\u00e3o se vingar dos motorista de Uber.", "edit_history_tweet_ids": ["1164599026291003394"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.6877, "type": "Place", "normalized_text": "samambaia"}, {"start": 194, "end": 196, "probability": 0.8915, "type": "Other", "normalized_text": "Wpp"}, {"start": 242, "end": 245, "probability": 0.9461, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "id": "1164599026291003394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "175604680"}, {"created_at": "2019-08-22T18:02:54.000Z", "lang": "es", "text": "Mauricio en modo suicida https://t.co/mtrzmhxYk4", "edit_history_tweet_ids": ["1164598836796567556"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/mtrzmhxYk4", "expanded_url": "https://twitter.com/alejandroalfie/status/1164598419794681861", "display_url": "twitter.com/alejandroalfie\u2026"}]}, "id": "1164598836796567556", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "155904777", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164598419794681861"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:02:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@cvas_Anne Davi adulterou, matou e fez tanta coisa errada q se ele vivesse nessa era da tecnologia a galera cairia em cima dele no insta, twitter, etc\nMas ele foi chamado de um cara segundo o cora\u00e7\u00e3o de Deus, sabe pq?\nPq ele sabia se arrepender e se entregar\nEle sabia de quem ele dependia", "edit_history_tweet_ids": ["1164598721264398342"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.7193, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.8476, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.9125, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 203, "end": 206, "probability": 0.6718, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "1201585560", "id": "1164598721264398342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1201585560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164597982442020865"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:02:09.000Z", "lang": "es", "text": "As\u00ed le hicieron mala fama a OH y NH, digitados por el cobarde suicida,AG y sus \ud83d\udc29\ud83d\udc29\ud83d\udc29falderos que a la par soltaban chismes\"de sal\u00f3n :\"Lo s\u00e9 porque fulanito que trabaja con mi primo que es edecan \ud83d\ude44me lo cont\u00f3.\" https://t.co/1LLvw6tGuo", "edit_history_tweet_ids": ["1164598649248260096"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3957, "type": "Place", "normalized_text": "OH"}, {"start": 33, "end": 34, "probability": 0.4426, "type": "Person", "normalized_text": "NH"}, {"start": 70, "end": 71, "probability": 0.3551, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.4101, "type": "Person", "normalized_text": "edecan"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/1LLvw6tGuo", "expanded_url": "https://twitter.com/AccionDeAmparo/status/1164598649248260096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1LLvw6tGuo", "media_key": "3_1164598615249231872"}]}, "id": "1164598649248260096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859"}, {"created_at": "2019-08-22T18:01:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@JornalOGlobo Proponho Bolsa suic\u00eddio tb para pessoas que resistam a assaltos, no caso de parentes depender financeira do suicida... rs", "edit_history_tweet_ids": ["1164598500937621505"], "in_reply_to_user_id": "54341363", "id": "1164598500937621505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30123399", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164595730209656832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:01:04.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Lucio88063646: @borghi_claudio Buonasera, Dott. Borghi, sinceramente e senza ironia,La seguivo, perch\u00e9 alcuni punti, da Lei, menzionati\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164598375574134785"], "id": "1164598375574134785", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075653562569515008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164576888511238146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Lucio88063646", "id": "1075653562569515008"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:01:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nell_eng: @jeanwyllys_real Alemanha deveria se preocupar com Brumadinho/MG, foi uma empresa alem\u00e3 - T\u00fcv S\u00fcd- que atestou a estabilidade\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164598372231237633"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9045, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.6883, "type": "Person", "normalized_text": "Brumadinho"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.2984, "type": "Organization", "normalized_text": "MG"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.5017, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00fcv S\u00fcd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "nell_eng", "id": "2165633712"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "id": "1164598372231237633", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149993699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164587613409464321"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:00:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu ia ter uma prova hoje\nValendo 10, j\u00e1 sabia bastante mas ainda assim estava ansioso. Queria mais tempo pra estudar. Toda a nota da unidade\nDescubro que n\u00e3o vai ter aula\nComemoro\nDescubro que n\u00e3o vai ter aula pq um professor se suicidou\nAgora t\u00f4 mal", "edit_history_tweet_ids": ["1164598344058101761"], "id": "1164598344058101761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199301009"}, {"created_at": "2019-08-22T18:00:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@PabloMV5 @Flamengo Irm\u00e3o, tu matou quase 65 mil cabe\u00e7as com aquele erro seu, se o cara faz aquele gol , poderia colocar tudo a perder. Mas bola pra frente ....", "edit_history_tweet_ids": ["1164598234771349504"], "in_reply_to_user_id": "737092543", "id": "1164598234771349504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67467924", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164507891077980161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PabloMV5", "id": "737092543"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:59:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DiraManon: \u201cLa ciudad no se sabotea s\u00f3lo por tener malos gobernantes que toman p\u00e9simas decisiones para la habitalidad de sus pobladores\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164598082278842368"], "id": "1164598082278842368", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125783706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164545266286022657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DiraManon", "id": "216972701"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:59:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AccionDeAmparo: @Politica_LR A OLLANTA, le hizo mala fama el cobarde \"suicida\" AG. Dia tras dia en todos los fiarios era y en tv, era u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164598009914695680"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.5149, "type": "Person", "normalized_text": "OLLANTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "id": "1164598009914695680", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2982779181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164592599308623873"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:59:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Uma hora morro de ansiedade e press\u00e3o l\u00e1 em cima , na outra t\u00f4 super dopado que n\u00e3o consigo nem levantar do sof\u00e1 e quando t\u00f4 Mais ou menos \"consciente\" \u00e9 s\u00f3 pensamento suicida, ODEIO ESSA DOEN\u00c7A", "edit_history_tweet_ids": ["1164597933007953922"], "id": "1164597933007953922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3349361446"}, {"created_at": "2019-08-22T17:59:07.000Z", "lang": "es", "text": "@Pauhernandez0 Ay paula suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1164597883976519681"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6645, "type": "Person", "normalized_text": "paula"}]}, "in_reply_to_user_id": "1083855900887130113", "id": "1164597883976519681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1104775790380679172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164597484926242817"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:59:05.000Z", "lang": "pt", "text": "nao consigo acreditar que o fill se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1164597876661637122"], "id": "1164597876661637122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "746455995501666304"}, {"created_at": "2019-08-22T17:58:18.000Z", "lang": "it", "text": "@EME_GAT @gustinicchi @Giadaforevah Ognuno si suicida come vuole...", "edit_history_tweet_ids": ["1164597680187854848"], "in_reply_to_user_id": "992347256870309888", "id": "1164597680187854848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "614202297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164595375648514049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "gustinicchi", "id": "761787475"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "Giadaforevah", "id": "2786299669"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:56:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @viogu: Hace unos d\u00edas le\u00ed que por cada persona que se suicida -2 al d\u00eda en Jalisco- hay 50 que lo intentan sin \u00e9xito. Brutal.\nLo que me\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164597213345013766"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "viogu", "id": "50379217"}]}, "id": "1164597213345013766", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447624333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164344861622882304"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:56:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164597187113824256"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "id": "1164597187113824256", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739259136215547904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:56:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@JornalOGlobo ser\u00e1 q o Queiroz se suicidou por pol\u00edtico??", "edit_history_tweet_ids": ["1164597104855179264"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "in_reply_to_user_id": "54341363", "id": "1164597104855179264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3956223976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164595730209656832"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:54:57.000Z", "lang": "es", "text": "@KingGarrac No creo, dice que tiene cuerda para rato en la liga. Adem\u00e1s, no se si para rellenar o como fijo, pero han dicho que va a seguir el Orlando (el guionista, no el tomate) el del escuadr\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1164596835840942080"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.7763, "type": "Organization", "normalized_text": "liga"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.5706, "type": "Organization", "normalized_text": "Orlando"}]}, "in_reply_to_user_id": "1720435670", "id": "1164596835840942080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843540895127552000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164596258604015616"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:54:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Tava rodando o v\u00eddeo de um menino mostrando dinheiro que todo mundo tava zoando ele,chamando ele de horr\u00edvel e de outras coisas ... Hoje ele se matou ! Vcs est\u00e3o perdendo a no\u00e7\u00e3o! N\u00e3o exista mais empatia !ngm se coloca no lugar de ningu\u00e9m ! Uma palavra ruim pode acabar com algu\u00e9m", "edit_history_tweet_ids": ["1164596765468876800"], "id": "1164596765468876800", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2431599173"}, {"created_at": "2019-08-22T17:54:40.000Z", "lang": "it", "text": "@gfbagnale Eh non so hanno chiesto incontro al PD sul taglio parlamentari dove il PD \u00e8 diviso...se salta l'accordo per un punto non in direzione salta il PD tutto...Un novello suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1164596764860723201"], "in_reply_to_user_id": "407134896", "id": "1164596764860723201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443984811", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164594922550374402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gfbagnale", "id": "407134896"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:54:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@DEVILXEYS isso ai foi na \u00cdndia, matou 6 pessoas se n me engano", "edit_history_tweet_ids": ["1164596753850671104"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8831, "type": "Place", "normalized_text": "\u00cdndia"}]}, "in_reply_to_user_id": "750117871758544896", "id": "1164596753850671104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793923200572858368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164133916825051136"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:54:13.000Z", "lang": "pt", "text": "A Arlequina \u00e9 simplesmente a melhor personagem de esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1164596653388632064"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.5959, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "id": "1164596653388632064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "737410155348955137"}, {"created_at": "2019-08-22T17:53:49.000Z", "lang": "pt", "text": "I TELL BROBRO DJAN STA FARTU DI OTARIOS ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO SEMPRE ROLA KU PENSAMENTO SUICIDA \nMAS  ESTOU ME A CAGAR PA ELES \nPENSAMENTO STA NA FUCKIN GUITA \nSI BU KA KRE COLABORA ENT\u00c3O NHA MANO \u00c9 MIDJOR DESVIA https://t.co/9DzcWUuAQe", "edit_history_tweet_ids": ["1164596549541871616"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.5645, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN STA"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.3332, "type": "Other", "normalized_text": "NHA"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.557, "type": "Person", "normalized_text": "ROLA"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/9DzcWUuAQe", "expanded_url": "https://twitter.com/nappywulf/status/878045299557531648", "display_url": "twitter.com/nappywulf/stat\u2026"}]}, "id": "1164596549541871616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "768715548616261632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "878045299557531648"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:53:45.000Z", "lang": "es", "text": "@luismi754 @RadikalTattoo @diegocruzva @JoaquimBoschGra Oye! m\u00e1s o menos una tercera parte de los asesinatos de marido ella se suicida.\nLa misma proporci\u00f3n de asesinatos de mujer \u00e9l se suicida.\n\nUn poco dif\u00edcil sostener que cuando lo hace \u00e9l es machismo y cuando lo hace ella no.", "edit_history_tweet_ids": ["1164596535117697026"], "in_reply_to_user_id": "407196080", "id": "1164596535117697026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100328860359581696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164518211410386944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luismi754", "id": "407196080"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "RadikalTattoo", "id": "134766565"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "diegocruzva", "id": "2981848119"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "JoaquimBoschGra", "id": "337016752"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:52:14.000Z", "lang": "pt", "text": "[22/8 14:44] Tha\u00eds \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f: descobri pq o cara se matou\n[22/8 14:44] Tha\u00eds \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f: ele n\u00e3o sabia que o ser humano sem chifre era um animal indefeso kkkkkk\n[22/8 14:50] Yasmim: Pq tu e assim peste kkkkk\n\n\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1164596153738047488"], "id": "1164596153738047488", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758422121194352641"}, {"created_at": "2019-08-22T17:52:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164596149711511558"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "id": "1164596149711511558", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888397864606609408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:52:11.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida el hijo del fallecido escritor Lafourcade https://t.co/af3kNqsHJR", "edit_history_tweet_ids": ["1164596138147586048"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.6439, "type": "Person", "normalized_text": "Lafourcade"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/af3kNqsHJR", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-cl/noticias/newschile/nuevo-luto-para-la-familia-lafourcade-octavio-el-hijo-m%C3%BAsico-del-escritor-se-suicida-en-espa%C3%B1a/ar-AAGbrdc?ocid=ob-tw-escl-670", "display_url": "msn.com/es-cl/noticias\u2026"}]}, "id": "1164596138147586048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119750943"}, {"created_at": "2019-08-22T17:52:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Mais um estudante aqui da usp se suicidou hj...\u00e9 isso...esse \u00e9 o tweet.", "edit_history_tweet_ids": ["1164596134045765632"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.8395, "type": "Organization", "normalized_text": "usp"}]}, "id": "1164596134045765632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2576941009"}, {"created_at": "2019-08-22T17:51:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@flavioadjuto @CaioSergiopfs @oninego @PatoCorporation N\u00e3o, o Brasil n\u00e3o quebrou. Basta parar com a pol\u00edtica suicida de reduzir impostos de empresas e entrar no s\u00e9culo XXI, que isso aqui vai dar certo.", "edit_history_tweet_ids": ["1164596087375708161"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "flavioadjuto", "id": "58786542"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "oninego", "id": "99346550"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "PatoCorporation", "id": "1660695121"}]}, "in_reply_to_user_id": "58786542", "id": "1164596087375708161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16386788", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164542370064556033"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:51:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Mano q parada \u00e9 essa q uma mina do d.s se matou?", "edit_history_tweet_ids": ["1164596001799364608"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 37, "probability": 0.4839, "type": "Organization", "normalized_text": "s"}]}, "id": "1164596001799364608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066064039594344456"}, {"created_at": "2019-08-22T17:51:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164595948112289793"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1164595948112289793", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2670118263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 69, "tag": "forestaamazzonica"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "Bolsonaro"}, {"start": 248, "end": 256, "tag": "lontano"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/JlBrW4ULSu", "expanded_url": "https://twitter.com/RoccoLongo/status/1164595766666694658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JlBrW4ULSu", "media_key": "3_1164595750950592512"}]}, "created_at": "2019-08-22T17:50:42.000Z", "lang": "it", "text": "Nel frattempo ogni minuto brucia una superficie di #forestaamazzonica pari a tre campi di calcio, e #Bolsonaro anzich\u00e9 spegnere gli incendi ed avviare una politica ambientale ecosostenibile taglia i fondi alla cinematografia che affronta tematiche #lontano.\nL\u2019umanit\u00e0 si suicida. https://t.co/JlBrW4ULSu", "edit_history_tweet_ids": ["1164595766666694658"], "id": "1164595766666694658", "geo": {"place_id": "efca2b427ce8d3e9"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66102705"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "Contracara"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.8178, "type": "Organization", "normalized_text": "Acci\u00f3n Electoral"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.302, "type": "Person", "normalized_text": "Casique"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/76H3IdGHjN", "expanded_url": "https://intoleranciadiario.com/blog/2019/08/22/952705-la-mision-casi-imposible-de-casique.html", "display_url": "intoleranciadiario.com/blog/2019/08/2\u2026"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 35, "username": "Javier_CasiqueZ", "id": "377514358"}, {"start": 229, "end": 242, "username": "contracara68", "id": "105694742"}]}, "created_at": "2019-08-22T17:49:06.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc65 #Contracara || \ud83d\udd34 @Javier_CasiqueZ fue designado secretario de Acci\u00f3n Electoral; deber\u00e1 organizar la estrategia para revivir al partido: una misi\u00f3n imposible y hasta suicida. \ud83e\udd2f\n\n\ud83d\udd8b 'La misi\u00f3n casi imposible de Casique', escribe \n@contracara68.\n\nhttps://t.co/76H3IdGHjN", "edit_history_tweet_ids": ["1164595365611487232"], "id": "1164595365611487232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90692378"}, {"created_at": "2019-08-22T17:48:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@_amkkma @Ro__ds @gabusjr @Leoni_a_jato @eooqeeeeeeeeeee O outro caso \u00e9 que algu\u00e9m que s\u00f3 est\u00e1(va) tentando viver sua pr\u00f3pria vida e seus pr\u00f3prios afetos foi impedido de faze-lo porq um grupo de pessoas que acreditam serem superiores tirou a vida dela", "edit_history_tweet_ids": ["1164595308988383233"], "in_reply_to_user_id": "1003885694622879744", "id": "1164595308988383233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003885694622879744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164595044747268096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_amkkma", "id": "333736684"}, {"start": 9, "end": 16, "username": "Ro__ds", "id": "287601236"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "gabusjr", "id": "274158917"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "Leoni_a_jato", "id": "16968506"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:48:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Carloslamalope1: Quien le cree a Tomas galvez ., no es dificil adivinar ., los fujiapristas y los Topos la corrupcion quiere gobernar a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164595249093763073"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Tomas galvez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}]}, "id": "1164595249093763073", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4617440056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164546898331623424"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:48:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164595223785279488"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "id": "1164595223785279488", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869283563266560002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:48:09.000Z", "lang": "es", "text": "Muy inteligente el humano para explorar el espacio, para crear un estado profundo cibern\u00e9tico, para desarrollo cient\u00edfico al m\u00e1ximo; pero indolente y suicida al no querer conservar su medio ambiente. La ciencia sin consciencia es nescencia (ignorancia)", "edit_history_tweet_ids": ["1164595124451434496"], "id": "1164595124451434496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "989583141458403329"}, {"created_at": "2019-08-22T17:47:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Paufigueroa5: Alguien que me explique porque en la serie no se suicida? https://t.co/CUxuca0JCx", "edit_history_tweet_ids": ["1164595079882977280"], "id": "1164595079882977280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739809743762493440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164559032532815872"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/CUxuca0JCx", "expanded_url": "https://twitter.com/alezsarsfield/status/1164198925336817672", "display_url": "twitter.com/alezsarsfield/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Paufigueroa5", "id": "991061276284669953"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:47:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164595022718742534"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "id": "1164595022718742534", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987754628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:47:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164594954125135872"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "id": "1164594954125135872", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857037983874248704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:47:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164594888584941568"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "id": "1164594888584941568", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1268196918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:45:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@Elaias_Conti Esquadr\u00e3o suicida ararense", "edit_history_tweet_ids": ["1164594477186584576"], "in_reply_to_user_id": "782314933220478976", "id": "1164594477186584576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "882771434891874305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164594365437751297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Elaias_Conti", "id": "782314933220478976"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:45:15.000Z", "lang": "es", "text": "@Gaffandalf Es un indicador alto en personas de 15 a 25 a\u00f1os. Yo trabajo con esta poblaci\u00f3n y cada vez son m\u00e1s los reportes de ansiedad, depresi\u00f3n, ideacion suicida... me preocupa sentir cada vez m\u00e1s a la juventud en desaz\u00f3n", "edit_history_tweet_ids": ["1164594396760817664"], "in_reply_to_user_id": "314820104", "id": "1164594396760817664", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111424132", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164522024280178688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gaffandalf", "id": "314820104"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 155, "tag": "nuovogovernogialloverde"}, {"start": 156, "end": 171, "tag": "CrisiDiGoverno"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/mUiNFfJrjC", "expanded_url": "https://twitter.com/Deiana_Luca9/status/1164593772392583168?s=19", "display_url": "twitter.com/Deiana_Luca9/s\u2026"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/QrBV1sKkRU", "expanded_url": "https://twitter.com/noscaffoldings/status/1164564907603439616", "display_url": "twitter.com/noscaffoldings\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T17:44:50.000Z", "lang": "it", "text": "Invece \u00e8 possibile ed \u00e8 pure suicida stavolta,mentre non lo era a differenza di quello che pensano in tanti,far cadere l'esecutivo #nuovogovernogialloverde\n#CrisiDiGoverno\n\nhttps://t.co/mUiNFfJrjC https://t.co/QrBV1sKkRU", "edit_history_tweet_ids": ["1164594289760002048"], "id": "1164594289760002048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "346161795", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164564907603439616"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 42, "tag": "CrisisClim\u00e1tica"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.5894, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisClim\u00e1tica"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6034, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazonia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CeciRequena", "id": "258931189"}, {"start": 116, "end": 130, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-22T17:43:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CeciRequena: En plena #CrisisClim\u00e1tica la Amazonia y otras regiones sudamericanas arden porque gobernantes como @jairbolsonaro y @evoes\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164594002525675522"], "id": "1164594002525675522", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933104527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164538806642647040"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:42:51.000Z", "lang": "ht", "text": "Matou se", "edit_history_tweet_ids": ["1164593790507769856"], "id": "1164593790507769856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115001331184558080"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "LaTerceraPM"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.5585, "type": "Other", "normalized_text": "LaTerceraPM"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.3562, "type": "Other", "normalized_text": "Lafourcade"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.7127, "type": "Person", "normalized_text": "Octavio"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "latercera", "id": "3222731"}]}, "created_at": "2019-08-22T17:42:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @latercera: \ud83d\udd34#LaTerceraPM | Nuevo luto para la familia Lafourcade: Octavio, el hijo m\u00fasico del escritor, se suicida en Espa\u00f1a https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164593678406574080"], "id": "1164593678406574080", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "512329706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164591562698842112"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:41:32.000Z", "lang": "it", "text": "come in via riservata mi faceva notare .@steveross75 questa \u00e8 una partita che il PD puo perdere solo mettendosi di impegno suicida e non metto limiti alla provvidenza n\u00e8 all'idiozia /8", "edit_history_tweet_ids": ["1164593459099045895"], "in_reply_to_user_id": "576471812", "id": "1164593459099045895", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "576471812", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164592641796976640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 52, "username": "steveross75", "id": "351522322"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:41:12.000Z", "lang": "pt", "text": "outra rede me lembrou que, 3 anos atr\u00e1s, comprei uma cama pra dormir. exatamente isso. fiquei uns dois anos da vida \u2013 de 2014 a 2016 - dormindo num colch\u00e3o velho de solteiro.\n\ncomo consegui? uma esp\u00e9cie de pregui\u00e7a com puls\u00e3o suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1164593376970326017"], "id": "1164593376970326017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2829078974"}, {"created_at": "2019-08-22T17:40:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnaClaraaaaaa2: gente, que isso. Isso \u00e9 o c\u00famulo, parece que voc\u00eas n\u00e3o enxergam que voc\u00eas mesmo suicida as pessoas, voc\u00eas mesmo levam u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164593272490270721"], "id": "1164593272490270721", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101963699680694272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164162207212539904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaClaraaaaaa2", "id": "1078287654498824192"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:40:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu sou um Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1164593221361721345"], "id": "1164593221361721345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998270347"}, {"created_at": "2019-08-22T17:39:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@augustosnunes O \u201cbandido\u201d era um ser humano tomado de transtorno mental, amea\u00e7ando inocentes; mais adequada a palavra \u201cperpetrador\u201d, vez que era um suicida depressivo. A a\u00e7\u00e3o da ger\u00eancia da crise foi correta, mas n\u00e3o plenamente exitosa, que s\u00f3 o \u00e9 quando n\u00e3o h\u00e1 nenhuma perda de vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1164593042013196288"], "in_reply_to_user_id": "50452226", "id": "1164593042013196288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "38363905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164318339033907200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "augustosnunes", "id": "50452226"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:39:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @yrykarai: o tanto de parente e parenta que eu vejo q t\u00e1 com pensamento suicida por causa da dor q t\u00e1 sentindo por conta do que t\u00e1 rolan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164592869216272384"], "id": "1164592869216272384", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056980070244462593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164560695633092608"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:39:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164592868792647680"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1164592868792647680", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150436502809272321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:38:07.000Z", "lang": "es", "text": "@Politica_LR A OLLANTA, le hizo mala fama el cobarde \"suicida\" AG. Dia tras dia en todos los fiarios era y en tv, era una constante el tira barro , y la gente mediocre crey\u00f3 a rajatabla .", "edit_history_tweet_ids": ["1164592599308623873"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "OLLANTA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "id": "1164592599308623873", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164579626909413377"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 243, "end": 254, "tag": "Referendum"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.4752, "type": "Other", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.5198, "type": "Organization", "normalized_text": "CNM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-22T17:37:14.000Z", "lang": "es", "text": "@Pedro_Olaechea @MartinVizcarraC Olaechea no de negocia con una organizaci\u00f3n Criminal!!!\nQue hace al lado de los investigados por las CNM audios, los c\u00f3mplices del suicida??\n\nO lo que quiere es proteger a organizaciones Criminales??\n\nManden a #Referendum!!\n\nLo est\u00e1n usando como t\u00edtere los delincuentes!!", "edit_history_tweet_ids": ["1164592377862000643"], "in_reply_to_user_id": "4878461206", "id": "1164592377862000643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "151908998", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164587563086229507"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:36:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CanalPoenaRoda: Homem se suicida ap\u00f3s ser atacado por namorar uma mulher trans https://t.co/5O23nsGj4A https://t.co/6AQJTsIL55", "edit_history_tweet_ids": ["1164592253484109825"], "id": "1164592253484109825", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026636145269125120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164590633383845891"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/5O23nsGj4A", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZgcuGx", "display_url": "buff.ly/2ZgcuGx"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6AQJTsIL55", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalPoenaRoda/status/1164590633383845891/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6AQJTsIL55", "media_key": "3_1164590632259805185"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CanalPoenaRoda", "id": "2445787526"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:36:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @manotelli: - o cidad\u00e3o tem o direito de se armar para sua defesa\n- por isso que eu j\u00e1 ensinei meu filho a atirar. por enquanto ele s\u00f3 m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164592160970350593"], "id": "1164592160970350593", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164743152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164556558132494337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "manotelli", "id": "173984192"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:35:07.000Z", "lang": "it", "text": "@vfeltri i n f o n d a t e ? ? ?  Solo un fan con le bende agli occhi pu\u00f2 giustificare Salvini in questa situazione. Un pivello, tradito dal delirio di onnipotenza indotto da sondaggi diffusi ad arte, un suicida. Credo debba uscire anche dal Direttivo del suo partito.", "edit_history_tweet_ids": ["1164591843046297605"], "in_reply_to_user_id": "485586578", "id": "1164591843046297605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414866966", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164525226346106882"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vfeltri", "id": "485586578"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:35:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@_Richardvg Mas um brother meu se suicidou, colega de escola e essa merda acabou com o meu dia maninho!!", "edit_history_tweet_ids": ["1164591825145008129"], "in_reply_to_user_id": "1624370448", "id": "1164591825145008129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803551027660255232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164591284788576256"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:34:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@RodrigoMaia + uma comiss\u00e3o para torrar dinheiro p\u00fablico ! Comiss\u00e3o para que cara p\u00e1lida ? Se tem alguma d\u00favida notifiquem os \u00f3rg\u00e3os respons\u00e1veis ! Da\u00ed ficaremos horas ouvindo discursos sem qualquer embasamento e come\u00e7ando : por minha fam\u00edlia, por meu estado, quem matou Marielle e por a\u00ed vai", "edit_history_tweet_ids": ["1164591794434297859"], "entities": {"annotations": [{"start": 271, "end": 278, "probability": 0.7093, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "in_reply_to_user_id": "35260027", "id": "1164591794434297859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1288729082", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164557019048808449"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:34:38.000Z", "lang": "es", "text": "ante tal traici\u00f3n spiderman se suicida ahorc\u00e1ndose con una telara\u00f1a cuando aparece tobey maguire haciendo un cameo y escupe sobre el cad\u00e1ver", "edit_history_tweet_ids": ["1164591721835126784"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "spiderman"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "tobey maguire"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.5013, "type": "Other", "normalized_text": "cad\u00e1ver"}]}, "in_reply_to_user_id": "789979276678488064", "id": "1164591721835126784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789979276678488064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164591720220233728"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 13, "tag": "LaTerceraPM"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.6162, "type": "Other", "normalized_text": "LaTerceraPM"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.3626, "type": "Other", "normalized_text": "Lafourcade"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7157, "type": "Person", "normalized_text": "Octavio"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Ap0rBzqhhe", "expanded_url": "http://bit.ly/33RuJp0", "display_url": "bit.ly/33RuJp0"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/clSswkeoFy", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1164591562698842112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/clSswkeoFy", "media_key": "3_1164589711303856129"}]}, "created_at": "2019-08-22T17:34:00.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34#LaTerceraPM | Nuevo luto para la familia Lafourcade: Octavio, el hijo m\u00fasico del escritor, se suicida en Espa\u00f1a https://t.co/Ap0rBzqhhe https://t.co/clSswkeoFy", "edit_history_tweet_ids": ["1164591562698842112"], "id": "1164591562698842112", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3222731"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 281, "end": 297, "tag": "ponterioniteroi"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 161, "probability": 0.5976, "type": "Place", "normalized_text": "o r"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}]}, "created_at": "2019-08-22T17:33:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@favelanewsrj Incr\u00edvel tt msm a pol\u00edcia matou um doente mental e vcs a\u00ed descultindo com qnts anos se e vig \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f imagina se essa moda pega todos os problemas do rio for resolvido em arma de fogo e n\u00e3o negocia\u00e7\u00e3o mais rid\u00edculo ainda e ver o governador comemorar a morte de um rapaz #ponterioniteroi", "edit_history_tweet_ids": ["1164591413834784776"], "in_reply_to_user_id": "900846878895558657", "id": "1164591413834784776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "831027798315847680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163849949680930816"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:32:45.000Z", "lang": "pt", "text": "assisti um v\u00eddeo de uma menina contando que casou com um esquizofr\u00eanico que se suicidou e depois eu vi outro v\u00eddeo dela contando sobre todos os namorados dela que morreram", "edit_history_tweet_ids": ["1164591249250312202"], "id": "1164591249250312202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170461703"}, {"created_at": "2019-08-22T17:32:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @InescOficial: A conclus\u00e3o \u00e9 que existe uma dificuldade inequ\u00edvoca de nos pensarmos como uma na\u00e7\u00e3o justa, democr\u00e1tica e diversa. O obscu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164591245244751872"], "id": "1164591245244751872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47599036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164533577880678405"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "InescOficial", "id": "3362476599"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:32:44.000Z", "lang": "es", "text": "@AlejaEstrada16 Jajajajajaja, no entend\u00ed c\u00f3mo result\u00f3 ser: \u00bfsuicida?, \u00bfhomosexual?, \u00bfadicto a los opi\u00e1cidos?", "edit_history_tweet_ids": ["1164591243541790720"], "in_reply_to_user_id": "309088404", "id": "1164591243541790720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794659543", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164590797288853504"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:32:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164591234498912256"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "id": "1164591234498912256", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2818242406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:31:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CanalPoenaRoda: Homem se suicida ap\u00f3s ser atacado por namorar uma mulher trans https://t.co/5O23nsGj4A https://t.co/6AQJTsIL55", "edit_history_tweet_ids": ["1164591045725904897"], "id": "1164591045725904897", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234878263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164590633383845891"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/5O23nsGj4A", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZgcuGx", "display_url": "buff.ly/2ZgcuGx"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6AQJTsIL55", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalPoenaRoda/status/1164590633383845891/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6AQJTsIL55", "media_key": "3_1164590632259805185"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CanalPoenaRoda", "id": "2445787526"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:31:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Ricardo37194425: @verthita Escuadron suicida \ud83d\ude02. Sin miedo a nadie!", "edit_history_tweet_ids": ["1164590958295601152"], "id": "1164590958295601152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136664338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164590407554125824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 30, "username": "verthita", "id": "136664338"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:31:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @InescOficial: Artigo de @iara54, publicado hoje na @folha, resume o quadro estarrecedor que estamos vivendo. Para ela, \"o obscurantismo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164590872236908549"], "id": "1164590872236908549", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67483804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164533518594191360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "InescOficial", "id": "3362476599"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "iara54", "id": "39745775"}, {"start": 55, "end": 61, "username": "folha", "id": "14594813"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:31:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @InescOficial: Artigo de @iara54, publicado hoje na @folha, resume o quadro estarrecedor que estamos vivendo. Para ela, \"o obscurantismo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164590832701362178"], "id": "1164590832701362178", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47599036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164533518594191360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "InescOficial", "id": "3362476599"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "iara54", "id": "39745775"}, {"start": 55, "end": 61, "username": "folha", "id": "14594813"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:30:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CanalPoenaRoda: Homem se suicida ap\u00f3s ser atacado por namorar uma mulher trans https://t.co/5O23nsGj4A https://t.co/6AQJTsIL55", "edit_history_tweet_ids": ["1164590724886749185"], "id": "1164590724886749185", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2884831997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164590633383845891"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/5O23nsGj4A", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZgcuGx", "display_url": "buff.ly/2ZgcuGx"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6AQJTsIL55", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalPoenaRoda/status/1164590633383845891/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6AQJTsIL55", "media_key": "3_1164590632259805185"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CanalPoenaRoda", "id": "2445787526"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:30:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Homem se suicida ap\u00f3s ser atacado por namorar uma mulher trans https://t.co/5O23nsGj4A https://t.co/6AQJTsIL55", "edit_history_tweet_ids": ["1164590633383845891"], "id": "1164590633383845891", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 78, "quote_count": 4}, "author_id": "2445787526", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/5O23nsGj4A", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZgcuGx", "display_url": "buff.ly/2ZgcuGx"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6AQJTsIL55", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalPoenaRoda/status/1164590633383845891/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6AQJTsIL55", "media_key": "3_1164590632259805185"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:30:15.000Z", "lang": "pt", "text": "se eu n\u00e3o voltar aqui eh pq minha m\u00e3e me matou s\u00f3 deixando avisado", "edit_history_tweet_ids": ["1164590621786562560"], "in_reply_to_user_id": "770431708495810565", "id": "1164590621786562560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770431708495810565", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164590308480475136"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:30:11.000Z", "lang": "es", "text": "Un \u00faltimo trabajo antes de irme. Es algo sencillo, una extracci\u00f3n, entrar y salir. Es pr\u00e1cticamente una misi\u00f3n suicida, pero hay momentos en los hay que hacerle frente a desaf\u00edos que superan los l\u00edmites f\u00edsicos y psicol\u00f3gicos del ser humano.\nS\u00e1bado en Tint\u00edn, de 11 a 1. https://t.co/m3bLox6Sg4", "edit_history_tweet_ids": ["1164590604183060480"], "entities": {"annotations": [{"start": 252, "end": 257, "probability": 0.863, "type": "Place", "normalized_text": "Tint\u00edn"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/m3bLox6Sg4", "expanded_url": "https://twitter.com/alvaro_kush/status/1164590604183060480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m3bLox6Sg4", "media_key": "16_1164590594808852481"}]}, "id": "1164590604183060480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1104939536"}, {"created_at": "2019-08-22T17:30:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164590595802828801"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "id": "1164590595802828801", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752585938258264064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:30:05.000Z", "lang": "es", "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQxVa2T v\u00eda @Noticiasde_", "edit_history_tweet_ids": ["1164590577586823168"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQxVa2T", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}]}, "id": "1164590577586823168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086254727686443008"}, {"created_at": "2019-08-22T17:29:24.000Z", "lang": "es", "text": "@verthita Escuadron suicida \ud83d\ude02. Sin miedo a nadie!", "edit_history_tweet_ids": ["1164590407554125824"], "in_reply_to_user_id": "136664338", "id": "1164590407554125824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1009262200794570752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164398060237139969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "verthita", "id": "136664338"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:28:50.000Z", "lang": "pt", "text": "na mat\u00e9ria diz q ele se suicidou por conta das zoa\u00e7\u00f5es sobre esse v\u00eddeo, q isso cara", "edit_history_tweet_ids": ["1164590263098138626"], "in_reply_to_user_id": "908934280725848064", "id": "1164590263098138626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908934280725848064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164590121435500554"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:28:50.000Z", "lang": "es", "text": "@Antitaurina3 @VidalQuadras Supongo que no es consciente porque si lo es madre m\u00eda. Ahora me entero de que soy una suicida y no una persona que quiere el buen com\u00fan.\ud83d\udc40", "edit_history_tweet_ids": ["1164590262305394690"], "in_reply_to_user_id": "756093404170289152", "id": "1164590262305394690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "267246221", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164589465186295808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Antitaurina3", "id": "756093404170289152"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:28:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@dieoleds @lissatavarees @a_samtha @ArielyFarias1 @iamottavio @whindersson Kkk Coitado! Olha o que chamam de \u201cmatou\u201d kkk matou s\u00f3 se for a \u00faltima dignidade que tinha dentro dela kkkk vcs se vangloriam de t\u00e3o pouco! Devem ser muito mal amados na vida real! Kkkk mas um que conhece a Amaz\u00f4nia de reportagens do globo Rep\u00f3rter", "edit_history_tweet_ids": ["1164590142104846336"], "entities": {"annotations": [{"start": 282, "end": 289, "probability": 0.5224, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 309, "end": 313, "probability": 0.9674, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dieoleds", "id": "984665024386994176"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "a_samtha", "id": "1104917276158033921"}, {"start": 62, "end": 74, "username": "whindersson", "id": "230186518"}]}, "in_reply_to_user_id": "984665024386994176", "id": "1164590142104846336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161273512180572160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164401093297737728"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:27:34.000Z", "lang": "es", "text": "@Lucreciap11 Lo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1164589945056583681"], "in_reply_to_user_id": "914933197682696198", "id": "1164589945056583681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862971908", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164580795044061185"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Lucreciap11", "id": "914933197682696198"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:27:03.000Z", "lang": "pt", "text": "@meiavermelha Aquilo matou o time, tinha a segunda vaga do WC e simplesmente se auto implodiu", "edit_history_tweet_ids": ["1164589813342900227"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.6219, "type": "Organization", "normalized_text": "WC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "meiavermelha", "id": "2932385446"}]}, "in_reply_to_user_id": "2932385446", "id": "1164589813342900227", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555338352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164589387197427712"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:26:40.000Z", "lang": "es", "text": "Termine de ver Escuadr\u00f3n Suicida por segunda vez y algo monse ah", "edit_history_tweet_ids": ["1164589719956676610"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.967, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1164589719956676610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964183057535299596"}, {"created_at": "2019-08-22T17:26:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Um vulc\u00e3o ativo na Amaz\u00f4nia brasileira matou girafas e fez chover piche e enxofre somente na cidade de S\u00e3o Paulo (por sorteio). Me desmintam se forem capazes!! https://t.co/N1OGSj0y6B", "edit_history_tweet_ids": ["1164589712280940546"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.6124, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/N1OGSj0y6B", "expanded_url": "https://twitter.com/xicograziano/status/1164548640985223168", "display_url": "twitter.com/xicograziano/s\u2026"}]}, "id": "1164589712280940546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "72697871", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164548640985223168"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:26:18.000Z", "lang": "es", "text": "@dubswalter6 @lapisLazuli020 @Cloket_ se pone a reclamar de la imagen y deja a mi tweet solo en el rinc\u00f3n*se auto suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1164589623911342082"], "in_reply_to_user_id": "1068957828080119809", "id": "1164589623911342082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3587873352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164589219949568001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 37, "username": "Cloket_", "id": "2213012251"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:25:04.000Z", "lang": "pt", "text": "gente foda se eu acabei de ouvir a m\u00fasica e ERICK VC N\u00c3O PODE SUSPIRAR ASSIM OK??? ZABDIEL T\u00c1 PERFEITO, O REFR\u00c3O \u00c9 SENSACIONAL, A BATIDA \u00c9 CONTAGIANTE, O CNCO BABYYYY NO FINAL ME MATOU", "edit_history_tweet_ids": ["1164589317253160960"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6811, "type": "Person", "normalized_text": "ERICK"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "ZABDIEL"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.5041, "type": "Organization", "normalized_text": "CNCO"}]}, "id": "1164589317253160960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154849087717543937"}, {"created_at": "2019-08-22T17:25:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @yuehfernandes: Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164589314216538112"], "id": "1164589314216538112", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138421809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164173739329826816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yuehfernandes", "id": "896232448010448896"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 128, "tag": "gailli"}, {"start": 129, "end": 137, "tag": "AJEvans"}, {"start": 138, "end": 144, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/EWtEv0vopf", "expanded_url": "https://amzn.to/2Nm0XTw", "display_url": "amzn.to/2Nm0XTw"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/wTOmMd4ILZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2KLYr7q", "display_url": "bit.ly/2KLYr7q"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/OPj0kMrLfO", "expanded_url": "https://twitter.com/cuore_a_1000/status/1164589297694986241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OPj0kMrLfO", "media_key": "3_1164511459612790784"}]}, "created_at": "2019-08-22T17:25:00.000Z", "lang": "it", "text": "https://t.co/EWtEv0vopf Parigi, una promessa sposa suicida, una premonizione, un nuovo giallo di A.J. Evans in arrivo...\n#gailli #AJEvans #ebook\nhttps://t.co/wTOmMd4ILZ https://t.co/OPj0kMrLfO", "edit_history_tweet_ids": ["1164589297694986241"], "id": "1164589297694986241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2711221298"}, {"created_at": "2019-08-22T17:24:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Acho que enchemos demais a bola de sujeito antes da hora, agora t\u00e1 se achando a bala que matou John Lennon.", "edit_history_tweet_ids": ["1164589295920963584"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "in_reply_to_user_id": "28122222", "id": "1164589295920963584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "28122222", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164587964644691970"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:24:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164589238781915137"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1164589238781915137", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1601517752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Salvini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RadioRadioWeb", "id": "399219347"}]}, "created_at": "2019-08-22T17:24:17.000Z", "lang": "it", "text": "RT @RadioRadioWeb: \"#Salvini, se ora passa all'opposizione, potr\u00e0 fare poco o niente. Un gesto suicida da parte della Lega. Il segnale che\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164589119231733760"], "id": "1164589119231733760", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628656537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164585195653275654"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:23:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@Krolmedeiros S\u00e9rio, ele se enforcou com um cinto!", "edit_history_tweet_ids": ["1164588958543753227"], "in_reply_to_user_id": "1553688350", "id": "1164588958543753227", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "730959148746215424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164583917053186049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Krolmedeiros", "id": "1553688350"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:23:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "edit_history_tweet_ids": ["1164588931461058561"], "id": "1164588931461058561", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164542876950380544"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:22:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Youness70: @VidalQuadras Colapsaria la econom\u00eda de los pol\u00edticos corruptos, de los q tributan en para\u00edsos fiscales para evadir impuesto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164588615281909760"], "id": "1164588615281909760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2580049822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164247050273398790"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Youness70", "id": "122312035"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:21:29.000Z", "lang": "es", "text": "@PeriodistaPeron y el que se suicida en realidad lo asesinan.", "edit_history_tweet_ids": ["1164588412369801217"], "in_reply_to_user_id": "3164905360", "id": "1164588412369801217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "987168059726159872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164384611524325376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PeriodistaPeron", "id": "3164905360"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:21:10.000Z", "lang": "pt", "text": "n sei com a gente n se matou durante esses 6 anos de amizade mas amo profundamente\nas vezes \u00e9 um idiota mas continua sendo meu nenem", "edit_history_tweet_ids": ["1164588332644536320"], "in_reply_to_user_id": "1131042713464377345", "id": "1164588332644536320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1131042713464377345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164507546721406978"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:20:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @yuehfernandes: Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164588092625444865"], "id": "1164588092625444865", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2752607386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164173739329826816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yuehfernandes", "id": "896232448010448896"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:19:58.000Z", "lang": "es", "text": "@animalsmp4 @vxtxmr Ele suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1164588032231727104"], "in_reply_to_user_id": "1158621194335203328", "id": "1164588032231727104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912438061396578304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164579057025060872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AnimalsMp4", "id": "1372018717102649346"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:19:45.000Z", "lang": "es", "text": "si kakeru se suicida al final voy a llorar mucho \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1164587975654727681"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.6014, "type": "Person", "normalized_text": "kakeru"}]}, "id": "1164587975654727681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083555984369434625"}, {"created_at": "2019-08-22T17:19:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Carloslamalope1: Quien le cree a Tomas galvez ., no es dificil adivinar ., los fujiapristas y los Topos la corrupcion quiere gobernar a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1164587919778164736"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Tomas galvez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}]}, "id": "1164587919778164736", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225290436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164546898331623424"}]}], "includes": {"users": [{"location": "Rio/Brazil", "username": "antonioccosta_", "verified": false, "name": "Ant\u00f4nio C. Costa", "public_metrics": {"followers_count": 54610, "following_count": 684, "tweet_count": 46215, "listed_count": 182}, "id": "16908924"}, {"location": "Rada Tilly, Chubut, Argentina", "username": "leondelpozo", "verified": false, "name": "Leoncio del Pozo", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 399, "tweet_count": 6941, "listed_count": 0}, "id": "427388272"}, {"location": "Argentina", "username": "AdrianRavier", "verified": false, "name": "Adrian Ravier", "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}, "id": "400253569"}, {"username": "sarah1992dc", "verified": false, "name": "Willy Carry", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 2702, "tweet_count": 108789, "listed_count": 0}, "id": "442053187"}, {"username": "Julianovich1", "verified": false, "name": "Todo pasa", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 772, "tweet_count": 2375, "listed_count": 0}, "id": "463153066"}, {"location": "un simple terrenal", "username": "minsunyaya14", "verified": false, "name": "siclaly military wife \ud83d\ude02\u22c6*\u2729", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1164, "tweet_count": 24739, "listed_count": 3}, "id": "4714696550"}, {"location": "Belo Horizonte Brasil", "username": "DaniloSuricate", "verified": false, "name": "Danilo Martins", "public_metrics": {"followers_count": 2781, "following_count": 4996, "tweet_count": 64171, "listed_count": 16}, "id": "214227231"}, {"username": "Claudia15655490", "verified": false, "name": "Claudia Maldonado", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 322, "tweet_count": 30006, "listed_count": 0}, "id": "1160912296987770882"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "latercera", "verified": true, "name": "La Tercera", "public_metrics": {"followers_count": 2095789, "following_count": 217449, "tweet_count": 1085230, "listed_count": 7125}, "id": "3222731"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo ", "username": "Marllonverratti", "verified": false, "name": "Verratti \u26bd\ufe0f \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 983, "tweet_count": 2959, "listed_count": 0}, "id": "1065015477318103047"}, {"location": "Curitiba/ Rio de Janeiro", "username": "marcimag_", "verified": true, "name": "M\u00e1rcia Magalh\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 45820, "following_count": 3812, "tweet_count": 157709, "listed_count": 137}, "id": "29441813"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "nurmal2017", "verified": false, "name": "NAMQ \ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 86, "tweet_count": 5776, "listed_count": 0}, "id": "901920292439814144"}, {"location": "-buenos aires-argentina", "username": "gabygody", "verified": false, "name": "GabyG", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 798, "tweet_count": 46193, "listed_count": 6}, "id": "252343888"}, {"location": "Avengers Tower", "username": "jealouspn", "verified": false, "name": "yas 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1752, "tweet_count": 64565, "listed_count": 8}, "id": "1063286084916965376"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "username": "heltonlimareal", "verified": false, "name": "Helton Lima \ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 12059, "following_count": 5237, "tweet_count": 109771, "listed_count": 8}, "id": "66417252"}, {"location": "Sunampe, Chincha, Ica, Per\u00fa", "username": "GuchoPeru", "verified": false, "name": "Agust\u00edn J\u00c1COBO", "public_metrics": {"followers_count": 10022, "following_count": 10968, "tweet_count": 31136, "listed_count": 4}, "id": "791867305579913216"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Carloslamalope1", "verified": false, "name": "CL", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67500, "listed_count": 4}, "id": "3345037991"}, {"location": "Pelotas", "username": "DavidSSurfer", "verified": false, "name": "david cruz", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 731, "tweet_count": 48129, "listed_count": 2}, "id": "72944009"}, {"location": "Rosario", "username": "benjiderosario", "verified": false, "name": "Benji de Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 3829, "following_count": 532, "tweet_count": 15889, "listed_count": 8}, "id": "918204296570777602"}, {"username": "posutopico", "verified": false, "name": "posut\u00f3pico", "public_metrics": {"followers_count": 2771, "following_count": 2174, "tweet_count": 13903, "listed_count": 13}, "id": "744881878872768512"}, {"username": "Ariiiroldann1", "verified": false, "name": "ariaddna", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 126, "tweet_count": 15023, "listed_count": 0}, "id": "1088707449597628417"}, {"username": "bianvillani", "verified": false, "name": "Bianca", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 380, "tweet_count": 20357, "listed_count": 1}, "id": "2314833865"}, {"username": "judith_con_th", "verified": false, "name": "Judith Loma", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 382, "tweet_count": 5109, "listed_count": 4}, "id": "299250322"}, {"username": "Ire_thebestone", "verified": false, "name": "\ud83d\udc96Niski\ud83d\udc96\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 6500, "following_count": 7151, "tweet_count": 79788, "listed_count": 4}, "id": "300541199"}, {"username": "Machado3211", "verified": false, "name": "Lucas \u2721", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 755, "tweet_count": 4605, "listed_count": 0}, "id": "2911626137"}, {"location": "rj, belieber e corinthians", "username": "eubeatrizferro", "verified": false, "name": "bia \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 699, "tweet_count": 30698, "listed_count": 0}, "id": "3471123149"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "Clau_claudius8", "verified": false, "name": "#DefensoresDeLasDemocracias", "public_metrics": {"followers_count": 20124, "following_count": 20109, "tweet_count": 310406, "listed_count": 26}, "id": "247929216"}, {"username": "citizenpowerarg", "verified": false, "name": "Citizen Power", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 3021, "tweet_count": 12795, "listed_count": 4}, "id": "2149354638"}, {"location": "\ud83d\udccd San Pedro Alcantara", "username": "Jaime_Villalba", "verified": false, "name": "Jimmy!", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 498, "tweet_count": 18677, "listed_count": 0}, "id": "304511001"}, {"location": "M\u00e1laga", "username": "DiarioSUR", "verified": true, "name": "Diario SUR", "public_metrics": {"followers_count": 279909, "following_count": 6474, "tweet_count": 341266, "listed_count": 2109}, "id": "20448792"}, {"location": "Montevideo", "username": "canario_viejo", "verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1544, "tweet_count": 15326, "listed_count": 2}, "id": "1368612666"}, {"location": "BsAs", "username": "BeatrizDavyt", "verified": false, "name": "Beatriz Evita Davyt", "public_metrics": {"followers_count": 4009, "following_count": 982, "tweet_count": 183762, "listed_count": 0}, "id": "224600888"}, {"username": "LS130901", "verified": false, "name": "LS", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 736, "tweet_count": 5025, "listed_count": 0}, "id": "1720970226"}, {"location": "Canoas, Brasil", "username": "pabsarmento", "verified": false, "name": "Pablo Sarmento", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 925, "tweet_count": 120590, "listed_count": 46}, "id": "238107784"}, {"location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "username": "lechesCR", "verified": false, "name": "lechesCR \ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 861, "tweet_count": 2413, "listed_count": 0}, "id": "1047177176595013633"}, {"username": "Emerson__T", "verified": false, "name": "Emerson", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 177, "tweet_count": 1500, "listed_count": 0}, "id": "790771963090366464"}, {"location": "#MeQuedoEnCasa", "username": "LuigiSanguineti", "verified": false, "name": "Chinchano pata en el suelo", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 533, "tweet_count": 19657, "listed_count": 0}, "id": "119095247"}, {"location": "Per\u00fa ", "username": "DanielUrresti1", "verified": false, "name": "Daniel Urresti", "public_metrics": {"followers_count": 595300, "following_count": 323, "tweet_count": 49535, "listed_count": 458}, "id": "2416088899"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "Mayarinha984", "verified": false, "name": "Mayara/cacha\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 248, "tweet_count": 7205, "listed_count": 0}, "id": "1107454721630105600"}, {"location": "Sabar\u00e1, Brasil", "username": "HiaguinhoFera", "verified": false, "name": "Hiaguinho, o fera", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 899, "tweet_count": 17237, "listed_count": 0}, "id": "885252014694948864"}, {"location": "Campo de Gibraltar, C\u00e1diz, Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "delsur_alsur", "verified": false, "name": "alsur-delsur \ud83c\udfa7\ud83c\udfb8\ud83c\udfb9\ud83e\udd41\ud83c\udfb5", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 873, "tweet_count": 23162, "listed_count": 0}, "id": "1064120183332225024"}, {"username": "lidiavar", "verified": false, "name": "Lidia Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 158, "tweet_count": 38598, "listed_count": 0}, "id": "154415023"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "username": "ElCafePicante", "verified": false, "name": "Cafe Picante", "public_metrics": {"followers_count": 53113, "following_count": 351, "tweet_count": 40825, "listed_count": 175}, "id": "619354834"}, {"username": "arthurtoledin_", "verified": false, "name": "O emocion\u0250do", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 564, "tweet_count": 11511, "listed_count": 0}, "id": "260813510"}, {"location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "username": "_eloisapaiva", "verified": false, "name": "eloisa triste p caralho", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 126, "tweet_count": 19117, "listed_count": 1}, "id": "2858348370"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "RaBressanini", "verified": false, "name": "\u2600\ufe0fRaquel", "public_metrics": {"followers_count": 25714, "following_count": 1083, "tweet_count": 32573, "listed_count": 32}, "id": "4890920961"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "tracieokereke", "verified": false, "name": "Tracie\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 115629, "following_count": 1800, "tweet_count": 72855, "listed_count": 34}, "id": "84419646"}, {"username": "HotBlood_RJ", "verified": false, "name": "HotBlood \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 222, "tweet_count": 5378, "listed_count": 1}, "id": "121301261"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MayconUnited", "verified": false, "name": "_maycon_medelim", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 296, "tweet_count": 7708, "listed_count": 0}, "id": "1152634267614240770"}, {"username": "said_solrac", "verified": false, "name": "solrac said", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 77, "tweet_count": 5361, "listed_count": 1}, "id": "2554637446"}, {"location": "021\ud83c\udf7b", "username": "igorsantiaago7", "verified": false, "name": "papai da clhoe \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 646, "tweet_count": 15130, "listed_count": 2}, "id": "966131108197920769"}, {"location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "username": "YagoTrem_bala", "verified": false, "name": "Lob\u00e3o \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 7300, "following_count": 4026, "tweet_count": 56295, "listed_count": 2}, "id": "3384815387"}, {"location": "Brazil", "username": "TicoRoyale", "verified": false, "name": "Tico Royale", "public_metrics": {"followers_count": 4997, "following_count": 934, "tweet_count": 3316, "listed_count": 15}, "id": "948881556915085312"}, {"location": "VENEZUELA", "username": "leninvalero2", "verified": false, "name": "Lenin Valero", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 2262, "tweet_count": 27011, "listed_count": 4}, "id": "1468467542"}, {"location": "Maracaibo, Venezuela.", "username": "noticiaaldia", "verified": true, "name": "Noticia al D\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 484056, "following_count": 1444, "tweet_count": 940826, "listed_count": 1358}, "id": "27066139"}, {"username": "gindia22", "verified": false, "name": "ang\u00e9lica \ud83d\udc98", "public_metrics": {"followers_count": 16525, "following_count": 1473, "tweet_count": 32333, "listed_count": 3}, "id": "884885155713875969"}, {"location": "Miami Beach, FL", "username": "ttdoLH", "verified": false, "name": "Luiz H \ud83d\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 97, "tweet_count": 5698, "listed_count": 0}, "id": "1129154355221946368"}, {"location": "never spoiler free \u26d4", "username": "kiripimas", "verified": false, "name": "Nad! {\u30ca\u30c7\u30ea}", "public_metrics": {"followers_count": 2814, "following_count": 2093, "tweet_count": 61834, "listed_count": 15}, "id": "3346979488"}, {"location": "21. ela/dela", "username": "adrienrefuge", "verified": false, "name": "yor cavaleiro do lula", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 609, "tweet_count": 42652, "listed_count": 10}, "id": "1094343245340073987"}, {"location": "Pelotas, Brasil", "username": "DiogouuDodo", "verified": false, "name": "Diogouu", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 321, "tweet_count": 1990, "listed_count": 0}, "id": "983892936168525825"}, {"username": "_LoKKs", "verified": false, "name": "LK", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 358, "tweet_count": 39411, "listed_count": 0}, "id": "891126670379429888"}, {"username": "LuisaTique21", "verified": false, "name": "Lulada57", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 693, "tweet_count": 1579, "listed_count": 0}, "id": "841520824930693120"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "Evandroedf40", "verified": false, "name": "Evandro47", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1171, "tweet_count": 61292, "listed_count": 8}, "id": "350363156"}, {"location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "username": "blogdomarcelo", "verified": false, "name": "Blog do Marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 2680, "following_count": 101, "tweet_count": 49762, "listed_count": 24}, "id": "14322674"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "RiodaSaudade", "verified": false, "name": "RiodaSaudade", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 629, "tweet_count": 20049, "listed_count": 0}, "id": "1052289475764781056"}, {"username": "JaviCarrascoMun", "verified": false, "name": "Javier Carrasco", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 358, "tweet_count": 82584, "listed_count": 3}, "id": "705003330"}, {"location": "Madrid, Spain", "username": "publico_es", "verified": true, "name": "P\u00fablico", "public_metrics": {"followers_count": 1148919, "following_count": 1582, "tweet_count": 549067, "listed_count": 15487}, "id": "17676713"}, {"location": "Cartago, Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "username": "notiscartago", "verified": false, "name": "NoticiasCartago", "public_metrics": {"followers_count": 3052, "following_count": 1071, "tweet_count": 11415, "listed_count": 26}, "id": "812375168257552384"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Ithaky_", "verified": false, "name": "\u30a4\u30b6\u30ad \u30ab\u30d0\u30eb", "public_metrics": {"followers_count": 2498, "following_count": 2329, "tweet_count": 287087, "listed_count": 40}, "id": "53311422"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "AdrianzenEduard", "verified": false, "name": "Eduardo Adrianz\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 368807, "following_count": 1369, "tweet_count": 77890, "listed_count": 248}, "id": "303521189"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Carlinhos721", "verified": false, "name": "Psicanalista Wagner Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 304, "tweet_count": 45978, "listed_count": 18}, "id": "3001496420"}, {"location": "Maric\u00e1, Brasil", "username": "_MariiAndradee", "verified": false, "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 230, "tweet_count": 25723, "listed_count": 0}, "id": "137086099"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "username": "JaimeAfanador2", "verified": false, "name": "Jaime Afanador", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 188, "tweet_count": 1495, "listed_count": 0}, "id": "981299716611825664"}, {"location": "Ilha de Santa Catarina, Brasil", "username": "olisassa", "verified": false, "name": "\ud83c\udf86", "public_metrics": {"followers_count": 4079, "following_count": 683, "tweet_count": 196537, "listed_count": 43}, "id": "158448866"}, {"username": "Ro_anna", "verified": false, "name": "Rosangela", "public_metrics": {"followers_count": 4153, "following_count": 900, "tweet_count": 155239, "listed_count": 56}, "id": "57788508"}, {"username": "djrenansjm", "verified": false, "name": "DJ RENAN SJM \ud83c\uddef\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 8542, "following_count": 1354, "tweet_count": 21746, "listed_count": 0}, "id": "303572165"}, {"location": "Santo Ant\u00f4nio da Platina - PR", "username": "tanosite", "verified": false, "name": "tanosite", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 221, "tweet_count": 34103, "listed_count": 8}, "id": "84704689"}, {"username": "B_17_Fortress", "verified": false, "name": "Pirreso", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 356, "tweet_count": 31296, "listed_count": 0}, "id": "432037674"}, {"location": "Templo de Vesta, por supuesto", "username": "FuegosdeVesta", "verified": false, "name": "Los Fuegos de Vesta", "public_metrics": {"followers_count": 10501, "following_count": 512, "tweet_count": 20382, "listed_count": 141}, "id": "1339266030"}, {"location": "Porto Alegre", "username": "anacarolibs", "verified": false, "name": "Ana Carolina Santos \ud83e\udd84\ud83c\udf7b", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 547, "tweet_count": 42424, "listed_count": 0}, "id": "168367934"}, {"location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "username": "diogosj", "verified": false, "name": "Diogo Santos", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}, "id": "178937349"}, {"location": "Leeds, England", "username": "salfarorotondo", "verified": false, "name": "Santiago Alfaro", "public_metrics": {"followers_count": 7121, "following_count": 4866, "tweet_count": 18702, "listed_count": 82}, "id": "84028532"}, {"location": "Governador Valadares, Brasil", "username": "samuel_67", "verified": false, "name": "samuel", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 767, "tweet_count": 4804, "listed_count": 0}, "id": "955945104950296576"}, {"username": "abi_quesada", "verified": false, "name": "Abi", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 868, "tweet_count": 18036, "listed_count": 7}, "id": "3235355791"}, {"location": "San Jos\u00e9", "username": "delfinocrc", "verified": false, "name": "Delfino.CR", "public_metrics": {"followers_count": 99359, "following_count": 524, "tweet_count": 39074, "listed_count": 395}, "id": "48398847"}, {"location": " Medell\u00edn ", "username": "Eduardo_Jr222", "verified": false, "name": "\u00b2/D \ud83c\udccf\u00b2\u00b2\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 303, "tweet_count": 5082, "listed_count": 0}, "id": "930788015429050368"}, {"location": "New ham", "username": "eleanortgp", "verified": false, "name": "diva temporaria", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 368, "tweet_count": 5371, "listed_count": 1}, "id": "1154793205554188288"}, {"username": "dearwstar", "verified": false, "name": "nad.", "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 1291, "tweet_count": 45884, "listed_count": 38}, "id": "1142893092850274305"}, {"location": "\ud835\uddbf\ud835\uddcb\ud835\uddc8\ud835\uddc6 \ud835\uddc6\ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddbd\ud835\uddba\ud835\uddc5\ud835\uddc8\ud835\uddcb\ud835\uddbe.", "username": "mercxless", "verified": false, "name": "\u200d \u200d \u200d\u200d \u200d \u200d\u200d\u200d \u200d\ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc03\ud835\udc0e.", "public_metrics": {"followers_count": 4901, "following_count": 2579, "tweet_count": 80236, "listed_count": 24}, "id": "3064014088"}, {"location": "\u3001 \ud835\udd20\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd2e\ud835\udd32\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd24 \ud835\udd21\ud835\udd22\ud835\udd2a\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd30 \ud835\udd26\ud835\udd30 \ud835\udd34\ud835\udd25\ud835\udd1e\ud835\udd31 \u2111 \ud835\udd21\ud835\udd2c | | ooc +2O", "username": "xiadeptus", "verified": false, "name": "x\u026a\u1d00\u1d0f \u3002 \ud83d\udcd6: Medicina Macabra", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 295, "tweet_count": 13782, "listed_count": 8}, "id": "913146045428899841"}, {"location": "Goi\u00e2nia", "username": "peganadaa", "verified": false, "name": "\u2139\ufe0f\u2b50\ufe0f\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 647, "tweet_count": 33814, "listed_count": 0}, "id": "1055840900641968129"}, {"username": "CanalPoenaRoda", "verified": false, "name": "P\u00f5e na Roda", "public_metrics": {"followers_count": 97783, "following_count": 371, "tweet_count": 26295, "listed_count": 98}, "id": "2445787526"}, {"username": "anaanaritaa", "verified": false, "name": "ana rita", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 324, "tweet_count": 1228, "listed_count": 0}, "id": "1026606352641257473"}, {"location": "Santo Domingo,R.D.", "username": "Revista110", "verified": false, "name": "Revista110", "public_metrics": {"followers_count": 4989, "following_count": 540, "tweet_count": 59319, "listed_count": 25}, "id": "612990937"}, {"username": "Pily0370", "verified": false, "name": "Yavbah \ud83c\udf4e\ud83c\udf6b", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 415, "tweet_count": 19888, "listed_count": 0}, "id": "140114079"}, {"location": "Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Anjara1981", "verified": false, "name": "Anjara", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 467, "tweet_count": 16743, "listed_count": 0}, "id": "3490697597"}, {"location": "New York, England", "username": "rsilveirafilho", "verified": false, "name": "Renato Silveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 9120, "following_count": 9858, "tweet_count": 37536, "listed_count": 0}, "id": "157797536"}, {"location": "Santos, Brasil", "username": "Emlia05162795", "verified": false, "name": "Em\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 3222, "tweet_count": 61534, "listed_count": 0}, "id": "1114138363731283968"}, {"location": "La Tierra, Espa\u00f1a", "username": "pepeferlskl", "verified": false, "name": "JF \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 462, "tweet_count": 6185, "listed_count": 0}, "id": "363334016"}, {"location": "Neverland", "username": "LaEtxebarria", "verified": false, "name": "Lucia Etxebarria", "public_metrics": {"followers_count": 106986, "following_count": 6506, "tweet_count": 111308, "listed_count": 1079}, "id": "245791854"}, {"location": "Venezuela", "username": "castellimika", "verified": false, "name": "Michele Castelli", "public_metrics": {"followers_count": 4115, "following_count": 2703, "tweet_count": 5809, "listed_count": 10}, "id": "122398700"}, {"location": "Santa Catarina", "username": "CosmosFaerie", "verified": false, "name": "Ichigo \ud83d\udc78 INFPrincess", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 211, "tweet_count": 6313, "listed_count": 5}, "id": "36708417"}, {"location": "Libera professionista", "username": "nerinagarofalo", "verified": false, "name": "Nerina Garofalo", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 1930, "tweet_count": 27922, "listed_count": 13}, "id": "9830112"}, {"username": "Riccardo_65", "verified": false, "name": "Riccardo Vinci", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 221, "tweet_count": 1316, "listed_count": 0}, "id": "172810487"}, {"location": "They/She // Elle/Ella", "username": "SyntheticAway", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83c\udf42 It's Morgan Time \ud83c\udf42\ud83c\udf83 | OPEN COMMISSIONS", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1157, "tweet_count": 194841, "listed_count": 43}, "id": "163113197"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP / Brasil", "username": "jder_m", "verified": false, "name": "jder_M", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 591, "tweet_count": 21793, "listed_count": 4}, "id": "551263235"}, {"location": "Chile", "username": "claudiarh", "verified": false, "name": "Claudia Ram\u00edrez Hein", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 604, "tweet_count": 2591, "listed_count": 11}, "id": "28881073"}, {"username": "lilimargotaval1", "verified": false, "name": "lili margot avalos santa mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 78, "tweet_count": 28521, "listed_count": 0}, "id": "1086761749762707457"}, {"location": "Barcelona, Catalunya, Espa\u00f1a", "username": "niporesas_59", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Niporesas", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1042, "tweet_count": 9503, "listed_count": 2}, "id": "2330109786"}, {"location": "en cada mecer de las olas....", "username": "peque_16_", "verified": false, "name": "Peque....", "public_metrics": {"followers_count": 22583, "following_count": 268, "tweet_count": 102770, "listed_count": 17}, "id": "4067430689"}, {"location": "Patos de Minas, Brasil", "username": "jhou_queiroz", "verified": false, "name": "j h o u", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 430, "tweet_count": 2820, "listed_count": 0}, "id": "988965944394440705"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "BeatrizAlkimim1", "verified": false, "name": "Be\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 770, "tweet_count": 18785, "listed_count": 0}, "id": "1123842218"}, {"location": "Rome, Lazio", "username": "CristianoOttav2", "verified": false, "name": "cristiano ottaviani", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 461, "tweet_count": 19604, "listed_count": 1}, "id": "879381593982476288"}, {"username": "MinervaMcGrani1", "verified": false, "name": "Minerva", "public_metrics": {"followers_count": 11285, "following_count": 3424, "tweet_count": 88340, "listed_count": 27}, "id": "1063806444380798976"}, {"username": "HumiMadalena", "verified": false, "name": "Maria Madalena  Humi", "public_metrics": {"followers_count": 3852, "following_count": 4258, "tweet_count": 201797, "listed_count": 22}, "id": "501326455"}, {"username": "Economia_Polit", "verified": false, "name": "Economia Pol\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 7261, "following_count": 7872, "tweet_count": 208042, "listed_count": 31}, "id": "2827984369"}, {"location": "Concepci\u00f3n - Chile", "username": "riosmelgarejo", "verified": false, "name": "Alejandro R\u00edos M.", "public_metrics": {"followers_count": 2617, "following_count": 2024, "tweet_count": 57365, "listed_count": 16}, "id": "761479776"}, {"username": "paulaaagarza", "verified": false, "name": "paupauu", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 257, "tweet_count": 1515, "listed_count": 0}, "id": "1062164583450845185"}, {"location": "Zapopan, Jalisco", "username": "rob_olvhez08", "verified": false, "name": "Rob Olvera \ud83e\ude72\ud83c\udff7", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 752, "tweet_count": 26302, "listed_count": 1}, "id": "700431266445787136"}, {"location": "Someplace somewhere ", "username": "ACJaime3", "verified": false, "name": "\ud83c\udf41Floricienta\ud83d\udd5b\ud83d\udc60\ud83c\udfda", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 139, "tweet_count": 2378, "listed_count": 0}, "id": "1421454205"}, {"location": "Donde todo es tranquilopa\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "lu_Baez4", "verified": false, "name": "Bettylu\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1138, "tweet_count": 1231, "listed_count": 0}, "id": "1087225824"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "dracrm", "verified": false, "name": "Cl\u00e1udia", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 278, "tweet_count": 43240, "listed_count": 0}, "id": "880603458"}, {"location": "peixerman 42, ualabuey, Sidney", "username": "Cesio137_", "verified": false, "name": "Lyz \ud83e\udd8b =", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 557, "tweet_count": 35605, "listed_count": 0}, "id": "2841425643"}, {"location": "Madrid - Murcia", "username": "AndresSoIo", "verified": false, "name": "spooky andr\u00e9s \ud83e\udd89\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 245, "tweet_count": 56485, "listed_count": 0}, "id": "1010710478614618112"}, {"location": "Hollywood, California", "username": "DEADLINE", "verified": true, "name": "Deadline Hollywood", "public_metrics": {"followers_count": 1096292, "following_count": 122753, "tweet_count": 211539, "listed_count": 7030}, "id": "586032653"}, {"username": "16053jaime", "verified": false, "name": "Jaime Caicedo Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 569, "tweet_count": 14068, "listed_count": 1}, "id": "755967441772175361"}, {"username": "Enzo24197229", "verified": false, "name": "Enzo", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 12, "tweet_count": 3461, "listed_count": 0}, "id": "1146361582223540224"}, {"location": "Las Condes - Chile", "username": "R_Montero_R", "verified": false, "name": "Ricardo Montero del 38%", "public_metrics": {"followers_count": 3124, "following_count": 2978, "tweet_count": 93380, "listed_count": 16}, "id": "18528132"}, {"location": "Le\u00f3n", "username": "omavalos", "verified": false, "name": "(applause)", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 656, "tweet_count": 5450, "listed_count": 4}, "id": "812137562"}, {"location": "Ensenada, Baja California", "username": "soymoyado", "verified": false, "name": "MOYADO", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 2261, "tweet_count": 25507, "listed_count": 17}, "id": "16251604"}, {"location": "Miraflores, Lima.", "username": "AccionDeAmparo", "verified": false, "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 10354, "tweet_count": 564270, "listed_count": 49}, "id": "3193276859"}, {"location": "Puerto Ordaz, Venezuela", "username": "afteryou_____", "verified": false, "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 808, "tweet_count": 14534, "listed_count": 2}, "id": "111796262"}, {"username": "gomezjcg130", "verified": false, "name": "Jaime", "public_metrics": {"followers_count": 3058, "following_count": 2230, "tweet_count": 96631, "listed_count": 18}, "id": "4355373134"}, {"location": "Chile", "username": "thecliniccl", "verified": true, "name": "The Clinic", "public_metrics": {"followers_count": 2144846, "following_count": 23432, "tweet_count": 446063, "listed_count": 4271}, "id": "86958006"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "nicoalessandrap", "verified": false, "name": "Nicole.", "public_metrics": {"followers_count": 4257, "following_count": 1347, "tweet_count": 65677, "listed_count": 13}, "id": "3432261760"}, {"location": "Roma", "username": "ManricoMaci", "verified": false, "name": "Manrico Macilenti\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 1587, "tweet_count": 24692, "listed_count": 11}, "id": "3360214281"}, {"location": "Costa Rica", "username": "ma_jot14", "verified": false, "name": "MaJo\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 771, "tweet_count": 96957, "listed_count": 5}, "id": "727189305370628096"}, {"location": "Natal - Brasil", "username": "FelipeDiniz", "verified": false, "name": "\ud835\ude3f\ud835\ude44\ud835\ude49\ud835\ude44\ud835\ude55", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 187, "tweet_count": 21195, "listed_count": 8}, "id": "23631309"}, {"username": "cynaramenezes", "verified": true, "name": "cynara menezes", "public_metrics": {"followers_count": 328071, "following_count": 11380, "tweet_count": 285549, "listed_count": 1180}, "id": "74763991"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "brunaassiss", "verified": false, "name": "Bru", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 242, "tweet_count": 7957, "listed_count": 0}, "id": "251242264"}, {"username": "cggh12", "verified": false, "name": "carlos gold #PAL", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 38, "tweet_count": 36302, "listed_count": 6}, "id": "3003583733"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Politica_LR", "verified": false, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461126, "following_count": 46, "tweet_count": 75456, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424"}, {"username": "jbaltrac", "verified": false, "name": "j baltra c", "public_metrics": {"followers_count": 2304, "following_count": 3274, "tweet_count": 87500, "listed_count": 0}, "id": "3385440183"}, {"username": "IFFCoelho", "verified": false, "name": "I. Coelho - \u00c9 22 \ud83e\udd4a\ud83e\udee1", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 238, "tweet_count": 26096, "listed_count": 0}, "id": "905935702885625861"}, {"username": "g1rio", "verified": true, "name": "g1 Rio", "public_metrics": {"followers_count": 891669, "following_count": 14, "tweet_count": 127013, "listed_count": 1920}, "id": "31511871"}, {"location": "Taubat\u00e9, Brasil", "username": "homo_brasilis", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea/presidente gugu/\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1886, "tweet_count": 15075, "listed_count": 0}, "id": "2975317341"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MarceloAPB38", "verified": false, "name": "Marcelo Bolsomito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 17918, "following_count": 17248, "tweet_count": 19422, "listed_count": 5}, "id": "1024135206742253568"}, {"location": "puerto rico | lo estado sunido", "username": "___izzymaria", "verified": false, "name": "gina, ms.", "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 802, "tweet_count": 356343, "listed_count": 29}, "id": "1191802404"}, {"location": "NYC SFO", "username": "wlvr", "verified": false, "name": "King Kong Kom Bazuka ''' \ud83c\udff3\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 259, "tweet_count": 7407, "listed_count": 11}, "id": "42427393"}, {"location": "Bras\u00edlia", "username": "iara54", "verified": false, "name": "Iara Pietricovsky", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1496, "tweet_count": 10616, "listed_count": 22}, "id": "39745775"}, {"location": "Murcia, Espa\u00f1a", "username": "NunoGabri", "verified": false, "name": "Nuno", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 471, "tweet_count": 137285, "listed_count": 26}, "id": "254617187"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "LadyBitterKas", "verified": false, "name": "LaBitter", "public_metrics": {"followers_count": 13261, "following_count": 850, "tweet_count": 119773, "listed_count": 57}, "id": "704037426256338944"}, {"location": "La Reina, Chile", "username": "LILIANAROJASFER", "verified": false, "name": "Liliana Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 4210, "following_count": 3387, "tweet_count": 164532, "listed_count": 7}, "id": "805391443"}, {"location": "Spain", "username": "tonipresido", "verified": false, "name": "Yus", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 100, "tweet_count": 18130, "listed_count": 2}, "id": "331767072"}, {"username": "TribunaPerica", "verified": false, "name": "Tribuna Perica", "public_metrics": {"followers_count": 3180, "following_count": 1879, "tweet_count": 11666, "listed_count": 29}, "id": "859579986"}, {"location": "Cat\u00e2nia, Sic\u00edlia", "username": "thexeon81", "verified": false, "name": "Luciano Blancato", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 2962, "tweet_count": 216508, "listed_count": 1}, "id": "1063383741228335104"}, {"location": "Espanha", "username": "BOOMERANGG1", "verified": false, "name": "BOOMERANGG1", "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 2558, "tweet_count": 38559, "listed_count": 4}, "id": "505108469"}, {"location": "Chamber\u00ed, Madrid, Espa\u00f1a", "username": "mad_cea", "verified": false, "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 5001, "tweet_count": 145129, "listed_count": 19}, "id": "245799268"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "thaatyoficiall", "verified": false, "name": "Thaaty Carvalho \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 203, "tweet_count": 4752, "listed_count": 1}, "id": "101556590"}, {"username": "KaiqueVSS", "verified": false, "name": "Kaique", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 944, "tweet_count": 11774, "listed_count": 0}, "id": "2184932712"}, {"username": "Isaacbass9", "verified": false, "name": "Aisak", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 873, "tweet_count": 53844, "listed_count": 4}, "id": "1468030880"}, {"username": "Dhmones", "verified": false, "name": "Uhmanoide\u269b\ufe0f\ud83d\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 267, "tweet_count": 19913, "listed_count": 1}, "id": "1706513084"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "VidalQuadras", "verified": false, "name": "Alejo Vidal-Quadras", "public_metrics": {"followers_count": 92118, "following_count": 725, "tweet_count": 14126, "listed_count": 651}, "id": "166100601"}, {"location": "Favela dos Crias", "username": "Tellespjl23", "verified": false, "name": "A.Telles 777 \u25e4\u2720\u25e2", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 221, "tweet_count": 40342, "listed_count": 1}, "id": "912122112982310914"}, {"location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568"}, {"username": "Lulu_Incompleta", "verified": false, "name": "Lulu- v\u00edcio de sonhar!", "public_metrics": {"followers_count": 6883, "following_count": 6675, "tweet_count": 28645, "listed_count": 5}, "id": "1146217608858996737"}, {"location": "Ireland  Dublin", "username": "casadarei2", "verified": false, "name": "Casadarei Anna \ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb2\ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb2\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 8189, "following_count": 2686, "tweet_count": 109387, "listed_count": 7}, "id": "1156247628201545729"}, {"username": "sightfelix", "verified": false, "name": "\ud83d\udcad", "public_metrics": {"followers_count": 6640, "following_count": 1156, "tweet_count": 42762, "listed_count": 20}, "id": "867478722450010114"}, {"username": "ElizabethEPiaz1", "verified": false, "name": "Elizabeth E Piazza", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1895, "tweet_count": 107241, "listed_count": 0}, "id": "934035222211022848"}, {"username": "filipebarrost", "verified": true, "name": "Filipe Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 749217, "following_count": 935, "tweet_count": 5791, "listed_count": 950}, "id": "225925013"}, {"username": "Gmacarmona", "verified": false, "name": "Gemma Carmona", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 646, "tweet_count": 11820, "listed_count": 5}, "id": "2266879010"}, {"location": "he/they | bi&ace ", "username": "heIIpuppy", "verified": false, "name": "iker", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 2304, "tweet_count": 423623, "listed_count": 26}, "id": "324506523"}, {"location": "Chile", "username": "DonPetercillo", "verified": false, "name": "El Ubicado", "public_metrics": {"followers_count": 3374, "following_count": 2305, "tweet_count": 35963, "listed_count": 2}, "id": "732255594"}, {"location": "Tarapac\u00e1, Chile", "username": "SepulvedaGilda", "verified": false, "name": "Gilda Sepulveda", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 406, "tweet_count": 9199, "listed_count": 3}, "id": "2685123346"}, {"location": "Brasilia DF", "username": "Rangel_Lucia", "verified": false, "name": "#EuAvisei", "public_metrics": {"followers_count": 4630, "following_count": 2135, "tweet_count": 484381, "listed_count": 32}, "id": "399092326"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "InescOficial", "verified": true, "name": "Inesc", "public_metrics": {"followers_count": 7205, "following_count": 837, "tweet_count": 11659, "listed_count": 141}, "id": "3362476599"}, {"username": "MaryorieQE", "verified": false, "name": "Maryorie", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 579, "tweet_count": 13425, "listed_count": 0}, "id": "4111863195"}, {"username": "Marcelagp2", "verified": false, "name": "\u24c2 Gp #dignidad \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 3806, "tweet_count": 609837, "listed_count": 16}, "id": "3333781205"}, {"location": "Sal si puedes, Chile", "username": "Raulloper2002", "verified": false, "name": "Loper fecto", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 584, "tweet_count": 42573, "listed_count": 0}, "id": "955433616254828545"}, {"location": "chile", "username": "ConnieSchaub", "verified": false, "name": "C\u2092\u2099\u2099\u1d62\u2091 Sc\u2095\u2090\u1d64b \ud83d\udc9a 38%", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 1116, "tweet_count": 23546, "listed_count": 1}, "id": "117069125"}, {"location": "Brazil", "username": "VEJA", "verified": true, "name": "VEJA", "public_metrics": {"followers_count": 8978795, "following_count": 26, "tweet_count": 360195, "listed_count": 17937}, "id": "17715048"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "AragonMedi", "verified": false, "name": "Jes\u00fas de Arag\u00f3n Medi", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 972, "tweet_count": 294, "listed_count": 0}, "id": "839942895893368832"}, {"username": "estephaniaoa", "verified": false, "name": "Esteph\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 559, "tweet_count": 12344, "listed_count": 11}, "id": "4159543468"}, {"location": "Miami", "username": "isabellaalc_", "verified": false, "name": "Isabella", "public_metrics": {"followers_count": 150866, "following_count": 159, "tweet_count": 36518, "listed_count": 104}, "id": "1681895094"}, {"location": "Santiago de Chile", "username": "radiosanjoaquin", "verified": false, "name": "Radio San Joaqu\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 2165, "following_count": 1216, "tweet_count": 14972, "listed_count": 27}, "id": "75286694"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "MailonCB", "verified": false, "name": "Mailon Couto", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 691, "tweet_count": 592, "listed_count": 1}, "id": "118784589"}, {"username": "GamersClubCS", "verified": true, "name": "Gamers Club CS:GO", "public_metrics": {"followers_count": 121200, "following_count": 1005, "tweet_count": 82339, "listed_count": 138}, "id": "2511588559"}, {"location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "username": "MiiliiBecker", "verified": false, "name": "Mili\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 903, "tweet_count": 30924, "listed_count": 0}, "id": "701336450"}, {"username": "MartuPerez_", "verified": false, "name": "TITA", "public_metrics": {"followers_count": 113409, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}, "id": "397638670"}, {"username": "PalaminiGrazia", "verified": false, "name": "Maria Grazia Palamini", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 62, "tweet_count": 23485, "listed_count": 0}, "id": "1037050403270086656"}, {"location": "Milky Way", "username": "Mariva2000", "verified": false, "name": "Marilena Vaccarini \ud83c\udde6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udca4\ud83d\udca4\ud83d\udca4", "public_metrics": {"followers_count": 6647, "following_count": 4910, "tweet_count": 115402, "listed_count": 18}, "id": "169442181"}, {"location": "Brasil", "username": "meuimaginal", "verified": false, "name": "edC\u00e2mara", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 42, "tweet_count": 5569, "listed_count": 0}, "id": "877868810602205189"}, {"username": "tonitho", "verified": false, "name": "tonitho \u262e", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 260, "tweet_count": 31076, "listed_count": 4}, "id": "98616297"}, {"location": "Rome", "username": "AnnalisaChirico", "verified": true, "name": "Annalisa Chirico", "public_metrics": {"followers_count": 45406, "following_count": 198, "tweet_count": 21219, "listed_count": 223}, "id": "117407713"}, {"location": "Barcelona, Spain", "username": "agd911", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro G.", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 308, "tweet_count": 4011, "listed_count": 0}, "id": "1027254302845403136"}, {"location": "Chicago, IL", "username": "Francesc_Puig", "verified": false, "name": "Francesc Puig \u22c6X \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 2122, "tweet_count": 51202, "listed_count": 0}, "id": "491684083"}, {"location": "Heidelberg, Deutschland", "username": "gemmadurany", "verified": false, "name": "Gemma Durany \ud83d\udcab #WeeDooCare", "public_metrics": {"followers_count": 4149, "following_count": 3294, "tweet_count": 10626, "listed_count": 14}, "id": "943784512491794433"}, {"location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "username": "pseudonimojdf", "verified": false, "name": "Jose Del Faro \ud83c\udfb1", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 529, "tweet_count": 4528, "listed_count": 2}, "id": "2830233717"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Crissrc", "verified": false, "name": "CHRISS", "public_metrics": {"followers_count": 16663, "following_count": 7602, "tweet_count": 32615, "listed_count": 11}, "id": "977505629660213248"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "ParadojaNFL", "verified": false, "name": "Rudy Jacinto", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 865, "tweet_count": 26036, "listed_count": 46}, "id": "45641789"}, {"location": "mujer", "username": "lbigth", "verified": false, "name": "\u064balfon", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 540, "tweet_count": 59190, "listed_count": 34}, "id": "1065756872689549314"}, {"location": "Saronno, Lombardia", "username": "Kat_Rechsteiner", "verified": false, "name": "Katharina Rechsteiner", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 120, "tweet_count": 343, "listed_count": 0}, "id": "3836035341"}, {"location": "Roma", "username": "HuffPostItalia", "verified": true, "name": "L'HuffPost", "public_metrics": {"followers_count": 647668, "following_count": 1202, "tweet_count": 173016, "listed_count": 3383}, "id": "543774554"}, {"location": "Miraflores, Peru", "username": "pattyromero11", "verified": false, "name": "Patricia \ud83e\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 323999, "listed_count": 29}, "id": "43749204"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "username": "Yeshuahqh", "verified": false, "name": "JRigo Quispe H", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253016, "listed_count": 3}, "id": "127718306"}, {"username": "HeadManzana", "verified": false, "name": "Manzana_head\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 1450, "tweet_count": 7000, "listed_count": 1}, "id": "1089665821444587521"}, {"username": "Ainconde", "verified": false, "name": "\ud83c\udccf", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 546, "tweet_count": 4390, "listed_count": 0}, "id": "1011783580446527488"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "Vasconcelo20", "verified": false, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udd02 \ud835\udce5\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcec\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcec\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcfc", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 197, "tweet_count": 1277, "listed_count": 0}, "id": "1024345415515365378"}, {"location": "Limbo City", "username": "a_thepastelhuh", "verified": false, "name": ".Naive", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 340, "tweet_count": 11836, "listed_count": 1}, "id": "91720518"}, {"username": "ballester_marin", "verified": false, "name": "Juan Ballester Marin", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 151, "tweet_count": 16735, "listed_count": 0}, "id": "1141899480696000512"}, {"location": "REDLINE", "username": "WvCrf", "verified": false, "name": "Wv", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 374, "tweet_count": 52449, "listed_count": 1}, "id": "831892082000351233"}, {"username": "brandaozada", "verified": false, "name": "Tay Brand\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 1030, "tweet_count": 57775, "listed_count": 0}, "id": "2646930461"}, {"location": "Parral, Chihuahua.", "username": "ParralNoticias", "verified": false, "name": "Noticieros Garza Lim\u00f3n Parral", "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 1927, "tweet_count": 93674, "listed_count": 9}, "id": "1551205861"}, {"username": "RamonCondis", "verified": false, "name": "CondisRCDE", "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 579, "tweet_count": 17685, "listed_count": 28}, "id": "487779914"}, {"location": "Tobosi", "username": "hasanchezo", "verified": false, "name": "Hugo S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1171, "tweet_count": 10629, "listed_count": 47}, "id": "1320514400"}, {"location": "Costa Rica", "username": "julio_calvo", "verified": false, "name": "Julio Calvo-Alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 3694, "following_count": 651, "tweet_count": 15846, "listed_count": 29}, "id": "234375810"}, {"username": "franc3sca_p3sc3", "verified": false, "name": "Francesca Pesce", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 194, "tweet_count": 558, "listed_count": 0}, "id": "1037065213"}, {"username": "navarcab", "verified": false, "name": "Pirata de Piscina", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 2544, "tweet_count": 23334, "listed_count": 4}, "id": "327462869"}, {"location": "wakanda", "username": "calmecali", "verified": false, "name": "Alexi", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 369, "tweet_count": 32966, "listed_count": 0}, "id": "3262112597"}, {"location": " Bauru-SP", "username": "maraspfc", "verified": false, "name": "s\u00f4nia scheffelmeier", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 1429, "tweet_count": 124705, "listed_count": 44}, "id": "120841917"}, {"location": "hospitalet", "username": "salvahospi", "verified": false, "name": "salvaperico", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 1237, "tweet_count": 19370, "listed_count": 6}, "id": "323735002"}, {"username": "mendozax33", "verified": false, "name": "Mendoza.", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 479, "tweet_count": 50641, "listed_count": 0}, "id": "471641033"}, {"location": "Guadalajara, M\u00e9xico", "username": "viogu", "verified": false, "name": "Violeta Mel\u00e9ndez", "public_metrics": {"followers_count": 7004, "following_count": 2224, "tweet_count": 14269, "listed_count": 81}, "id": "50379217"}, {"username": "FerranGalan", "verified": false, "name": "Ferran Galan", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 704, "tweet_count": 3574, "listed_count": 21}, "id": "256203532"}, {"location": "Maca\u00e9, Brasil", "username": "vinirodrigues08", "verified": false, "name": "Vin\u00edcius Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 270, "tweet_count": 2656, "listed_count": 0}, "id": "316169749"}, {"username": "taliban2214", "verified": false, "name": "Diego Ib\u00e1\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 1149, "tweet_count": 210753, "listed_count": 3}, "id": "727465425861271552"}, {"location": "Buenos Aires, Peronia", "username": "Winston_Dunhill", "verified": false, "name": "Winston", "public_metrics": {"followers_count": 180628, "following_count": 2254, "tweet_count": 43545, "listed_count": 298}, "id": "1114590254"}, {"username": "_orianag29", "verified": false, "name": "Om", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 174, "tweet_count": 1980, "listed_count": 2}, "id": "1162534659294736385"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "mbitchlcs", "verified": false, "name": "\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 10068, "following_count": 10326, "tweet_count": 62171, "listed_count": 6}, "id": "1038077873427570688"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "maxpaperlexpel", "verified": false, "name": "marcelo crush", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 2238, "tweet_count": 61373, "listed_count": 3}, "id": "71520318"}, {"location": "Sorocaba, S\u00e3o Paulo ", "username": "MarciaFrom_Mars", "verified": false, "name": "Marcia dos Anjos", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 1872, "tweet_count": 789, "listed_count": 1}, "id": "932947872"}, {"location": "Porto, Portugal", "username": "itstayane", "verified": false, "name": "Tayane", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 531, "tweet_count": 37644, "listed_count": 2}, "id": "468840174"}, {"username": "CotterPykee", "verified": false, "name": "Ivaaaaaaan", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1396, "tweet_count": 4967, "listed_count": 0}, "id": "954889320271433728"}, {"location": "En una Pokebola.", "username": "cherovapete_", "verified": false, "name": "Forever tekorei", "public_metrics": {"followers_count": 483721, "following_count": 244, "tweet_count": 99870, "listed_count": 158}, "id": "378266440"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "Esthermor2", "verified": false, "name": "Esthermor", "public_metrics": {"followers_count": 2571, "following_count": 3194, "tweet_count": 59747, "listed_count": 16}, "id": "972140555386933249"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833"}, {"username": "405fromvenice", "verified": false, "name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd86\u0303\ud835\udd94 \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 3430, "following_count": 3712, "tweet_count": 51104, "listed_count": 13}, "id": "924824123049697280"}, {"location": "Brasil", "username": "greysloversbr", "verified": false, "name": "Grey's Lovers Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2835, "following_count": 53, "tweet_count": 1760, "listed_count": 1}, "id": "830416159442890753"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "tobe58975803", "verified": false, "name": "TO BE", "public_metrics": {"followers_count": 3053, "following_count": 3297, "tweet_count": 207225, "listed_count": 15}, "id": "1227645145"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "GoBlackNaro", "verified": false, "name": "Angelo&Naro", "public_metrics": {"followers_count": 7829, "following_count": 8379, "tweet_count": 92643, "listed_count": 1}, "id": "898885707040780290"}, {"location": "Guimar\u00e3es, Portugal", "username": "Brunaa__09", "verified": false, "name": "\u0299\u0280\u1d1c\u0274\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 602, "tweet_count": 148200, "listed_count": 5}, "id": "2799979222"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "agnellomedeiros", "verified": false, "name": "Agnello Medeiros", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 401, "tweet_count": 1202, "listed_count": 0}, "id": "2390959088"}, {"location": "\ud83d\uddde | @CanalInterMiami ", "username": "dwntespfc", "verified": false, "name": "dwnte com w", "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 2377, "tweet_count": 136607, "listed_count": 6}, "id": "992948446649778176"}, {"username": "RPicarralero", "verified": false, "name": "Rafel Picarralero \ud83d\udc32", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 424, "tweet_count": 25011, "listed_count": 13}, "id": "901459106"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "VirginiaCrener", "verified": false, "name": "De Derecho y De Reveses", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 659, "tweet_count": 3500, "listed_count": 9}, "id": "3144269074"}, {"username": "pgerchunoff", "verified": false, "name": "Pablo Gerchunoff", "public_metrics": {"followers_count": 44650, "following_count": 1715, "tweet_count": 34550, "listed_count": 314}, "id": "246425698"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "enlacejudio", "verified": false, "name": "Enlace Jud\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 34563, "following_count": 922, "tweet_count": 101534, "listed_count": 176}, "id": "189204973"}, {"location": " \u22b3", "username": "orgasmcabeyo", "verified": false, "name": "gabs advogada da rhaenyra", "public_metrics": {"followers_count": 12232, "following_count": 439, "tweet_count": 301109, "listed_count": 53}, "id": "2437821991"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "niko13242", "verified": false, "name": "noencuentropaz", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 209, "tweet_count": 2614, "listed_count": 0}, "id": "1150153342942883840"}, {"location": "Odessa", "username": "My_Salute", "verified": false, "name": "Claudio O'Neale Torbinio", "public_metrics": {"followers_count": 2628, "following_count": 1469, "tweet_count": 82572, "listed_count": 35}, "id": "430872952"}, {"username": "Mavergueiro1947", "verified": false, "name": "Manoel", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 2760, "tweet_count": 63599, "listed_count": 0}, "id": "730056088033361921"}, {"username": "nell_eng", "verified": false, "name": "Nell Eng", "public_metrics": {"followers_count": 6457, "following_count": 6514, "tweet_count": 8261, "listed_count": 2}, "id": "2165633712"}, {"location": "ela/dela", "username": "beaguiarx", "verified": false, "name": "b", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 801, "tweet_count": 104776, "listed_count": 1}, "id": "1372569295"}, {"username": "Guilherneee", "verified": false, "name": "vanfalker", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1965, "tweet_count": 1757, "listed_count": 0}, "id": "799007932356657152"}, {"location": "Brasil", "username": "vaness_as", "verified": false, "name": "vanessa", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 280, "tweet_count": 2216, "listed_count": 0}, "id": "3029045867"}, {"username": "JcortMdq", "verified": false, "name": "JavierC", "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 1860, "tweet_count": 99700, "listed_count": 11}, "id": "2223272358"}, {"location": "Peronist\u00e1n (lamentablemente)", "username": "austhralis", "verified": false, "name": "austhralis", "public_metrics": {"followers_count": 5581, "following_count": 5640, "tweet_count": 133619, "listed_count": 14}, "id": "321763095"}, {"username": "MirandeCarlos", "verified": false, "name": "Momo", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 473, "tweet_count": 26640, "listed_count": 2}, "id": "3598139477"}, {"location": "La Plata, Argentina", "username": "antoniomascardi", "verified": false, "name": "Antonio Mascardi", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 4988, "tweet_count": 67699, "listed_count": 1}, "id": "826806695431172096"}, {"username": "marcela_cba_", "verified": false, "name": "Marcela \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 1751, "tweet_count": 180076, "listed_count": 13}, "id": "40474405"}, {"location": "Plumas Verdes #Peronia", "username": "casilatino73", "verified": false, "name": "BUITRE TWI-TERO", "public_metrics": {"followers_count": 22996, "following_count": 10105, "tweet_count": 122573, "listed_count": 29}, "id": "165279308"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "lazurdasueca", "verified": false, "name": "lazurdasueca", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 340, "tweet_count": 23344, "listed_count": 0}, "id": "278104127"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "andresserbin", "verified": false, "name": "Andres Serbin", "public_metrics": {"followers_count": 16146, "following_count": 14746, "tweet_count": 4551, "listed_count": 48}, "id": "2744370599"}, {"location": "Bahia, Brasil", "username": "jheamonodh", "verified": false, "name": "Saf\u00e3 \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1300, "tweet_count": 5176, "listed_count": 0}, "id": "69443855"}, {"location": "Rio de Janeiro /Br", "username": "LeRosa0001", "verified": false, "name": "tripolar' \ud83e\udd2f\ud83e\udd17", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 294, "tweet_count": 3409, "listed_count": 0}, "id": "940029867487215617"}, {"location": "Numa Margem Distante ", "username": "Pt_Descontrole", "verified": false, "name": "Makiav\u00e9l \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 455, "tweet_count": 10997, "listed_count": 0}, "id": "867584536221290497"}, {"location": "Numero 7, Calle Melancol\u00eda.", "username": "M_Chamorro7", "verified": false, "name": "Martha Chamorro", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 1177, "tweet_count": 76678, "listed_count": 4}, "id": "155005696"}, {"location": "Nicaragua, Nicarag\u00fcita", "username": "MeliSweett", "verified": false, "name": "Meli\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 15384, "following_count": 645, "tweet_count": 72891, "listed_count": 7}, "id": "2315661027"}, {"username": "fofofut", "verified": false, "name": "Rodolfo Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 1019, "tweet_count": 4257, "listed_count": 0}, "id": "1666810352"}, {"location": "Colombia", "username": "davidenrojo", "verified": false, "name": "irreverente", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 952, "tweet_count": 12182, "listed_count": 0}, "id": "1039517885167595520"}, {"location": "\ud835\ude77\ud835\ude70\ud835\ude7b\ud835\ude82\ud835\ude74\ud835\ude88", "username": "longwaytrouble", "verified": false, "name": "L\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 517, "tweet_count": 11610, "listed_count": 3}, "id": "980611462128439296"}, {"username": "maralaska", "verified": false, "name": "kandy_kristal", "public_metrics": {"followers_count": 4137, "following_count": 2005, "tweet_count": 93132, "listed_count": 32}, "id": "462564819"}, {"location": "me perd\u00ed UnU", "username": "ZelevAiram", "verified": false, "name": "Airam es una weona :u", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 101, "tweet_count": 4167, "listed_count": 0}, "id": "1148738455268016128"}, {"location": "casita ", "username": "miracufia", "verified": false, "name": "Mira", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 9, "tweet_count": 22684, "listed_count": 3}, "id": "1124499840866635776"}, {"username": "masturbathor", "verified": false, "name": "M. Lesgles \ud83d\udc25\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 559, "tweet_count": 187875, "listed_count": 19}, "id": "1373174364"}, {"location": "N\u00e1rnia", "username": "Alencar_Eve", "verified": false, "name": "Eva", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 403, "tweet_count": 4906, "listed_count": 0}, "id": "1106383137347641344"}, {"location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "username": "putsthamara_", "verified": false, "name": "th\u00e2marinha", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 912, "tweet_count": 23085, "listed_count": 0}, "id": "3413888459"}, {"location": "Natal, Brasil", "username": "mvmoraiss", "verified": false, "name": "morena jambo", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 256, "tweet_count": 36381, "listed_count": 0}, "id": "763043074511699968"}, {"username": "TheTillysGirl", "verified": false, "name": "Hellvira", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 890, "tweet_count": 8153, "listed_count": 2}, "id": "1097703936381857793"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "BrunoLPM", "verified": false, "name": "Bruno Macedo \ud83d\udc3b", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 1756, "tweet_count": 46701, "listed_count": 2}, "id": "184662389"}, {"username": "aleegeness", "verified": false, "name": "Ale Genes", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 316, "tweet_count": 7400, "listed_count": 0}, "id": "1118279304780091394"}, {"location": "Paraguay ", "username": "anhelikharina", "verified": false, "name": "Ella \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 706, "tweet_count": 13458, "listed_count": 0}, "id": "265701201"}, {"location": "Paris, La France", "username": "ELIEZEREY71", "verified": false, "name": "Oui \u00e0 la d\u00e9mocratie \ud83d\udcaa #Ukranie \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 2777, "tweet_count": 8332, "listed_count": 5}, "id": "462464049"}, {"username": "IsidoritoElRey", "verified": false, "name": "No hago encuentros no vendo contenidos.", "public_metrics": {"followers_count": 9626, "following_count": 2834, "tweet_count": 57035, "listed_count": 19}, "id": "3015709359"}, {"location": "en tu coraz\u00f3n", "username": "Exe_rius", "verified": false, "name": "Rius.exe #teamgatitos", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 76, "tweet_count": 3505, "listed_count": 3}, "id": "1155655761281744897"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "CesioSonia", "verified": false, "name": "Sonia Cesio", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 125, "tweet_count": 53931, "listed_count": 4}, "id": "258810248"}, {"location": "Argentina", "username": "clarincom", "verified": true, "name": "Clar\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 3444203, "following_count": 270, "tweet_count": 554207, "listed_count": 11532}, "id": "8105922"}, {"username": "GugaSantiiago", "verified": false, "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 350, "tweet_count": 41777, "listed_count": 1}, "id": "2388762760"}, {"username": "eloisasbatata", "verified": false, "name": "eloisas", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 190, "tweet_count": 5740, "listed_count": 2}, "id": "1073011422253203456"}, {"location": "florian\u00f3polis, sc", "username": "louieponto", "verified": true, "name": "lou13 ponto", "public_metrics": {"followers_count": 267100, "following_count": 1063, "tweet_count": 85708, "listed_count": 220}, "id": "50129112"}, {"location": "Las Rozas de Madrid, Spain", "username": "undivaga", "verified": false, "name": "und\u00edvaga #16poraula\ud83e\udd44", "public_metrics": {"followers_count": 6954, "following_count": 1739, "tweet_count": 314602, "listed_count": 214}, "id": "63765675"}, {"location": "Rio Branco - Acre", "username": "ContilNet", "verified": false, "name": "ContilNet Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 6082, "following_count": 30, "tweet_count": 111703, "listed_count": 54}, "id": "83294591"}, {"location": "In a galaxy far, far away", "username": "milinesas", "verified": false, "name": "mili \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 596, "tweet_count": 93653, "listed_count": 5}, "id": "417452873"}, {"location": "LA SERENA CHILE", "username": "panchogarcia007", "verified": false, "name": "FRANCISCO GARCIA", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1847, "tweet_count": 63857, "listed_count": 3}, "id": "112547126"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Mazuren.", "username": "EBAQUERO65", "verified": false, "name": "EDWARD \ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 3175, "tweet_count": 50645, "listed_count": 1}, "id": "889491643971362818"}, {"username": "Javimorales17", "verified": false, "name": "S\u00cdSEPUEDE", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 309, "tweet_count": 48963, "listed_count": 12}, "id": "703766994"}, {"location": "Chieti", "username": "rasquelto", "verified": false, "name": "Rasquelto", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 410, "tweet_count": 52730, "listed_count": 19}, "id": "531214858"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "josejoaquingd", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 513, "tweet_count": 179832, "listed_count": 8}, "id": "762353936464576517"}, {"location": "Gran Canaria", "username": "davinialarulo", "verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8Davinia \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 759, "tweet_count": 58284, "listed_count": 13}, "id": "66143130"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "username": "Soarez_98", "verified": false, "name": "Allison/ Nxde", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 579, "tweet_count": 7777, "listed_count": 0}, "id": "855485180"}, {"location": "Brasil ", "username": "arielsis", "verified": false, "name": "Ariel comboinfinito.live", "public_metrics": {"followers_count": 15456, "following_count": 3016, "tweet_count": 56053, "listed_count": 34}, "id": "115939113"}, {"location": "Entre Rios, Argentina", "username": "hernameisrocio", "verified": false, "name": "Se\u00f1orita Roc\u00edo \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 1407, "tweet_count": 668210, "listed_count": 81}, "id": "21230797"}, {"location": "Jalisco, M\u00e9xico", "username": "sihcnom", "verified": false, "name": "sihcnom", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 896, "tweet_count": 12552, "listed_count": 0}, "id": "138654419"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "fermbritto", "verified": false, "name": "Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 139, "tweet_count": 9500, "listed_count": 0}, "id": "3017454682"}, {"location": "rio de janeiro, br", "username": "selima7", "verified": false, "name": "Sergio Lima", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 339, "tweet_count": 14449, "listed_count": 0}, "id": "16872535"}, {"username": "RGInvest", "verified": false, "name": "Roberto G I", "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 4238, "tweet_count": 275716, "listed_count": 14}, "id": "542154267"}, {"username": "pilinazamora", "verified": false, "name": "Pilar Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 380, "tweet_count": 17242, "listed_count": 0}, "id": "742077745719615488"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "sr_austral", "verified": false, "name": "EduARdO a.k.a. YaYo", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1445, "tweet_count": 40103, "listed_count": 5}, "id": "37566046"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "sabaticorjo", "verified": false, "name": "sab\u00e1tico", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 614, "tweet_count": 35907, "listed_count": 0}, "id": "1025473655285968896"}, {"location": "Barcelona, CATALUNYA", "username": "EmDicMerce", "verified": false, "name": "Merc\u00e8 \u22c6X \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f lliures o morts", "public_metrics": {"followers_count": 8353, "following_count": 8070, "tweet_count": 523611, "listed_count": 154}, "id": "1868602543"}, {"location": "Catalunya", "username": "isabeleta2", "verified": false, "name": "isabeleta #Rep\u00fablicaCatalana", "public_metrics": {"followers_count": 4086, "following_count": 4547, "tweet_count": 76081, "listed_count": 30}, "id": "575025787"}, {"location": "Diamantino, Brasil", "username": "cunha55", "verified": false, "name": "Daniel Cunha. Bolsonaro 2022", "public_metrics": {"followers_count": 4562, "following_count": 4808, "tweet_count": 46337, "listed_count": 0}, "id": "316086940"}, {"location": "no c", "username": "Heartache_P", "verified": false, "name": "lycoris radiata \ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 652, "tweet_count": 78792, "listed_count": 3}, "id": "3347526609"}, {"username": "uqana_naju", "verified": false, "name": "Soul of Angel", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 312, "tweet_count": 6109, "listed_count": 0}, "id": "1149098001023082496"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "max_trindade", "verified": false, "name": "Max Trindade", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 2243, "tweet_count": 58685, "listed_count": 0}, "id": "183662418"}, {"location": "Kuin", "username": "andreakuinb", "verified": false, "name": "andrea lanita bb kuin", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 632, "tweet_count": 38649, "listed_count": 6}, "id": "227366338"}, {"location": "Santiago - Chile", "username": "cambio21cl", "verified": false, "name": "Cambio21", "public_metrics": {"followers_count": 22337, "following_count": 3215, "tweet_count": 167150, "listed_count": 297}, "id": "163513917"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "kinhowz", "verified": false, "name": "nem tchum \u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 150, "tweet_count": 43432, "listed_count": 1}, "id": "2918724766"}, {"username": "AgustinaMarain1", "verified": false, "name": "marain", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 817, "tweet_count": 30932, "listed_count": 1}, "id": "1455758263"}, {"location": "Recife-PE", "username": "miguelito_rios", "verified": false, "name": "dom miguelito", "public_metrics": {"followers_count": 3044, "following_count": 1651, "tweet_count": 43927, "listed_count": 14}, "id": "44357449"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "pagalanxe", "verified": false, "name": "Bruno Predolin", "public_metrics": {"followers_count": 44716, "following_count": 677, "tweet_count": 41251, "listed_count": 263}, "id": "36284804"}, {"username": "Nicomedes3", "verified": false, "name": "Nicomedes", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 2661, "tweet_count": 33685, "listed_count": 9}, "id": "329245380"}, {"location": "Puebla", "username": "GabyCortesL", "verified": false, "name": "Gabriela Cortes", "public_metrics": {"followers_count": 3387, "following_count": 931, "tweet_count": 48464, "listed_count": 33}, "id": "104577592"}, {"username": "DosWalderez", "verified": false, "name": "Walderez PIO DOS SANTOS", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1728, "tweet_count": 13509, "listed_count": 0}, "id": "1052257918769405954"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "taliriapetrone", "verified": true, "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 307357, "following_count": 1473, "tweet_count": 21307, "listed_count": 893}, "id": "103704608"}, {"location": "Costa Rica", "username": "carvajavo", "verified": false, "name": "Javier Carvajal", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 1798, "tweet_count": 7328, "listed_count": 28}, "id": "370472049"}, {"username": "japah______", "verified": false, "name": "J A P A H", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 4799, "tweet_count": 127394, "listed_count": 1}, "id": "931765564388921344"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "amerikapa", "verified": true, "name": "Am\u00e9rica Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 16597, "following_count": 5255, "tweet_count": 161625, "listed_count": 293}, "id": "84981270"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "mauroforever", "verified": false, "name": "Mauricio Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 6292, "following_count": 1000, "tweet_count": 122161, "listed_count": 182}, "id": "23987695"}, {"username": "monoshinetae", "verified": false, "name": "JU persona", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 162, "tweet_count": 9677, "listed_count": 0}, "id": "601468159"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "Erickcolladocl", "verified": false, "name": "Erick Collado \ud83c\udf7d", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1050, "tweet_count": 17780, "listed_count": 5}, "id": "140248947"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "meiermq", "verified": false, "name": "martha meier m.q", "public_metrics": {"followers_count": 94742, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "id": "281769300"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Ironman22700933", "verified": false, "name": "Ironman22700933", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 885, "tweet_count": 65891, "listed_count": 0}, "id": "1044270812109451264"}, {"location": "Cuenta Oficial - Argentina", "username": "elisacarrio", "verified": true, "name": "Elisa Lilita Carri\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1279822, "following_count": 420, "tweet_count": 12983, "listed_count": 1551}, "id": "1578961946"}, {"location": "Crossbell", "username": "OkamiNoDin", "verified": false, "name": "Okami no Din", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 1601, "tweet_count": 37784, "listed_count": 8}, "id": "1638539436"}, {"location": "em n\u00e3o \u00e9 da sua conta ", "username": "librianjo18", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Marques \ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 1011, "tweet_count": 13868, "listed_count": 1}, "id": "762073459082002432"}, {"location": "Heli\u00f3polis, Belford Roxo", "username": "LeozinhooCruz", "verified": false, "name": "Leonardo Cruz\ud83d\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 2972, "following_count": 1413, "tweet_count": 19159, "listed_count": 0}, "id": "724648065479675904"}, {"username": "katkrt", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 247, "tweet_count": 2952, "listed_count": 0}, "id": "950586390949056513"}, {"location": "Capodimonte, Lazio", "username": "P_Gonsalvus", "verified": false, "name": "Petrus Gonsalvus, Tessera n.1 di Impegno Civico \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 480, "tweet_count": 11593, "listed_count": 0}, "id": "744818179172536320"}, {"location": "Roma", "username": "actarus1070", "verified": false, "name": "\ud83c\udd70\ud83c\udd72\ud83c\udd83\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd84\ud83c\udd82 \ud83c\udf4a Z", "public_metrics": {"followers_count": 7368, "following_count": 1332, "tweet_count": 175843, "listed_count": 72}, "id": "875178422"}, {"username": "ruizRv91", "verified": false, "name": "Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 161, "tweet_count": 1376, "listed_count": 0}, "id": "1158611494197714945"}, {"location": "Guarapuava Hedionda", "username": "ucrazydiamond_", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6StreetRat\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 487, "tweet_count": 30690, "listed_count": 0}, "id": "3297768268"}, {"username": "noitesuda", "verified": false, "name": "mr. lonely", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 524, "tweet_count": 22235, "listed_count": 0}, "id": "275276086"}, {"location": "Granollers/Palam\u00f3s (Catalunya)", "username": "PouBoada", "verified": false, "name": "Josep Pou Boada", "public_metrics": {"followers_count": 5843, "following_count": 1243, "tweet_count": 77152, "listed_count": 15}, "id": "3870135617"}, {"location": "Sumar\u00e9, Brasil", "username": "edermarxx", "verified": false, "name": "Ederson", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 17, "tweet_count": 1374, "listed_count": 0}, "id": "349352592"}, {"location": "Brasil", "username": "JornalismoWando", "verified": true, "name": "JornalismoWando", "public_metrics": {"followers_count": 188628, "following_count": 2907, "tweet_count": 141746, "listed_count": 1002}, "id": "362033655"}, {"username": "haroldoborralho", "verified": false, "name": "Haroldo M. Borralho", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 4944, "tweet_count": 11990, "listed_count": 2}, "id": "2348975328"}, {"location": "Brasil Fortaleza BH SP", "username": "Carlosgrupon8", "verified": false, "name": "Carlos N8", "public_metrics": {"followers_count": 4607, "following_count": 1844, "tweet_count": 294691, "listed_count": 58}, "id": "565882892"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "ptsaopaulosp", "verified": true, "name": "PT S\u00e3o Paulo - Vote 13", "public_metrics": {"followers_count": 28658, "following_count": 2338, "tweet_count": 24006, "listed_count": 119}, "id": "136066224"}, {"username": "theus_custodio", "verified": false, "name": "Matheusin", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 360, "tweet_count": 19094, "listed_count": 0}, "id": "4211518427"}, {"location": "Bogot\u00e1 Colombia", "username": "MiltonOrley", "verified": false, "name": "CardoRey", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 808, "tweet_count": 33144, "listed_count": 1}, "id": "627036993"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "amoralesan", "verified": false, "name": "Antonio Morales Rive", "public_metrics": {"followers_count": 144848, "following_count": 559, "tweet_count": 56629, "listed_count": 616}, "id": "154670681"}, {"username": "Deiana_Luca9", "verified": false, "name": "Luca Deiana", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2965, "tweet_count": 504460, "listed_count": 117}, "id": "346161795"}, {"location": "BRASIL", "username": "TaisDudu", "verified": false, "name": "Ta\u00eds Luciana", "public_metrics": {"followers_count": 2327, "following_count": 1930, "tweet_count": 41462, "listed_count": 44}, "id": "137685577"}, {"username": "herbet86058654", "verified": false, "name": "herbet", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 416, "tweet_count": 7634, "listed_count": 0}, "id": "1082391859572420608"}, {"location": "Peru", "username": "renzogambetta", "verified": false, "name": "regapo", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 383, "tweet_count": 124, "listed_count": 0}, "id": "328159426"}, {"username": "hecola6", "verified": false, "name": "Hecola.", "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 694, "tweet_count": 68576, "listed_count": 15}, "id": "572810149"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "drandlua", "verified": false, "name": "luana", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 401, "tweet_count": 4151, "listed_count": 0}, "id": "984504749138509824"}, {"location": "021", "username": "alafir_t", "verified": false, "name": "\ud83d\udd25 \ud835\udd07\ud835\udd1e\ud835\udd30 \ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd31\ud835\udd22\ud835\udd30 \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 567, "tweet_count": 10750, "listed_count": 0}, "id": "950368436936429568"}, {"username": "_taci", "verified": false, "name": "Tas", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 455, "tweet_count": 3295, "listed_count": 3}, "id": "33233528"}, {"location": "Brasil", "username": "faiscajuventude", "verified": false, "name": "\ud83d\udd25 Fa\u00edsca Revolucion\u00e1ria \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 405, "tweet_count": 4750, "listed_count": 10}, "id": "4882965802"}, {"location": "ele/elu", "username": "bakufu09", "verified": false, "name": "boiola", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 87, "tweet_count": 2435, "listed_count": 0}, "id": "961014669401116674"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Marataizes", "verified": false, "name": "Celene Salom\u00e3o 17", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 408, "tweet_count": 27188, "listed_count": 4}, "id": "22358795"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "leandroruschel", "verified": false, "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 857507, "following_count": 528, "tweet_count": 606, "listed_count": 1435}, "id": "174818242"}, {"location": "Merida Venezuela", "username": "pintosapiju", "verified": false, "name": "juan pint\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 370, "tweet_count": 40400, "listed_count": 4}, "id": "2236613953"}, {"location": "Maracaibo, Rep\u00fablica del Zulia", "username": "extremadamentep", "verified": false, "name": "LuisPerozoCervantes", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 1441, "tweet_count": 103275, "listed_count": 28}, "id": "144982489"}, {"location": "Cartago, Valle, Colombia, S.A.", "username": "Joseneftal", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Neftal\u00ed Torres", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 2064, "tweet_count": 54655, "listed_count": 0}, "id": "2158155160"}, {"location": "ESPA\u00d1A SIEMPRE", "username": "Unespaniolmas1", "verified": false, "name": "Unespa\u00f1olmas", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 470, "tweet_count": 8374, "listed_count": 1}, "id": "1118963964778622976"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "FlashDigital_es", "verified": false, "name": "Flash Digital", "public_metrics": {"followers_count": 32874, "following_count": 16894, "tweet_count": 20401, "listed_count": 80}, "id": "1136312006573723648"}, {"username": "itsyoorch", "verified": false, "name": "Y O R C H", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 278, "tweet_count": 23518, "listed_count": 3}, "id": "84662642"}, {"location": "LarryCon ", "username": "Estebannano2021", "verified": false, "name": "FUERA CASTILLO \ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 232, "tweet_count": 12015, "listed_count": 0}, "id": "881910389637873664"}, {"location": "Trujillo - la Libertad.", "username": "hectorbecerrilr", "verified": false, "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "public_metrics": {"followers_count": 135415, "following_count": 2256, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "id": "525822471"}, {"location": "maria auxiliadora", "username": "pichitofp", "verified": false, "name": "Felix Pe\u00f1a\ud83d\udc40", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1052, "tweet_count": 3386, "listed_count": 0}, "id": "138813512"}, {"location": "El Llano", "username": "ChiguireBipolar", "verified": true, "name": "El Chig\u00fcire Bipolar", "public_metrics": {"followers_count": 2213265, "following_count": 1983, "tweet_count": 136853, "listed_count": 7330}, "id": "28588050"}, {"location": "Mercedes - Caba ", "username": "_luciatorres_", "verified": false, "name": "Luc\u03b9\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 797, "tweet_count": 127476, "listed_count": 4}, "id": "145463179"}, {"username": "roldanmeri", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Bel\u00e9n \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 394, "tweet_count": 57625, "listed_count": 0}, "id": "211549351"}, {"location": "Brasil, SC, Florian\u00f3polis", "username": "TheCinhoo", "verified": false, "name": "\ud835\ude0d\ud835\ude33\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude23\ud835\ude2a\ud835\ude33\ud835\ude3b\ud835\ude2a\ud835\ude30 \ud83e\uddb4", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 643, "tweet_count": 123583, "listed_count": 10}, "id": "14614684"}, {"location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o / Osasco", "username": "Brynks_182", "verified": false, "name": "Brynks 182 \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1612, "tweet_count": 216520, "listed_count": 0}, "id": "17855110"}, {"location": "italy", "username": "allnews24eu", "verified": false, "name": "bryan", "public_metrics": {"followers_count": 5323, "following_count": 5158, "tweet_count": 601760, "listed_count": 164}, "id": "2943736768"}, {"location": "Paraguay", "username": "mica_guerrero99", "verified": false, "name": "Micu\u2019s version", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 698, "tweet_count": 17134, "listed_count": 0}, "id": "950022296"}, {"location": "Paraguay", "username": "NicoleCuquejo17", "verified": false, "name": "Nicole Emery", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 492, "tweet_count": 10495, "listed_count": 0}, "id": "1139347527814324224"}, {"username": "sep_issue", "verified": false, "name": "Rigby.", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 826, "tweet_count": 44644, "listed_count": 2}, "id": "195355637"}, {"location": "Rio de Janeiro !!!", "username": "HigorH7", "verified": false, "name": "Higor_H7 \u2605\u5f61 \u2b50\ufe0f\ud83d\udda4\u2b50\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1381, "tweet_count": 188794, "listed_count": 14}, "id": "1436851842"}, {"username": "VemLutarBrasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VEM LUTAR BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5783, "following_count": 2018, "tweet_count": 68989, "listed_count": 14}, "id": "830770998714761218"}, {"location": "San Juan de la Maguana", "username": "calientesdelsur", "verified": false, "name": "Calientes del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 5522, "following_count": 5044, "tweet_count": 165114, "listed_count": 11}, "id": "1008774926"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "wvborges", "verified": false, "name": "Walace Borges", "public_metrics": {"followers_count": 2140, "following_count": 817, "tweet_count": 11136, "listed_count": 12}, "id": "134978420"}, {"username": "oct4leonardo", "verified": false, "name": "Leonardo_Fla", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1752, "tweet_count": 36339, "listed_count": 0}, "id": "181376482"}, {"username": "shaysillie", "verified": false, "name": "\u200f\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 617, "tweet_count": 30349, "listed_count": 13}, "id": "1028341107325849600"}, {"location": "M.P / Provid\u00eancia \ud83d\udea9\ud83c\udff4", "username": "rlkdolazer", "verified": false, "name": "Fala Manso / MP \ud83d\udc7a\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 533, "tweet_count": 32086, "listed_count": 0}, "id": "178331353"}, {"location": "Donde nace la magia..en Gran\u00e1\u2665", "username": "silvilla70", "verified": false, "name": "Tiempo al tiempo...\ud83c\udf40\ud83d\udc63", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 437, "tweet_count": 6896, "listed_count": 1}, "id": "2973006197"}, {"username": "MilDramas", "verified": false, "name": "Dr\u03b1\u03fb\u03b1s\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 19898, "following_count": 158, "tweet_count": 20789, "listed_count": 81}, "id": "2596707440"}, {"username": "Bellandrade4", "verified": false, "name": "Bela Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1659, "tweet_count": 67946, "listed_count": 0}, "id": "473202616"}, {"location": "Peru", "username": "miguel_requiz", "verified": false, "name": "Miguel Angel", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 958, "tweet_count": 16018, "listed_count": 0}, "id": "912129272277458944"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Allyneseguros", "verified": false, "name": "Aline Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 44, "tweet_count": 184, "listed_count": 0}, "id": "1138165667427966976"}, {"username": "SF_Moro", "verified": true, "name": "Sergio Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3563495, "following_count": 138, "tweet_count": 2639, "listed_count": 2636}, "id": "1113094855281008641"}, {"location": "Panem.", "username": "WyllaGray", "verified": false, "name": "Wylla Gray", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 44, "tweet_count": 393, "listed_count": 0}, "id": "912279432148213761"}, {"location": "\u0421\u044b\u043a\u0442\u044b\u0432\u043a\u0430\u0440, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "username": "ElTri19", "verified": false, "name": "CALAVERA", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 463, "tweet_count": 76426, "listed_count": 0}, "id": "936116371880017920"}, {"username": "zanbaa76", "verified": false, "name": "zanba", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1839, "tweet_count": 12996, "listed_count": 5}, "id": "1236074958"}, {"location": "San Juan, Puerto Rico", "username": "EDUCACIONPR", "verified": true, "name": "Dpto. de Educaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 61355, "following_count": 265, "tweet_count": 24100, "listed_count": 207}, "id": "112811564"}, {"location": "Caricuao, Venezuela", "username": "gvbrielcm", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 354, "tweet_count": 167902, "listed_count": 28}, "id": "418210545"}, {"username": "unbeautiful__", "verified": false, "name": "Chris", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 169, "tweet_count": 1728, "listed_count": 1}, "id": "955930648304373765"}, {"location": "Brasil", "username": "pstu", "verified": true, "name": "PSTU", "public_metrics": {"followers_count": 18917, "following_count": 413, "tweet_count": 14970, "listed_count": 398}, "id": "26250547"}, {"username": "Agushtinitis", "verified": false, "name": "Sanmi\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 538, "tweet_count": 27431, "listed_count": 0}, "id": "2936073022"}, {"location": "Madrid, Spain", "username": "Entrecomillas11", "verified": false, "name": "Entrecomillas", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 84, "tweet_count": 1979, "listed_count": 0}, "id": "1096920471461941248"}, {"location": "Spain", "username": "laSextaTV", "verified": true, "name": "laSexta", "public_metrics": {"followers_count": 1131122, "following_count": 630, "tweet_count": 296882, "listed_count": 6535}, "id": "22954354"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "lalita221", "verified": false, "name": "lalulita22", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 332, "tweet_count": 51353, "listed_count": 3}, "id": "495583271"}, {"location": "ITAPEMA-SC", "username": "_marcelooaugust", "verified": false, "name": "Celo", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 520, "tweet_count": 28679, "listed_count": 0}, "id": "261962273"}, {"location": "Phoenix, AZ", "username": "RoIandWollf86", "verified": false, "name": "Roland Wolf", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "id": "1041171977342464000"}, {"location": "Vancouver, British Columbia", "username": "ClaveroCid", "verified": false, "name": "Cid Alexander Clavero", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 114, "tweet_count": 7813, "listed_count": 0}, "id": "875486991454003200"}, {"username": "Bi68L", "verified": false, "name": "L Bi68", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 47, "tweet_count": 2640, "listed_count": 0}, "id": "1109407682866434048"}, {"location": "Mexico City", "username": "Cemefi", "verified": false, "name": "Centro Mexicano para la Filantrop\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 18585, "following_count": 4990, "tweet_count": 25841, "listed_count": 238}, "id": "200251947"}, {"location": "Santo Tom\u00e9, Argentina", "username": "GianeeGimenez_", "verified": false, "name": "Gianee \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 771, "tweet_count": 33792, "listed_count": 1}, "id": "3052347112"}, {"location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "username": "ElSoldelCentro_", "verified": false, "name": "El Sol del Centro", "public_metrics": {"followers_count": 4436, "following_count": 300, "tweet_count": 72522, "listed_count": 90}, "id": "3237466747"}, {"username": "JDupuytren", "verified": false, "name": "jon dupuytren", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 2384, "tweet_count": 34140, "listed_count": 4}, "id": "999324906109235200"}, {"location": "San Vicente del Raspeig", "username": "plataformalife", "verified": false, "name": "Plataforma Life! UA", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 279, "tweet_count": 2788, "listed_count": 9}, "id": "806424060049715200"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "GeerSixx", "verified": false, "name": "Helecho iluminado", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 795, "tweet_count": 302166, "listed_count": 24}, "id": "162916850"}, {"username": "alguemdoalem0", "verified": false, "name": "biaaa", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 67, "tweet_count": 117, "listed_count": 0}, "id": "757111536"}, {"username": "hotradero", "verified": false, "name": "Poltak Hotradero \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 126057, "following_count": 788, "tweet_count": 125430, "listed_count": 785}, "id": "19759844"}, {"username": "robertorabinovi", "verified": false, "name": "roberto rabinovich", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 514, "tweet_count": 25977, "listed_count": 0}, "id": "573612320"}, {"username": "jarianartist", "verified": false, "name": "fuzy", "public_metrics": {"followers_count": 5380, "following_count": 3100, "tweet_count": 131428, "listed_count": 47}, "id": "1700299830"}, {"username": "jmgs_es", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 M. #NoEsIgualdadEsFeminismo", "public_metrics": {"followers_count": 3236, "following_count": 566, "tweet_count": 55372, "listed_count": 55}, "id": "570695671"}, {"location": "lucas", "username": "wonuvr", "verified": false, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 115, "tweet_count": 283687, "listed_count": 11}, "id": "1020222395523784705"}, {"location": "518", "username": "erickjpressman", "verified": false, "name": "regular human bartender", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 623, "tweet_count": 175016, "listed_count": 23}, "id": "16291072"}, {"location": "Brooklyn, NY", "username": "KelseyChapstick", "verified": false, "name": "Spookretia Goregia", "public_metrics": {"followers_count": 4992, "following_count": 2149, "tweet_count": 56366, "listed_count": 37}, "id": "24228076"}, {"location": "Paris, TX", "username": "Lofi_Boat", "verified": false, "name": "Quero Caf\u00e9\u00ae\ufe0f 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3+1\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 164, "tweet_count": 16918, "listed_count": 2}, "id": "711992367469821953"}, {"location": "Porto Alegre", "username": "manotelli", "verified": false, "name": "cidad\u00e3o m\u00e9dio", "public_metrics": {"followers_count": 49467, "following_count": 651, "tweet_count": 78348, "listed_count": 137}, "id": "173984192"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "BTardeBrasil", "verified": false, "name": "BOA TARDE BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 19435, "following_count": 5837, "tweet_count": 77633, "listed_count": 20}, "id": "844952176501886976"}, {"location": "Brasil", "username": "agoranoticiasbr", "verified": false, "name": "AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 35748, "following_count": 780, "tweet_count": 92528, "listed_count": 124}, "id": "745761593665982464"}, {"location": "BCN / Catalonia", "username": "jmcasanovas", "verified": false, "name": "Josep M Casanovas \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 583, "tweet_count": 14627, "listed_count": 3}, "id": "129850908"}, {"location": "Sao Paulo State, Brazil", "username": "rosedbarros", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rose Barros\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 147430, "following_count": 8268, "tweet_count": 307434, "listed_count": 155}, "id": "123710016"}, {"location": "Campanas de Libertad", "username": "elijp25", "verified": false, "name": "Elizabeth Jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 3481, "following_count": 4796, "tweet_count": 229370, "listed_count": 23}, "id": "399135158"}, {"location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas", "username": "MiguelFontan", "verified": false, "name": "Miguel Font\u00e1n \u22b3", "public_metrics": {"followers_count": 56469, "following_count": 1647, "tweet_count": 83658, "listed_count": 168}, "id": "51769033"}, {"username": "camigalvao", "verified": false, "name": "camilinha \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 376, "tweet_count": 36775, "listed_count": 0}, "id": "848937997919809536"}, {"location": "Barueri, Brasil", "username": "vdkajsbja", "verified": false, "name": "coelhinha da playboy", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 500, "tweet_count": 7159, "listed_count": 0}, "id": "865741353073946628"}, {"location": "Torino", "username": "quotidianopiem", "verified": false, "name": "QuotidianoPiemontese", "public_metrics": {"followers_count": 18534, "following_count": 2396, "tweet_count": 165556, "listed_count": 339}, "id": "162002854"}, {"location": "torino", "username": "solops", "verified": false, "name": "gabriele farina", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1206, "tweet_count": 84310, "listed_count": 70}, "id": "20681750"}, {"username": "thaystrisch", "verified": false, "name": "\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd8d", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 532, "tweet_count": 92075, "listed_count": 4}, "id": "2334102380"}, {"username": "lubaramalho", "verified": false, "name": "Luba \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 662, "tweet_count": 18155, "listed_count": 0}, "id": "3394337369"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "morilu", "verified": false, "name": "Mumu 13 \ud83e\udd47\ud83e\udd49", "public_metrics": {"followers_count": 5311, "following_count": 487, "tweet_count": 67010, "listed_count": 21}, "id": "461491382"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "paulod8h", "verified": false, "name": "paulo pereira de oliveira J\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1031, "tweet_count": 49314, "listed_count": 0}, "id": "1978752102"}, {"username": "osva_suarez", "verified": false, "name": "Osvaldo", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 45, "tweet_count": 14525, "listed_count": 0}, "id": "340990551"}, {"location": "Argentina", "username": "glfajim", "verified": false, "name": "\ud83c\udd76\ud83c\udd7b\ud83c\udd7e\ud83c\udd81\ud83c\udd78\ud83c\udd70 Cba/Capital \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\udffd\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 997, "tweet_count": 17098, "listed_count": 2}, "id": "37232325"}, {"username": "NephtalyBretas", "verified": false, "name": "Nephtaly Rockfeller Marvolo", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 13, "tweet_count": 4471, "listed_count": 0}, "id": "1160276377117106177"}, {"location": "Desubicado", "username": "jabibilbao", "verified": false, "name": "Javier Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1031, "tweet_count": 141629, "listed_count": 28}, "id": "144581643"}, {"location": "Reino de Espa\u00f1a", "username": "Denna12_0", "verified": false, "name": "Mrs Guerrera ^..^\ud83c\udf80\u2694\ufe0f\ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 7582, "following_count": 634, "tweet_count": 365113, "listed_count": 7}, "id": "947146374499446785"}, {"username": "smaileyx", "verified": false, "name": "BoB Shaw", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 349, "tweet_count": 28249, "listed_count": 14}, "id": "51520652"}, {"username": "Grey_Stk", "verified": false, "name": "twitch.tv/G_Stark", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 334, "tweet_count": 47268, "listed_count": 11}, "id": "81832142"}, {"location": "Headquarters in Riverside, CA", "username": "ExcelsiorSC", "verified": true, "name": "Excelsior California", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 2998, "tweet_count": 33270, "listed_count": 50}, "id": "173999061"}, {"username": "jorgeancelmo4", "verified": false, "name": "jorgeancelmo", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 41, "tweet_count": 957, "listed_count": 0}, "id": "1099724362993811456"}, {"location": "Caratinga, Brasil", "username": "warlen_ff", "verified": false, "name": "Warlen", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 634, "tweet_count": 10084, "listed_count": 2}, "id": "3393126886"}, {"location": "Lima, Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "username": "Erick_trocitos", "verified": false, "name": "Erick Rios \ud83e\udd17", "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 2339, "tweet_count": 6825, "listed_count": 5}, "id": "989577474383253504"}, {"location": "Pacheco ", "username": "vulgomalandraa", "verified": false, "name": "R.\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2330, "following_count": 305, "tweet_count": 27373, "listed_count": 0}, "id": "792046742715899904"}, {"username": "isasti20", "verified": false, "name": "Nerea Isasti", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 255, "tweet_count": 9348, "listed_count": 16}, "id": "3264393993"}, {"username": "L0rdSamRx", "verified": false, "name": "Samuel Lima", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1352, "tweet_count": 1973, "listed_count": 8}, "id": "724418564371955712"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GMonteiroRJ", "verified": false, "name": "Gabriel Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "id": "1073226183461011456"}, {"username": "Laila1m", "verified": false, "name": "Laila \ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 355, "tweet_count": 43396, "listed_count": 1}, "id": "1078303060231888896"}, {"username": "BlogdoNoblat", "verified": true, "name": "Blog do Noblat", "public_metrics": {"followers_count": 1182786, "following_count": 429, "tweet_count": 332214, "listed_count": 4883}, "id": "16794066"}, {"location": "Tijuana, Baja California", "username": "bgdos", "verified": false, "name": "Khuan Esege", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 193, "tweet_count": 108844, "listed_count": 3}, "id": "43375607"}, {"location": "frigiliana (Malaga) ESPA\u00d1A", "username": "Jo_Herrero", "verified": false, "name": "Jose Herrero.#madridista\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4497, "following_count": 4979, "tweet_count": 213170, "listed_count": 8}, "id": "480315137"}, {"username": "fernandes_lalaa", "verified": false, "name": "bring it, 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1476, "tweet_count": 60759, "listed_count": 0}, "id": "779732827915059201"}, {"username": "munihin_", "verified": false, "name": "lai", "public_metrics": {"followers_count": 21244, "following_count": 339, "tweet_count": 28973, "listed_count": 79}, "id": "1105291441159450625"}, {"location": "Texas, USA", "username": "IAmMrAllday", "verified": false, "name": "Will Allday", "public_metrics": {"followers_count": 2862, "following_count": 479, "tweet_count": 9613, "listed_count": 14}, "id": "147107545"}, {"location": "Chicago, IL", "username": "W_W_Unicorns", "verified": false, "name": "Wrestling With Unicorns", "public_metrics": {"followers_count": 15200, "following_count": 5341, "tweet_count": 108167, "listed_count": 0}, "id": "700513098243796994"}, {"username": "cesardbecker", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Neuromusculares", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 1898, "tweet_count": 74524, "listed_count": 18}, "id": "138036177"}, {"location": "Hull, Europe.", "username": "eo_ipso_", "verified": false, "name": "Herr Traube \ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 3721, "tweet_count": 29996, "listed_count": 28}, "id": "111028393"}, {"username": "lejosdelsentido", "verified": false, "name": "Lejos del Sentido", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 90, "tweet_count": 372, "listed_count": 1}, "id": "917850071470817280"}, {"location": "Morro dos Ventos Uivantes", "username": "uaisininho", "verified": false, "name": "sininho", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 460, "tweet_count": 39587, "listed_count": 0}, "id": "4845387429"}, {"location": "Rosario", "username": "kkkegel", "verified": false, "name": "informacion real de jere central", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 213, "tweet_count": 87291, "listed_count": 10}, "id": "461337268"}, {"username": "andreeabm24", "verified": false, "name": "Andrea \u264a\ufe0f \u2695\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 188, "tweet_count": 8278, "listed_count": 0}, "id": "1008109124184367104"}, {"username": "bluemingflor", "verified": false, "name": "flor", "public_metrics": {"followers_count": 10714, "following_count": 2831, "tweet_count": 37695, "listed_count": 51}, "id": "1115730985"}, {"location": "Puerto Rico, USA", "username": "mateo_ams", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3aAMS\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 5004, "following_count": 2022, "tweet_count": 377600, "listed_count": 62}, "id": "599668088"}, {"location": "N\u00e1rnia", "username": "ruivaempoderada", "verified": false, "name": "jur\u00eddico baela targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 585, "tweet_count": 65621, "listed_count": 1}, "id": "285728376"}, {"location": "cp,rs", "username": "sjoyce_", "verified": false, "name": "joyce", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 425, "tweet_count": 13605, "listed_count": 14}, "id": "4565077581"}, {"username": "gat0vich", "verified": false, "name": "\u00bfcomo saber si es Bullying?", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 0, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "id": "747237288556568576"}, {"location": "Silent Hill, Lleida", "username": "TessieVGhoulish", "verified": false, "name": "Tessie Van Ghoulish \ud83c\udf42\ud83c\udf32\ud83e\udd87\ud83c\udf11", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 916, "tweet_count": 51399, "listed_count": 23}, "id": "742786008207511552"}, {"username": "cabrejosc1", "verified": false, "name": "carloscabrejoscarden", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 2}, "id": "4080323818"}, {"location": "Trapezunga do Sul", "username": "GersonAvillez", "verified": false, "name": "William Fontana", "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 592, "tweet_count": 33116, "listed_count": 9}, "id": "30123399"}, {"username": "JornalOGlobo", "verified": true, "name": "Jornal O Globo", "public_metrics": {"followers_count": 7200962, "following_count": 7430, "tweet_count": 481009, "listed_count": 13072}, "id": "54341363"}, {"location": "Primate! at the disco / Bel\u00e9m", "username": "knld_", "verified": false, "name": "nicolas est\u00e1 nervoso, vote 13", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 957, "tweet_count": 129761, "listed_count": 171}, "id": "47479633"}, {"username": "cacocardassi", "verified": true, "name": "Caco Cardassi", "public_metrics": {"followers_count": 157186, "following_count": 2179, "tweet_count": 56176, "listed_count": 110}, "id": "3393104326"}, {"username": "valentinokind", "verified": false, "name": "Loncherita", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 382, "tweet_count": 11311, "listed_count": 0}, "id": "716473280560033793"}, {"username": "GidtzelG", "verified": false, "name": "Gidtzel Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 48, "tweet_count": 1978, "listed_count": 0}, "id": "505138968"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "WarGlory77", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 War Glory \ud83d\udc38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2954, "following_count": 4558, "tweet_count": 18048, "listed_count": 0}, "id": "1327586059"}, {"location": "joinville, brasil", "username": "someIoneIyghost", "verified": false, "name": "arremesso de bolinha pesada longe \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3898, "following_count": 3101, "tweet_count": 313765, "listed_count": 29}, "id": "2981760833"}, {"username": "JaimeACabreraN", "verified": false, "name": "JaimeA \ud83e\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1313, "tweet_count": 15887, "listed_count": 0}, "id": "257234266"}, {"username": "Lucio88063646", "verified": false, "name": "Lucio53", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 251, "tweet_count": 1617, "listed_count": 0}, "id": "1075653562569515008"}, {"location": "Italia", "username": "borghi_claudio", "verified": true, "name": "Claudio Borghi A.", "public_metrics": {"followers_count": 149831, "following_count": 1380, "tweet_count": 235413, "listed_count": 911}, "id": "337767301"}, {"location": "Bras\u00edlia", "username": "Paulloviniciusp", "verified": false, "name": "Paulovski", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 309, "tweet_count": 12076, "listed_count": 0}, "id": "175604680"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "jrochaga", "verified": false, "name": "Rodr\u00edguez Sar\u00e1chaga", "public_metrics": {"followers_count": 20160, "following_count": 1681, "tweet_count": 182004, "listed_count": 90}, "id": "155904777"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "alejandroalfie", "verified": false, "name": "Alejandro Alfie", "public_metrics": {"followers_count": 17211, "following_count": 4272, "tweet_count": 35611, "listed_count": 179}, "id": "150319476"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ystampe", "verified": false, "name": "yas", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 332, "tweet_count": 17132, "listed_count": 0}, "id": "1201585560"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "pri2013", "verified": false, "name": "Priscila Castro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 7426, "following_count": 7714, "tweet_count": 130949, "listed_count": 1}, "id": "149993699"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "DeersInTrees", "verified": false, "name": "Rafael: Son of Rao", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 356, "tweet_count": 51504, "listed_count": 1}, "id": "199301009"}, {"location": "New Iguass\u00fa", "username": "JansenLeevi", "verified": false, "name": "Guedes \u26ab\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 3258, "tweet_count": 16430, "listed_count": 1}, "id": "67467924"}, {"username": "PabloMV5", "verified": true, "name": "Pablo Mari Villar", "public_metrics": {"followers_count": 403191, "following_count": 179, "tweet_count": 717, "listed_count": 535}, "id": "737092543"}, {"location": "Oaxaca | Puebla", "username": "SritaAsesina", "verified": false, "name": "\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 142, "tweet_count": 23383, "listed_count": 3}, "id": "125783706"}, {"location": "La Libertad, Puebla", "username": "DiraManon", "verified": false, "name": "Man\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 321, "tweet_count": 31501, "listed_count": 3}, "id": "216972701"}, {"location": "San Mateo.", "username": "BebetochavLui", "verified": false, "name": "lual", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 386, "tweet_count": 76937, "listed_count": 5}, "id": "2982779181"}, {"location": "namerda", "username": "gabrielriosilva", "verified": false, "name": "Rios", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 875, "tweet_count": 22085, "listed_count": 0}, "id": "3349361446"}, {"username": "pilarlopez_", "verified": false, "name": "pilar", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 229, "tweet_count": 7706, "listed_count": 1}, "id": "1104775790380679172"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "Pauhernandezn", "verified": false, "name": "\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 355, "tweet_count": 10155, "listed_count": 1}, "id": "1083855900887130113"}, {"location": "Guabiroba", "username": "gxsouzs", "verified": false, "name": "gustavo souza", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 665, "tweet_count": 3918, "listed_count": 0}, "id": "746455995501666304"}, {"location": "Cannara", "username": "fgareggia", "verified": false, "name": "Fabrizio Gareggia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 655, "tweet_count": 3262, "listed_count": 3}, "id": "614202297"}, {"location": "Tlaquepaque, Jalisco", "username": "olayojulio", "verified": false, "name": "Julioolayo", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1302, "tweet_count": 4730, "listed_count": 0}, "id": "447624333"}, {"username": "zafiro_dorado", "verified": false, "name": "AMATISTA", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 26, "tweet_count": 17847, "listed_count": 0}, "id": "739259136215547904"}, {"location": "Corinthians City", "username": "Ligiacsant", "verified": false, "name": "\u3125\uff29\u4e02\uff33\u5342 \u2764\u2b50LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 848, "tweet_count": 59026, "listed_count": 5}, "id": "3956223976"}, {"location": "Eckm\u00fcl, Troy", "username": "AngryTebeos", "verified": false, "name": "D. Tebeos \ud83d\udcac", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 235, "tweet_count": 43255, "listed_count": 6}, "id": "843540895127552000"}, {"location": "Volando hacia el cosmos", "username": "Garrac_1", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7bGarrac\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1553, "tweet_count": 135376, "listed_count": 10}, "id": "1720435670"}, {"location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "username": "thaynacostaah", "verified": false, "name": "Thayn\u00e1 Costa", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 531, "tweet_count": 53838, "listed_count": 0}, "id": "2431599173"}, {"username": "TartagliaNick", "verified": false, "name": "nicola tartaglia", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 320, "tweet_count": 3444, "listed_count": 0}, "id": "443984811"}, {"username": "gfbagnale", "verified": false, "name": "giulio f. bagnale", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 2256, "tweet_count": 13586, "listed_count": 2}, "id": "407134896"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "asdeadaspunk", "verified": false, "name": "griffith era behaviorista", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 150, "tweet_count": 9422, "listed_count": 0}, "id": "793923200572858368"}, {"location": "027", "username": "tgfnoslined", "verified": false, "name": "DenyDeny", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 619, "tweet_count": 26461, "listed_count": 1}, "id": "737410155348955137"}, {"username": "passabirra", "verified": false, "name": "\ud83d\udcb0", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 87, "tweet_count": 40338, "listed_count": 0}, "id": "768715548616261632"}, {"location": "Florida, USA", "username": "nappywulf", "verified": false, "name": "Merchant", "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 1489, "tweet_count": 54396, "listed_count": 15}, "id": "2427597882"}, {"location": "Catalonia", "username": "EricLoup3", "verified": false, "name": "Eric Loup", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 112, "tweet_count": 16960, "listed_count": 8}, "id": "1100328860359581696"}, {"username": "luismi754", "verified": false, "name": "Miguel  cruz", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 468, "tweet_count": 29625, "listed_count": 1}, "id": "407196080"}, {"username": "thaeeeess", "verified": false, "name": "Tha\u00eds Vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 225, "tweet_count": 27709, "listed_count": 1}, "id": "758422121194352641"}, {"username": "ToledoRosa63", "verified": false, "name": "RosaToledo", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 545, "tweet_count": 9917, "listed_count": 1}, "id": "888397864606609408"}, {"location": "Chile", "username": "msncl", "verified": true, "name": "MSN Chile", "public_metrics": {"followers_count": 23148, "following_count": 414, "tweet_count": 188330, "listed_count": 109}, "id": "119750943"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "maddiesmt", "verified": false, "name": "Lul\u00e1tica", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1169, "tweet_count": 29497, "listed_count": 4}, "id": "2576941009"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "dbacellar", "verified": false, "name": "Daniel Bacellar", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 241, "tweet_count": 378, "listed_count": 0}, "id": "16386788"}, {"username": "flavioadjuto", "verified": false, "name": "Flavio Marques", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1429, "tweet_count": 8602, "listed_count": 0}, "id": "58786542"}, {"location": "Inferno", "username": "X0limpo", "verified": false, "name": "Hypnos", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 455, "tweet_count": 17756, "listed_count": 0}, "id": "1066064039594344456"}, {"username": "_MarciaCamello_", "verified": false, "name": "Marcia Camello", "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 2191, "tweet_count": 100956, "listed_count": 0}, "id": "2670118263"}, {"location": "Miggiano (LE) Italy", "username": "RoccoLongo", "verified": false, "name": "Rocco Longo", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 2165, "tweet_count": 39592, "listed_count": 11}, "id": "66102705"}, {"location": "contacto@intoleranciadiario.com", "username": "IntoleranciaID", "verified": true, "name": "Intolerancia Diario", "public_metrics": {"followers_count": 59661, "following_count": 350, "tweet_count": 227728, "listed_count": 420}, "id": "90692378"}, {"location": "No meu corpo", "username": "lokitreteiro", "verified": false, "name": "O louco fez a casa sobre a \u00e1gua", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 117, "tweet_count": 4687, "listed_count": 0}, "id": "1003885694622879744"}, {"location": "San Isidro, Lima", "username": "gutata1963", "verified": false, "name": "Carlos Gustavo Talav", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 255, "tweet_count": 196776, "listed_count": 0}, "id": "4617440056"}, {"username": "LeonorCaballe11", "verified": false, "name": "Leonor Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 437, "tweet_count": 19092, "listed_count": 0}, "id": "869283563266560002"}, {"username": "AnaMargaritaBo1", "verified": false, "name": "Ana Margarita Bonilla", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 641, "tweet_count": 6860, "listed_count": 0}, "id": "989583141458403329"}, {"location": "Cordoba", "username": "Sol_Rodriguez02", "verified": false, "name": "SOL\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 577, "tweet_count": 45970, "listed_count": 0}, "id": "739809743762493440"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Paufigueroa5", "verified": false, "name": "Pauli\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 161, "tweet_count": 4650, "listed_count": 0}, "id": "991061276284669953"}, {"username": "galileo2022", "verified": false, "name": "Pekin", "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 3151, "tweet_count": 45043, "listed_count": 0}, "id": "987754628"}, {"location": "Argentina LANUS ", "username": "lanus05", "verified": false, "name": "Monica Decuzzi", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 1883, "tweet_count": 194020, "listed_count": 0}, "id": "857037983874248704"}, {"location": "Valledupar", "username": "jonnyguerra2009", "verified": false, "name": "jonnys guerra zuleta", "public_metrics": {"followers_count": 2611, "following_count": 2617, "tweet_count": 311541, "listed_count": 21}, "id": "1268196918"}, {"location": "Araras 019", "username": "felps019", "verified": false, "name": "\ud83c\udd35\ud83c\udd34\ud83c\udd3b\ud83c\udd3f \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 1309, "tweet_count": 62351, "listed_count": 0}, "id": "882771434891874305"}, {"location": "Never Land", "username": "Elaias_Conti", "verified": false, "name": "Simon", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 1873, "tweet_count": 28668, "listed_count": 1}, "id": "782314933220478976"}, {"location": "Bogot\u00e1 D.C., Colombia", "username": "josescor", "verified": false, "name": "Jose Escobar Romero", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 910, "tweet_count": 15864, "listed_count": 26}, "id": "111424132"}, {"username": "noscaffoldings", "verified": false, "name": "NoScaffoldings \ud83d\udd49", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 817, "tweet_count": 23612, "listed_count": 1}, "id": "1053697290970546178"}, {"location": "Berlin, Germany & Bolivia", "username": "Alf_RomeroM", "verified": false, "name": "Alfredo Romero", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 1246, "tweet_count": 6864, "listed_count": 37}, "id": "933104527"}, {"location": "La Paz, Bolivia", "username": "CeciRequena", "verified": false, "name": "Cecilia Requena Z.", "public_metrics": {"followers_count": 4018, "following_count": 771, "tweet_count": 18830, "listed_count": 54}, "id": "258931189"}, {"username": "dpacheco_", "verified": false, "name": "Daniela \ud83d\ude29", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 131, "tweet_count": 27061, "listed_count": 0}, "id": "1115001331184558080"}, {"location": "Chile", "username": "FabiParraguezM", "verified": true, "name": "Fabi\u00e1n parraguez", "public_metrics": {"followers_count": 12058, "following_count": 26, "tweet_count": 1002206, "listed_count": 21}, "id": "512329706"}, {"location": "Pavia", "username": "cominif", "verified": false, "name": "avv. Fabrizio Comini", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1706, "tweet_count": 34236, "listed_count": 19}, "id": "576471812"}, {"location": "SP", "username": "berredismo", "verified": false, "name": "Lucas Berredo", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 200, "tweet_count": 10121, "listed_count": 0}, "id": "2829078974"}, {"location": "por a\u00ed", "username": "Kauanne_rv", "verified": false, "name": "Anne\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 426, "tweet_count": 5987, "listed_count": 1}, "id": "1101963699680694272"}, {"location": "022", "username": "AnaClaraaaaaa2", "verified": false, "name": "ana clara", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 1024, "tweet_count": 9617, "listed_count": 0}, "id": "1078287654498824192"}, {"location": "Matola, Mz", "username": "JerThaPlug", "verified": false, "name": "\ud83e\udd65", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 1108, "tweet_count": 167354, "listed_count": 27}, "id": "998270347"}, {"username": "MauricioPontes", "verified": false, "name": "M. Pontes", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 856, "tweet_count": 12083, "listed_count": 4}, "id": "38363905"}, {"location": "Brazil", "username": "augustosnunes", "verified": true, "name": "Augusto Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 1763761, "following_count": 753, "tweet_count": 25378, "listed_count": 2611}, "id": "50452226"}, {"username": "larindemizinha", "verified": false, "name": "n\u00e3o bin\u00e1rio g\u00f3tica", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 1138, "tweet_count": 108757, "listed_count": 12}, "id": "1056980070244462593"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LuizCar94671855", "verified": false, "name": "Luiz Carlos Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 235, "tweet_count": 19634, "listed_count": 0}, "id": "1150436502809272321"}, {"location": "Barranco", "username": "marantonyp", "verified": false, "name": "Anthony", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 4996, "tweet_count": 89332, "listed_count": 0}, "id": "151908998"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Pedro_Olaechea", "verified": true, "name": "Pedro Olaechea", "public_metrics": {"followers_count": 59661, "following_count": 578, "tweet_count": 2913, "listed_count": 162}, "id": "4878461206"}, {"location": "he/they \u2022 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \u2022 ele/delu", "username": "kuroollie", "verified": false, "name": "lucas \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 562, "tweet_count": 18183, "listed_count": 2}, "id": "1026636145269125120"}, {"location": "Ceilonge!", "username": "Lagartone", "verified": false, "name": "Master Lizzy Full Pistola", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 614, "tweet_count": 97110, "listed_count": 3}, "id": "164743152"}, {"username": "Sciortimax", "verified": false, "name": "Massimo Sciortino", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 350, "tweet_count": 9731, "listed_count": 0}, "id": "414866966"}, {"location": "Milano", "username": "vfeltri", "verified": false, "name": "Vittorio Feltri", "public_metrics": {"followers_count": 484534, "following_count": 534, "tweet_count": 7914, "listed_count": 1289}, "id": "485586578"}, {"location": "Pelotas, Brasil", "username": "raphaelkurzc", "verified": false, "name": "raphael dos passarinhos \ud83d\udc26", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 368, "tweet_count": 8570, "listed_count": 0}, "id": "803551027660255232"}, {"username": "GianSca1970", "verified": false, "name": "Gianpaulo Scaciota", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 228, "tweet_count": 16859, "listed_count": 0}, "id": "1288729082"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "RodrigoMaia", "verified": true, "name": "Rodrigo Maia", "public_metrics": {"followers_count": 987195, "following_count": 681, "tweet_count": 4589, "listed_count": 2293}, "id": "35260027"}, {"location": "Sevilha, Espanha", "username": "ppnax0", "verified": false, "name": "quentin quarantino", "public_metrics": {"followers_count": 3680, "following_count": 2748, "tweet_count": 8726, "listed_count": 6}, "id": "789979276678488064"}, {"username": "shinaydertraj", "verified": false, "name": "Barry allen\u26a1O Raio", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 43, "tweet_count": 860, "listed_count": 0}, "id": "831027798315847680"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "yaeulv", "verified": false, "name": "body ari ari ari", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 611, "tweet_count": 19892, "listed_count": 0}, "id": "170461703"}, {"location": "BRASIL", "username": "ciscozappa", "verified": false, "name": "\ud83c\udfb8\u20b5\u0142\u20b4\u20b5\u00d8 \u2c6b\u20b3\u20b1\u20b1\u20b3 \ud83d\udeb2 Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 3800, "following_count": 1707, "tweet_count": 46006, "listed_count": 23}, "id": "47599036"}, {"location": "Guatemala", "username": "_Pacam", "verified": false, "name": "Javier Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 7544, "following_count": 2037, "tweet_count": 150452, "listed_count": 34}, "id": "794659543"}, {"location": "Guatemala", "username": "Alex_Es16", "verified": false, "name": "..::Aleja::..", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 2147, "tweet_count": 41163, "listed_count": 6}, "id": "309088404"}, {"username": "bomarzo27", "verified": false, "name": "Bomarzo \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 3234, "tweet_count": 165275, "listed_count": 25}, "id": "2818242406"}, {"location": "SP/Brazil", "username": "rodrigottavares", "verified": false, "name": "Rods", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 1693, "tweet_count": 139789, "listed_count": 34}, "id": "234878263"}, {"location": "san pedro garza garcia n.l.", "username": "verthita", "verified": false, "name": "Verth De la Dinastia \ud83d\udc2f", "public_metrics": {"followers_count": 11928, "following_count": 6515, "tweet_count": 73325, "listed_count": 15}, "id": "136664338"}, {"username": "RicardoValdez_1", "verified": false, "name": "Ricardo \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50(\u2b506*)\u2b50\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1326, "tweet_count": 5952, "listed_count": 0}, "id": "1009262200794570752"}, {"location": "S\u00c3O PAULO-BR", "username": "mariahquevedo", "verified": false, "name": "\ud83c\udd7c\ufe0e\ud83c\udd70\ufe0e\ud83c\udd81\ufe0e\ud83c\udd78\ufe0e\ud83c\udd70\ufe0e\ud835\udd38\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd52\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1497, "tweet_count": 41053, "listed_count": 10}, "id": "67483804"}, {"location": "Ga\u00facha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ZVeridiane", "verified": false, "name": "Veri Zilch", "public_metrics": {"followers_count": 3056, "following_count": 2709, "tweet_count": 18202, "listed_count": 2}, "id": "2884831997"}, {"location": "cg", "username": "lattyna_", "verified": false, "name": "LATTYNA", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 459, "tweet_count": 8809, "listed_count": 0}, "id": "770431708495810565"}, {"location": "Valladolor / Madrid", "username": "alvaro_kush", "verified": false, "name": "\ud835\udd90\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd8d", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 390, "tweet_count": 26148, "listed_count": 4}, "id": "1104939536"}, {"username": "madrugadornato7", "verified": false, "name": "madrugador", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 409, "tweet_count": 9128, "listed_count": 0}, "id": "752585938258264064"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Noticiasde_", "verified": false, "name": "Noticias de", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "id": "1086254727686443008"}, {"location": "RJ, ZO ", "username": "4lyxne", "verified": false, "name": "\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\udea2\ud835\ude97\ud835\ude8e \ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude8d\ud835\ude8e \ud83c\udf2a", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 531, "tweet_count": 9636, "listed_count": 0}, "id": "908934280725848064"}, {"location": "Montserrat, Valencia, Espa\u00f1a", "username": "Patapouf1972", "verified": false, "name": "Amparo Montero", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 142, "tweet_count": 335, "listed_count": 0}, "id": "267246221"}, {"username": "Antitaurina3", "verified": false, "name": "soy Taty \u00a1VALENCIANA! \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 5353, "following_count": 5099, "tweet_count": 44461, "listed_count": 18}, "id": "756093404170289152"}, {"username": "4everdaymello", "verified": false, "name": "th\u0251mi", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 349, "tweet_count": 1757, "listed_count": 0}, "id": "1161273512180572160"}, {"username": "dieoleds", "verified": false, "name": "d", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1444, "tweet_count": 31919, "listed_count": 2}, "id": "984665024386994176"}, {"location": "Argentina", "username": "Tincho_2015", "verified": false, "name": "TIncho 2015", "public_metrics": {"followers_count": 19860, "following_count": 20198, "tweet_count": 68601, "listed_count": 7}, "id": "862971908"}, {"username": "Lucreciap11", "verified": false, "name": "Lucreciap", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1209, "tweet_count": 17626, "listed_count": 0}, "id": "914933197682696198"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "rafael_lino1", "verified": false, "name": "Rafael Lino \u2618\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 2072, "tweet_count": 27169, "listed_count": 0}, "id": "555338352"}, {"location": "Natal, Brasil", "username": "meiavermelha", "verified": false, "name": "MEIA VERMELHA #2 \u26be\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 989, "tweet_count": 69659, "listed_count": 24}, "id": "2932385446"}, {"location": "Lima", "username": "chinini24", "verified": false, "name": "\ud83c\udf0a\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 179, "tweet_count": 14912, "listed_count": 0}, "id": "964183057535299596"}, {"username": "JEIEL_ASCOMJMB", "verified": false, "name": "JFranca", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 271, "tweet_count": 3286, "listed_count": 0}, "id": "72697871"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "xicograziano", "verified": true, "name": "Xico Graziano", "public_metrics": {"followers_count": 122757, "following_count": 1880, "tweet_count": 40231, "listed_count": 474}, "id": "41881267"}, {"location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "username": "jorge24hdz", "verified": false, "name": "The Rabbit's Tail", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 154, "tweet_count": 26037, "listed_count": 1}, "id": "3587873352"}, {"location": "puerto rico", "username": "zabdinena", "verified": false, "name": "vivian", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 133, "tweet_count": 2595, "listed_count": 0}, "id": "1154849087717543937"}, {"location": "FYAHOUSE", "username": "BLVCKJENN", "verified": false, "name": "jenn \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "public_metrics": {"followers_count": 3172, "following_count": 1039, "tweet_count": 225535, "listed_count": 43}, "id": "138421809"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "yuehfernandes", "verified": false, "name": "\ud835\udc80\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 942, "tweet_count": 29030, "listed_count": 4}, "id": "896232448010448896"}, {"username": "cuore_a_1000", "verified": false, "name": "Cuore a 1000", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 168, "tweet_count": 1988, "listed_count": 7}, "id": "2711221298"}, {"location": "Aragua\u00edna, Brasil", "username": "FelipeTeTZ", "verified": false, "name": "\ud835\udd70\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 4629, "tweet_count": 215813, "listed_count": 33}, "id": "28122222"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "CompiladorPI", "verified": false, "name": "Machado,Jose Roberto de Lima", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 354, "tweet_count": 5054, "listed_count": 0}, "id": "1601517752"}, {"location": "Roma", "username": "IlarioDiGiovamb", "verified": false, "name": "Ilario RadioRadio", "public_metrics": {"followers_count": 14044, "following_count": 964, "tweet_count": 12627, "listed_count": 67}, "id": "628656537"}, {"location": "Rome FM 104.5  Sky 826 DGT 676", "username": "RadioRadioWeb", "verified": false, "name": "Radio Radio", "public_metrics": {"followers_count": 49883, "following_count": 1448, "tweet_count": 27863, "listed_count": 240}, "id": "399219347"}, {"username": "raphaccostaa", "verified": false, "name": "bem leonina", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 225, "tweet_count": 24032, "listed_count": 0}, "id": "730959148746215424"}, {"location": "RJ", "username": "Krolmedeiros", "verified": false, "name": "karol", "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 431, "tweet_count": 63567, "listed_count": 2}, "id": "1553688350"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "fernandorojibl1", "verified": false, "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 5147, "following_count": 4742, "tweet_count": 119409, "listed_count": 14}, "id": "2580049822"}, {"username": "Youness70", "verified": false, "name": "Youness", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 894, "tweet_count": 151314, "listed_count": 32}, "id": "122312035"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "GustavoZurita93", "verified": false, "name": "Gustavo Zurita", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 376, "tweet_count": 2936, "listed_count": 0}, "id": "987168059726159872"}, {"location": "Argentina", "username": "PeriodistaPeron", "verified": false, "name": "Periodista de Per\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 90912, "following_count": 2, "tweet_count": 17190, "listed_count": 190}, "id": "3164905360"}, {"username": "BuenoNatyy", "verified": false, "name": "Nat", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 631, "tweet_count": 9235, "listed_count": 0}, "id": "1131042713464377345"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "xxxxblackbabe", "verified": false, "name": "\ud83d\udcb8", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1478, "tweet_count": 26928, "listed_count": 0}, "id": "2752607386"}, {"username": "nandassiq", "verified": false, "name": "f\u00e9 na vida", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 417, "tweet_count": 9304, "listed_count": 0}, "id": "912438061396578304"}, {"username": "astbz", "verified": false, "name": "moved", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 181, "tweet_count": 25408, "listed_count": 7}, "id": "1083555984369434625"}, {"location": "Lima", "username": "MaryCarmenlp", "verified": false, "name": "LachicadeChicago", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 5005, "tweet_count": 113286, "listed_count": 8}, "id": "225290436"}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z", "lang": "es", "text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1163778682592346112", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "author_id": "400253569"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "LaTerceraPM"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.6418, "type": "Other", "normalized_text": "LaTerceraPM"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.4122, "type": "Other", "normalized_text": "Lafourcade"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Octavio"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Ap0rBz8GpG", "expanded_url": "http://bit.ly/33RuJp0", "display_url": "bit.ly/33RuJp0"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Y5uzZPXEpj", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1164642145933901824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y5uzZPXEpj", "media_key": "3_1164639925419085825"}]}, "created_at": "2019-08-22T20:55:00.000Z", "lang": "es", "text": "#LaTerceraPM | Nuevo luto para la familia Lafourcade: Octavio, el hijo m\u00fasico del escritor, se suicida en Espa\u00f1a https://t.co/Ap0rBz8GpG https://t.co/Y5uzZPXEpj", "edit_history_tweet_ids": ["1164642145933901824"], "id": "1164642145933901824", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "3222731"}, {"created_at": "2019-08-22T21:04:07.000Z", "lang": "art", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/89eqfgrcPw", "edit_history_tweet_ids": ["1164644442533519368"], "id": "1164644442533519368", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "29441813", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164591730043301891"}], "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/89eqfgrcPw", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalodia/status/1164591730043301891", "display_url": "twitter.com/jornalodia/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T04:02:38.000Z", "lang": "es", "text": "@PeriodistaPeron Se \"autoasesinan\" ,y el que se suicida\"lo mataron\"\ud83e\udd26\ud83e\udd37", "edit_history_tweet_ids": ["1164387377072300032"], "in_reply_to_user_id": "3164905360", "id": "1164387377072300032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "252343888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164384611524325376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PeriodistaPeron", "id": "3164905360"}]}}, {"created_at": "2019-08-21T13:13:56.000Z", "lang": "pt", "text": "O cara matou a menina, fugiu, se apresenta depois do prazo do flagrante e ainda diz que teve um \u201cmal s\u00fabito\u201d.\nMal s\u00fabito mas teve a consci\u00eancia de fugir, n\u00e9?!\nEssa \u201cdesculpa\u201d tbm foi dada pelo cara que matou uma cadeirante na agamenon.\nA justi\u00e7a tem muita coisa p melhorar", "edit_history_tweet_ids": ["1164163728616632320"], "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 233, "probability": 0.3872, "type": "Person", "normalized_text": "agamenon"}]}, "id": "1164163728616632320", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 4, "like_count": 248, "quote_count": 4}, "author_id": "66417252"}, {"created_at": "2019-08-22T16:05:06.000Z", "lang": "es", "text": "@hectorbecerrilr Jjja .mira ASNO APESTOSO , esto que vez ahora es justicia , x a\u00f1os goberno la impunidad del suicida , pero x su cobardia todo termino, ahora que uds quieran hacer lo mismo , tendran que matarnos a todo el pais.. LOS CUELLOS BLANCOS NO TIENEN AUTORIDAD MORAL , QUIERES MAS.", "edit_history_tweet_ids": ["1164569189866201088"], "in_reply_to_user_id": "525822471", "id": "1164569189866201088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164560311770329090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T15:01:36.000Z", "lang": "es", "text": "La mezcla de una \u00e9lite mundial convencida de que sobra gente y la l\u00f3gica del capitalismo que se suicida antes de dejarse matar se est\u00e1 volviendo la clave de \u00e9poca", "edit_history_tweet_ids": ["1164553211203784706"], "id": "1164553211203784706", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "744881878872768512"}, {"created_at": "2019-08-22T04:01:10.000Z", "lang": "es", "text": "q buena peli escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1164387008187379712"], "id": "1164387008187379712", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2314833865"}, {"created_at": "2019-08-22T15:31:56.000Z", "lang": "es", "text": "@LaEtxebarria Has ido preguntando habitante por habitante a ver qu\u00e9 pensamos sobre el tema?? Pues yo creo que la que se suicida como escritora eres t\u00fa, xq por lo que veo est\u00e1s a favor de colaborar con mafias y con el tr\u00e1fico de personas muchos de los cuales se juegan la vida literalmente", "edit_history_tweet_ids": ["1164560843989815296"], "in_reply_to_user_id": "245791854", "id": "1164560843989815296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "300541199", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164074493570179072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T16:03:20.000Z", "lang": "es", "text": "@Clau_claudius8 Con las declaraciones de Maduro y de Cabello esta m\u00e1s que claro quien va ha gobernar en Argentina, Albertitere sera una marioneta de los K, o se enfermara 6 meses despu\u00e9s de asumir o sufrir\u00e1 un accidente mortal o se deprimir\u00e1 tanto que capaz que se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1162394419921936384"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7691, "type": "Person", "normalized_text": "Cabello"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 115, "end": 125, "probability": 0.8111, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Clau_claudius8", "id": "247929216"}]}, "in_reply_to_user_id": "247929216", "id": "1162394419921936384", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2149354638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161713558956257281"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:23:32.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\ude31 Del \"bosque suicida\" de Jap\u00f3n a la l\u00ednea D-6 del metro de Mosc\u00fa: 13 lugares que nunca deber\u00edas visitar https://t.co/QkvFCn0ASZ", "edit_history_tweet_ids": ["1164619129023868930"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9273, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "Mosc\u00fa"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/QkvFCn0ASZ", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/sociedad/lugares-nunca-deberias-visitar-20190816113459-ga.html#ns_campaign=jcbt&ns_mchannel=diariosur&ns_source=tw&ns_linkname=ltl&1566501812", "display_url": "diariosur.es/sociedad/lugar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariosur.es/sociedad/lugares-nunca-deberias-visitar-20190816113459-ga.html#ns_campaign=jcbt&ns_mchannel=diariosur&ns_source=tw&ns_linkname=ltl&1566501812"}]}, "id": "1164619129023868930", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "20448792"}, {"created_at": "2019-08-22T02:52:31.000Z", "lang": "es", "text": "@svgiachero Se suicida. \nEl suicidio tambi\u00e9n es una forma de evadir la justicia, en el caso de un femicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1164369731060674560"], "in_reply_to_user_id": "1331956940", "id": "1164369731060674560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224600888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164349488611434496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "svgiachero", "id": "1331956940"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:59:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@mgramigna4L Essa fala \u00e9 foda pra caralho!", "edit_history_tweet_ids": ["1164643176252170243"], "in_reply_to_user_id": "71026785", "id": "1164643176252170243", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "238107784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164589526980988928"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:31:09.000Z", "lang": "en", "text": "@alicejulianaa Ya probaste Dark Souls ?", "edit_history_tweet_ids": ["1164621046047268864"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9862, "type": "Other", "normalized_text": "Dark Souls"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alicejulianaa", "id": "783862113450225664"}]}, "in_reply_to_user_id": "783862113450225664", "id": "1164621046047268864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790771963090366464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164272494217441280"}]}, {"created_at": "2019-08-22T15:59:00.000Z", "lang": "es", "text": "Abogados del tuiter, \u00bfEs cierto que si un homosexual pasivo tiene relaciones con un menor de edad no se considera violaci\u00f3n, porque \u00e9ste es penetrado y no penetra al menor? \n\u00bfExiste jurisprudencia?\n\u00bfTenemos sueltos en las calles pervertidos de este calibre?\n\u00bfSon pedofilos?", "edit_history_tweet_ids": ["1164567656034422784"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5589, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "id": "1164567656034422784", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 291, "like_count": 1047, "quote_count": 25}, "author_id": "2416088899"}, {"created_at": "2019-08-21T16:39:58.000Z", "lang": "es", "text": "El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez. Los c\u00f3mplices colombianos tienen su porcentaje de criminalidad en el asunto", "edit_history_tweet_ids": ["1164215579114463238"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7041, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "id": "1164215579114463238", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 17, "like_count": 718, "quote_count": 9}, "author_id": "619354834"}, {"created_at": "2019-08-22T11:55:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negros\"\nA\u00ed a pessoa comenta \"mentira que meu vizinho se matou e ele era branco\"\nTipo????? Imagina se essa gente n\u00e3o acredita que as queimada foi feita por ong", "edit_history_tweet_ids": ["1164506429157494784"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8871, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1164506429157494784", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 181, "quote_count": 0}, "author_id": "84419646"}, {"created_at": "2019-08-22T19:54:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@FavelaCaiunoFC Passaram ah vis\u00e3o qu\u00ea esse maluco a\u00ed se matou pow", "edit_history_tweet_ids": ["1164626871318921216"], "in_reply_to_user_id": "1146426160806580225", "id": "1164626871318921216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1152634267614240770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164625118926114818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FavelaCaiunoFC", "id": "1146426160806580225"}]}}, {"created_at": "2019-08-21T02:25:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse cara \u00e9 t\u00e3o t\u00e3o feio q chega dar medo kkkkkkk https://t.co/gcWu6JX26a", "edit_history_tweet_ids": ["1164000532475854855"], "id": "1164000532475854855", "public_metrics": {"retweet_count": 2552, "reply_count": 324, "like_count": 4934, "quote_count": 1655}, "author_id": "3384815387", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/gcWu6JX26a", "expanded_url": "https://twitter.com/YagoTrem_bala/status/1164000532475854855/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gcWu6JX26a", "media_key": "7_1164000065352097793"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:43:39.000Z", "lang": "es", "text": "Rodrigo Cabezas abre una cr\u00edtica a la crisis del socialismo latinoamericano con su libro \u201cLa izquierda, reh\u00e9n de su propia negaci\u00f3n\u201d https://t.co/Qg6pCTyjxP", "edit_history_tweet_ids": ["1164639291932401673"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8696, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Cabezas"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.5449, "type": "Other", "normalized_text": "izquierda"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/Qg6pCTyjxP", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZqvA0u", "display_url": "bit.ly/2ZqvA0u"}]}, "id": "1164639291932401673", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "27066139"}, {"created_at": "2019-08-22T20:39:05.000Z", "lang": "pt", "text": "e eu ainda confuso sobre se o shoto matou ou n\u00e3o eu ainda vou surtar por causa disso https://t.co/ht1cBeuSKm", "edit_history_tweet_ids": ["1164638141388603393"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5016, "type": "Person", "normalized_text": "shoto"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ht1cBeuSKm", "expanded_url": "https://twitter.com/kiripimas/status/1164637499387469829", "display_url": "twitter.com/kiripimas/stat\u2026"}]}, "id": "1164638141388603393", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1094343245340073987", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164637499387469829"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:51:19.000Z", "lang": "und", "text": "@arthur_toledin \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "edit_history_tweet_ids": ["1164641218065776640"], "in_reply_to_user_id": "260813510", "id": "1164641218065776640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "891126670379429888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164635525342552064"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:35:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Horror: Homem mata filho beb\u00ea e se suicida. Esposa chegou do trabalho e achou os corpos // https://t.co/PLOLHZIkEU https://t.co/t9AxqQU071", "edit_history_tweet_ids": ["1164606934235910146"], "id": "1164606934235910146", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14322674", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/PLOLHZIkEU", "expanded_url": "http://www.vitoriadaconquistanoticias.com.br/v2/2019/08/22/horror-homem-mata-filho-bebe-e-se-suicida-esposa-chegou-do-trabalho-e-achou-os-corpos/", "display_url": "vitoriadaconquistanoticias.com.br/v2/2019/08/22/\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/t9AxqQU071", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdomarcelo/status/1164606934235910146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t9AxqQU071", "media_key": "3_1164606926736515072"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:51:00.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfQuieres luchar contra el cambio clim\u00e1tico? No tengas hijos https://t.co/i92T21gVtt En @Strambotic", "edit_history_tweet_ids": ["1164595840834347008"], "id": "1164595840834347008", "public_metrics": {"retweet_count": 210, "reply_count": 916, "like_count": 294, "quote_count": 774}, "author_id": "17676713", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/i92T21gVtt", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/strambotic/2019/08/cambio-climatico-sin-hijos/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/strambotic/201\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524666585457246208/hWFadrlJ?format=jpg&name=orig", "width": 600, "height": 579}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524666585457246208/hWFadrlJ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00bfQuieres luchar contra el cambio clim\u00e1tico? No tengas hijos", "description": "Si quieres luchar contra el calentamiento global, moderar tu consumo de carne puede ayudar. Y reducir o eliminar todos esos vuelos de avi\u00f3n superfluos, como est\u00e1n haciendo muchos escandinavos, tampoco viene mal. Pero si de verdad quieres combatir el cambio clim\u00e1tico desde su ra\u00edz, lo mejor que puede", "unwound_url": "https://blogs.publico.es/strambotic/2019/08/cambio-climatico-sin-hijos/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 98, "username": "Strambotic", "id": "50623506"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:45:20.000Z", "lang": "es", "text": "Ya si MV les hace caso, es que tiene vocacion suicida. https://t.co/jg1hWe09ya", "edit_history_tweet_ids": ["1164639715057963008"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.7327, "type": "Other", "normalized_text": "MV"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/jg1hWe09ya", "expanded_url": "https://twitter.com/salfarorotondo/status/1164604304478486528", "display_url": "twitter.com/salfarorotondo\u2026"}]}, "id": "1164639715057963008", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "303521189", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164604304478486528"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:43:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@BinahIre Eu queria saber o que h\u00e1 por tr\u00e1s disso tudo", "edit_history_tweet_ids": ["1164624070283079680"], "in_reply_to_user_id": "158448866", "id": "1164624070283079680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57788508", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164623707777765376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BinahIre", "id": "1174835765051895809"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:20:02.000Z", "lang": "es", "text": "Aunque S\u00e9neca desaprueba el consejo de Scribonia, refiri\u00e9ndose a ella como \"digna y severa mujer\" a la antigua usanza romana, los historiadores modernos la elogian como matrona ejemplar por su compostura para sostener a su hija Julia y a su sobrino suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1164603149195366400"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.4517, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00e9neca"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.4336, "type": "Person", "normalized_text": "Scribonia"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.5902, "type": "Other", "normalized_text": "Julia"}]}, "in_reply_to_user_id": "1339266030", "id": "1164603149195366400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1339266030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164602755123691520"}]}, {"created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "lang": "pt", "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m.", "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "id": "1163783948151009282", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "author_id": "178937349"}, {"created_at": "2019-08-22T18:24:38.000Z", "lang": "es", "text": "No es republicano dialogar en un Iglesia. Igual: lo mismo le dijeron a PPK. Se reunieron con Cipriani y rezaron juntos. Luego vino la vacancia. https://t.co/ECq1glGzw4", "edit_history_tweet_ids": ["1164604304478486528"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.4251, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Cipriani"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/ECq1glGzw4", "expanded_url": "https://twitter.com/salfarorotondo/status/1164604304478486528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ECq1glGzw4", "media_key": "3_1164604297960742912"}]}, "id": "1164604304478486528", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 14, "like_count": 198, "quote_count": 6}, "author_id": "84028532"}, {"created_at": "2019-08-22T20:14:51.000Z", "lang": "es", "text": "CCSS fortalecer\u00e1 el abordaje de poblaci\u00f3n con riesgo suicida mediante nuevo lineamiento https://t.co/6KvKVXARzj", "edit_history_tweet_ids": ["1164632042346356742"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8607, "type": "Organization", "normalized_text": "CCSS"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/6KvKVXARzj", "expanded_url": "http://bit.ly/2Pjkwie", "display_url": "bit.ly/2Pjkwie"}]}, "id": "1164632042346356742", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "48398847"}, {"created_at": "2019-08-22T15:48:44.000Z", "lang": "pt", "text": "foi o &gt;\u00fanico&lt; que se mexeu quando billy quase matou a eleven, acolheu ela, ficou desesperado quando viu ela machucada e ficou com ela por todos os momentos poss\u00edveis, mostrou o amor dele por ela com palavras e a\u00e7\u00f5es e apoiou ela toda hora.", "edit_history_tweet_ids": ["1164565073563664384"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4562, "type": "Person", "normalized_text": "billy"}]}, "in_reply_to_user_id": "1142893092850274305", "id": "1164565073563664384", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "1142893092850274305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164517771494998016"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:23:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Pior que a mina j\u00e1 tava falando que odiava ele e ele ainda topou continuar a \u201camizade\u201d e turnar com ela. N\u00e3o faz nenhum sentido.\nMe perguntou se ela tivesse era dado facada na testa dele, se ele ia sair do rp porque \u201cmorreu\u201d. https://t.co/vEdjuaq2pu", "edit_history_tweet_ids": ["1164634134968492032"], "id": "1164634134968492032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "913146045428899841", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164621243879960587"}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/vEdjuaq2pu", "expanded_url": "https://twitter.com/mercxless/status/1164621243879960587", "display_url": "twitter.com/mercxless/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:36:32.000Z", "lang": "pt", "text": "\ud83e\udd40 41: A opini\u00e3o de Katsuki \ud83e\udd40 https://t.co/K2t5DZl2Qr", "edit_history_tweet_ids": ["1164637499387469829"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5801, "type": "Person", "normalized_text": "Katsuki"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/K2t5DZl2Qr", "expanded_url": "https://twitter.com/kiripimas/status/1164637499387469829/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K2t5DZl2Qr", "media_key": "3_1164637428675764229"}, {"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/K2t5DZl2Qr", "expanded_url": "https://twitter.com/kiripimas/status/1164637499387469829/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K2t5DZl2Qr", "media_key": "3_1164637447491411975"}, {"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/K2t5DZl2Qr", "expanded_url": "https://twitter.com/kiripimas/status/1164637499387469829/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K2t5DZl2Qr", "media_key": "3_1164637465120055296"}, {"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/K2t5DZl2Qr", "expanded_url": "https://twitter.com/kiripimas/status/1164637499387469829/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K2t5DZl2Qr", "media_key": "3_1164637483415592960"}]}, "in_reply_to_user_id": "3346979488", "id": "1164637499387469829", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 4}, "author_id": "3346979488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164637136794116098"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:30:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Homem se suicida ap\u00f3s ser atacado por namorar uma mulher trans https://t.co/5O23nsGj4A https://t.co/6AQJTsIL55", "edit_history_tweet_ids": ["1164590633383845891"], "id": "1164590633383845891", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 78, "quote_count": 4}, "author_id": "2445787526", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/5O23nsGj4A", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZgcuGx", "display_url": "buff.ly/2ZgcuGx"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6AQJTsIL55", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalPoenaRoda/status/1164590633383845891/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6AQJTsIL55", "media_key": "3_1164590632259805185"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:37:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Decidimos que quando ele fizesse 18 anos que iamos mudar de sexo porque a minha prima nao queria ser a porra do tom azarado, e ele fez 18 e toda a gente no jantar de fam\u00edlia cala enquanto eu, frustrada, grito : MAS QUANDO \u00c9 QUE VAMOS MUDAR DE SEXO.", "edit_history_tweet_ids": ["1164637634645413888"], "in_reply_to_user_id": "1026606352641257473", "id": "1164637634645413888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026606352641257473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164637030451687429"}]}, {"created_at": "2019-08-22T20:13:24.000Z", "lang": "es", "text": "@Pily0370 Casi me meooo con esa parteeeee jahajajah", "edit_history_tweet_ids": ["1164631680050782216"], "in_reply_to_user_id": "140114079", "id": "1164631680050782216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3490697597", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164630766363525121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Pily0370", "id": "140114079"}]}}, {"created_at": "2019-08-21T04:17:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha Tiradentes, mais foi chamado de vagabundo e N\u00c3O recebeu NADA!!! De Tiradentes esse verme s\u00f3 merece a corda, ali\u00e1s J\u00c1 SE ENFORCOU...", "edit_history_tweet_ids": ["1164028795285835776"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 49, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1164028795285835776", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 299, "like_count": 3428, "quote_count": 91}, "author_id": "1114138363731283968"}, {"created_at": "2019-08-21T07:19:21.000Z", "lang": "es", "text": "Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que puedan ganar esto, la poblaci\u00f3n est\u00e1 mayoritariamente a favor de la ayuda humanitaria. \nAbascal, am\u00e9n de desalmado, se suicida pol\u00edticamente", "edit_history_tweet_ids": ["1164074493570179072"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.7144, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "id": "1164074493570179072", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 1240, "like_count": 219, "quote_count": 150}, "author_id": "245791854"}, {"created_at": "2019-08-22T20:31:49.000Z", "lang": "pt", "text": "A minha prima tava me a contar que ela no jogo tinha perdido o gato e a outra vira se e diz: vai encontr\u00e1-lo, vais ficar mais feliz\nDepois ela diz: ok vou procur\u00e1-lo\n1 segundo depois a outra vira-se e diz: ent\u00e3o encontraste o morto e agora tens depress\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1164636313649373184"], "id": "1164636313649373184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1026606352641257473"}, {"created_at": "2019-08-22T20:30:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Seri\u00e3o que tem gente usando dados do passado pra suavizar o que est\u00e1 acontecendo HOJE na Amaz\u00f4nia? Temos um problema grave HOJE que precisa ser solucionado, independente do que aconteceu no passado!", "edit_history_tweet_ids": ["1164636013341347840"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "id": "1164636013341347840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "36708417"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 162, "tag": "Zanda"}]}, "created_at": "2019-08-22T18:54:59.000Z", "lang": "it", "text": "Rompere (anzi, manco iniziare) coi 5STELLE e poi andare a votare sul taglio dei Parlamentari \u00e8 tafazzista e suicida come la difesa dei vitalizi da parte di #Zanda. Siamo d\u2019accordo?", "edit_history_tweet_ids": ["1164611945615507458"], "id": "1164611945615507458", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "172810487"}, {"created_at": "2019-08-22T20:23:36.000Z", "lang": "es", "text": "@niporesas_59 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 es que preguntas  cosas que por el tl jam\u00e1s dir\u00e9, es en el dm y a veces tampoco las contesto\ud83d\ude0e hay que mantener el misterio\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b", "edit_history_tweet_ids": ["1164634244074876935"], "in_reply_to_user_id": "2330109786", "id": "1164634244074876935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4067430689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164633096303579137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "niporesas_59", "id": "2330109786"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:24:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Suicide Squad na netflix, esse \u00e9 meu momento", "edit_history_tweet_ids": ["1164634473817956352"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9225, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9856, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1164634473817956352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1123842218"}, {"created_at": "2019-08-22T20:04:07.000Z", "lang": "it", "text": "@CristianoOttav2 @25O319 @borghi_claudio Il Senatore Bagnai, nel suo intervento in Senato, ha detto chiaramente che aveva notato una certa apertura in Di Maio...", "edit_history_tweet_ids": ["1164629342795829254"], "in_reply_to_user_id": "879381593982476288", "id": "1164629342795829254", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1063806444380798976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164628459123105793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CristianoOttav2", "id": "879381593982476288"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "25O319", "id": "33284443"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:04:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@VEJA Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk Isso \u00e9 piada, n\u00e9 n\u00e3o? Kkkkkkkkk atirador matou um jovem desarmado que iria se entregar kkkkk pelas costas kkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1164629458223079424"], "in_reply_to_user_id": "17715048", "id": "1164629458223079424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2827984369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164615502301470722"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}}, {"created_at": "2019-08-21T04:00:41.000Z", "lang": "es", "text": "C\u00f3mo me imagino en un futuro a mis compas m\u00e9dicos https://t.co/3oMMwVDmsE", "edit_history_tweet_ids": ["1164024496103149568"], "id": "1164024496103149568", "public_metrics": {"retweet_count": 1217, "reply_count": 531, "like_count": 4044, "quote_count": 123}, "author_id": "700431266445787136", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/3oMMwVDmsE", "expanded_url": "https://twitter.com/DarkStocklmages/status/1163851036244578304", "display_url": "twitter.com/DarkStocklmage\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Uncharted"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Dan Trachtenberg"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5994, "type": "Other", "normalized_text": "Uncharted"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Sony Pictures"}, {"start": 117, "end": 127, "probability": 0.6603, "type": "Product", "normalized_text": "PlayStation"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/9l3lsUD3z1", "expanded_url": "https://deadline.com/2019/08/uncharted-tom-holland-movie-dan-trachtenberg-exit-playstation-producing-sony-pictures-1202701962/", "display_url": "deadline.com/2019/08/unchar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://deadline.com/2019/08/uncharted-tom-holland-movie-dan-trachtenberg-exit-playstation-producing-sony-pictures-1202701962/"}]}, "created_at": "2019-08-22T20:17:45.000Z", "lang": "en", "text": "EXCLUSIVE: Director Dan Trachtenberg has exited #Uncharted, the Sony Pictures film adaptation of the massive selling PlayStation game https://t.co/9l3lsUD3z1", "edit_history_tweet_ids": ["1164632772176044033"], "id": "1164632772176044033", "public_metrics": {"retweet_count": 222, "reply_count": 54, "like_count": 748, "quote_count": 390}, "author_id": "586032653"}, {"created_at": "2019-08-22T19:42:56.000Z", "lang": "es", "text": "Tomen nota cuentas pro-amlo. A usar otros argumentos. https://t.co/ANU6XryBWp", "edit_history_tweet_ids": ["1164624008827920384"], "id": "1164624008827920384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "16251604", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164552556334505985"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/ANU6XryBWp", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1164552556334505985", "display_url": "twitter.com/El_Universal_M\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T20:04:11.000Z", "lang": "es", "text": "Hijo de Enrique Lafourcade se suicida a s\u00f3lo semanas de la muerte de su pap\u00e1  https://t.co/yT48K7Fuit", "edit_history_tweet_ids": ["1164629358444732417"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 25, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Lafourcade"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/yT48K7Fuit", "expanded_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/", "display_url": "theclinic.cl/2019/08/22/hij\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/"}]}, "id": "1164629358444732417", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "86958006"}, {"created_at": "2019-08-22T02:00:47.000Z", "lang": "pt", "text": "em menos de um ano de desgoverno bolsonaro, j\u00e1 estamos lutando para salvar a amaz\u00f4nia.\n\nem quatro anos estaremos lutando pelo qu\u00ea?", "edit_history_tweet_ids": ["1164356713782419458"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8839, "type": "Place", "normalized_text": "amaz\u00f4nia"}]}, "id": "1164356713782419458", "public_metrics": {"retweet_count": 672, "reply_count": 217, "like_count": 3524, "quote_count": 50}, "author_id": "74763991"}, {"created_at": "2019-08-22T16:46:34.000Z", "lang": "es", "text": "Ollanta Humala no descarta postular en las siguientes elecciones presidenciales\nhttps://t.co/uBtCTLyJvd", "edit_history_tweet_ids": ["1164579626909413377"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7287, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta Humala"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/uBtCTLyJvd", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/22/ollanta-humala-no-descarta-postular-en-las-siguientes-elecciones-presidenciales-martin-vizcarra-adelanto-de-elecciones/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/22/ollanta-humala-no-descarta-postular-en-las-siguientes-elecciones-presidenciales-martin-vizcarra-adelanto-de-elecciones/"}]}, "id": "1164579626909413377", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 186, "like_count": 111, "quote_count": 42}, "author_id": "829750511624679424"}, {"created_at": "2019-08-22T18:12:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Homem se esfaqueia ap\u00f3s tentar atear fogo em \u00f4nibus em Copacabana, Zona Sul do Rio https://t.co/2QS0eA9Yyq", "edit_history_tweet_ids": ["1164601155521003523"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9308, "type": "Place", "normalized_text": "Copacabana"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.6225, "type": "Place", "normalized_text": "Zona Sul do Rio"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/2QS0eA9Yyq", "expanded_url": "https://glo.bo/2KYp8Vq", "display_url": "glo.bo/2KYp8Vq", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/08/22/homem-se-esfaqueia-apos-tentar-atear-fogo-em-onibus-em-copacabana-zona-sul-do-rio.ghtml"}]}, "id": "1164601155521003523", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "author_id": "31511871"}, {"created_at": "2019-08-22T10:15:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Iara Pietricovsky: Brasil, um pa\u00eds suicida? https://t.co/TOaFCKUSXG @InescOficial @gtAgenda2030 @Maramluz2 @grcartadebelem @REBRIP @ABONGBrasil", "edit_history_tweet_ids": ["1164481286624415744"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8058, "type": "Person", "normalized_text": "Iara Pietricovsky"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9521, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/TOaFCKUSXG", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 81, "username": "InescOficial", "id": "3362476599"}, {"start": 82, "end": 95, "username": "gtAgenda2030", "id": "886013506398674947"}, {"start": 96, "end": 106, "username": "Maramluz2", "id": "2615778732"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "grcartadebelem", "id": "4341887595"}, {"start": 123, "end": 130, "username": "REBRIP", "id": "78352502"}]}, "id": "1164481286624415744", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 4}, "author_id": "39745775"}, {"created_at": "2019-08-22T20:12:07.000Z", "lang": "es", "text": "@NunoGabri Ayuda al suicidio. Mira a ver si es que no lo has le\u00eddo bien.", "edit_history_tweet_ids": ["1164631356548308993"], "in_reply_to_user_id": "254617187", "id": "1164631356548308993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "704037426256338944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164631051144183808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NunoGabri", "id": "254617187"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 93, "tag": "RCDE"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5632, "type": "Person", "normalized_text": "GALLEGO"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.855, "type": "Organization", "normalized_text": "RCDE"}]}, "created_at": "2019-08-22T19:52:24.000Z", "lang": "es", "text": "Poner a PUADO el d\u00eda m\u00e1s importante en una d\u00e9cada es de suicida. No entiendo a GALLEGO. #RCDE", "edit_history_tweet_ids": ["1164626391108861952"], "id": "1164626391108861952", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "859579986"}, {"created_at": "2019-08-20T23:59:08.000Z", "lang": "es", "text": "Si se formara un Gobierno de coalici\u00f3n PSOE-Podemos sobre la base del programa propuesto por Iglesias, Espa\u00f1a se deshar\u00eda a manos de los separatistas y nuestra econom\u00eda colapsar\u00eda. Podemos es una amenaza existencial y sus votantes son suicidas sin saberlo.", "edit_history_tweet_ids": ["1163963710123196416"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9347, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.6927, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1163963710123196416", "public_metrics": {"retweet_count": 645, "reply_count": 962, "like_count": 1434, "quote_count": 153}, "author_id": "166100601"}, {"created_at": "2019-08-22T20:03:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Acho q j\u00e1 li mta desgra\u00e7a por hoje,agora vou assistir um pouco da desgra\u00e7a na TV Senado.", "edit_history_tweet_ids": ["1164629290731868160"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.3484, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "id": "1164629290731868160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1156247628201545729"}, {"created_at": "2019-08-20T02:37:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen \u00e9 gay?\n\nExtremamente desrespeitoso com a Ministra que foi abusada sexualmente durante a inf\u00e2ncia e quase se suicidou por isso. \n\nVoc\u00ea n\u00e3o precisa disso, Frota.", "edit_history_tweet_ids": ["1163641283476410369"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "id": "1163641283476410369", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 791, "like_count": 6703, "quote_count": 103}, "author_id": "225925013"}, {"created_at": "2019-08-22T20:03:17.000Z", "lang": "pt", "text": "cortei o bebelo to prontissimo pra festa emo amanha", "edit_history_tweet_ids": ["1164629131725811712"], "id": "1164629131725811712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "324506523"}, {"created_at": "2019-08-22T13:43:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Artigo de @iara54, publicado hoje na @folha, resume o quadro estarrecedor que estamos vivendo. Para ela, \"o obscurantismo das elites, que se espalha tamb\u00e9m nos setores alienados, \u00e9 suicida\". Por que? Vamos aos fatos do Brasil de hoje, segue o fio:  \nhttps://t.co/bhKAOBd57g", "edit_history_tweet_ids": ["1164533518594191360"], "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/bhKAOBd57g", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 17, "username": "iara54", "id": "39745775"}, {"start": 37, "end": 43, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1164533518594191360", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "author_id": "3362476599"}, {"created_at": "2019-08-22T19:09:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Rio investiga se sequestrador de \u00f4nibus queria ser morto pela pol\u00edcia https://t.co/yomzWSs2wz", "edit_history_tweet_ids": ["1164615502301470722"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9123, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/yomzWSs2wz", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dkmv", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dkmv"}]}, "id": "1164615502301470722", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "author_id": "17715048"}, {"created_at": "2019-08-22T19:53:51.000Z", "lang": "es", "text": "@_JhonTovar toda la vida", "edit_history_tweet_ids": ["1164626759809142784"], "in_reply_to_user_id": "801183155805974529", "id": "1164626759809142784", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "1681895094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164279048505372673"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:57:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@MailonCB @Draft5gg Mailon, esse desenvolvimento foi da Draft5, n\u00e3o entendi", "edit_history_tweet_ids": ["1164627611701719040"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4203, "type": "Person", "normalized_text": "Mailon"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7078, "type": "Other", "normalized_text": "Draft5"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MailonCB", "id": "118784589"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "DRAFT5gg", "id": "3131704678"}]}, "in_reply_to_user_id": "118784589", "id": "1164627611701719040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2511588559", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164626834828472322"}]}, {"created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z", "lang": "es", "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "id": "1162511331406295045", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "author_id": "397638670"}, {"created_at": "2019-08-21T18:56:56.000Z", "lang": "it", "text": "Lo Zinga detta le regole al M5S: discontinuit\u00e0, cancellare le leggi fatte in un anno, pi\u00f9 Europa, pi\u00f9 immigrati, pi\u00f9 austerit\u00e0. Se Di Maio accetta si suicida. Gli conveniva far pace con Salvini", "edit_history_tweet_ids": ["1164250047380414464"], "id": "1164250047380414464", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "169442181"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 247, "tag": "camaleonte"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:15:02.000Z", "lang": "it", "text": "Matteo Salvini prosegue con la \u2018teoria del caos\u2019: rompe e tende la mano, ammicca e si ritrae. Cos\u00ec alimenta la confusione, la sua \u00e8 la tattica di chi non vuole svelare i piani ma mira a depistare gli avversari e a disarticolare il M5S. #camaleonte", "edit_history_tweet_ids": ["1164556590453862401"], "id": "1164556590453862401", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 739, "like_count": 616, "quote_count": 115}, "author_id": "117407713"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 208, "end": 219, "tag": "ProuPlanys"}, {"start": 220, "end": 233, "tag": "ProuSafarieg"}]}, "created_at": "2019-08-22T19:08:04.000Z", "lang": "ca", "text": "Cada cop que us agafin ganes de plorar, de cridar, de remugar i de renegar, recordeu qui \u00e9s l'enemic real. No \u00e9s ni ERC, ni JxCat, ni \"els nostres pol\u00edtics dolents\". \u00c9s Espa\u00f1a, gent! Molts ho esteu oblidant. #ProuPlanys #ProuSafarieg", "edit_history_tweet_ids": ["1164615235740868608"], "id": "1164615235740868608", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 46, "like_count": 560, "quote_count": 7}, "author_id": "943784512491794433"}, {"created_at": "2019-08-20T18:04:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os peixes por cumplicidade? \ud83e\udd14\nEle me bloqueou!", "edit_history_tweet_ids": ["1163874356407230464"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "id": "1163874356407230464", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 40, "like_count": 449, "quote_count": 15}, "author_id": "977505629660213248"}, {"created_at": "2019-08-22T07:11:31.000Z", "lang": "it", "text": "Governo M5S-Pd: necessario, possibile o suicida? https://t.co/2Bh3EKfrPC", "edit_history_tweet_ids": ["1164434910796484608"], "id": "1164434910796484608", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 58, "like_count": 33, "quote_count": 12}, "author_id": "543774554", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/2Bh3EKfrPC", "expanded_url": "http://huffp.st/T4dVK5w", "display_url": "huffp.st/T4dVK5w"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 28, "tag": "BolsonaroTanMiserableComoAG"}, {"start": 215, "end": 223, "tag": "BAGUAZO"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 27, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroTanMiserableComoAG"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/cj20j7mHEf", "expanded_url": "https://twitter.com/QuintoPoderPe/status/1164382257240580096", "display_url": "twitter.com/QuintoPoderPe/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T19:41:54.000Z", "lang": "es", "text": "#BolsonaroTanMiserableComoAG QUE MISERABLE FRANCAMENTE...ASI ES COMO TRATAN A LOS VERDADEROS DUE\u00d1OS DE NUESTRA AMAZONIA ...Q CARAJOS.. AQUI HUBO UN SUCIDIA Y UNA Q HASTA AHORITA NO RECONOCE SU RESPONSABILIDAD EN EL #BAGUAZO CONSPIRA Y QUIERE PODER...FEA WEBADA https://t.co/cj20j7mHEf", "edit_history_tweet_ids": ["1164623748890337280"], "id": "1164623748890337280", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "127718306", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164382257240580096"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:40:42.000Z", "lang": "pt", "text": "@LeleBry @Vasconcelo20 @eunathiferreira S\u00e9rio???", "edit_history_tweet_ids": ["1164608347259199488"], "in_reply_to_user_id": "1011783580446527488", "id": "1164608347259199488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2646930461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164605733398335488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "Vasconcelo20", "id": "1024345415515365378"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "eunathiferreira", "id": "1083105578036219915"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T14:50:43.000Z", "lang": "es", "text": "1/ Es una tragedia, este incendio de 690Km2, es solo uno, equivale casi toda el \u00e1rea de caf\u00e9 plantado en Costa Rica.  Es un incendio de miles. Todo el carbono liberado de estos incendios va disparar a\u00fan m\u00e1s el calentamiento.  La humanidad de verdad es suicida. https://t.co/Kwac0v2HWh", "edit_history_tweet_ids": ["1164550472675540992"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6705, "type": "Other", "normalized_text": "690Km2"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/Kwac0v2HWh", "expanded_url": "https://twitter.com/sentinel_hub/status/1164446548933173248", "display_url": "twitter.com/sentinel_hub/s\u2026"}]}, "id": "1164550472675540992", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "234375810", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164446548933173248"}]}, {"created_at": "2019-08-22T01:13:42.000Z", "lang": "es", "text": "Hace unos d\u00edas le\u00ed que por cada persona que se suicida -2 al d\u00eda en Jalisco- hay 50 que lo intentan sin \u00e9xito. Brutal.\nLo que me impresion\u00f3 de este video fue algo: la atenci\u00f3n que recibi\u00f3 el hombre de una desconocida y un abrazo c\u00e1lido lo disuadi\u00f3 de matarse.\nUn abrazo y atenci\u00f3n https://t.co/bZUAuq17VU", "edit_history_tweet_ids": ["1164344861622882304"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/bZUAuq17VU", "expanded_url": "https://twitter.com/muralcom/status/1164341414161014785", "display_url": "twitter.com/muralcom/statu\u2026"}]}, "id": "1164344861622882304", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "author_id": "50379217", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164341414161014785"}]}, {"created_at": "2019-08-20T12:33:02.000Z", "lang": "es", "text": "Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Ministro.", "edit_history_tweet_ids": ["1163791047400595456"], "id": "1163791047400595456", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 29, "like_count": 2453, "quote_count": 13}, "author_id": "1114590254"}, {"created_at": "2019-08-21T01:07:33.000Z", "lang": "es", "text": "En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay familias rompi\u00e9ndose de tristeza. Que clase de gente lo que son as\u00ed? Si te llega un video as\u00ed no compartas.", "edit_history_tweet_ids": ["1163980929427214338"], "id": "1163980929427214338", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 15, "like_count": 633, "quote_count": 8}, "author_id": "378266440"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/qAjobghnzT", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1164289442137497604/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qAjobghnzT", "media_key": "3_1164289436127023105"}]}, "created_at": "2019-08-21T21:33:29.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/qAjobghnzT", "edit_history_tweet_ids": ["1164289442137497604"], "id": "1164289442137497604", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-08-22T19:41:28.000Z", "lang": "pt", "text": "meredith se segurando pra n\u00e3o falar que a penny perfeitinha matou o marido dela https://t.co/39BwCvFVyi", "edit_history_tweet_ids": ["1164623640635301889"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7105, "type": "Person", "normalized_text": "meredith"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.4639, "type": "Other", "normalized_text": "penny"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/39BwCvFVyi", "expanded_url": "https://twitter.com/greysloversbr/status/1164623640635301889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/39BwCvFVyi", "media_key": "16_1164623631386894338"}]}, "id": "1164623640635301889", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "830416159442890753"}, {"created_at": "2019-08-22T19:41:13.000Z", "lang": "es", "text": "@pgerchunoff Si gana Alberto luego del indulto \u201cse suicida\u201d Todos lo sabemos incluso vos. Otro dia hablamos como elimina lo que molesta el comunismo", "edit_history_tweet_ids": ["1164623579004198912"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pgerchunoff", "id": "246425698"}]}, "in_reply_to_user_id": "246425698", "id": "1164623579004198912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "898885707040780290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164603439172730880"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:02:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@DlGO_SL @xavier310895 @lolesportsbr @flaesports @Uppercutesports @kabumesports @INTZeSports mas relaxa o luci n fala nada ele s\u00f3 se mata andando reto na lane pq ta tiltado \ud83d\udc4d", "edit_history_tweet_ids": ["1164613732523266050"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.5831, "type": "Person", "normalized_text": "luci"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DlGO_SL", "id": "2775018538"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "flaesports", "id": "881935914934599680"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "UppercutEsports", "id": "1244025753735495680"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "kabumesports", "id": "2432077394"}, {"start": 80, "end": 92, "username": "INTZESPORTS", "id": "1313166176210628608"}]}, "in_reply_to_user_id": "2775018538", "id": "1164613732523266050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "992948446649778176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164610912461971456"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:19:15.000Z", "lang": "es", "text": "@Antonio45781949 Yo he defendido por activa y por pasiva que no se haga por el.mismo motivo. De hecho f\u00edjese que una muerte de mujer a manos de pareja no viene nunca desgraciadamente sola: a los pocos d\u00edas, si no horas, viene otra. Anima, por el efecto espejo: este lo hizo, yo tambi\u00e9n.", "edit_history_tweet_ids": ["1164602952344117250"], "in_reply_to_user_id": "733672297", "id": "1164602952344117250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3144269074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164602286095708160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Antonio45781949", "id": "733672297"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:21:11.000Z", "lang": "es", "text": "Si gana, Alberto va a gobernar y la rep\u00fablica no estar\u00e1 en peligro.  Mi disidencia es que no ser\u00e1 un gobierno reformista, lo que nos va a dejar enterrados en el mismo pantano.( Otro d\u00eda hablamos de qu\u00e9 quiere decir reformismo )", "edit_history_tweet_ids": ["1164603439172730880"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1164603439172730880", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 135, "like_count": 386, "quote_count": 25}, "author_id": "246425698"}, {"created_at": "2019-08-22T17:18:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@jeanwyllys_real Alemanha deveria se preocupar com Brumadinho/MG, foi uma empresa alem\u00e3 - T\u00fcv S\u00fcd- que atestou a estabilidade da barragem que ruiu, matou mais de 300 pessoas, poluiu rios tirando o sustento dos \u00edndios que vivem na regi\u00e3o... ou s\u00f3 interessa os \u00edndios da Amaz\u00f4nia? Seletividade...", "edit_history_tweet_ids": ["1164587613409464321"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.613, "type": "Person", "normalized_text": "Brumadinho"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.6068, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.4467, "type": "Place", "normalized_text": "T\u00fcv S\u00fcd"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.8814, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "in_reply_to_user_id": "111123176", "id": "1164587613409464321", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2165633712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164577540276674560"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:24:18.000Z", "lang": "es", "text": "@JcortMdq @javierpetrozzi El tema era no llevar al suicida hasta el borde del and\u00e9n...", "edit_history_tweet_ids": ["1164619320837791744"], "in_reply_to_user_id": "2223272358", "id": "1164619320837791744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321763095", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164619015349780481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JcortMdq", "id": "2223272358"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "javierpetrozzi", "id": "2818375135"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:10:55.000Z", "lang": "es", "text": "Si de la poblaci\u00f3n un33% son trabajadores privados que mantienen a un66% que viven del estado con sueldos, aguinaldos, francos y licencias pagas de todo tipo..Los pol\u00edticos exprimen m\u00e1s a los primeros para regalar a los segundos, y as\u00ed ganan elecciones. Se llama,\"C\u00edrculo Suicida\"", "edit_history_tweet_ids": ["1164615953495314432"], "entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 278, "probability": 0.739, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00edrculo Suicida"}]}, "id": "1164615953495314432", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "826806695431172096"}, {"created_at": "2019-08-22T19:38:08.000Z", "lang": "es", "text": "@casilatino73 @alferdez Asesinato dijo! Todo lo q esta en contra de los k se accidenta o se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1164622801183084545"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Asesinato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "casilatino73", "id": "165279308"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "in_reply_to_user_id": "165279308", "id": "1164622801183084545", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "898885707040780290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164564772639182848"}]}, {"created_at": "2019-08-22T15:47:33.000Z", "lang": "es", "text": "Yo le\u00ed mal o @alferdez dijo que a Nisman lo mataron!?\nGracias T\u00cdTERE no lo sab\u00edamos!", "edit_history_tweet_ids": ["1164564772639182848"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00cdTERE"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1164564772639182848", "public_metrics": {"retweet_count": 412, "reply_count": 48, "like_count": 1114, "quote_count": 12}, "author_id": "165279308"}, {"created_at": "2019-08-22T19:23:33.000Z", "lang": "es", "text": "Arde el pulm\u00f3n del planeta ante la indiferencia de propios y de ajenos. Ser\u00e1 posible tanta desidia suicida y tanto inter\u00e9s mezquino?", "edit_history_tweet_ids": ["1164619133004255233"], "id": "1164619133004255233", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2744370599"}, {"created_at": "2019-08-21T19:55:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@FaixaRosa0001 Q isso \ud83d\udc94\ud83d\udc94, o meu perdeu pq entrou na porrada na rua,  as outras ele comeu kkk", "edit_history_tweet_ids": ["1164264897984827397"], "in_reply_to_user_id": "940029867487215617", "id": "1164264897984827397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "867584536221290497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164251457505435650"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FaixaRosa0001", "id": "1509705934200885248"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T15:55:28.000Z", "lang": "es", "text": "Asi son algunos en mi familia, me hacen chistes y me dicen la loca, la chica suicida, la emo... pero en las redes sociales son puro amor y disque comprenden est\u00e1s cosas jajaja, pura hipocres\u00eda\ud83e\udd74 https://t.co/tkXBclW9Li", "edit_history_tweet_ids": ["1164566767626346496"], "id": "1164566767626346496", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "2315661027", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/tkXBclW9Li", "expanded_url": "https://twitter.com/DrMarcosPisoni/status/1164179312318140417", "display_url": "twitter.com/DrMarcosPisoni\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:38:07.000Z", "lang": "es", "text": "@Politica_LR A OLLANTA, le hizo mala fama el cobarde \"suicida\" AG. Dia tras dia en todos los fiarios era y en tv, era una constante el tira barro , y la gente mediocre crey\u00f3 a rajatabla .", "edit_history_tweet_ids": ["1164592599308623873"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "OLLANTA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "id": "1164592599308623873", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164579626909413377"}]}, {"created_at": "2019-08-20T03:42:33.000Z", "lang": "es", "text": "Si el director de carrera de medicina dice que aquel que se suicida es porque le queda grande esa carrera, que podemos esperar? Y no faltan las personas que opinan lo mismo. Que grande es la estupidez humana \ud83d\ude44 Todos sabemos que el cursillo es bastante pesado y que uno +", "edit_history_tweet_ids": ["1163657545493504002"], "id": "1163657545493504002", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "265701201"}, {"created_at": "2019-08-22T10:54:03.000Z", "lang": "es", "text": "La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida. \n\nMuri\u00f3 el intendente de Hip\u00f3lito Yrigoyen en un accidente de tr\u00e1nsito https://t.co/DI825VsQqB", "edit_history_tweet_ids": ["1164490914254995456"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.9559, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}, {"start": 142, "end": 158, "probability": 0.3599, "type": "Place", "normalized_text": "Hip\u00f3lito Yrigoyen"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/DI825VsQqB", "expanded_url": "https://tn.com.ar/sociedad/murio-el-intendente-de-henderson-en-un-accidente-de-transito_988330", "display_url": "tn.com.ar/sociedad/murio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/sociedad/murio-el-intendente-de-henderson-en-un-accidente-de-transito_988330/"}]}, "id": "1164490914254995456", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 6, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "author_id": "3015709359"}, {"created_at": "2019-08-22T19:28:35.000Z", "lang": "es", "text": "@Exe_rius @miracufia LPM!!!-la revive-ya calmense los dos", "edit_history_tweet_ids": ["1164620399071694849"], "in_reply_to_user_id": "1155655761281744897", "id": "1164620399071694849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1148738455268016128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164620244217786368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Exe_rius", "id": "1155655761281744897"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "miracufia", "id": "1124499840866635776"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:04:35.000Z", "lang": "es", "text": "Claudio Bonadio pide mandar a juicio a Capitanich, Abal Medina y An\u00edbal Fern\u00e1ndez https://t.co/varMXVZcNr", "edit_history_tweet_ids": ["1164599258487623680"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Bonadio"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "Capitanich"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Abal Medina"}, {"start": 65, "end": 80, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/varMXVZcNr", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/claudio-bonadio-pide-mandar-juicio-capitanich-abal-medina-anibal-fernandez_0_BgpR9gJyR.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566497074", "display_url": "clarin.com/politica/claud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/claudio-bonadio-pide-mandar-juicio-capitanich-abal-medina-anibal-fernandez_0_BgpR9gJyR.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566497074"}]}, "id": "1164599258487623680", "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 50, "like_count": 778, "quote_count": 7}, "author_id": "8105922"}, {"created_at": "2019-08-22T19:23:47.000Z", "lang": "pt", "text": "algum filme/personagem LGBT marcou negativamente sua inf\u00e2ncia ou adolesc\u00eancia?", "edit_history_tweet_ids": ["1164619190218743808"], "id": "1164619190218743808", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 104, "like_count": 507, "quote_count": 6}, "author_id": "50129112"}, {"created_at": "2019-08-22T19:25:26.000Z", "lang": "es", "text": "@darthcoli De hecho por eso sabemos que es una persona de principios. La universidad es corrupta, el hospital es corrupto. La medicina es un universo lleno de c\u00ednicos. No se juzga a nadie a lo largo de la novela, el protagonista no intenta cambiarlo", "edit_history_tweet_ids": ["1164619607551938561"], "in_reply_to_user_id": "63765675", "id": "1164619607551938561", "geo": {"place_id": "0ab1cfe1d3945a22"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63765675", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164619271244267520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "darthcoli", "id": "2828971"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:23:05.000Z", "lang": "es", "text": "@austhralis @javierpetrozzi Tendr\u00edan q haber alcanzado antes el equilibrio fiscal para poder llegar a 2019 bajando impuestos. En eso hubo errores propios (APG) forzados (el PJ juega en contra) y mala suerte (sequ\u00eda, China, etc). Pero igualmente el clima de velorio es inevitable si el suicida se da el gusto.", "edit_history_tweet_ids": ["1164619015349780481"], "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 157, "probability": 0.7761, "type": "Organization", "normalized_text": "APG"}, {"start": 173, "end": 174, "probability": 0.7317, "type": "Organization", "normalized_text": "PJ"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "austhralis", "id": "321763095"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "javierpetrozzi", "id": "2818375135"}]}, "in_reply_to_user_id": "321763095", "id": "1164619015349780481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2223272358", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164615755427733504"}]}, {"created_at": "2019-08-22T16:53:58.000Z", "lang": "pt", "text": "E se esse Coringa for do novo game da Rocksteady? Batman Arkham? Jogo do Esquadr\u00e3o Suicida? \ud83e\udd14 https://t.co/DTMu1bFxBj", "edit_history_tweet_ids": ["1164581490509983745"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.6298, "type": "Other", "normalized_text": "Rocksteady"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.5417, "type": "Person", "normalized_text": "Batman Arkham"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.5759, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DTMu1bFxBj", "expanded_url": "https://twitter.com/arielsis/status/1164581490509983745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DTMu1bFxBj", "media_key": "3_1164581487271927811"}]}, "id": "1164581490509983745", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 21, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "author_id": "115939113"}, {"created_at": "2019-08-22T19:10:08.000Z", "lang": "es", "text": "@JcortMdq @javierpetrozzi Una l\u00e1stima que no escuchan y no bajaron impuestos antes... habr\u00edan podido sacarle el pie de encima a la actividad, atenuar el malestar por la situaci\u00f3n econ\u00f3mica y achicar la diferencia con FF, esquivando el actual clima de velorio...", "edit_history_tweet_ids": ["1164615755427733504"], "entities": {"annotations": [{"start": 217, "end": 218, "probability": 0.7257, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JcortMdq", "id": "2223272358"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "javierpetrozzi", "id": "2818375135"}]}, "in_reply_to_user_id": "2223272358", "id": "1164615755427733504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "321763095", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164612328291282945"}]}, {"created_at": "2019-08-22T19:18:38.000Z", "lang": "es", "text": "@darthcoli Pero su \u00e9tica es mec\u00e1nica, desprovista de compasi\u00f3n o empat\u00eda: lo mueve el puro sentido del deber. Pasa un tiempo y se enamora.", "edit_history_tweet_ids": ["1164617895994961921"], "in_reply_to_user_id": "63765675", "id": "1164617895994961921", "geo": {"place_id": "0ab1cfe1d3945a22"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63765675", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164617572744126464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "darthcoli", "id": "2828971"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:17:06.000Z", "lang": "es", "text": "@RGInvest @Naplita2 Se puede odiar mucho pero tanto como para arruinarse la vida, cuando no se vive mal... Yo creo q algo vacunados si est\u00e1n. Son una secta de cobardes.", "edit_history_tweet_ids": ["1164617508780957703"], "in_reply_to_user_id": "542154267", "id": "1164617508780957703", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "742077745719615488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164615037941628928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RGInvest", "id": "542154267"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Naplita2", "id": "212686407"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:00:29.000Z", "lang": "ca", "text": "@PouBoada @griscuenc Submissi\u00f3 a un estat repressor capa\u00e7 de preparar un atemptat su\u00efcida.", "edit_history_tweet_ids": ["1164613326023921664"], "in_reply_to_user_id": "3870135617", "id": "1164613326023921664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "575025787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164585443977023491"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PouBoada", "id": "3870135617"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "griscuenc", "id": "920020998602321921"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:15:30.000Z", "lang": "und", "text": "NOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOoOoOooooOOOO \nhttps://t.co/9hBUJnhTTf", "edit_history_tweet_ids": ["1164617105565769729"], "id": "1164617105565769729", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3347526609", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/9hBUJnhTTf", "expanded_url": "https://twitter.com/_aulenza_/status/1164407040439148544", "display_url": "twitter.com/_aulenza_/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:02:39.000Z", "lang": "pt", "text": "EU N\u00c3O VOU VER ESSA ABERRA\u00c7\u00c3O SOZINHO N\u00c3O  https://t.co/WjoTgW5TMa", "edit_history_tweet_ids": ["1164598772858535936"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.7083, "type": "Person", "normalized_text": "SOZINHO"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/WjoTgW5TMa", "expanded_url": "https://twitter.com/ricapancita/status/1164586527730671617/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WjoTgW5TMa", "media_key": "7_1164586460583997440"}]}, "id": "1164598772858535936", "public_metrics": {"retweet_count": 505, "reply_count": 506, "like_count": 2628, "quote_count": 991}, "author_id": "36284804"}, {"created_at": "2019-08-22T18:41:33.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1ores era de dos! Las man\u00edas aparte! Pero al final se va de la feria con 4 orejas, del tama\u00f1o que ustedes quieran pero 4! Ahora el a\u00f1o pr\u00f3ximo cuestionamos que se le incluya en la feria ehhh!", "edit_history_tweet_ids": ["1164608561386627072"], "id": "1164608561386627072", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 44, "quote_count": 2}, "author_id": "104577592"}, {"created_at": "2019-08-22T15:03:59.000Z", "lang": "pt", "text": "A pol\u00edcia do Rio de Janeiro nunca matou tanto. 40% das mortes violentas foram pelas m\u00e3os da pol\u00edcia.  \n\nIsso n\u00e3o \u00e9 normal nem algo a ser comemorado. Quando chegamos a esse ponto, \u00e9 porque nossa pol\u00edtica de seguran\u00e7a p\u00fablica est\u00e1 falida.", "edit_history_tweet_ids": ["1164553811110891520"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "id": "1164553811110891520", "public_metrics": {"retweet_count": 443, "reply_count": 1055, "like_count": 2517, "quote_count": 55}, "author_id": "103704608"}, {"created_at": "2019-08-22T18:58:23.000Z", "lang": "es", "text": "@amerikapa @AntonioOrtugno Con Reygadas no hablan tanto. Ah\u00ed es m\u00e1s con-tem-plei-shiiiiioon", "edit_history_tweet_ids": ["1164612799042973696"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "Reygadas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "amerikapa", "id": "84981270"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "AntonioOrtugno", "id": "140970623"}]}, "in_reply_to_user_id": "84981270", "id": "1164612799042973696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23987695", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164608236529561603"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:38:46.000Z", "lang": "es", "text": "Ay no seas mezquina, \u00bfpeor presidente de lo que va de este siglo? \u00a1No!, de toda la historia republicana del Per\u00fa m\u00e1s Este en meses est\u00e1 logrando la destrucci\u00f3n que al dictador Velasco le tom\u00f3 a\u00f1os. https://t.co/bLVgW8uT6k", "edit_history_tweet_ids": ["1164607862095667202"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.7535, "type": "Person", "normalized_text": "Velasco"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/bLVgW8uT6k", "expanded_url": "https://twitter.com/DamasaLaJoven/status/1164606637367332865", "display_url": "twitter.com/DamasaLaJoven/\u2026"}]}, "id": "1164607862095667202", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 14, "like_count": 94, "quote_count": 4}, "author_id": "281769300", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164606637367332865"}]}, {"created_at": "2019-08-22T15:52:26.000Z", "lang": "es", "text": "La Coalici\u00f3n C\u00edvica repudia la hipocres\u00eda del PJ en relaci\u00f3n a la baja de impuestos. https://t.co/WAeZDZOlHZ", "edit_history_tweet_ids": ["1164566005533859841"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.4714, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00edvica"}, {"start": 46, "end": 47, "probability": 0.3255, "type": "Other", "normalized_text": "PJ"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/WAeZDZOlHZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2L3UcTE", "display_url": "bit.ly/2L3UcTE", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2L3UcTE"}]}, "id": "1164566005533859841", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 577, "like_count": 5868, "quote_count": 86}, "author_id": "1578961946"}, {"created_at": "2019-08-22T19:02:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@librianjo18 Ele se matou ta sua ariranha, vai vim como \ud83d\udc7d puxar sua perna quando estiver dormindo", "edit_history_tweet_ids": ["1164613796901588992"], "in_reply_to_user_id": "762073459082002432", "id": "1164613796901588992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "724648065479675904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164613481032802305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "librianjo18", "id": "762073459082002432"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T19:01:06.000Z", "lang": "und", "text": "Kkkkkkk kkkkkkk https://t.co/lN5j8IuzQr", "edit_history_tweet_ids": ["1164613481032802305"], "id": "1164613481032802305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "762073459082002432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164602011276533760"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/lN5j8IuzQr", "expanded_url": "https://twitter.com/LeozinhooCruz/status/1164602011276533760", "display_url": "twitter.com/LeozinhooCruz/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:38:07.000Z", "lang": "it", "text": "Siamo passati dall'aprire il parlamento come una scatoletta al tentare di fare alleanze con chiunque per rinchiuderci dentro.", "edit_history_tweet_ids": ["1164607700971544576"], "id": "1164607700971544576", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "875178422"}, {"created_at": "2019-08-22T18:56:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@ucrazydiamond_ @Maluko_belesma pode cre s\u00f3 to falando que o capitalismo matou, mata e continuar\u00e1 matando bemmmmm mais do que o socialismo", "edit_history_tweet_ids": ["1164612221898547200"], "in_reply_to_user_id": "3297768268", "id": "1164612221898547200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "275276086", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164611543444656131"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ucrazydiamond_", "id": "3297768268"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:09:41.000Z", "lang": "ca", "text": "Ricom\u00e0 (ERC) diu que l\u2019estrat\u00e8gia de la confrontaci\u00f3 \"ha acabat amb presos i exiliats\" https://t.co/a28BgMmhaS Quan estan ja a la \u201cpoltrona\u201d diuen que de confrontaci\u00f3 res de res!!! Quina colla deu meu!!!!\ud83d\udd34\ud83d\udd34", "edit_history_tweet_ids": ["1164585443977023491"], "id": "1164585443977023491", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "3870135617", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/a28BgMmhaS", "expanded_url": "https://www.elmon.cat/politica/ricoma-erc-diu-que-l-estrategia-de-la-confrontacio-ha-acabat-amb-presos-i-exiliats_2069246102.html", "display_url": "elmon.cat/politica/ricom\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:23:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Se houvesse a Lava Jato da Lava Jato, a palestra de Dallagnol para os bancos configuraria propina em troca de prote\u00e7\u00e3o nas investiga\u00e7\u00f5es. J\u00e1 teria rolado at\u00e9 uma condu\u00e7\u00e3o coercitiva do Delta.", "edit_history_tweet_ids": ["1164588957713207296"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6192, "type": "Other", "normalized_text": "Jato"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.6493, "type": "Other", "normalized_text": "Jato"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4153, "type": "Place", "normalized_text": "Delta"}]}, "id": "1164588957713207296", "public_metrics": {"retweet_count": 446, "reply_count": 10, "like_count": 2056, "quote_count": 10}, "author_id": "362033655"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 204, "tag": "ForaSalles"}, {"start": 205, "end": 226, "tag": "AmazoniaSimSallesN\u00e3o"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9855, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/n9AORZ6PsU", "expanded_url": "https://pt.org.br/ricardo-kotscho-globo-mente-distorce-modifica-a-historia/", "display_url": "pt.org.br/ricardo-kotsch\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T18:53:16.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cLula defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00edses que denunciam a atual pol\u00edtica ambiental suicida do governo brasileiro\u201d #ForaSalles #AmazoniaSimSallesN\u00e3o https://t.co/n9AORZ6PsU", "edit_history_tweet_ids": ["1164611513107320835"], "id": "1164611513107320835", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "136066224"}, {"created_at": "2019-08-21T16:39:52.000Z", "lang": "es", "text": "El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez. Los c\u00f3mplices colombianos tienen su porcentaje de criminalidad en el asunto", "edit_history_tweet_ids": ["1164215551494959108"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7041, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "id": "1164215551494959108", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 18, "like_count": 571, "quote_count": 6}, "author_id": "154670681"}, {"created_at": "2019-08-22T00:06:10.000Z", "lang": "es", "text": "@utilitiesperu \"Nadie habla por ciencia sino por experiencia...\" como no acordarse de los grandes  faenones de los lotes petroleros en la \u00e9poca del suicida AGP https://t.co/PCLrjRKx2D", "edit_history_tweet_ids": ["1164327866106032128"], "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 158, "probability": 0.3386, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/PCLrjRKx2D", "expanded_url": "https://twitter.com/hecola6/status/1164327866106032128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PCLrjRKx2D", "media_key": "3_1164327825387769856"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/PCLrjRKx2D", "expanded_url": "https://twitter.com/hecola6/status/1164327866106032128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PCLrjRKx2D", "media_key": "3_1164327825580658689"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/PCLrjRKx2D", "expanded_url": "https://twitter.com/hecola6/status/1164327866106032128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PCLrjRKx2D", "media_key": "3_1164327826104967169"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/PCLrjRKx2D", "expanded_url": "https://twitter.com/hecola6/status/1164327866106032128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PCLrjRKx2D", "media_key": "3_1164327826713141250"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "utilitiesperu", "id": "108373029"}]}, "in_reply_to_user_id": "108373029", "id": "1164327866106032128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "572810149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164296791719911424"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:51:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@luanadrand Isso \u00e9 fake news kkkk, esse maluco \u00e9 dj se n\u00e3o me engano", "edit_history_tweet_ids": ["1164611097506328576"], "in_reply_to_user_id": "984504749138509824", "id": "1164611097506328576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950368436936429568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164609771070251008"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 245, "end": 257, "tag": "TrotskiVive"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.418, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.515, "type": "Other", "normalized_text": "vanguarda"}, {"start": 145, "end": 154, "probability": 0.7398, "type": "Person", "normalized_text": "Maiakovski"}, {"start": 246, "end": 256, "probability": 0.4681, "type": "Other", "normalized_text": "TrotskiVive"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/0SEycklKPi", "expanded_url": "https://twitter.com/faiscajuventude/status/1164207911117213698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0SEycklKPi", "media_key": "3_1164207905664581632"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:09:30.000Z", "lang": "pt", "text": "St\u00e1lin acabou com a vanguarda russa: perseguiu poetas, pintores e arquitetos. Perseguiu todos aqueles que se opunham \u00e0s amarras da burocracia. \n\nMaiakovski n\u00e3o suportou a burocracia stalinista e se suicidou.\n\nPelo direito ao p\u00e3o e \u00e0 arte livre: #TrotskiVive https://t.co/0SEycklKPi", "edit_history_tweet_ids": ["1164207911117213698"], "id": "1164207911117213698", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "author_id": "4882965802"}, {"created_at": "2019-08-22T12:00:37.000Z", "lang": "es", "text": "\u2014\u00bfQu\u00e9 opinas del suicidio? \u201c\u2014Existe desde la m\u00e1s remota antig\u00fcedad y nadie ha podido hasta ahora develar el misterio de la atracci\u00f3n del acto suicida\u201d. Entrevista a Juan Pint\u00f3 https://t.co/q1LWRfzfCV", "edit_history_tweet_ids": ["1164507664409407491"], "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 174, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Pint\u00f3"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/q1LWRfzfCV", "expanded_url": "https://wp.me/p9eKVl-bH", "display_url": "wp.me/p9eKVl-bH"}]}, "id": "1164507664409407491", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "144982489"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 180, "tag": "OpenArmsMafia"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 19, "probability": 0.6024, "type": "Other", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4962, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 167, "end": 179, "probability": 0.6003, "type": "Other", "normalized_text": "OpenArmsMafia"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/QH2CNNlYxA", "expanded_url": "https://www.lanaciondigital.es/politica/lucia-etxebarria-la-mayoria-de-la-poblacion-esta-a-favor-del-open-arms-abascal-se-suicida-politicamente_830_102.html", "display_url": "lanaciondigital.es/politica/lucia\u2026", "unwound_url": "https://www.lanaciondigital.es/politica/lucia-etxebarria-la-mayoria-de-la-poblacion-esta-a-favor-del-open-arms-abascal-se-suicida-politicamente_830_102.html"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 127, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "created_at": "2019-08-22T10:47:46.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEtxebarria sigue viviendo en su mundo paralelo \n\n#OpenArmsMafia\n\nhttps://t.co/QH2CNNlYxA", "edit_history_tweet_ids": ["1164489329944748032"], "id": "1164489329944748032", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 51, "like_count": 58, "quote_count": 6}, "author_id": "1136312006573723648"}, {"created_at": "2019-08-22T15:10:13.000Z", "lang": "es", "text": "Despu\u00e9s de conocerse que Fiscales Lava Odebrecht encarpetaron denuncias contra corrupta empresa\u00bfAlguien imparcial va a cuestionar decisi\u00f3n de Fiscal Chavarry de separarlos de sus cargos? El tiempo le dar\u00e1 la raz\u00f3n y los h\u00e9roes de hoy ser\u00e1n repudiados ma\u00f1ana.", "edit_history_tweet_ids": ["1164555378656497664"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.5794, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscales"}, {"start": 34, "end": 47, "probability": 0.4316, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Odebrecht"}, {"start": 142, "end": 156, "probability": 0.5981, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal Chavarry"}]}, "id": "1164555378656497664", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 258, "like_count": 562, "quote_count": 25}, "author_id": "525822471"}, {"created_at": "2019-08-21T17:01:04.000Z", "lang": "es", "text": "Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1164220886444122112"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6875, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "id": "1164220886444122112", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 2, "like_count": 178, "quote_count": 7}, "author_id": "28588050"}, {"created_at": "2019-08-22T18:42:56.000Z", "lang": "es", "text": "@_luciatorres_ Hola mona, tengo psico y salgo a las 17. Curso los 5 dias asi que dame bola.", "edit_history_tweet_ids": ["1164608910562668544"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4707, "type": "Other", "normalized_text": "mona"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_luciatorres_", "id": "145463179"}]}, "in_reply_to_user_id": "145463179", "id": "1164608910562668544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211549351", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164608097647767554"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:43:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@TheCinhoo Ele deve ter tido outra crise existencial ou ressaca moral pq ele tamb\u00e9m saiu do grupo do telegram e apagou o Twitter.", "edit_history_tweet_ids": ["1164609171611901952"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 108, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "telegram"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TheCinhoo", "id": "14614684"}]}, "in_reply_to_user_id": "14614684", "id": "1164609171611901952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17855110", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164603978635763714"}]}, {"created_at": "2019-08-21T02:30:02.000Z", "lang": "es", "text": "Si alguna vez te sientes depresivo/a, solo/a o tienes pensamiento suicida, H\u00c1BLAME, Yo te quiero vivo/a.", "edit_history_tweet_ids": ["1164001683296403456"], "id": "1164001683296403456", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1139347527814324224"}, {"created_at": "2019-08-22T18:27:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Pai mata filho de 2 anos e se suicida, em MG: \u2018decis\u00e3o e consequ\u00eancia\u2019, escreveu em carta https://t.co/bdkP1oN3ug", "edit_history_tweet_ids": ["1164605019351633921"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.7728, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/bdkP1oN3ug", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/pai-mata-filho-de-2-anos-e-se-suicida-em-mg-decisao-e-consequencia-escreveu-em-carta/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/pai-mata-filho\u2026"}]}, "id": "1164605019351633921", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "830770998714761218"}, {"created_at": "2019-08-22T15:45:28.000Z", "lang": "pt", "text": "@wvborges Sequestrador tem que ser tratado como terrorista, \u00e9 a minha opini\u00e3o, respeito a sua, s\u00f3 pensamos diferente.", "edit_history_tweet_ids": ["1164564251807297536"], "in_reply_to_user_id": "134978420", "id": "1164564251807297536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181376482", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164563371976462336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "wvborges", "id": "134978420"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T13:56:07.000Z", "lang": "es", "text": "Tengo ganas de enamorarme tan profundamente de alguien que me pueda romper el coraz\u00f3n muchas veces y yo siga completamente enamorada.", "edit_history_tweet_ids": ["1164536730143342592"], "id": "1164536730143342592", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 29, "like_count": 232, "quote_count": 10}, "author_id": "2596707440"}, {"created_at": "2019-08-21T23:04:21.000Z", "lang": "pt", "text": "PF e PRF est\u00e3o trabalhando a todo vapor. Nunca se apreendeu tanta coca\u00edna ou se combateu t\u00e3o duramente o crime organizado. No pr\u00f3ximo ano, com os concursos ampliados por decisao do PR @jairbolsonaro , ser\u00e3o fortalecidas e far\u00e3o ainda mais e melhor. https://t.co/vfPSe30x8h", "edit_history_tweet_ids": ["1164312310573338630"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.8662, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 5, "end": 7, "probability": 0.7891, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5707, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/vfPSe30x8h", "expanded_url": "https://twitter.com/PRFBrasil/status/1164192355571916800", "display_url": "twitter.com/PRFBrasil/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 184, "end": 198, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1164312310573338630", "public_metrics": {"retweet_count": 6249, "reply_count": 3708, "like_count": 40391, "quote_count": 497}, "author_id": "1113094855281008641", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164192355571916800"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:38:19.000Z", "lang": "es", "text": "@alternativacof \u00ab tono firme y serio durante su peque\u00f1o discurso, lo acab\u00f3 por todo lo alto; gritando y riendo.\n\n-Y con eso, creo que ya tienes suficiente material.\n\nDespu\u00e9s de esas palabras, Wylla se levant\u00f3 de su asiento y se coloc\u00f3 frente al p\u00fablico. Dio \u00bb", "edit_history_tweet_ids": ["1164607749394718721"], "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 196, "probability": 0.4391, "type": "Person", "normalized_text": "Wylla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alternativacof", "id": "2808195337"}]}, "in_reply_to_user_id": "912279432148213761", "id": "1164607749394718721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912279432148213761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164607742927151104"}]}, {"created_at": "2019-08-21T23:00:16.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd36\u00bfConoce las se\u00f1ales del comportamiento suicida y c\u00f3mo actuar ante ellas. Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del Departamento de Educaci\u00f3n te invitamos a conocer m\u00e1s viendo y compartiendo este v\u00eddeo. \n\nEs responsabilidad de todos \ud83c\udd98 https://t.co/oyheg13DYi", "edit_history_tweet_ids": ["1164311282926989312"], "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 150, "probability": 0.474, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/oyheg13DYi", "expanded_url": "https://twitter.com/EDUCACIONPR/status/1164311282926989312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oyheg13DYi", "media_key": "7_1164310341918089216"}]}, "id": "1164311282926989312", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "112811564"}, {"created_at": "2019-08-20T19:17:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Enquanto Bolsonaro faz piada com o meio ambiente, persegue institutos de pesquisa e defende o fim das florestas e o garimpo, nossas vidas v\u00e3o sendo colocadas em risco por esse capitalismo suicida (suicida mas que vai matar primeiro os pobres) https://t.co/szAVGfKrPJ", "edit_history_tweet_ids": ["1163892909768347649"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/szAVGfKrPJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pstu/status/1163892909768347649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/szAVGfKrPJ", "media_key": "3_1163892898137563144"}]}, "id": "1163892909768347649", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "26250547"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 138, "tag": "ElMuroL6"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8816, "type": "Other", "normalized_text": "ElMuroL6"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/NPOwujIrzd", "expanded_url": "http://atres.red/qkoqn3", "display_url": "atres.red/qkoqn3"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 155, "username": "JesusCintora", "id": "235234497"}]}, "created_at": "2019-08-22T12:45:00.000Z", "lang": "es", "text": "\"Es llamativo tener que explicar a\u00fan en nuestros d\u00edas que a las personas que est\u00e1n a la deriva en alta mar hay que rescatarlas\". #ElMuroL6 de @JesusCintora\n https://t.co/NPOwujIrzd", "edit_history_tweet_ids": ["1164518833186574336"], "id": "1164518833186574336", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 45, "like_count": 278, "quote_count": 6}, "author_id": "22954354"}, {"created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "lang": "pt", "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163144124821835777", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "author_id": "1041171977342464000"}, {"created_at": "2019-08-22T18:24:07.000Z", "lang": "es", "text": "Los resultados de este estudio indican que las intervenciones educativas en la escuela son efectivas para prevenir la ideaci\u00f3n suicida y los intentos de suicidio. Estas intervenciones deben centrarse en las caracter\u00edsticas individuales de los estudiantes.\n\nhttps://t.co/bTP0NPl2ul", "edit_history_tweet_ids": ["1164604174388080640"], "id": "1164604174388080640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "806424060049715200", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/bTP0NPl2ul", "expanded_url": "https://europepmc.org/abstract/med/31159627", "display_url": "europepmc.org/abstract/med/3\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-19T05:22:53.000Z", "lang": "in", "text": "Ikan dalam plastik \n\nhttps://t.co/yzj9tcOGSK", "edit_history_tweet_ids": ["1163320409388797952"], "id": "1163320409388797952", "public_metrics": {"retweet_count": 52323, "reply_count": 465, "like_count": 82696, "quote_count": 5729}, "author_id": "19759844", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/yzj9tcOGSK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/status/1099695907782705152/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yzj9tcOGSK", "media_key": "7_1099695634020556801"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:23:11.000Z", "lang": "en", "text": "On a related note, send me your best music/podcast recs for this 10 hour solo drive", "edit_history_tweet_ids": ["1164603941532905472"], "in_reply_to_user_id": "24228076", "id": "1164603941532905472", "geo": {"place_id": "01a9a39529b27f36"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 40, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "24228076", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164603578050392071"}]}, {"created_at": "2019-08-22T15:14:54.000Z", "lang": "pt", "text": "- o cidad\u00e3o tem o direito de se armar para sua defesa\n- por isso que eu j\u00e1 ensinei meu filho a atirar. por enquanto ele s\u00f3 matou uns gatos da vizinhan\u00e7a mas t\u00f4 esperando o enzo fazer oito anos para come\u00e7ar a levar o rev\u00f3lver pra escola, a\u00ed ningu\u00e9m vai fazer bullying com ele", "edit_history_tweet_ids": ["1164556558132494337"], "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 175, "probability": 0.4425, "type": "Person", "normalized_text": "enzo"}]}, "in_reply_to_user_id": "173984192", "id": "1164556558132494337", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 6, "like_count": 182, "quote_count": 0}, "author_id": "173984192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164553681913745410"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:19:01.000Z", "lang": "ca", "text": "Juv\u00e9 &amp; Camps s\u2019alinea amb els viticultors i pagar\u00e0 entre 0,60 i 0,75 euros el quilo de ra\u00efm https://t.co/UuW0FRjAip .@juveycamps s\u00f3n cavistes de veritat no com els altres que s\u00f3n una colla d\u2019especuladors de qualsevol mercat!!!\ud83d\udd34\ud83d\udd34", "edit_history_tweet_ids": ["1164587793886187522"], "id": "1164587793886187522", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 24, "like_count": 359, "quote_count": 8}, "author_id": "3870135617", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/UuW0FRjAip", "expanded_url": "https://www.monrural.cat/2019/08/21/juve-camps-salinea-amb-els-viticultors-i-pagara-entre-060-i-075-euros-el-quilo-de-raim/", "display_url": "monrural.cat/2019/08/21/juv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.territorirural.cat/2019/08/21/juve-camps-salinea-amb-els-viticultors-i-pagara-entre-060-i-075-euros-el-quilo-de-raim/"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 132, "username": "juveycamps", "id": "36334772"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T13:53:26.000Z", "lang": "es", "text": "@AgustinNavarro El primer error en cualquier negociaci\u00f3n es ir con el peor equipo... No creo que eso lo contemple tu m\u00e9todo, pero el de Harvard s\u00ed... Y ese es el problema de una parte de la sociedad, se suicida sin saberlo aplicando m\u00e9todos que requieren m\u00e1s comprensi\u00f3n y otros equipos.", "edit_history_tweet_ids": ["1164536056521330688"], "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 142, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Harvard"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AgustinNavarro", "id": "45669460"}]}, "in_reply_to_user_id": "45669460", "id": "1164536056521330688", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "author_id": "51769033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164533056641937409"}]}, {"created_at": "2019-08-22T18:07:05.000Z", "lang": "es", "text": "@RGInvest Si, tiene sentido q Mas fuera tan gilipollas, desde luego los ha dejado tirados, al \"poble\" y no se dan ni cuenta. Me sorprende q pensaran q la independencia/golpe de estado fuera a prosperar. Antes de meterse uno en una industria arriesgada no hace antes un estudio de mercado?", "edit_history_tweet_ids": ["1164599891324223489"], "in_reply_to_user_id": "542154267", "id": "1164599891324223489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "742077745719615488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164596842681819137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RGInvest", "id": "542154267"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T12:36:32.000Z", "lang": "pt", "text": "parab\u00e9ns pra pessoa que criou esse gif \nsinceramente quem \u00e9 da vinci perto desse g\u00eanio \n\nhttps://t.co/58Em3IWpp6", "edit_history_tweet_ids": ["1164516704447324160"], "id": "1164516704447324160", "public_metrics": {"retweet_count": 20513, "reply_count": 580, "like_count": 67902, "quote_count": 764}, "author_id": "461491382", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/58Em3IWpp6", "expanded_url": "https://twitter.com/pqpfurehto/status/1164359863096553472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/58Em3IWpp6", "media_key": "16_1164359827855937536"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T18:18:28.000Z", "lang": "es", "text": "Escribonia lo anim\u00f3 a enfrentar su juicio y castigo en lugar de suicidarse, dici\u00e9ndole: \"\u00bfQu\u00e9 alegr\u00eda hay en hacer el trabajo de otro hombre?\"\u00a0Druso no escuch\u00f3 y se quit\u00f3 la vida poco despu\u00e9s", "edit_history_tweet_ids": ["1164602755123691520"], "in_reply_to_user_id": "1339266030", "id": "1164602755123691520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1339266030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164602595123564544"}]}, {"created_at": "2019-08-22T12:47:07.000Z", "lang": "es", "text": "La Rep\u00fablica se perdi\u00f3 en el 2015... https://t.co/wAmiLKH3CD", "edit_history_tweet_ids": ["1164519367943569412"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.3556, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/wAmiLKH3CD", "expanded_url": "https://twitter.com/eldestapeweb/status/1164165644071460865", "display_url": "twitter.com/eldestapeweb/s\u2026"}]}, "id": "1164519367943569412", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37232325", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164165644071460865"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:49:47.000Z", "lang": "es", "text": "@policia @ElEscritor11 \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fse supone que ese puente estaba asegurado hace muchos a\u00f1os. He visto muchas personas tirarse cuando pas\u00e1bamos en autob\u00fas.", "edit_history_tweet_ids": ["1164595534281281536"], "in_reply_to_user_id": "23791197", "id": "1164595534281281536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "947146374499446785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164592553221656578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "ElEscritor11", "id": "1074250967024103424"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:23:54.000Z", "lang": "pt", "text": "L\u00f3gico, quando voc\u00ea j\u00e1 t\u00e1 calejado de merda atr\u00e1s de merda, \u00e9 f\u00e1cil resistir a mais uma \ud83e\udd37 https://t.co/ZV8NQ4S7lz", "edit_history_tweet_ids": ["1164589023932964864"], "id": "1164589023932964864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "81832142", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164333113134260225"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ZV8NQ4S7lz", "expanded_url": "https://twitter.com/jj_of_the_dead/status/1164333113134260225", "display_url": "twitter.com/jj_of_the_dead\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}]}, "id": "1159907808462196736", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "author_id": "1073226183461011456"}, {"created_at": "2019-08-22T07:09:44.000Z", "lang": "pt", "text": "A mentalidade colonial, que se perpetua no Brasil por meio de um Estado patrimonialista, prom\u00edscuo e autorit\u00e1rio, escancara uma sociedade com extrema desigualdade de classe, ra\u00e7a, g\u00eanero e etnia.  https://t.co/VH09CaimXX", "edit_history_tweet_ids": ["1164434462861615104"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8864, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/VH09CaimXX", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml"}]}, "id": "1164434462861615104", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "author_id": "16794066"}, {"created_at": "2019-08-22T15:31:20.000Z", "lang": "pt", "text": "o tanto de parente e parenta que eu vejo q t\u00e1 com pensamento suicida por causa da dor q t\u00e1 sentindo por conta do que t\u00e1 rolando em rond\u00f4nia com nossa M\u00e3e, vcs n fazem ideia\n\nnossa M\u00e3e sofre, a gente sofre junto\na gente morre junto dela\n\nvcs n entendem isso", "edit_history_tweet_ids": ["1164560695633092608"], "id": "1164560695633092608", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "1105291441159450625"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 64, "tag": "Freelance50"}, {"start": 99, "end": 115, "tag": "freelancebanter"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/jOvKEfklFS", "expanded_url": "http://Independentwrestling.tv", "display_url": "Independentwrestling.tv", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581333066332545024/m1l1QJGx?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581333066332545024/m1l1QJGx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "IWTV.live", "description": "The most live streams in professional wrestling! IWTV is your home for more than a hundred promotions with thousands of events - all for one low price!", "unwound_url": "https://independentwrestling.tv/"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/ELYy1D6nJq", "expanded_url": "https://twitter.com/W_W_Unicorns/status/1164576340890308608/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ELYy1D6nJq", "media_key": "7_1164576030331457536"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "IAmMrAllday", "id": "147107545"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "camwrestler", "id": "1016941507260092418"}, {"start": 67, "end": 81, "username": "FreelanceWres", "id": "1342830768"}, {"start": 83, "end": 98, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:33:31.000Z", "lang": "en", "text": ".@IAmMrAllday with an tope suicida to @camwrestler\n\n#Freelance50 | @Freelancewres\n\n@indiewrestling #freelancebanter \n\nSign up for https://t.co/jOvKEfklFS and use promo code FREELANCE for a free 20 day trial! https://t.co/ELYy1D6nJq", "edit_history_tweet_ids": ["1164576340890308608"], "id": "1164576340890308608", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "700513098243796994"}, {"created_at": "2019-07-16T17:04:43.000Z", "lang": "es", "text": "estaban viendo una serie sobre una chica que se suicida basada en un libro que relata por qu\u00e9 una chica se suicida, de verdad la empezaron con intenci\u00f3n de no encontrar ninguna escena AS\u00cd? o quer\u00edan ver que se suicidara aspirando glitter mientras sus 13 razones bailaban a fuera? https://t.co/qcvvLHsurH", "edit_history_tweet_ids": ["1151175842527141890"], "entities": {"annotations": [{"start": 230, "end": 236, "probability": 0.6888, "type": "Other", "normalized_text": "glitter"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/qcvvLHsurH", "expanded_url": "https://t.co/qcvvLHsurH", "display_url": "t.co/qcvvLHsurH"}]}, "id": "1151175842527141890", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "1115730985"}, {"created_at": "2019-08-22T18:06:20.000Z", "lang": "pt", "text": "@xtaizinha Amiga eu nem levo em conta a oclumencia pq issai ja eh outro ponto eu falo mais eh das justificativas mixurucas pra falta de apoio dele pro voldemort nos 4 primeiros livros e como caralhos o voldemort caiu nelas sendo q ele \u00e9 todo paranoico e metido a espertao kkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1164599701834010624"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.532, "type": "Person", "normalized_text": "issai"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.4892, "type": "Other", "normalized_text": "voldemort"}, {"start": 202, "end": 210, "probability": 0.4419, "type": "Person", "normalized_text": "voldemort"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "xtaizinha", "id": "1214586860959391744"}]}, "in_reply_to_user_id": "1093989302219014144", "id": "1164599701834010624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285728376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164579222431707137"}]}, {"created_at": "2018-08-01T18:29:13.000Z", "lang": "es", "text": "Claro, el bullying es muy necesario, por eso yo lo sufr\u00ed desde ni\u00f1a hasta el final de mi adolescencia, porque lo necesitaba. Y, por supuesto, como sucumb\u00ed a \u00e9l, fue porque era d\u00e9bil.\nNo tienes verg\u00fcenza, Lola, no tienes un \u00e1pice de verg\u00fcenza. Qu\u00e9 vida tan miserable debes tener. https://t.co/KYJV5XBPEo", "edit_history_tweet_ids": ["1024723743350943745"], "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 207, "probability": 0.5774, "type": "Other", "normalized_text": "Lola"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/KYJV5XBPEo", "expanded_url": "https://twitter.com/lolacienfuegos/status/1024305283726827520", "display_url": "twitter.com/lolacienfuegos\u2026"}]}, "id": "1024723743350943745", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 4, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "author_id": "742786008207511552", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1024305283726827520"}]}, {"created_at": "2019-08-22T14:16:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro prop\u00f5e 'suic\u00eddio por policial' para casos como sequestro na Ponte Rio-Niter\u00f3i. https://t.co/POWdRcH9fc", "edit_history_tweet_ids": ["1164541748594397185"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.8491, "type": "Place", "normalized_text": "Ponte Rio-Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/POWdRcH9fc", "expanded_url": "https://glo.bo/2ZeW2Go", "display_url": "glo.bo/2ZeW2Go"}]}, "id": "1164541748594397185", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 54, "like_count": 47, "quote_count": 35}, "author_id": "54341363"}, {"created_at": "2019-08-22T17:04:12.000Z", "lang": "pt", "text": "T\u00e1, o plano \u00e9 o seguinte! \n\nAo inv\u00e9s de fazer manifesta\u00e7\u00e3o, vamo se juntar, invadir Bras\u00edlia, fechar tudo, afogar o Bolsonaro e cia no laguinho que tem l\u00e1 no planalto. \n\n\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1164584063157579776"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9532, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1164584063157579776", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 19, "like_count": 412, "quote_count": 3}, "author_id": "3393104326"}, {"created_at": "2019-08-22T18:02:09.000Z", "lang": "es", "text": "As\u00ed le hicieron mala fama a OH y NH, digitados por el cobarde suicida,AG y sus \ud83d\udc29\ud83d\udc29\ud83d\udc29falderos que a la par soltaban chismes\"de sal\u00f3n :\"Lo s\u00e9 porque fulanito que trabaja con mi primo que es edecan \ud83d\ude44me lo cont\u00f3.\" https://t.co/1LLvw6tGuo", "edit_history_tweet_ids": ["1164598649248260096"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3957, "type": "Place", "normalized_text": "OH"}, {"start": 33, "end": 34, "probability": 0.4426, "type": "Person", "normalized_text": "NH"}, {"start": 70, "end": 71, "probability": 0.3551, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.4101, "type": "Person", "normalized_text": "edecan"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/1LLvw6tGuo", "expanded_url": "https://twitter.com/AccionDeAmparo/status/1164598649248260096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1LLvw6tGuo", "media_key": "3_1164598615249231872"}]}, "id": "1164598649248260096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859"}, {"created_at": "2019-08-22T18:05:20.000Z", "lang": "pt", "text": "dai vc le um tro\u00e7o se sentw uma pessoa horrivel fica deprimida e com vontade de fazer c q a pessoa saiba mt bem q te deixou deprimida dai vc se sentw una pessoa pior ainda dai a sua mae esconde o rivotril e vc ta em abstinencia de anfetamina a cereja do bolo\u010d", "edit_history_tweet_ids": ["1164599448028229632"], "id": "1164599448028229632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2981760833"}, {"created_at": "2019-08-22T18:05:13.000Z", "lang": "es", "text": "\"Cuando ocupaste el trono real, te dedicaste a comprar cuerpos para satisfacer tu deseo, y a llenar tu barriga de vino a escondidas de tu sangre, y cuando tus s\u00fabditos necesitaron de tu buena voluntad, les diste la espalda porque otros reinos te seduc\u00edan m\u00e1s que el tuyo. [...]", "edit_history_tweet_ids": ["1164599417913131010"], "id": "1164599417913131010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257234266"}, {"created_at": "2019-08-22T18:01:15.000Z", "lang": "es", "text": "Mauricio Macri: \"No va a haber m\u00e1s cambios de Gabinete\" https://t.co/UyJMhgpq6b", "edit_history_tweet_ids": ["1164598419794681861"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.5572, "type": "Person", "normalized_text": "Gabinete"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/UyJMhgpq6b", "expanded_url": "http://bit.ly/2Mzi5Wq", "display_url": "bit.ly/2Mzi5Wq"}]}, "id": "1164598419794681861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "150319476"}, {"created_at": "2019-08-22T17:59:30.000Z", "lang": "pt", "text": "@cvas_Anne \"Por que voc\u00ea olha para o cisco que est\u00e1 no olho do seu irm\u00e3o e n\u00e3o v\u00ea o tronco que est\u00e1 no seu pr\u00f3prio olho?\"\nO Evangelho de Lucas 6:41 VFL\nhttps://t.co/spHUw29DPY", "edit_history_tweet_ids": ["1164597982442020865"], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.4067, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/spHUw29DPY", "expanded_url": "https://bible.com/bible/200/luk.6.41.VFL", "display_url": "bible.com/bible/200/luk.\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "712040467525996544", "id": "1164597982442020865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1201585560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163129372850585600"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:50:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro prop\u00f5e 'suic\u00eddio por policial' para casos como sequestro na Ponte Rio-Niter\u00f3i https://t.co/POWdRcH9fc https://t.co/fftW9R1O90", "edit_history_tweet_ids": ["1164595730209656832"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.8158, "type": "Place", "normalized_text": "Ponte Rio-Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/POWdRcH9fc", "expanded_url": "https://glo.bo/2ZeW2Go", "display_url": "glo.bo/2ZeW2Go"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/fftW9R1O90", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1164595730209656832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fftW9R1O90", "media_key": "3_1164595728439623680"}]}, "id": "1164595730209656832", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 53, "like_count": 30, "quote_count": 14}, "author_id": "54341363"}, {"created_at": "2019-08-22T16:35:41.000Z", "lang": "it", "text": "@borghi_claudio Buonasera, Dott. Borghi, sinceramente e senza ironia,La seguivo, perch\u00e9 alcuni punti, da Lei, menzionati, ero d'accordo.\nMi chiedo perch\u00e9 quella scelta suicida del Ministro, Salvini,si stava lavorando bene credo, giusto?", "edit_history_tweet_ids": ["1164576888511238146"], "in_reply_to_user_id": "337767301", "id": "1164576888511238146", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1075653562569515008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 99, "tag": "issoaqui\u00e9flamengo"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.8033, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/sclLiPMhzi", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloMV5/status/1164507891077980161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sclLiPMhzi", "media_key": "3_1164507858282668033"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/sclLiPMhzi", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloMV5/status/1164507891077980161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sclLiPMhzi", "media_key": "3_1164507858286915584"}]}, "created_at": "2019-08-22T12:01:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Boa noite no Maracan\u00e3 ontem. Grupo unido. Torcida sempre apoiando, e vit\u00f3ria! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f #issoaqui\u00e9flamengo https://t.co/sclLiPMhzi", "edit_history_tweet_ids": ["1164507891077980161"], "id": "1164507891077980161", "public_metrics": {"retweet_count": 2473, "reply_count": 541, "like_count": 30566, "quote_count": 127}, "author_id": "737092543"}, {"created_at": "2019-08-22T14:30:02.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cLa ciudad no se sabotea s\u00f3lo por tener malos gobernantes que toman p\u00e9simas decisiones para la habitalidad de sus pobladores, la ciudad se suicida el d\u00eda en que sus habitantes aspiran tener una ciudad inhumana, sin darse cuenta.\u201d \ud83e\udd7a https://t.co/VBj1QhIZHP", "edit_history_tweet_ids": ["1164545266286022657"], "id": "1164545266286022657", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "216972701", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/VBj1QhIZHP", "expanded_url": "https://manati.mx/2019/08/16/angelopolis-el-suicidio-de-la-ciudad/", "display_url": "manati.mx/2019/08/16/ang\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:57:32.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy es uno de esos d\u00edas que me dan ganas de colgarme y decir chau para siempre", "edit_history_tweet_ids": ["1164597484926242817"], "id": "1164597484926242817", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083855900887130113"}, {"created_at": "2019-08-22T17:52:39.000Z", "lang": "es", "text": "Volvemos a la tensi\u00f3n/p\u00e1nico habitual de que vayan a poner a Scott Snyder al frente de la cabecera https://t.co/nxU7x7WTuB", "edit_history_tweet_ids": ["1164596258604015616"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Scott Snyder"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/nxU7x7WTuB", "expanded_url": "https://twitter.com/KingGarrac/status/1164596258604015616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nxU7x7WTuB", "media_key": "16_1164596246218190849"}]}, "in_reply_to_user_id": "1720435670", "id": "1164596258604015616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1720435670", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164595405553844225"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "Zingaretti"}, {"start": 198, "end": 204, "tag": "Renzi"}]}, "created_at": "2019-08-22T17:47:21.000Z", "lang": "it", "text": "Io trovo che la mossa di #Zingaretti sia astuta. Anche geniale. Vuole andare al voto per fare piazza pulita di gruppi parlamentari che non controlla, ma si trova incastrato dall\u2019iniziativa presa da #Renzi che ha fatto saltare il banco suo e di Salvini /1", "edit_history_tweet_ids": ["1164594922550374402"], "id": "1164594922550374402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407134896"}, {"created_at": "2017-06-23T00:21:27.000Z", "lang": "en", "text": "Quote with lyrics you'd scream https://t.co/zESo9JBC3t", "edit_history_tweet_ids": ["878045299557531648"], "id": "878045299557531648", "public_metrics": {"retweet_count": 3738, "reply_count": 5208, "like_count": 35566, "quote_count": 217168}, "author_id": "2427597882", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/zESo9JBC3t", "expanded_url": "https://twitter.com/nappywulf/status/878045299557531648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zESo9JBC3t", "media_key": "3_878045289986260992"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/zESo9JBC3t", "expanded_url": "https://twitter.com/nappywulf/status/878045299557531648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zESo9JBC3t", "media_key": "3_878045290028306438"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T12:42:31.000Z", "lang": "es", "text": "@EricLoup3 @RadikalTattoo @diegocruzva @JoaquimBoschGra Vetar?, pero si los mismos los puedes ver en las noticias. A poco que indagues en ellas, ver\u00e1s como siempre hubo o una denuncia por maltrato o no la hubo pero si una actitud  igual a los que se denuncian como tal. Por si fuera poco ah\u00ed tienes el historial de denuncias por V.O.", "edit_history_tweet_ids": ["1164518211410386944"], "in_reply_to_user_id": "1100328860359581696", "id": "1164518211410386944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407196080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164516837318701056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EricLoup3", "id": "1100328860359581696"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "RadikalTattoo", "id": "134766565"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "diegocruzva", "id": "2981848119"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "JoaquimBoschGra", "id": "337016752"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T14:18:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@CaioSergiopfs @oninego @PatoCorporation cara, \u00f1 argumento com pessoas que, desrespeitosamente, usam estes tipos de adjetivos. Infelizmente, voc\u00ea \u00f1 entendeu: O BRASIL QUEBROU, brother! \u00f1 tem dinheiro, e n\u00e3o d\u00e1 pra manter NADA deficit\u00e1rio O foco sa\u00fade, Seguran\u00e7a e Educa\u00e7\u00e3o, maninho..seja + respeitoso e dialogue, abs", "edit_history_tweet_ids": ["1164542370064556033"], "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 165, "probability": 0.7471, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "oninego", "id": "99346550"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "PatoCorporation", "id": "1660695121"}]}, "in_reply_to_user_id": "145635129", "id": "1164542370064556033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58786542", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164529634475687936"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:47:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@_amkkma @Ro__ds @gabusjr @Leoni_a_jato @eooqeeeeeeeeeee Nenhuma morte \u00e9 justific\u00e1vel mas a quest\u00e3o \u00e9 que um morreu porque tinha dinheiro e algu\u00e9m querendo dinheiro tirou a vida da outra pessoa.", "edit_history_tweet_ids": ["1164595044747268096"], "in_reply_to_user_id": "1003885694622879744", "id": "1164595044747268096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003885694622879744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164594864962658305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_amkkma", "id": "333736684"}, {"start": 9, "end": 16, "username": "Ro__ds", "id": "287601236"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "gabusjr", "id": "274158917"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "Leoni_a_jato", "id": "16968506"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T14:36:31.000Z", "lang": "es", "text": "Quien le cree a Tomas galvez ., no es dificil adivinar ., los fujiapristas y los Topos la corrupcion quiere gobernar al Peru , quieren remplazar al suicida cobarde que x a\u00f1os a estado robando eso quieren FUJIASNOS,  JAMAS  LOS DEJAREMOS ACTUAR.", "edit_history_tweet_ids": ["1164546898331623424"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8215, "type": "Person", "normalized_text": "Tomas galvez"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "id": "1164546898331623424", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991"}, {"created_at": "2019-08-22T15:24:44.000Z", "lang": "es", "text": "Alguien que me explique porque en la serie no se suicida? https://t.co/CUxuca0JCx", "edit_history_tweet_ids": ["1164559032532815872"], "id": "1164559032532815872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "991061276284669953", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164198925336817672"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/CUxuca0JCx", "expanded_url": "https://twitter.com/alezsarsfield/status/1164198925336817672", "display_url": "twitter.com/alezsarsfield/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 93, "tag": "CrisiDiGoverno"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:48:05.000Z", "lang": "it", "text": "Comunque, non \u00e8 impossibile che si rimettano insieme. \n\nIncrociamo le dita. \n\n#CrisiDiGoverno", "edit_history_tweet_ids": ["1164564907603439616"], "id": "1164564907603439616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1053697290970546178"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 25, "tag": "CrisisClim\u00e1tica"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.529, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisClim\u00e1tica"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4779, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonia"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/9Da9U8kgWc", "expanded_url": "https://twitter.com/JacopoOttaviani/status/1164527382667177987", "display_url": "twitter.com/JacopoOttavian\u2026"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 113, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 116, "end": 128, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:04:22.000Z", "lang": "es", "text": "En plena #CrisisClim\u00e1tica la Amazonia y otras regiones sudamericanas arden porque gobernantes como @jairbolsonaro y @evoespueblo insisten en la suicida pol\u00edtica de deforestar bosques tropicales para ampliar la frontera agropecuaria en nombre del desarrollo y la soberan\u00eda. https://t.co/9Da9U8kgWc", "edit_history_tweet_ids": ["1164538806642647040"], "id": "1164538806642647040", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "258931189", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164527382667177987"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 13, "tag": "LaTerceraPM"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.6162, "type": "Other", "normalized_text": "LaTerceraPM"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.3626, "type": "Other", "normalized_text": "Lafourcade"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7157, "type": "Person", "normalized_text": "Octavio"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Ap0rBzqhhe", "expanded_url": "http://bit.ly/33RuJp0", "display_url": "bit.ly/33RuJp0"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/clSswkeoFy", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1164591562698842112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/clSswkeoFy", "media_key": "3_1164589711303856129"}]}, "created_at": "2019-08-22T17:34:00.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34#LaTerceraPM | Nuevo luto para la familia Lafourcade: Octavio, el hijo m\u00fasico del escritor, se suicida en Espa\u00f1a https://t.co/Ap0rBzqhhe https://t.co/clSswkeoFy", "edit_history_tweet_ids": ["1164591562698842112"], "id": "1164591562698842112", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3222731"}, {"created_at": "2019-08-22T17:38:17.000Z", "lang": "it", "text": "in questa ottica, cio\u00e8 quella del disperato, leggo la sua odierna estrema ri-apertura ai 5S come alternativa al voto anticipato /7", "edit_history_tweet_ids": ["1164592641796976640"], "in_reply_to_user_id": "576471812", "id": "1164592641796976640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "576471812", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164591462438363138"}]}, {"created_at": "2019-08-21T13:07:53.000Z", "lang": "pt", "text": "gente, que isso. Isso \u00e9 o c\u00famulo, parece que voc\u00eas n\u00e3o enxergam que voc\u00eas mesmo suicida as pessoas, voc\u00eas mesmo levam uma pessoa a depress\u00e3o, voc\u00eas acabam com a auto-estima das pessoas, isso \u00e9 RID\u00cdCULO. https://t.co/y5f3P9XSN7", "edit_history_tweet_ids": ["1164162207212539904"], "id": "1164162207212539904", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1078287654498824192", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/y5f3P9XSN7", "expanded_url": "https://twitter.com/explanacaralhoo/status/1164023992711307264", "display_url": "twitter.com/explanacaralho\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-21T23:28:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Sabe aquele momento do filme em q um homem da lei elimina o sequestrador, os ref\u00e9ns escapam ilesos e os espectadores normais vibram com o triunfo do bem? Nessa hora, como se viu nesta semana, s\u00f3 os devotos de Lula na plateia do cinema caem na choradeira pela morte do bandido.", "edit_history_tweet_ids": ["1164318339033907200"], "entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 212, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "id": "1164318339033907200", "public_metrics": {"retweet_count": 2318, "reply_count": 429, "like_count": 14774, "quote_count": 89}, "author_id": "50452226"}, {"created_at": "2019-08-22T17:18:06.000Z", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 bueno ha sido escucharlo,  presidente @MartinVizcarraC. Con el di\u00e1logo la democracia se fortalece. Ponga usted d\u00eda y hora. El lugar puede ser la Iglesia de San Francisco, a mitad de camino entre los dos poderes. \u00a1El Per\u00fa est\u00e1 primero!", "edit_history_tweet_ids": ["1164587563086229507"], "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 172, "probability": 0.8081, "type": "Place", "normalized_text": "San Francisco"}, {"start": 220, "end": 223, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 58, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1164587563086229507", "public_metrics": {"retweet_count": 790, "reply_count": 2481, "like_count": 2419, "quote_count": 468}, "author_id": "4878461206"}, {"created_at": "2019-08-22T13:10:24.000Z", "lang": "it", "text": "Conte entr\u00f2 a Palazzo Chigi con la toga di avvocato degli italiani e ne \u00e9 uscito con quella di pm specialista in accuse infondate a Salvini. Per\u00f2, che carriera", "edit_history_tweet_ids": ["1164525226346106882"], "id": "1164525226346106882", "public_metrics": {"retweet_count": 802, "reply_count": 733, "like_count": 3923, "quote_count": 84}, "author_id": "485586578"}, {"created_at": "2019-08-22T15:16:44.000Z", "lang": "pt", "text": "A C\u00e2mara vai criar uma comiss\u00e3o externa para acompanhar o problema das queimadas que atingem a Amaz\u00f4nia. Vamos realizar tamb\u00e9m uma comiss\u00e3o geral nos pr\u00f3ximos dias para avaliar a situa\u00e7\u00e3o e propor solu\u00e7\u00f5es ao governo.", "edit_history_tweet_ids": ["1164557019048808449"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7121, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.8632, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "id": "1164557019048808449", "public_metrics": {"retweet_count": 408, "reply_count": 4756, "like_count": 5137, "quote_count": 523}, "author_id": "35260027"}, {"created_at": "2019-08-22T17:34:37.000Z", "lang": "es", "text": "lo que generar\u00e1 toxicidad en la relaci\u00f3n hasta que la chica no puede m\u00e1s y lo abandona por el \u00fanico amigo de spiderman: el perro que lo acompa\u00f1aba en la calle y que sabe hablar", "edit_history_tweet_ids": ["1164591720220233728"], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.89, "type": "Person", "normalized_text": "spiderman"}]}, "in_reply_to_user_id": "789979276678488064", "id": "1164591720220233728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789979276678488064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164591718651629569"}]}, {"created_at": "2019-08-22T13:43:35.000Z", "lang": "pt", "text": "A conclus\u00e3o \u00e9 que existe uma dificuldade inequ\u00edvoca de nos pensarmos como uma na\u00e7\u00e3o justa, democr\u00e1tica e diversa. O obscurantismo doentio das elites, que se espalha tamb\u00e9m nos setores alienados, \u00e9 suicida. Sen\u00e3o, como justificar nosso rumo atual? https://t.co/2SZ9wmABgs", "edit_history_tweet_ids": ["1164533577880678405"], "in_reply_to_user_id": "3362476599", "id": "1164533577880678405", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3362476599", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164533576534253570"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/2SZ9wmABgs", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw?loggedpaywall", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:30:57.000Z", "lang": "es", "text": "@_Pacam Yo tuve un novio as\u00ed... Result\u00f3 ser como los rom\u00e1nticos de su \u00e9poca: mejor tenerlo de amigo que de pareja", "edit_history_tweet_ids": ["1164590797288853504"], "in_reply_to_user_id": "794659543", "id": "1164590797288853504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309088404", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164576963958321154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:29:24.000Z", "lang": "es", "text": "@verthita Escuadron suicida \ud83d\ude02. Sin miedo a nadie!", "edit_history_tweet_ids": ["1164590407554125824"], "in_reply_to_user_id": "136664338", "id": "1164590407554125824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1009262200794570752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164398060237139969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "verthita", "id": "136664338"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:29:01.000Z", "lang": "pt", "text": "pensando seriamente em ir contra os meus planos e colocar piercing hoje", "edit_history_tweet_ids": ["1164590308480475136"], "id": "1164590308480475136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "770431708495810565"}, {"created_at": "2019-08-22T04:45:05.000Z", "lang": "es", "text": "P\u00f3nganle T\u00edtulo ?? \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc2f https://t.co/o9c0RR3OGU", "edit_history_tweet_ids": ["1164398060237139969"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "T\u00edtulo"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/o9c0RR3OGU", "expanded_url": "https://twitter.com/verthita/status/1164398060237139969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o9c0RR3OGU", "media_key": "3_1164398047192915968"}]}, "id": "1164398060237139969", "geo": {"place_id": "305867481351611b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 51, "like_count": 170, "quote_count": 14}, "author_id": "136664338"}, {"created_at": "2019-08-22T17:28:16.000Z", "lang": "pt", "text": "acabei de ver q o cara do v\u00eddeo q eu vi ontem aq no tt morreu, mano......", "edit_history_tweet_ids": ["1164590121435500554"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.7524, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "id": "1164590121435500554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "908934280725848064"}, {"created_at": "2019-08-22T17:25:40.000Z", "lang": "es", "text": "@VidalQuadras Pero t\u00fa te das cuenta de las gilipolleces que escribes??", "edit_history_tweet_ids": ["1164589465186295808"], "in_reply_to_user_id": "166100601", "id": "1164589465186295808", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "756093404170289152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163963710123196416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T16:51:13.000Z", "lang": "es", "text": "@mcTincho_2001 Este habla y despu\u00e9s quisiera saber que va hacer la jefa con el", "edit_history_tweet_ids": ["1164580795044061185"], "in_reply_to_user_id": "862971908", "id": "1164580795044061185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "914933197682696198", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164537458584936448"}]}, {"created_at": "2019-08-22T17:25:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@rafael_lino1 Principalmente aquela sequ\u00eancia desastrosa depois de quase varrer nyy. Ali morreu", "edit_history_tweet_ids": ["1164589387197427712"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Ali"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rafael_lino1", "id": "555338352"}]}, "in_reply_to_user_id": "555338352", "id": "1164589387197427712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2932385446", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164588374197514240"}]}, {"created_at": "2019-08-22T14:43:26.000Z", "lang": "pt", "text": "O sol voltou a raiar em S\u00e3o Paulo. Quer dizer ent\u00e3o que acabaram as queimadas na Amaz\u00f4nia?! Claro que o assunto \u00e9 mais complexo que isso. Mas o esquerdismo verde confundiu a popula\u00e7\u00e3o. Leia este artigo para entender como funciona essa pol\u00edtica sacana.\nhttps://t.co/l0pMOfKBKQ", "edit_history_tweet_ids": ["1164548640985223168"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9796, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.923, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/l0pMOfKBKQ", "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/ideias/a-fumaca-nao-apagou-o-sol-de-sao-paulo/", "display_url": "gazetadopovo.com.br/ideias/a-fumac\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/ideias/a-fumaca-nao-apagou-o-sol-de-sao-paulo/"}]}, "id": "1164548640985223168", "public_metrics": {"retweet_count": 1175, "reply_count": 103, "like_count": 3962, "quote_count": 63}, "author_id": "41881267"}, {"created_at": "2019-08-21T13:53:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a transfobia e a masculinidade t\u00f3xica fazem. Seu discurso idiota mata, sua piada com travesti mata. Deixem os homens amarem as travestis em paz. https://t.co/E3qH9NLQp7", "edit_history_tweet_ids": ["1164173739329826816"], "id": "1164173739329826816", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 192, "quote_count": 3}, "author_id": "896232448010448896", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/E3qH9NLQp7", "expanded_url": "https://twitter.com/DianaTourjee/status/1163960109388697602", "display_url": "twitter.com/DianaTourjee/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T17:19:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Que metralhadora de merda \u00e9 esse t\u00e9cnico do Athl\u00e9tico Paranaense, Thiago Nunes. Ganhou uma sul-americana e j\u00e1 t\u00e1 se achando o Mourinho.\nFora as declara\u00e7\u00f5es xen\u00f3fobas.", "edit_history_tweet_ids": ["1164587964644691970"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6224, "type": "Organization", "normalized_text": "Athl\u00e9tico Paranaense"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9893, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Nunes"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Mourinho"}]}, "id": "1164587964644691970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "28122222"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 9, "tag": "Salvini"}, {"start": 131, "end": 139, "tag": "Governo"}, {"start": 140, "end": 143, "tag": "PD"}, {"start": 144, "end": 148, "tag": "M5S"}, {"start": 222, "end": 232, "tag": "Quirinale"}, {"start": 233, "end": 240, "tag": "DiMaio"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/V4Yo4KuEZc", "expanded_url": "https://www.radioradio.it/2019/08/diego-fusaro-gesto-di-salvini-e-stato-un-suicidio-per-la-lega/", "display_url": "radioradio.it/2019/08/diego-\u2026"}], "mentions": [{"start": 241, "end": 253, "username": "DiegoFusaro", "id": "951246650"}]}, "created_at": "2019-08-22T17:08:42.000Z", "lang": "it", "text": "\"#Salvini, se ora passa all'opposizione, potr\u00e0 fare poco o niente. Un gesto suicida da parte della Lega. Il segnale che si far\u00e0 il #Governo #PD-#M5S \u00e8 stato il giubilo dei mercati finanziari e l\u2019abbassamento dello spread\u201c\n#Quirinale #DiMaio\n@DiegoFusaro\nhttps://t.co/V4Yo4KuEZc", "edit_history_tweet_ids": ["1164585195653275654"], "id": "1164585195653275654", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399219347"}, {"created_at": "2019-08-22T17:03:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@raphaccostaa Serioooo??? \ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32", "edit_history_tweet_ids": ["1164583917053186049"], "in_reply_to_user_id": "730959148746215424", "id": "1164583917053186049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1553688350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164582258847735817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "raphaccostaa", "id": "730959148746215424"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T14:20:32.000Z", "lang": "es", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "edit_history_tweet_ids": ["1164542876950380544"], "id": "1164542876950380544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-21T18:45:02.000Z", "lang": "es", "text": "@VidalQuadras Colapsaria la econom\u00eda de los pol\u00edticos corruptos, de los q tributan en para\u00edsos fiscales para evadir impuestos, y que siga mandando el Ibex (bancos, constructoras, el\u00e9ctricas, etc...). Un partido q reclama justicia social y econ\u00f3mica, justicia independiente,\u00a1es suicida! CHISTE", "edit_history_tweet_ids": ["1164247050273398790"], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 153, "probability": 0.86, "type": "Organization", "normalized_text": "Ibex"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}]}, "in_reply_to_user_id": "166100601", "id": "1164247050273398790", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "122312035", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163963710123196416"}]}, {"created_at": "2019-08-22T03:51:39.000Z", "lang": "es", "text": "El hombre que caminaba borracho por la calle muri\u00f3 de una fractura de cr\u00e1neo. El abuelo con demencia senil que se llev\u00f3 una mermelada de Coto sufri\u00f3 un infarto. Santiago Maldonado se ahog\u00f3. En Argentina nadie asesina a nadie.", "edit_history_tweet_ids": ["1164384611524325376"], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 140, "probability": 0.4123, "type": "Place", "normalized_text": "Coto"}, {"start": 161, "end": 178, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Maldonado"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1164384611524325376", "public_metrics": {"retweet_count": 1520, "reply_count": 113, "like_count": 4248, "quote_count": 61}, "author_id": "3164905360"}, {"created_at": "2019-08-22T12:00:09.000Z", "lang": "pt", "text": "\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\nfav esse tweet que irei postar uma indireta pra vc, curte qual vc achar que \u00e9 a sua \n\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1164507546721406978"], "id": "1164507546721406978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 21, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1131042713464377345"}], "places": [{"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}, {"full_name": "Irun, Espa\u00f1a", "id": "2361c7fb59f4b3d2"}, {"full_name": "Lo Barnechea, Chile", "id": "018d88364c2a57e4"}, {"full_name": "Serra, Brasil", "id": "85f604f26afe552f"}, {"full_name": "Ciudad Rodrigo, Espa\u00f1a", "id": "339186ff843bc446"}, {"full_name": "Maracay, Venezuela", "id": "0198c6f108778b40"}, {"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}, {"full_name": "Heerlen, Nederland", "id": "fec750e635427c4d"}, {"full_name": "Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a", "id": "0ab1cfe1d3945a22"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Central, Paraguay", "id": "016ea1445db12efb"}, {"full_name": "Bilbau, Espanha", "id": "cd43ea85d651af92"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "Miggiano, Puglia", "id": "efca2b427ce8d3e9"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}]}, "errors": [{"value": "1164542271548792832", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164542271548792832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164542271548792832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4841772239", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4841772239].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4841772239", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164643287208210432", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164643287208210432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164643287208210432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1062807957182783488", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1062807957182783488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1062807957182783488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164626813416595457", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164626813416595457].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164626813416595457", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164643151837048832", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164643151837048832", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164643151837048832].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "957117752325570560", "value": "957117752325570560", "detail": "User has been suspended: [957117752325570560].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164641734770470912", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164641734770470912", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164641734770470912].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164628544133242880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164628544133242880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164628544133242880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "862418362407800832", "value": "862418362407800832", "detail": "User has been suspended: [862418362407800832].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164341327036895233", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164341327036895233", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164341327036895233].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "176277924", "value": "176277924", "detail": "User has been suspended: [176277924].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164630711195725824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164630711195725824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164630711195725824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138234884730818560", "value": "1138234884730818560", "detail": "User has been suspended: [1138234884730818560].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164631798393057280", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164631798393057280", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164631798393057280].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "42445159", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [42445159].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "42445159", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164624140634132487", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164624140634132487].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164624140634132487", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "60763742", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [60763742].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "60763742", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164628475174457344", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164628475174457344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164628475174457344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1106752617127071744", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1106752617127071744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1106752617127071744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164623297679691776", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164623297679691776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164623297679691776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164611448087203840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164611448087203840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164611448087203840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146426160806580225", "value": "1146426160806580225", "detail": "User has been suspended: [1146426160806580225].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164625118926114818", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164625118926114818", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164625118926114818].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1053142345401675776", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1053142345401675776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1053142345401675776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164625124097765382", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164625124097765382].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164625124097765382", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156315624169250816", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1156315624169250816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1156315624169250816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164624541542432768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164624541542432768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164624541542432768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164612872816775168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164612872816775168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164612872816775168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164620688742916098", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164620688742916098", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164620688742916098].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164621040531771392", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164621040531771392", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164621040531771392].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164620622548340736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164620622548340736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164620622548340736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173910088", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1173910088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1173910088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164616570271948800", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164616570271948800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164616570271948800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1095007376611176449", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1095007376611176449].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1095007376611176449", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164612662401142784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164612662401142784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164612662401142784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160922808387588096", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1160922808387588096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1160922808387588096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164603707742404608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164603707742404608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164603707742404608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1090807047237570562", "value": "1090807047237570562", "detail": "User has been suspended: [1090807047237570562].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164553386810912768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164553386810912768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164553386810912768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1162870103647694849", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162870103647694849].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162870103647694849", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164569109771821062", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164569109771821062", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164569109771821062].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "774709283078406144", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [774709283078406144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "774709283078406144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164511767025897473", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164511767025897473].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164511767025897473", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164600097918869505", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164600097918869505", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164600097918869505].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "992347256870309888", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [992347256870309888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "992347256870309888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164595375648514049", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164595375648514049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164595375648514049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "750117871758544896", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [750117871758544896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "750117871758544896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164133916825051136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164133916825051136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164133916825051136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164594365437751297", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164594365437751297", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164594365437751297].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "314820104", "value": "314820104", "detail": "User has been suspended: [314820104].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164522024280178688", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164522024280178688", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164522024280178688].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1624370448", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1624370448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1624370448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164591284788576256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164591284788576256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164591284788576256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "900846878895558657", "value": "900846878895558657", "detail": "User has been suspended: [900846878895558657].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163849949680930816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163849949680930816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163849949680930816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164401093297737728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164401093297737728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164401093297737728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1068957828080119809", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1068957828080119809].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1068957828080119809", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164589219949568001", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164589219949568001].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164589219949568001", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158621194335203328", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1158621194335203328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1158621194335203328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164579057025060872", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164579057025060872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164579057025060872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1164646295098875912", "oldest_id": "1164587919778164736", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm309pkpechh29228s8v4r1dcu8hp"}}