{"data": [{"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "129503095", "id": "1170373101072334853", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:27:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170373101072334853"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170341424941998080"}], "author_id": "1355885832", "id": "1170373076657278977", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MandangaSoy", "id": "1108351442396553216"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.4317, "type": "Organization", "normalized_text": "ART"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:27:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1108351442396553216", "edit_history_tweet_ids": ["1170373076657278977"], "text": "@MandangaSoy Esa es la diferencia entre g\u00fcevos y \u00e1nimos suicidas: g\u00fcevos los del pintor y \u00e1nimo suicida los del que no paga la ART"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "author_id": "1439635524", "id": "1170372985204740098", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:27:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170372985204740098"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "795451566308335617", "id": "1170372951302115328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.7252, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-07T16:27:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170372951302115328"], "text": "Esse crocodilo do esquadr\u00e3o suicida kkkkkkkkkkkkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "author_id": "330972545", "id": "1170372628131061760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:25:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170372628131061760"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "1138426091033505793", "id": "1170372620287729665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:25:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170372620287729665"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "1356693864", "id": "1170372609864847360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:25:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170372609864847360"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "482861222", "id": "1170372582253744131", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:25:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170372582253744131"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1141307269566672898", "id": "1170372570459172864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:25:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170372570459172864"], "text": "se eu sumir \u00e9 porque minha colega de quarto me matou pq eu tava tossindo no meio da noite"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170366524068179970"}], "author_id": "162063222", "id": "1170372541539655680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pipocafavorita", "id": "1135542739163123712"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/YYnoDfjYe6", "expanded_url": "http://minhapipocafavorita.com/2019/09/07/peter-capaldi-da-detalhes-ainda-que-misteriosos-para-seu-novo-personagem-em-esquadrao-suicida/", "display_url": "minhapipocafavorita.com/2019/09/07/pet\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:25:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170372541539655680"], "text": "RT @pipocafavorita: Peter Capaldi d\u00e1 detalhes, ainda que misteriosos, para seu novo personagem em Esquadr\u00e3o\u00a0Suicida https://t.co/YYnoDfjYe6\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "503075526", "id": "1170372392495001602", "entities": {"mentions": [{"start": 201, "end": 214, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/wlNOCN1oQB", "expanded_url": "https://amp.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html?__twitter_impression=true", "display_url": "amp.elmundo.es/opinion/2019/0\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-07T16:24:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170372392495001602"], "text": "Divulgar los programas de atenci\u00f3n al riesgo suicida y las campa\u00f1as de prevenci\u00f3n del mismo ser\u00eda una excelente contribuci\u00f3n del periodismo. Mientras disparos de tinta reivindicando la pluma m\u00e1s larga @JorgeBustos1\nhttps://t.co/wlNOCN1oQB"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "1249400322", "id": "1170372209682112514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:24:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170372209682112514"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "author_id": "891748416568647683", "id": "1170372150479458311", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:23:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170372150479458311"], "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1134933722", "id": "1170371841371856897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 180, "probability": 0.7047, "type": "Other", "normalized_text": "Bianca"}, {"start": 196, "end": 202, "probability": 0.4565, "type": "Other", "normalized_text": "Martita"}]}, "created_at": "2019-09-07T16:22:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170371841371856897"], "text": "Deberia tener dos blogs u otras cuentas, una suicida y otra esperanzadora, asi se molderian mis ocurrencias con mi bipolaridad.\nMmm s\u00ed eso voy a hacer, en uno me voy a llamar Bianca y en el otro  Martita. Mejor an\u00f3nimas asi nadie me rompe los ovarios. Excelente."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "author_id": "821822758849871872", "id": "1170371647620042754", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:21:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170371647620042754"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "270608886", "id": "1170371549842612224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:21:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170371549842612224"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170307853401432064"}], "author_id": "1112397484058427393", "id": "1170371452538896386", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "millywo", "id": "575482322"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "ignaziocorrao", "id": "143393223"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:21:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170371452538896386"], "text": "RT @millywo: @ignaziocorrao Tu invece un suicida  politico : Auguri!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "4187913657", "id": "1170371174603399168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:20:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170371174603399168"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170360319195189249"}], "author_id": "1144550131766837249", "id": "1170371161290682369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:20:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1170371161290682369"], "text": "@suicida_mne \u0413\u043e\u0441\u043f\u043e\u0434\u0438 \u0442\u044b \u0441\u0443\u043f\u0435\u0440 \u043c\u0438\u043b\u0430\u044f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170227624108593154"}], "author_id": "1924121503", "id": "1170370999600238592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 147, "probability": 0.5232, "type": "Person", "normalized_text": "Bustos"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/pGH6abP99C", "expanded_url": "https://twitter.com/bravomarazul/status/1170370999600238592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pGH6abP99C", "media_key": "3_1170370959737573376"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:19:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "292464252", "edit_history_tweet_ids": ["1170370999600238592"], "text": "@JorgeBustos1 &lt;&lt;El periodismo siempre ha trabajado con las emociones(...) el periodismo tambi\u00e9n se suicida&gt;&gt; Considerando en fr\u00edo:Bustos est\u00e1 muy vivo! https://t.co/pGH6abP99C"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169973250849411074"}], "author_id": "703769048", "id": "1170370625027878912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "silvia_nape", "id": "306123056"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:17:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170370625027878912"], "text": "RT @silvia_nape: Ja han arribat els llibres d\u2019Un Turista se su\u00efcida. Quina il.lusi\u00f3! L\u2019obra pse per\u00f2 jo d vosaltres no em perdria el pr\u00f2leg\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170278495743877121"}], "author_id": "1095883028700848128", "id": "1170370563442970626", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "uzumakiluv", "id": "1321065175429062656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:17:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1108563798456176640", "edit_history_tweet_ids": ["1170370563442970626"], "text": "@uzumakiluv bea esse n\u00e3o \u00e9 o que se suicidou? na figurinha"}, {"lang": "pt", "author_id": "2760550351", "id": "1170370555519938561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:17:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170370555519938561"], "text": "Se eu sumir \u00e9 pq eu morri e a lara que me matou bjs f\u00e3s"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "875073130569531393", "id": "1170370536075120643", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:17:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170370536075120643"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "1728266280", "id": "1170370531360743430", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:17:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170370531360743430"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170370381045256192"}], "author_id": "79298164", "id": "1170370492269809665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Multicripto", "id": "922471578146877440"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:17:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170370492269809665"], "text": "RT @Multicripto: La antigua forma en que los ciudadanos comunes pod\u00edan ahorrar era por acumulaci\u00f3n de efectivo. Bajo fiat (inflaci\u00f3n) esta\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "3382205421", "id": "1170370464482496513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:17:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170370464482496513"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "236091198", "id": "1170370385667342336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:16:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170370385667342336"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170358497403441152"}], "author_id": "922471578146877440", "id": "1170370381045256192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 158, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "J.G.H\u00fclsmann"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/S21D3FsAwg", "expanded_url": "https://twitter.com/ydemombynes/status/1170358497403441152", "display_url": "twitter.com/ydemombynes/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-07T16:16:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170370381045256192"], "text": "La antigua forma en que los ciudadanos comunes pod\u00edan ahorrar era por acumulaci\u00f3n de efectivo. Bajo fiat (inflaci\u00f3n) esta estrategia es suicida \u201d. J.G.H\u00fclsmann https://t.co/S21D3FsAwg"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155244134246027264"}], "author_id": "243034005", "id": "1170370270282080256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6151, "type": "Person", "normalized_text": "III"}]}, "created_at": "2019-09-07T16:16:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "243034005", "edit_history_tweet_ids": ["1170370270282080256"], "text": "III\n\nLanza tu coraz\u00b4n desde las azoteas\u00a0\ncomo un suicida.\u00a0\nNo dejes de advertir:\u00a0\nPELIGRO.\u00a0\nJusto es que quien intente atraparlo\u00a0\nsepa a qu\u00e9 atenerse."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "422189807", "id": "1170370227009466368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:16:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170370227009466368"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "2204667948", "id": "1170370180842741760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:16:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170370180842741760"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "author_id": "2948852403", "id": "1170370179735457794", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:16:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170370179735457794"], "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170366160405180417"}], "author_id": "1118599417198784514", "id": "1170370155131658240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TheMarvinMuller", "id": "4889066349"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:16:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "4889066349", "edit_history_tweet_ids": ["1170370155131658240"], "text": "@themarvinmuller senti saudade do meu suicida"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170367620115128320"}], "author_id": "201752382", "id": "1170369969076494336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zackmonday", "id": "39237420"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Tony_Deppen", "id": "409622277"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 78, "probability": 0.6944, "type": "Other", "normalized_text": "Somersault Suicida"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.8499, "type": "Other", "normalized_text": "TheWorldIsYours"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:15:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170369969076494336"], "text": "RT @zackmonday: @Tony_Deppen taking out @iamjakeatlas with a Somersault Suicida @WCProWrestling #TheWorldIsYours\n\nReplay now available: htt\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "399555097", "id": "1170369964068495362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:15:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170369964068495362"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "author_id": "1925451560", "id": "1170369869419671552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:14:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170369869419671552"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "206772355", "id": "1170369273644142592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:12:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170369273644142592"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170360319195189249"}], "author_id": "3627717334", "id": "1170369082945921030", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:11:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1170369082945921030"], "text": "@suicida_mne *\u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043a\u0430 \u0441\u0435\u0440\u0434\u0446\u0430 \u043e\u0442 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u043e\u0437\u0430 \u043c\u0438\u043b\u043e\u0442\u044b \u0438 \u043b\u044e\u0431\u0432\u0438*"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170359820525785089"}], "author_id": "861371406096969730", "id": "1170368859943124992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.3601, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7MX5e0uOMh", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1170359820525785089", "display_url": "twitter.com/ensustrece/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-07T16:10:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170368859943124992"], "text": "Como dir\u00eda el suicida AG \"demu\u00e9strenlo pues imb\u00e9ciles\" \ud83d\ude43 https://t.co/7MX5e0uOMh"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170131523506491392"}], "author_id": "730618062098055168", "id": "1170368554258096128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6701, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Bepe Damasco"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/VVFRbKwGaG", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:09:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170368554258096128"], "text": "RT @brasil247: Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira - Coluna de Bepe Damasco https://t.co/VVFRbKwGaG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170286314782150656"}], "author_id": "969291064086552580", "id": "1170368511300001792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santiago141264", "id": "1146725960928174081"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "Billy53583130", "id": "850974321170370560"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "Guinardo7", "id": "1527055710"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:09:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170368511300001792"], "text": "RT @santiago141264: @Billy53583130 @Guinardo7 Para que se entere todo el mundo.\nEsto no he hecho nada m\u00e1s que empezar.pagaremos las consecu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "982388601878122502", "id": "1170368171108425729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:08:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170368171108425729"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170367785303777280"}], "author_id": "1008330638586515461", "id": "1170368104662257666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:07:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1170368104662257666"], "text": "@suicida_mne \u042f \u0441\u0430\u043c\u0430 \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u0434\u043e \u043a\u043e\u043d\u0446\u0430 \u043e\u0441\u043e\u0437\u043d\u0430\u0442\u044c \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "e0649871bd10d9cf"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170348814038982659"}], "author_id": "3601215736", "id": "1170368020176195584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "verdadeirodiabo", "id": "1505197180042334208"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.5327, "type": "Other", "normalized_text": "X2"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "Nabarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:07:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1125310982744629248", "edit_history_tweet_ids": ["1170368020176195584"], "text": "@VerdadeiroDiabo X2. \u00c9 hoje que o Nabarra se suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "115716316", "id": "1170367909685858305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:07:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170367909685858305"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170131523506491392"}], "author_id": "58008595", "id": "1170367789468704768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6701, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Bepe Damasco"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/VVFRbKwGaG", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:06:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170367789468704768"], "text": "RT @brasil247: Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira - Coluna de Bepe Damasco https://t.co/VVFRbKwGaG"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "author_id": "3402780394", "id": "1170367766433542144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:06:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170367766433542144"], "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170029968589578240"}], "author_id": "1026852295034724352", "id": "1170367739686465537", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 46, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:06:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1095534909597339648", "edit_history_tweet_ids": ["1170367739686465537"], "text": "@Ne_IDy_NaHUI_OK @suicida_mne @OfficialMonstaX \u0443 \u0442\u0435\u0431\u044f \u0442\u0430\u043a\u043e\u0439 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u043d\u044b\u0439 \u043d\u043e\u0441 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170367620115128320"}], "author_id": "409622277", "id": "1170367725518184449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zackmonday", "id": "39237420"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Tony_Deppen", "id": "409622277"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 78, "probability": 0.6944, "type": "Other", "normalized_text": "Somersault Suicida"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.8499, "type": "Other", "normalized_text": "TheWorldIsYours"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:06:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170367725518184449"], "text": "RT @zackmonday: @Tony_Deppen taking out @iamjakeatlas with a Somersault Suicida @WCProWrestling #TheWorldIsYours\n\nReplay now available: htt\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "185720539", "id": "1170367692152459266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:06:16.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/QCbV0VkxwY", "expanded_url": "https://t.co/QCbV0VkxwY", "display_url": "t.co/QCbV0VkxwY"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170367692152459266"], "text": "Suic\u00eddio \u00e9 s\u00e9rio... n\u00e3o existe \u201ccara de suicida\u201d conversar \u00e9 a melhor preven\u00e7\u00e3o https://t.co/QCbV0VkxwY"}, {"lang": "en", "author_id": "39237420", "id": "1170367620115128320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Tony_Deppen", "id": "409622277"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "WCProWrestling", "id": "1023969624650473472"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 62, "probability": 0.7625, "type": "Other", "normalized_text": "Somersault Suicida"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.8497, "type": "Other", "normalized_text": "TheWorldIsYours"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 96, "tag": "TheWorldIsYours"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/59FaQfy1yq", "expanded_url": "http://Twitch.tv/wcpwrestling", "display_url": "Twitch.tv/wcpwrestling"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/BfQNencVUH", "expanded_url": "https://twitter.com/zackmonday/status/1170367620115128320/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BfQNencVUH", "media_key": "7_1170367557628383232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:05:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "409622277", "edit_history_tweet_ids": ["1170367620115128320"], "text": "@Tony_Deppen taking out @iamjakeatlas with a Somersault Suicida @WCProWrestling #TheWorldIsYours\n\nReplay now available: https://t.co/59FaQfy1yq https://t.co/BfQNencVUH"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "1421833116", "id": "1170367606454403072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:05:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170367606454403072"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169800549874765826"}], "author_id": "1128940405544902656", "id": "1170367398475517957", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "camila_vallejo", "id": "225445834"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "danieljadue", "id": "146542753"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:05:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "225445834", "edit_history_tweet_ids": ["1170367398475517957"], "text": "@camila_vallejo @danieljadue Para creerle a un comunista hay que ser suicida. Todos te venden una propaganda buenista y una vez en el poder sacan toda su furia en contra de la gente. La conducta hist\u00f3rica de muerte y miseria es su curr\u00edculum para que lo piensen 2 o 3 veces antes de votar x esta gente."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "author_id": "1142267680830791681", "id": "1170367308382052353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:04:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170367308382052353"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"lang": "pt", "author_id": "283197048", "id": "1170367291676069888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:04:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170367291676069888"], "text": "Pqq isso se torna t\u00e3o importante?! Tipo \u201cah mataram, vamos mostrar pra todo mundo, quem matou e quem morreu\u201d que falta de respeito com os familiares"}, {"lang": "es", "author_id": "316843317", "id": "1170367223434764290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.8102, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.8079, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.7237, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.5316, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "created_at": "2019-09-07T16:04:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170367223434764290"], "text": "De momento la \u00fanica diferencia que veo entre las promos de Escuadr\u00f3n Suicida y Aves de Presa es que en la de Aves de Presa enfocan m\u00e1s cosas aparte del culo de Harley."}, {"lang": "pt", "author_id": "4537100608", "id": "1170366979141701633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:03:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170366979141701633"], "text": "minha \nsina\ngana suicida \n\nmorte \ndivina \ndoce tangerina"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170119391494791168"}], "author_id": "1272848863", "id": "1170366834715045888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fernadoalva", "id": "875687422503342082"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3988, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.4377, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.6628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 259, "end": 266, "probability": 0.4479, "type": "Place", "normalized_text": "la Torre"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:02:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "875687422503342082", "edit_history_tweet_ids": ["1170366834715045888"], "text": "@fernadoalva Me hiciste el s\u00e1bado,  jajajaja . Justo esta recordando a Haya de la Torre el Jefe del Apra  y creo que fue el quien dijo eso:  el que se suicida es un cobarde. O algo as\u00ed. No recuerdo muy bien pero eso lo dijo. A quien creerle. A Alan o Haya de la Torre."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170364963459870723"}], "author_id": "803639275170381825", "id": "1170366820395601920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HadesVamphir666", "id": "324485314"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:02:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "324485314", "edit_history_tweet_ids": ["1170366820395601920"], "text": "@HadesVamphir666 Es que donde estoy hay puras cuevas y una caida suicida :'v"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170366487959355392"}], "author_id": "1008330638586515461", "id": "1170366789244657664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:02:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1170366789244657664"], "text": "@suicida_mne \u0412 \u0447\u0435\u0441\u0442\u044c \u0434\u0440 \u041d\u0430\u043c\u0434\u0436\u0443\u043d\u0430 :\u0437"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "208668620", "id": "1170366650190848002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:02:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170366650190848002"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1135542739163123712", "id": "1170366524068179970", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/YYnoDfjYe6", "expanded_url": "http://minhapipocafavorita.com/2019/09/07/peter-capaldi-da-detalhes-ainda-que-misteriosos-para-seu-novo-personagem-em-esquadrao-suicida/", "display_url": "minhapipocafavorita.com/2019/09/07/pet\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/sm23efqJET", "expanded_url": "https://twitter.com/pipocafavorita/status/1170366524068179970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sm23efqJET", "media_key": "3_1170366522545623040"}]}, "created_at": "2019-09-07T16:01:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170366524068179970"], "text": "Peter Capaldi d\u00e1 detalhes, ainda que misteriosos, para seu novo personagem em Esquadr\u00e3o\u00a0Suicida https://t.co/YYnoDfjYe6 https://t.co/sm23efqJET"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170342510410883073"}], "author_id": "3323196071", "id": "1170366440077238273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6028, "type": "Person", "normalized_text": "Bustos"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UfcGMtgE9I", "expanded_url": "http://bit.ly/2N24mHK", "display_url": "bit.ly/2N24mHK", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:01:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170366440077238273"], "text": "RT @elmundoes: \"Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida\"\n\n\u270dJorge Bustos https://t.co/UfcGMtgE9I"}, {"lang": "es", "author_id": "1131255411858903040", "id": "1170366383475109890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:01:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Policiacas"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Bstpx57vhP", "expanded_url": "http://ow.ly/ZCOC30pusQj", "display_url": "ow.ly/ZCOC30pusQj"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170366383475109890"], "text": "#Policiacas |Sujeto abus\u00f3 de hijastra durante 2 a\u00f1os, hasta que ella se suicid\u00f3\n\nEl hombre mandaba a su mujer a cortar caf\u00e9 y aprovechaba para violar a la hija de \u00e9sta, quien termin\u00f3 colg\u00e1ndose con su cuerda para saltar. https://t.co/Bstpx57vhP"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "author_id": "2259635155", "id": "1170365917135605760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:59:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170365917135605760"], "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "1033746196827918336", "id": "1170365911917834241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:59:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170365911917834241"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "author_id": "1155764812519022593", "id": "1170365826299498496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:58:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/2MrpkHIQxN", "expanded_url": "https://twitter.com/cCyVMzOSQ2UPgxa/status/1170365826299498496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2MrpkHIQxN", "media_key": "3_1170365820070977536"}, {"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/2MrpkHIQxN", "expanded_url": "https://twitter.com/cCyVMzOSQ2UPgxa/status/1170365826299498496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2MrpkHIQxN", "media_key": "3_1170365820070965249"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170365826299498496"], "text": "@suicida_mne https://t.co/2MrpkHIQxN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "338618227", "id": "1170365807790043137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:58:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170365807790043137"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "1723864724", "id": "1170365773082255360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:58:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170365773082255360"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "author_id": "208216783", "id": "1170365759442341889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:58:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170365759442341889"], "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "author_id": "245612398", "id": "1170365755277414401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:58:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170365755277414401"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170365244851572738"}], "author_id": "1001464417018613762", "id": "1170365674402799616", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "_clay_heart", "id": "1249086036866719747"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:58:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "788369318748622848", "edit_history_tweet_ids": ["1170365674402799616"], "text": "@RickGMV @_clay_heart @suicida_mne \u042d\u0442\u043e \u0432\u0437\u0430\u0438\u043c\u043d\u043e \u0442\u044b \u0436\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0435\u0448\u044c \u0438 \u0442\u0443\u0442 \u0440\u0435\u0447\u044c \u043d\u0435 \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043f\u0440\u043e \u043c\u0435\u043d\u044f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "761507455260065792", "id": "1170365492659404800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:57:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170365492659404800"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1419639390", "id": "1170365317564047360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.5588, "type": "Place", "normalized_text": "Callao"}]}, "created_at": "2019-09-07T15:56:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170365317564047360"], "text": "Acabo de hacer un acto suicida, tipo vi el semaforo en rojo y cruc\u00e9 igual en pleno Callao, como que me chupo un huevo, pero yo s\u00f3lo estaba pensando en otra cosa \ud83d\ude22"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170134846930333699"}], "author_id": "2447373036", "id": "1170365234076364800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "micohu83", "id": "128035506"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 65, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:56:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170365234076364800"], "text": "RT @micohu83: \u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os pasaron para q el suicida #AlanGarc\u00eda volviera a la presidencia despu\u00e9s de su desastroso gobierno?- pues solo 1\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "978450785435570177", "id": "1170365177964969984", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8981, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/3xcRjuzMBy", "expanded_url": "https://twitter.com/AdrianoClaudi12/status/1170365177964969984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3xcRjuzMBy", "media_key": "7_1170364957558530049"}]}, "created_at": "2019-09-07T15:56:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170365177964969984"], "text": "EUA Bandido agride policial feminina, toma sua arma, dispara contra ela se fosse No Brasil o direito \"dos manos\" e movimentos de esquerda prontamente ia defender o Criminoso dizer que a pol\u00edcia matou um jovem negro indefeso, l\u00e1 \u00e9  \u201ctoler\u00e2ncia 0\u201d contra o crime e cpf cancelado https://t.co/3xcRjuzMBy"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "author_id": "1168230771288621056", "id": "1170365174395461632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:56:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170365174395461632"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "226279188", "id": "1170365089033179136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:55:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170365089033179136"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "3317934615", "id": "1170365039766888448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:55:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170365039766888448"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170364474462801921"}], "author_id": "1001464417018613762", "id": "1170364948360388610", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "_clay_heart", "id": "1249086036866719747"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:55:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "788369318748622848", "edit_history_tweet_ids": ["1170364948360388610"], "text": "@RickGMV @_clay_heart @suicida_mne \u0410 \u0432\u043e\u0442 \u0433\u0430\u043b\u043e\u0447\u043a\u0438 \u0442\u044b \u0431\u044b \u043c\u043e\u0433 \u0438 \u0441\u043d\u0438\u043c\u0430\u0442\u044c \u0445\u043e\u0442\u044f \u0431\u044b \u0440\u0430\u0434\u0438 \u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u044f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "273026511", "id": "1170364791111790592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:54:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170364791111790592"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1065093024", "id": "1170364786128969728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:54:43.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/U36qIUsNQI", "expanded_url": "https://music.apple.com/mx/album/tango-suicida/436726144?i=436726149", "display_url": "music.apple.com/mx/album/tango\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170364786128969728"], "text": "Dinos que te pasa\nEstoy jodido, perd\u00ed la conciencia,\nY ahora ando siempre sumergido\nEn montones de mierda  https://t.co/U36qIUsNQI"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "author_id": "1243919048", "id": "1170364784509947904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:54:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170364784509947904"], "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "586220027", "id": "1170364654041870336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:54:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170364654041870336"], "text": "El enfoque reactivo es suicida. Hay q anticiparse antes el universo de cuestiones q nos afectan. El problema determina las t\u00e9cnicas y no al rev\u00e9s."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170358553372217344"}], "author_id": "823257008682004480", "id": "1170364613889859586", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MendesOnca", "id": "1487514031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.7499, "type": "Other", "normalized_text": "Elite suicida"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.5599, "type": "Other", "normalized_text": "jabuticaba"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/95IooaxstQ", "expanded_url": "http://blogdobepe.com.br/index.php/politica/item/2614-elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira", "display_url": "blogdobepe.com.br/index.php/poli\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/hCNHrMbAwi", "expanded_url": "https://twitter.com/MendesOnca/status/1170358553372217344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hCNHrMbAwi", "media_key": "3_1170358548343283713"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:54:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170364613889859586"], "text": "RT @MendesOnca: Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira https://t.co/95IooaxstQ https://t.co/hCNHrMbAwi"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "1127545450033184768", "id": "1170364580939386881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:53:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170364580939386881"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "2940111363", "id": "1170364546659360769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:53:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170364546659360769"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "813871298099159040", "id": "1170364230756904960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:52:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170364230756904960"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170117685239267328"}], "author_id": "4809120748", "id": "1170364229960052736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:52:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/UcyQqiPrkf", "expanded_url": "https://twitter.com/marioraulnegri/status/1170117685239267328", "display_url": "twitter.com/marioraulnegri\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170364229960052736"], "text": "Poner estas cosas en riesgo es suicida https://t.co/UcyQqiPrkf"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170342510410883073"}], "author_id": "335829261", "id": "1170364221210681345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6028, "type": "Person", "normalized_text": "Bustos"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UfcGMtgE9I", "expanded_url": "http://bit.ly/2N24mHK", "display_url": "bit.ly/2N24mHK", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:52:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170364221210681345"], "text": "RT @elmundoes: \"Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida\"\n\n\u270dJorge Bustos https://t.co/UfcGMtgE9I"}, {"lang": "es", "author_id": "305172448", "id": "1170364179515158528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.6049, "type": "Organization", "normalized_text": "SegundaB"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.406, "type": "Other", "normalized_text": "CD Guijuelo"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9123, "type": "Organization", "normalized_text": "Real B"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "SegundaB"}, {"start": 25, "end": 33, "tag": "Cr\u00f3nica"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UQ8Jx2Xxiq", "expanded_url": "http://bit.ly/2A0mhWR", "display_url": "bit.ly/2A0mhWR"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/rmOMRwf9YE", "expanded_url": "https://twitter.com/TribunaSal/status/1170364179515158528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rmOMRwf9YE", "media_key": "3_1170364121369460736"}]}, "created_at": "2019-09-07T15:52:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170364179515158528"], "text": "\ud83d\udc9a\u26bd\ufe0f DEPORTES | #SegundaB #Cr\u00f3nica \ud83d\udcdd El CD Guijuelo se suicida de nuevo y cosecha otra derrota ante la Real B. https://t.co/UQ8Jx2Xxiq https://t.co/rmOMRwf9YE"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170037722976837632"}], "author_id": "107857149", "id": "1170364158732316673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 55, "tag": "ChatDeConfianza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:52:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170364158732316673"], "text": "RT @guerrerochipres: Gracias a nuestro #ChatDeConfianza 55 5533-5533, leemos y atendemos de inmediato a personas en riesgo suicida. No es s\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170361910639964160"}], "author_id": "298195731", "id": "1170364129120575488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:52:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "335431161", "edit_history_tweet_ids": ["1170364129120575488"], "text": "@J0kerfr3ak ele matou se nao foi?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "703212632", "id": "1170364084447059970", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:51:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170364084447059970"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170361726811934722"}], "author_id": "1010591332300181505", "id": "1170363974195564546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6454, "type": "Person", "normalized_text": "Bonnie"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.4651, "type": "Other", "normalized_text": "Caroline"}]}, "created_at": "2019-09-07T15:51:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "937520314870829056", "edit_history_tweet_ids": ["1170363974195564546"], "text": "@MaryTrindade05 @deadpoetgirlz Ele matou a v\u00f3 da Bonnie (melhor amg dela) , ele era ciumento , ele n deixava ela tomar as pr\u00f3prias decis\u00f5es (como se ela n fosse capaz) , torturou e transou c a Caroline pra afetar ela e muitas outras merdas q ele fez ..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170363683987476481"}], "author_id": "1157771570313596928", "id": "1170363799070752768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:50:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1157771570313596928", "edit_history_tweet_ids": ["1170363799070752768"], "text": "matou entre aspas mas foi como se ele tivesse matando uma formiga mano que isso"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170337673971585027"}], "author_id": "770271609542152193", "id": "1170363618883276806", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "caroldsss", "id": "939889186957492225"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:50:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "939889186957492225", "edit_history_tweet_ids": ["1170363618883276806"], "text": "@caroldsss N\u00e3o se sinta s\u00f3, minha m\u00e3e j\u00e1 matou dois cactos"}, {"lang": "es", "author_id": "95297267", "id": "1170363544283615233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:49:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170363544283615233"], "text": "\u00bfHas visto lo dulce que se ve la sonrisa en la cara de un suicida? \ud83d\ude30"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170363183657299968"}], "author_id": "1001464417018613762", "id": "1170363473991208965", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:49:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1170363473991208965"], "text": "@suicida_mne @RickGMV \u0410\u043a\u0443\u043b\u0430 \u0432\u0441\u0435 \u0440\u0435\u0448\u0430\u0435\u0442"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "author_id": "2531862801", "id": "1170363434761904130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:49:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170363434761904130"], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "709939478312427521", "id": "1170363384065343489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5901, "type": "Place", "normalized_text": "Rocque"}]}, "created_at": "2019-09-07T15:49:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170363384065343489"], "text": "Gente eu to PERPEKTA!!! Em Senador la Rocque, minha cidade, simplesmente um grupo de suic\u00eddio est\u00e1 adicionando v\u00e1rios garotos, de dez, onze anos. E t\u00e1 propondo desafios, quem n\u00e3o cumprir tem que se suicidar. E um garoto l\u00e1 se suicidou porque n\u00e3o tinha cumprido os desafios."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "author_id": "709888088", "id": "1170363271984992256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:48:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170363271984992256"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170268096571039744"}], "author_id": "907550320024342528", "id": "1170363254318800896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:48:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "270839361", "edit_history_tweet_ids": ["1170363254318800896"], "text": "@matteosalvinimi Giravolta a 360 \u00b0. Atto suicida dei 5*"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "author_id": "320446961", "id": "1170363247666585600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:48:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170363247666585600"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "author_id": "280385602", "id": "1170363070004248576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.4542, "type": "Place", "normalized_text": "Barbearia"}]}, "created_at": "2019-09-07T15:47:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170363070004248576"], "text": "Coloquei esquadr\u00e3o Suicida na Barbearia."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "4874512516", "id": "1170362746522746880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:46:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170362746522746880"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "author_id": "988245467698905088", "id": "1170362745616683012", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:46:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170362745616683012"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"lang": "es", "author_id": "1039235584743690240", "id": "1170362307827970048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:44:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170362307827970048"], "text": "Est\u00e1s dos semanas fueron un flash, visite 3 guardias, roce la internaci\u00f3n, 5 d\u00edas de reposo, 1 por medio de fiebre, 2 tabletas de antibi\u00f3ticos y hoy quiero ir a una fiesta. Suicida qui\u00e9n"}, {"lang": "pt", "author_id": "760304231882555392", "id": "1170362213670035456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:44:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170362213670035456"], "text": "S\u00f3 atira e vai embora, nem confere se matou"}, {"lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "author_id": "1120326265611988998", "id": "1170362134800293888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:44:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/MeNH42HSdy", "expanded_url": "https://twitter.com/persikclor/status/1170362134800293888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MeNH42HSdy", "media_key": "3_1170362101753425921"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170362134800293888"], "text": "@suicida_mne https://t.co/MeNH42HSdy"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166074414485708803"}], "author_id": "1093296458420375552", "id": "1170362128534036480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "palmer1505", "id": "2426207221"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "MariaFdaCabal", "id": "350862112"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "ONU_derechos", "id": "139727749"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.5828, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:44:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170362128534036480"], "text": "RT @palmer1505: @MariaFdaCabal @ONU_derechos En Colombia: \n-- La gente se suicida con cianuro y de paso asesina a su hijo con el mismo cian\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170359956459196416"}], "author_id": "245698902", "id": "1170362033294008326", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vialcar46", "id": "2375258947"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:43:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "2375258947", "edit_history_tweet_ids": ["1170362033294008326"], "text": "@vialcar46 Spero di si.\nMeglio, spererei. Ma falluti del genere, ominicchi che non si sono mai presi una responsabilit\u00e0, insomma \"quello\" non si suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1131047232256528384", "id": "1170361928411164673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:43:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170361928411164673"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "294099546", "id": "1170361894160523265", "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 50, "username": "PaolaNoceda", "id": "138970181"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5511, "type": "Other", "normalized_text": "Gabo Correa"}, {"start": 79, "end": 111, "probability": 0.5377, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio y comportamiento suicida"}, {"start": 149, "end": 161, "probability": 0.6122, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Segovia"}, {"start": 173, "end": 182, "probability": 0.4445, "type": "Other", "normalized_text": "FundaJoven"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.5726, "type": "Organization", "normalized_text": "Lic"}, {"start": 194, "end": 205, "probability": 0.7494, "type": "Other", "normalized_text": "Luis Guill\u00e9n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Est\u00e1sEscuchando"}, {"start": 17, "end": 33, "tag": "NoCedasLaCorrea"}, {"start": 172, "end": 183, "tag": "FundaJoven"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/DuJ6EeDRAm", "expanded_url": "https://twitter.com/rnpy920am/status/1170361894160523265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DuJ6EeDRAm", "media_key": "3_1170361805698457602"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:43:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170361894160523265"], "text": "#Est\u00e1sEscuchando #NoCedasLaCorrea con @PaolaNoceda y Gabo Correa, hablamos de \"Suicidio y comportamiento suicida\" con nuestros invitados especiales: Pedro Segovia Director #FundaJoven y el Lic. Luis Guill\u00e9n https://t.co/DuJ6EeDRAm"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "author_id": "983081477788393473", "id": "1170361733829074944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:42:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170361733829074944"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "939690683241246720", "id": "1170361672525070338", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:42:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170361672525070338"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169677546998419462"}], "author_id": "1033042720699412480", "id": "1170361493545717761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:41:38.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/Ck8vj57exA", "expanded_url": "https://twitter.com/Badassmykao69/status/1169677546998419462", "display_url": "twitter.com/Badassmykao69/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170361493545717761"], "text": "Se matou a mam\u00e3e? https://t.co/Ck8vj57exA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "author_id": "3145144204", "id": "1170361370208088075", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:41:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170361370208088075"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"lang": "pt", "author_id": "2552938138", "id": "1170361262171131905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:40:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170361262171131905"], "text": "tive uma crise suicida muito pesada no in\u00edcio desse ano e certas pessoas me salvaram, mostrando que assim como o cerrado a gente pode renascer das cinzas"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "353164574", "id": "1170361251135983617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:40:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170361251135983617"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "1099551926436405248", "id": "1170361221914275840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:40:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170361221914275840"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "83406676", "id": "1170361185708978177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:40:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170361185708978177"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "772798209022459904", "id": "1170361179518230530", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:40:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170361179518230530"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170361018490531841"}], "author_id": "114626612", "id": "1170361110068961281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juanludlow", "id": "108659342"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "GusVillegas", "id": "114626612"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:40:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170361110068961281"], "text": "RT @juanludlow: @GusVillegas @bernie_garcia65 Cada quien se suicida como quiere...\n\nhttps://t.co/GQBV53DrSt"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170327287163695105"}], "author_id": "108659342", "id": "1170361018490531841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GusVillegas", "id": "114626612"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/GQBV53DrSt", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/09/03/ciencia/1567526487_967126.amp.html?__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/09\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:39:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "114626612", "edit_history_tweet_ids": ["1170361018490531841"], "text": "@GusVillegas @bernie_garcia65 Cada quien se suicida como quiere...\n\nhttps://t.co/GQBV53DrSt"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166074414485708803"}], "author_id": "65801002", "id": "1170360877217959936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "palmer1505", "id": "2426207221"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "MariaFdaCabal", "id": "350862112"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "ONU_derechos", "id": "139727749"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.5828, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:39:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170360877217959936"], "text": "RT @palmer1505: @MariaFdaCabal @ONU_derechos En Colombia: \n-- La gente se suicida con cianuro y de paso asesina a su hijo con el mismo cian\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170205823261233153"}], "author_id": "1039287805481025536", "id": "1170360733965737990", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "thehypdun_", "id": "917570261829828609"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.7076, "type": "Other", "normalized_text": "heathens"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.629, "type": "Person", "normalized_text": "clikkie"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:38:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170360733965737990"], "text": "RT @thehypdun_: me vi escuadron suicida COMPLETO solamente para escuchar heathens al \u00faltimo, clikkie en su m\u00e1ximo esplendor"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "author_id": "819356717528076288", "id": "1170360614549671938", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:38:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170360614549671938"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170360328556875781"}], "author_id": "941327679265091584", "id": "1170360567074316289", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sofiadominguezx", "id": "877342055403356161"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:37:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "877342055403356161", "edit_history_tweet_ids": ["1170360567074316289"], "text": "@sofiadominguezx We re suicida"}, {"lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "author_id": "1049725547591491584", "id": "1170360553686077440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:37:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/9UU8d4uJGD", "expanded_url": "https://twitter.com/emyabloki/status/1170360553686077440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9UU8d4uJGD", "media_key": "3_1170360524787372037"}, {"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/9UU8d4uJGD", "expanded_url": "https://twitter.com/emyabloki/status/1170360553686077440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9UU8d4uJGD", "media_key": "3_1170360536783106048"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170360553686077440"], "text": "@suicida_mne https://t.co/9UU8d4uJGD"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "1023255518805143552", "id": "1170360471230304257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:37:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170360471230304257"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "1075998039041589248", "id": "1170360460388065281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:37:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170360460388065281"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "293556840", "id": "1170360341013966849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:37:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170360341013966849"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1139116576664412161"}], "author_id": "1014344562440065024", "id": "1170360136549961728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SoyLaBdeBi", "id": "1014344562440065024"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 24, "probability": 0.2899, "type": "Organization", "normalized_text": "B"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:36:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170360136549961728"], "text": "RT @SoyLaBdeBi: J\u00f3venes B (16-24) han reportado las mayores tasas de depresi\u00f3n, s\u00edntomas de estr\u00e9s post traum\u00e1tico e ideaci\u00f3n suicida compa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "513364302", "id": "1170360029876297731", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:35:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170360029876297731"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "351599126", "id": "1170360005792534528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:35:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170360005792534528"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "author_id": "70839587", "id": "1170359837055696896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:35:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170359837055696896"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "885267434", "id": "1170359817548042240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:34:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170359817548042240"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170123105697705985"}], "author_id": "153261817", "id": "1170359790335332352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DaliaAbril2", "id": "1074037600367853568"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:34:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170359790335332352"], "text": "RT @DaliaAbril2: \u201cLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma ter\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1387930892", "id": "1170359631358681088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:34:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170359631358681088"], "text": "la dej\u00e9 salir a la tequila y la suicida se pone en medio de la calle DE FRENTE A UN AUTO QUE VIENE, sos pelotuda tequila quer\u00e9s que te choquen de nuevo?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "author_id": "287863056", "id": "1170359574962102273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:34:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170359574962102273"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "249313196", "id": "1170359559300571136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:33:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170359559300571136"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1139116543755857920"}], "author_id": "1014344562440065024", "id": "1170359446050082816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SoyLaBdeBi", "id": "1014344562440065024"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:33:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170359446050082816"], "text": "RT @SoyLaBdeBi: - Estudios de Canad\u00e1 y EEUU han reportado altos niveles de ansiedad, depresi\u00f3n, trastornos mentales, ideaci\u00f3n suicida, auto\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "58662585", "id": "1170359272900874240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:32:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170359272900874240"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1113514379494985728", "id": "1170359269507653633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.7331, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8138, "type": "Person", "normalized_text": "gatin"}]}, "created_at": "2019-09-07T15:32:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170359269507653633"], "text": "assistir esquadr\u00e3o suicida com o gatin q eu gosto"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "author_id": "156350692", "id": "1170359259131011072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:32:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170359259131011072"], "text": "Trabalhar com pesquisa \u00e9 uma miss\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "1049691253837828097", "id": "1170359129925439495", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:32:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170359129925439495"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "author_id": "359684004", "id": "1170359123294265345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:32:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170359123294265345"], "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170353988866150402"}], "author_id": "73228055", "id": "1170359108727386113", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.5219, "type": "Person", "normalized_text": "Tourette"}]}, "created_at": "2019-09-07T15:32:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170359108727386113"], "text": "RT @Lozenteno: Joven de 15 a\u00f1os con s\u00edndrome de Tourette se suicida despu\u00e9s de ser objeto de bullying por sus compa\u00f1eros y la falta de ajus\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170357013525794816"}], "author_id": "458821441", "id": "1170359086254297092", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gaditatotal", "id": "756132842518745088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:32:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "756132842518745088", "edit_history_tweet_ids": ["1170359086254297092"], "text": "@gaditatotal Claro, eso ya lo sabemos, no aportas nada nuevo. Lo que se critica es a toda esa gente que dice que no tiene importancia la causa real porque lo dem\u00e1s es morbo. Pues no, gilipollas, de morbo nada, a m\u00ed me interesa saber si la gente se suicida y por qu\u00e9 para evitar que suceda."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "author_id": "2279829582", "id": "1170359071477645313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:32:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170359071477645313"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"lang": "pt", "author_id": "55754518", "id": "1170359018025553922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-07T15:31:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170359018025553922"], "text": "Est\u00e1 dif\u00edcil sobreviver financeiramente no Brasil, mas as fofocas tornam a coisa muito pior. \n\nRa\u00e7a de povo suicida!"}, {"lang": "pt", "author_id": "3308312170", "id": "1170358973146570752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}]}, "created_at": "2019-09-07T15:31:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170358973146570752"], "text": "ser\u00e1 se a pessoa que matou presidente Kennedy ainda t\u00e1 vivo?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "41099571", "id": "1170358966116859905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:31:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170358966116859905"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "911541122291441665", "id": "1170358955333361664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:31:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170358955333361664"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "author_id": "3262592970", "id": "1170358875738005505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:31:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170358875738005505"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170353796947566592"}], "author_id": "1019873242239193088", "id": "1170358835170676737", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ixxelity", "id": "1015669340203634689"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/mJju7G7bnl", "expanded_url": "https://twitter.com/xosl___/status/1170358835170676737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mJju7G7bnl", "media_key": "3_1170358811846205450"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/mJju7G7bnl", "expanded_url": "https://twitter.com/xosl___/status/1170358835170676737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mJju7G7bnl", "media_key": "3_1170358818410291200"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/mJju7G7bnl", "expanded_url": "https://twitter.com/xosl___/status/1170358835170676737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mJju7G7bnl", "media_key": "3_1170358820847140865"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/mJju7G7bnl", "expanded_url": "https://twitter.com/xosl___/status/1170358835170676737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mJju7G7bnl", "media_key": "3_1170358828120137728"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:31:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "1015669340203634689", "edit_history_tweet_ids": ["1170358835170676737"], "text": "@ixxelity @suicida_mne \u0410\u0412\u0412\u0412\u0412\u0412  UWUUUU https://t.co/mJju7G7bnl"}, {"lang": "pt", "author_id": "384285730", "id": "1170358678513434626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:30:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170358678513434626"], "text": "Time entra bem armado... mas joga no limite... mas o elenco \u00e9 muito fraco.. n\u00e3o culpo jogadores e nem treinador e sim a diretoria q mais uma vez foi suicida entrando no brasileiro com esse n\u00edvel de elenco"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "3330591340", "id": "1170358602823024640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:30:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170358602823024640"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170356308316434432"}], "author_id": "348129364", "id": "1170358560947134464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "leandrinhoocast", "id": "326155052"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:29:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "326155052", "edit_history_tweet_ids": ["1170358560947134464"], "text": "@leandrinhoocast A l\u00f3gica \u00e9 que vc pode ser perdoado no caso de defender a sua vida ou do seu pr\u00f3ximo contra uma pessoa que \"queira tirar sua vida\" ou do seu pr\u00f3ximo, j\u00e1 no caso do suicida ele tira a sua \u201dpr\u00f3pria vida\". Se vc julgasse 2 pessoas em cada um desses casos, quem vc perdoaria?"}, {"lang": "pt", "author_id": "1487514031", "id": "1170358553372217344", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.839, "type": "Other", "normalized_text": "Elite suicida"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "jabuticaba"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/95IooaxstQ", "expanded_url": "http://blogdobepe.com.br/index.php/politica/item/2614-elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira", "display_url": "blogdobepe.com.br/index.php/poli\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/hCNHrMbAwi", "expanded_url": "https://twitter.com/MendesOnca/status/1170358553372217344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hCNHrMbAwi", "media_key": "3_1170358548343283713"}]}, "created_at": "2019-09-07T15:29:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170358553372217344"], "text": "Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira https://t.co/95IooaxstQ https://t.co/hCNHrMbAwi"}, {"lang": "pt", "author_id": "1001245609519611905", "id": "1170358502067515395", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-07T15:29:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ykXqBR2cXr", "expanded_url": "https://twitter.com/lacerdafaeel/status/1170358502067515395/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ykXqBR2cXr", "media_key": "3_1170358492382801921"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170358502067515395"], "text": "Moralista me chamam de suicida\nEu vivo pra eternidade eles vivem pra vida! https://t.co/ykXqBR2cXr"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "author_id": "170498097", "id": "1170358427538853888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:29:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170358427538853888"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170337066498101249"}], "author_id": "83445710", "id": "1170358382420738050", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DavidGavela", "id": "1467770359155986432"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:29:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "15764160", "edit_history_tweet_ids": ["1170358382420738050"], "text": "@DavidGavela Mmmm depende, los neurotransmisores no van a aparecer solitos por un buen pedazo de carne. Todo suma y todo ayuda. Pero hay casos y casos. Te imaginas alguien come lindo y se suicida x q no le funcion\u00f3 tu tip. Es heavy la depresi\u00f3n no es un chiste."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170347007292190722"}], "author_id": "43465625", "id": "1170358284332781568", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "margamedonzac", "id": "4826875203"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 119, "probability": 0.5408, "type": "Other", "normalized_text": "Fujitrolls"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:28:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170358284332781568"], "text": "RT @QoriKatari: @margamedonzac Otra que cuando abre la boca suelta diarrea. Esti\u00e9rcol de la sociedad, bosta.\n\nFujitrolls ya fueron ya, su l\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "author_id": "2648693219", "id": "1170358275801354240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:28:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170358275801354240"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "author_id": "78482780", "id": "1170358213872705536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:28:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170358213872705536"], "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "810141050522259456", "id": "1170357892664438784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:27:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170357892664438784"], "text": "m despert\u00e9 en modo ultra suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "1071536841432682496", "id": "1170357878307328004", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:27:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170357878307328004"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "1225936088", "id": "1170357721700454401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:26:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170357721700454401"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170342510410883073"}], "author_id": "1263350886", "id": "1170357549150982147", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6028, "type": "Person", "normalized_text": "Bustos"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UfcGMtgE9I", "expanded_url": "http://bit.ly/2N24mHK", "display_url": "bit.ly/2N24mHK", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:25:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170357549150982147"], "text": "RT @elmundoes: \"Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida\"\n\n\u270dJorge Bustos https://t.co/UfcGMtgE9I"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "1057375827124465664", "id": "1170357475360555008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:25:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170357475360555008"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "author_id": "878656771631591425", "id": "1170357327595212801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:25:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/Sih4YUTorx", "expanded_url": "https://twitter.com/tetushkamarla/status/1170357327595212801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sih4YUTorx", "media_key": "3_1170357319542214657"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170357327595212801"], "text": "@suicida_mne https://t.co/Sih4YUTorx"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170342510410883073"}], "author_id": "301393031", "id": "1170357295299092480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6028, "type": "Person", "normalized_text": "Bustos"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UfcGMtgE9I", "expanded_url": "http://bit.ly/2N24mHK", "display_url": "bit.ly/2N24mHK", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:24:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170357295299092480"], "text": "RT @elmundoes: \"Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida\"\n\n\u270dJorge Bustos https://t.co/UfcGMtgE9I"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170342510410883073"}], "author_id": "332228265", "id": "1170357267004366848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6028, "type": "Person", "normalized_text": "Bustos"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UfcGMtgE9I", "expanded_url": "http://bit.ly/2N24mHK", "display_url": "bit.ly/2N24mHK", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:24:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170357267004366848"], "text": "RT @elmundoes: \"Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida\"\n\n\u270dJorge Bustos https://t.co/UfcGMtgE9I"}, {"lang": "pt", "author_id": "4796580916", "id": "1170357233424699392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.762, "type": "Person", "normalized_text": "mac miller"}]}, "created_at": "2019-09-07T15:24:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170357233424699392"], "text": "o mac miller n\u00e3o se matou, foi morto :("}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "706216907330949123", "id": "1170357201032138752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:24:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170357201032138752"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "author_id": "1054763035741437952", "id": "1170357039689809921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:23:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170357039689809921"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "517858666", "id": "1170356995989356544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:23:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170356995989356544"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169973008842350592"}], "author_id": "587080925", "id": "1170356941006233601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laotracara_co", "id": "2890024156"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Rettador", "id": "915660768598724608"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 73, "probability": 0.6268, "type": "Other", "normalized_text": "El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wvcScp4D3C", "expanded_url": "https://laotracara.co/nota-ciudadania/el-espacio-de-retador-de-clara-cion-suicida/", "display_url": "laotracara.co/nota-ciudadani\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/iDs5OZ4LQx", "expanded_url": "https://twitter.com/laotracara_co/status/1169973008842350592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDs5OZ4LQx", "media_key": "3_1169972998083923968"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:23:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170356941006233601"], "text": "RT @laotracara_co: @Rettador  El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida https://t.co/wvcScp4D3C https://t.co/iDs5OZ4LQx"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170356377862266881"}], "author_id": "1070440813895782406", "id": "1170356880729722880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.4837, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/RYYtY8E4Ef", "expanded_url": "https://twitter.com/eumarianacruz/status/1170356880729722880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RYYtY8E4Ef", "media_key": "16_1170356868088287232"}]}, "created_at": "2019-09-07T15:23:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1583507370", "edit_history_tweet_ids": ["1170356880729722880"], "text": "@rafaleiria a minha \u00e9 do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/RYYtY8E4Ef"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "593959274", "id": "1170356737934839809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:22:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170356737934839809"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1035965738685743104", "id": "1170356705114415105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:22:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170356705114415105"], "text": "No se si esa invitaci\u00f3n es un viaje suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "author_id": "1075643972", "id": "1170356561933324289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:22:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170356561933324289"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "author_id": "376542145", "id": "1170356536520118273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:21:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170356536520118273"], "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "author_id": "3143259795", "id": "1170356534402048000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:21:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170356534402048000"], "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170353988866150402"}], "author_id": "18437330", "id": "1170356411152392194", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.5219, "type": "Person", "normalized_text": "Tourette"}]}, "created_at": "2019-09-07T15:21:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170356411152392194"], "text": "RT @Lozenteno: Joven de 15 a\u00f1os con s\u00edndrome de Tourette se suicida despu\u00e9s de ser objeto de bullying por sus compa\u00f1eros y la falta de ajus\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "1046400221645885440", "id": "1170356209980989440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:20:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170356209980989440"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170355314069319682"}], "author_id": "186275153", "id": "1170356067135631360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "carbasser", "id": "558740299"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:20:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "186275153", "edit_history_tweet_ids": ["1170356067135631360"], "text": "@carbasser Adem\u00e1s. Por lo que conozco la piba casi se suicida porque nunca pudo amar su cuerpo porque \"lo normal\" es ser 90-60-90 y es lo que todos los medios repiten. Lucha con la bulimia y la anorexia. Bueno nada me re calientan que hagan esas cosas porque soy mujer y se lo que se sufre"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "author_id": "994699049302478850", "id": "1170356021820317696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:19:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170356021820317696"], "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1016921759570726913", "id": "1170355955139108865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8122, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "Plata"}]}, "created_at": "2019-09-07T15:19:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170355955139108865"], "text": "Hoy tienes enfrente a Carlos y a Plata,\nson la misma persona y tienen los mismos problemas \u00bflo ves?,\nuno te dice que est\u00e1 bien,\ny el otro se suicida despu\u00e9s."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170074569215889408"}], "author_id": "542596111", "id": "1170355939783991296", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:19:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170355939783991296"], "text": "RT @BoinaVerde87: Para los q dicen q el comunismo es Bueno otros contestamos  con una pregunta \u00bf q tiene d Bueno el juego suicida d la rule\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "172130747", "id": "1170355843973492737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:19:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170355843973492737"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "807249590999273472", "id": "1170355782401110017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:18:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170355782401110017"], "text": "No entiendo como la gente se suicida por amor hay tantas cosas que hacer en el mundo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "author_id": "1162353410093592576", "id": "1170355767351959552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:18:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170355767351959552"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "3758556256", "id": "1170355756908077056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:18:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170355756908077056"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170342510410883073"}], "author_id": "1165994631907164160", "id": "1170355752088875010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6028, "type": "Person", "normalized_text": "Bustos"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UfcGMtgE9I", "expanded_url": "http://bit.ly/2N24mHK", "display_url": "bit.ly/2N24mHK", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:18:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170355752088875010"], "text": "RT @elmundoes: \"Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida\"\n\n\u270dJorge Bustos https://t.co/UfcGMtgE9I"}, {"lang": "es", "author_id": "285216031", "id": "1170355572597821442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.6414, "type": "Place", "normalized_text": "Arroyo"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.5422, "type": "Other", "normalized_text": "La Esquina"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/JUlJHSg460", "expanded_url": "http://www.laesquina.com/web/policiacas/joven-se-suicida-en-arroyo/", "display_url": "laesquina.com/web/policiacas\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-07T15:18:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170355572597821442"], "text": "Joven se suicida en Arroyo \u2039 Peri\u00f3dico La Esquina https://t.co/JUlJHSg460"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169690472484413443"}], "author_id": "1088421608258187264", "id": "1170355489777094656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8107, "type": "Place", "normalized_text": "Manaus"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "hashtags": [{"start": 286, "end": 294, "tag": "revolta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:17:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1170355489777094656"], "text": "@jairbolsonaro Meu presidente..ontem aqui em Manaus um adolescente de 16 anos matou a facadas um pai de fam\u00edlia que estava trabalhando de uber ...quando vai reduzir a maioridade penal !!! Isso n\u00e3o \u00e9 justo . Uma fam\u00edlia destru\u00edda por um menor que se quer pode dizer o nome do bandido !!!#revolta"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "310416606", "id": "1170355398114762755", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:17:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170355398114762755"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170316013621174273"}], "author_id": "866884744562212864", "id": "1170355284704923650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:16:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1070327034419777538", "edit_history_tweet_ids": ["1170355284704923650"], "text": "@_suizalimao Ele trabalhava num farol, percebeu q tinha esquecido de ligar as luzes na noite anterior e viu na tv q tinha causado um acidente de barco q matou varias pessoas, nao aguentou e se matou"}, {"lang": "es", "author_id": "797331051936788481", "id": "1170355220058185729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:16:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170355220058185729"], "text": "Se suicida alguien famoso y t\u00fa as\u00ed de: \u00a1No mames! La depresi\u00f3n est\u00e1 bien culera, ojal\u00e1 se pudiera hacer algo. Tu"}, {"lang": "es", "author_id": "395091343", "id": "1170355217956823041", "entities": {"mentions": [{"start": 127, "end": 139, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.5551, "type": "Place", "normalized_text": "Vi\u00f1a del Mar"}, {"start": 78, "end": 95, "probability": 0.7851, "type": "Other", "normalized_text": "Manga de Pelotudos"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Q3dcwzAgKy", "expanded_url": "http://bit.ly/30ZFi7T", "display_url": "bit.ly/30ZFi7T", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cooperativa.cl/noticias/pais/region-de-valparaiso/denuncian-maniobra-casi-suicida-de-conductor-camino-a-vina-del-mar/2019-09-06/123707.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:16:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170355217956823041"], "text": "[Video]\n Denuncian maniobra casi suicida de conductor camino a Vi\u00f1a del Mar  (Manga de Pelotudos)\nhttps://t.co/Q3dcwzAgKy \nVia @Cooperativa"}, {"lang": "pt", "author_id": "1156556380691664897", "id": "1170355171475542017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.899, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-07T15:16:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170355171475542017"], "text": "A primeira grande fake news do Brasil foi a hist\u00f3ria de que as cores do cine foi escrita pra uma f\u00e3 que morre ou que foi escrita pra uma ex do DH que se matou na praia"}, {"lang": "pt", "author_id": "1079042541000015872", "id": "1170354967967928320", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.6173, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.7323, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-09-07T15:15:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170354967967928320"], "text": "eu sou uma das poucas pessoas no mundo que acha Esquadr\u00e3o Suicida bom, e que gosta do Coringa dele"}, {"lang": "es", "author_id": "1139156252741767169", "id": "1170354938943291394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:15:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170354938943291394"], "text": "Hasta que llegua el d\u00eda que la persona se suicida y ahi se dan cuenta que si existe."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "author_id": "885341383745126400", "id": "1170354936833437701", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:15:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170354936833437701"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "1021186617942396929", "id": "1170354884211818497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:15:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170354884211818497"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "386670256", "id": "1170354808877998086", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:15:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170354808877998086"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "1730373506", "id": "1170354700564217856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:14:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170354700564217856"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "825054559412289538", "id": "1170354676254093312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:14:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170354676254093312"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170134846930333699"}], "author_id": "152432034", "id": "1170354642838011904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "micohu83", "id": "128035506"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 65, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:14:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170354642838011904"], "text": "RT @micohu83: \u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os pasaron para q el suicida #AlanGarc\u00eda volviera a la presidencia despu\u00e9s de su desastroso gobierno?- pues solo 1\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "702600929648971777", "id": "1170354623401680896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:14:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170354623401680896"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170278734785650688"}], "author_id": "1130010710891782144", "id": "1170354257993850881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "yellowsaudade", "id": "997949379439980546"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:12:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "997949379439980546", "edit_history_tweet_ids": ["1170354257993850881"], "text": "@yellowsaudade @suicida_mne \u0432\u0430\u0443, \u0442\u044b \u0442\u0430\u043a\u0430\u044f \u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u0430\u044f\ud83d\ude0d"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "787884625553162241", "id": "1170354229904596992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:12:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170354229904596992"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "150071793", "id": "1170353988866150402", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.4149, "type": "Person", "normalized_text": "Tourette"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/ANDBzXGyl5", "expanded_url": "https://www.latribuna.cl/san-rosendo/2019/09/02/gabriel-sepulveda-no-queremos-que-otros-menores-sufran-los-mismo-que-mi-hijo.html?fbclid=IwAR0bFxsDcHimew-eEcEhEvYI0SzzqMSzYajSjQ6AwIJ3ThfPlMEuABmNSGY", "display_url": "latribuna.cl/san-rosendo/20\u2026"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/ovi0MjbF1N", "expanded_url": "https://twitter.com/Lozenteno/status/1170353988866150402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ovi0MjbF1N", "media_key": "3_1170353984088899584"}]}, "created_at": "2019-09-07T15:11:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170353988866150402"], "text": "Joven de 15 a\u00f1os con s\u00edndrome de Tourette se suicida despu\u00e9s de ser objeto de bullying por sus compa\u00f1eros y la falta de ajustes necesarios para asegurar su derecho a educaci\u00f3n. https://t.co/ANDBzXGyl5 https://t.co/ovi0MjbF1N"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170352664447602689"}], "author_id": "27617378", "id": "1170353885300572165", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gui_lgzn", "id": "57131680"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "roque_mn", "id": "67949736"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:11:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "57131680", "edit_history_tweet_ids": ["1170353885300572165"], "text": "@gui_lgzn @roque_mn Nossa verdade,se ele fica liga antes mesmo de ir pro pal\u00e1cio, base ct ou qualquer posi\u00e7\u00e3o safe eles ganham. Ele viu o cara que matou pal\u00e1cio recuar e acho que ia avan\u00e7ar pra pegar info. Desistiu e a\u00ed era tarde d+"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "1035291957197762560", "id": "1170353628848279552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:10:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170353628848279552"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "799571589549400064", "id": "1170353539002109952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:10:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170353539002109952"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "author_id": "471810451", "id": "1170353437583843328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:09:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170353437583843328"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170139865817800706"}], "author_id": "894446456", "id": "1170353349998391301", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:09:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Ru8P7g352c", "expanded_url": "https://twitter.com/CvzMario/status/1169700766606667777", "display_url": "twitter.com/CvzMario/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170353349998391301"], "text": "RT @Fernandoo_Garza: Olov pinche tweet suicida. https://t.co/Ru8P7g352c"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "author_id": "4319744725", "id": "1170353255836278784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:08:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170353255836278784"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "author_id": "1091738873187708928", "id": "1170353240782901248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:08:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/z0Fm3aAwOr", "expanded_url": "https://twitter.com/dura_chto/status/1170353240782901248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z0Fm3aAwOr", "media_key": "3_1170353234298454016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170353240782901248"], "text": "@suicida_mne \u043d\u0435 \u0437\u043d\u0430\u044e \u043f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443, \u0432\u0440\u043e\u0434\u0435 \u043e\u043d\u0430 \u043d\u0435 \u0441\u0430\u043c\u0430\u044f \u0443\u0434\u0430\u0447\u043d\u0430\u044f \u0438\u0437 \u0442\u043e\u0439 \u0441\u0435\u0440\u0438\u0438, \u043d\u043e \u0442\u0443\u0442 \u044f \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u0443\u0431\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0432\u0442\u0438\u0440\u0430\u044e \u043a\u043e\u043c\u0443-\u0442\u043e, \u0447\u0442\u043e \u044f \u0432\u043e\u0442-\u0432\u043e\u0442 \u0441\u0434\u043e\u0445\u043d\u0443 \u043e\u0442 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u044e\u0449\u0438\u0445 \u043c\u0435\u043d\u044f \u044d\u043c\u043e\u0446\u0438\u0439 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0441\u043f\u0435\u043a\u0442\u0430\u043a\u043b\u044f \u0432 \u0415\u0440\u043c\u043e\u043b\u043e\u0432\u043a\u0435 \u0441 \u041e\u043b\u0435\u0433\u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u0447\u0435\u043c\u2764\u2764\u2764 https://t.co/z0Fm3aAwOr"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "19394975", "id": "1170353049862332417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:08:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170353049862332417"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170214324662673408"}], "author_id": "805385704796811264", "id": "1170352963400937472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cecilia_strada", "id": "221393432"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:07:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "221393432", "edit_history_tweet_ids": ["1170352963400937472"], "text": "@cecilia_strada Leggo ora che il tentato suicida ed altri 4 minorenni sono stati fatti sbarcare .La Strada doveva dare la notizia immediatamente,non rifarsi ad altri siti ufficiali e specificare solo in seconda istanza che non era a bordo,come lasciava credere nel primo tweet."}, {"lang": "es", "author_id": "1440263539", "id": "1170352915363635200", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "fujitrolls", "id": "720045241672327169"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 100, "tag": "ElCongresoSiDialoga"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/epe3fxQ3iJ", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/09/06/america/1567786855_874135.amp.html?__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:07:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170352915363635200"], "text": "Ya salieron  los @fujitrolls y los chupes del cobarde suicida con sus mentiras: #ElCongresoSiDialoga\nPero en el mundo real:\nhttps://t.co/epe3fxQ3iJ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "845176370", "id": "1170352837076889601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:07:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170352837076889601"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170245269323243522"}], "author_id": "2393434206", "id": "1170352826004004864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "altorrijos_", "id": "838121187536482306"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:07:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170352826004004864"], "text": "RT @altorrijos_: Una de las bondades de la competencia fiscal es que incentiva la adopci\u00f3n de medidas que favorezcan el crecimiento econ\u00f3mi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "author_id": "1080532236791877633", "id": "1170352782248951808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:07:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170352782248951808"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "author_id": "3282067729", "id": "1170352690020397056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:06:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170352690020397056"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"lang": "pt", "author_id": "1676873509", "id": "1170352597309579269", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5685, "type": "Person", "normalized_text": "ander"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5985, "type": "Other", "normalized_text": "guzman"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "marina"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9587, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.9372, "type": "Other", "normalized_text": "EliteNetflix"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 70, "tag": "Elite2"}, {"start": 71, "end": 84, "tag": "EliteNetflix"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8YetUd9Oil", "expanded_url": "https://twitter.com/inaesandy/status/1170352597309579269/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8YetUd9Oil", "media_key": "16_1170352587079651329"}]}, "created_at": "2019-09-07T15:06:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170352597309579269"], "text": "eu se fosse o ander indo contar pro guzman quem matou a marina #Elite2 #EliteNetflix https://t.co/8YetUd9Oil"}, {"lang": "pt", "author_id": "1016065755404791808", "id": "1170352418913234944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 165, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 250, "end": 261, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}]}, "created_at": "2019-09-07T15:05:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170352418913234944"], "text": "Essa \u00e9 pra voc\u00ea, meu amigo Ecetista, que se suicidou profissionalmente quando gritou MITO! Se fudeu!\n\n\"Carteiro pra qu\u00ea, se ningu\u00e9m mais escreve carta?\" \nPaulo Guedes \n\n\"Carteiro \u00e9 igual nuvem de ganfanhoto: Uma praga, e praga tem que ser extinta\". \nPaulo Guedes"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "author_id": "973702058736992256", "id": "1170352361220509696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:05:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170352361220509696"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "author_id": "1158327746067673088", "id": "1170352201316950016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:04:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/9uy3qKyYHJ", "expanded_url": "https://twitter.com/angryeducation1/status/1170352201316950016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9uy3qKyYHJ", "media_key": "3_1170352163870130178"}, {"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/9uy3qKyYHJ", "expanded_url": "https://twitter.com/angryeducation1/status/1170352201316950016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9uy3qKyYHJ", "media_key": "3_1170352192567631878"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170352201316950016"], "text": "@suicida_mne \u041d\u0443 \u0435\u0431\u0430\u0442\u044c, \u043d\u0435\u0442 \u043b\u044e\u0431\u0438\u043c\u044b\u0445 \u0444\u043e\u0442\u043e, \u043a\u0438\u043d\u0443 \u0440\u043e\u0444\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 https://t.co/9uy3qKyYHJ"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "jjavier_sanchez", "name": "Jes\u00fas Javier S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 1279, "tweet_count": 22331, "listed_count": 11}, "location": "Mad/Zaragoza \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Zurich\ud83c\udde8\ud83c\udded", "id": "129503095"}, {"verified": false, "username": "TheBarbabundo", "name": "Ale \ud83c\udf8b\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 1144, "tweet_count": 13537, "listed_count": 7}, "location": "Torrent, Valencia", "id": "338638962"}, {"verified": false, "username": "cdbl77", "name": "Shamash \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 485, "tweet_count": 4414, "listed_count": 0}, "location": "A la derecha", "id": "1355885832"}, {"verified": false, "username": "loh_batista", "name": "23 dias \ud83e\udd73", "public_metrics": {"followers_count": 4972, "following_count": 2498, "tweet_count": 181363, "listed_count": 0}, "location": "021", "id": "1439635524"}, {"verified": true, "username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu", "public_metrics": {"followers_count": 3010920, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}, "id": "283230411"}, {"verified": false, "username": "oitentadnv", "name": "Matheus - HEXA", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 330, "tweet_count": 43712, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha tbm \u00e9 cidade", "id": "795451566308335617"}, {"verified": false, "username": "BarbozaFabi11", "name": "Fabi", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 230, "tweet_count": 65959, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "330972545"}, {"verified": false, "username": "chimuelu_", "name": "spooky \u03b5\u03bb\u03c5 || \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 198, "tweet_count": 45377, "listed_count": 1}, "location": "she/her", "id": "1138426091033505793"}, {"verified": false, "username": "psyxolotl", "name": "HipnoSapolote", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 638, "tweet_count": 65422, "listed_count": 30}, "location": "Val\u00e8ncia/Gasteiz", "id": "103962741"}, {"verified": false, "username": "coquitomanteca", "name": "Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 539, "tweet_count": 30817, "listed_count": 21}, "location": "Paraguay", "id": "1356693864"}, {"verified": false, "username": "LocalCutieee", "name": "\ud83d\udc1d Boller\u00eda industrial \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 279, "tweet_count": 102973, "listed_count": 10}, "id": "482861222"}, {"verified": false, "username": "smallsundubu", "name": "motomami", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 235, "tweet_count": 19077, "listed_count": 0}, "location": "Derry, Maine", "id": "1141307269566672898"}, {"verified": false, "username": "_assiralc", "name": "Isis, a cansada que torce pro Vasco \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 456, "tweet_count": 84455, "listed_count": 31}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "162063222"}, {"verified": false, "username": "pipocafavorita", "name": "Minha Pipoca Favorita", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 185, "tweet_count": 753, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1135542739163123712"}, {"verified": false, "username": "edudelgad", "name": "Edu Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 721, "tweet_count": 8146, "listed_count": 42}, "location": "Madrid", "id": "503075526"}, {"verified": false, "username": "B0n81", "name": "Bon \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 5553, "following_count": 1129, "tweet_count": 64897, "listed_count": 19}, "location": "Espanha", "id": "1249400322"}, {"verified": false, "username": "Juanmese1", "name": "Juanmese", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 162, "tweet_count": 11496, "listed_count": 0}, "location": "Palma de Maiorca, Espanha", "id": "891748416568647683"}, {"verified": true, "username": "JorgeBustos1", "name": "Jorge Bustos", "public_metrics": {"followers_count": 169862, "following_count": 1056, "tweet_count": 71917, "listed_count": 1176}, "location": "Notificaciones desactivadas", "id": "292464252"}, {"verified": false, "username": "AngelesRocio15", "name": "Gimenez Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 757, "tweet_count": 15838, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "id": "1134933722"}, {"verified": false, "username": "AlexRdzCR", "name": "Alex a.k.a. Ivern", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 212, "tweet_count": 4801, "listed_count": 0}, "location": "En alg\u00fan lugar de la chingada", "id": "821822758849871872"}, {"verified": true, "username": "Wereverwero", "name": "Wero \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1827147, "following_count": 655, "tweet_count": 33956, "listed_count": 1100}, "location": "Mexico", "id": "87097693"}, {"verified": false, "username": "francocodo96", "name": "Senku", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 253, "tweet_count": 36028, "listed_count": 3}, "location": "Abbey Road.", "id": "270608886"}, {"verified": false, "username": "Margher81933300", "name": "Margherita", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1905, "tweet_count": 27764, "listed_count": 0}, "id": "1112397484058427393"}, {"verified": false, "username": "millywo", "name": "milly wo", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 5001, "tweet_count": 82277, "listed_count": 3}, "id": "575482322"}, {"verified": false, "username": "Enerio_Dima", "name": "Colina Flamenca \ud83d\udc83", "public_metrics": {"followers_count": 5590, "following_count": 781, "tweet_count": 86821, "listed_count": 78}, "id": "4187913657"}, {"verified": false, "username": "zdraste2019", "name": "\u0412\u0430\u0440\u0435\u043d\u0430\u044f \u041a\u0443\u0440\u043e\u0447\u043a\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 180, "tweet_count": 1063, "listed_count": 1}, "location": "\u0427\u0435\u043b\u044f\u0431\u0438\u043d\u0441\u043a ", "id": "1144550131766837249"}, {"verified": false, "username": "bravomarazul", "name": "Mar", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 57, "tweet_count": 1878, "listed_count": 0}, "id": "1924121503"}, {"verified": false, "username": "_tania_35", "name": "\u270f T\u00e0nia", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 996, "tweet_count": 10456, "listed_count": 4}, "id": "703769048"}, {"verified": false, "username": "silvia_nape", "name": "S\u00edlvia Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 255, "tweet_count": 7316, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona", "id": "306123056"}, {"verified": false, "username": "rwnpoe", "name": "\u1d9c\u1d43\u02b3\u1d52\u02e1\u2071 voltou a usar essa conta", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 207, "tweet_count": 13823, "listed_count": 5}, "location": "\uff4e\uff4f\uff4e\uff42\uff49\uff4e\uff41\uff52\uff59\uff1b \uff45\uff4c\uff41\uff0f\uff45\uff0f\uff55", "id": "1095883028700848128"}, {"verified": false, "username": "naoehamiaaq", "name": "m.", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 603, "tweet_count": 9051, "listed_count": 1}, "location": "kstanscity", "id": "2760550351"}, {"verified": false, "username": "CCAcuarelable", "name": "Raquel Acuarelable", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 299, "tweet_count": 1695, "listed_count": 1}, "location": "Pontevedra, Spain", "id": "875073130569531393"}, {"verified": false, "username": "VanesaOJ", "name": "\ud83e\udd0d\ud83d\udc9aVanesaHalloweenesa \u2728 Elden Ring Lore", "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 1166, "tweet_count": 41957, "listed_count": 52}, "location": "Malague\u00f1a en Barcelona", "id": "1728266280"}, {"verified": false, "username": "ferchogaona", "name": "Fernando Gaona", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 564, "tweet_count": 1890, "listed_count": 3}, "location": "NOT FINANCIAL ADVICE", "id": "79298164"}, {"verified": false, "username": "Multicripto", "name": "Arkad", "public_metrics": {"followers_count": 14009, "following_count": 313, "tweet_count": 13639, "listed_count": 277}, "id": "922471578146877440"}, {"verified": false, "username": "PabloSQG", "name": "Pablo Saiz de Quevedo - LOOP Habemus", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 191, "tweet_count": 102932, "listed_count": 21}, "location": "Santander, Espa\u00f1a", "id": "3382205421"}, {"verified": false, "username": "Greevilr", "name": "Spooky barbas. (para spooky la factura de la luz)", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1101, "tweet_count": 54232, "listed_count": 41}, "location": "\u00c9cija, Espa\u00f1a", "id": "236091198"}, {"verified": false, "username": "ydemombynes", "name": "Yorick de Mombynes", "public_metrics": {"followers_count": 11440, "following_count": 722, "tweet_count": 9144, "listed_count": 235}, "location": "Paris, France", "id": "49446769"}, {"verified": false, "username": "Adriastea", "name": "Ella", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 531, "tweet_count": 60214, "listed_count": 30}, "location": "Aqu\u00ed y ahora.", "id": "243034005"}, {"verified": false, "username": "PatriTwinky", "name": "CherryBlossom \u2640 \ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 841, "tweet_count": 104824, "listed_count": 7}, "location": "En un quinto de cerveza.", "id": "422189807"}, {"verified": false, "username": "Colonia09", "name": "Colonia9", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 167, "tweet_count": 8221, "listed_count": 3}, "id": "2204667948"}, {"verified": false, "username": "malugarpe1", "name": "Maria Luisa", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 938, "tweet_count": 255618, "listed_count": 63}, "id": "2948852403"}, {"verified": false, "username": "bleszerd", "name": "Vin\u00edcius", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 451, "tweet_count": 11940, "listed_count": 3}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "id": "1118599417198784514"}, {"verified": false, "username": "TheMarvinMuller", "name": "willian", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 157, "tweet_count": 2335, "listed_count": 0}, "id": "4889066349"}, {"verified": false, "username": "JohnARankin4", "name": "RefereeRankin215", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 1727, "tweet_count": 8528, "listed_count": 7}, "location": "Northeast Philadelphia", "id": "201752382"}, {"verified": false, "username": "zackmonday", "name": "Zack Monday", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 4999, "tweet_count": 63409, "listed_count": 12}, "location": "Cotati, CA", "id": "39237420"}, {"verified": false, "username": "lxcix_", "name": "\ud83c\udf83lu\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 348, "tweet_count": 124381, "listed_count": 2}, "location": "kenia, alicante", "id": "399555097"}, {"verified": false, "username": "bident_luis", "name": "Luis Rejon", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 28, "tweet_count": 591, "listed_count": 0}, "id": "1925451560"}, {"verified": false, "username": "mx_tinna", "name": "muertealpuxo", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 62, "tweet_count": 52462, "listed_count": 4}, "id": "206772355"}, {"verified": false, "username": "DaggerChell", "name": "Blue Arrow", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "id": "3627717334"}, {"verified": false, "username": "Pilysays", "name": "Pilar \u262f\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 452, "tweet_count": 34678, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru", "id": "861371406096969730"}, {"verified": false, "username": "ensustrece", "name": "Semanario Hildebrandt en sus trece", "public_metrics": {"followers_count": 1606104, "following_count": 526, "tweet_count": 26418, "listed_count": 1746}, "location": "Lima, Peru", "id": "124843312"}, {"verified": false, "username": "docprevmedina", "name": "Dan Morobochi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 588, "tweet_count": 6521, "listed_count": 0}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac - Tokyo", "id": "730618062098055168"}, {"verified": true, "username": "brasil247", "name": "Brasil 247", "public_metrics": {"followers_count": 597686, "following_count": 658, "tweet_count": 274861, "listed_count": 1938}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "id": "248890506"}, {"verified": false, "username": "Escapadasss", "name": "Escapadas", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 2958, "tweet_count": 29987, "listed_count": 1}, "id": "969291064086552580"}, {"verified": false, "username": "santiago141264", "name": "Santiago Paredes Tamayo", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 45, "tweet_count": 430, "listed_count": 0}, "id": "1146725960928174081"}, {"verified": false, "username": "Espanisima", "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 55, "tweet_count": 9290, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Catalunya", "id": "982388601878122502"}, {"verified": false, "username": "qingxiinn", "name": "\u0445\u0430\u0434\u0436\u0438\u043c\u0435 \u043c\u0430\u043a\u043e\u0442\u043e\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 184, "tweet_count": 31607, "listed_count": 16}, "location": "she/her", "id": "1008330638586515461"}, {"verified": false, "username": "TarecaPlantier", "name": "Tareca Plantier", "public_metrics": {"followers_count": 3564, "following_count": 1950, "tweet_count": 48305, "listed_count": 17}, "location": "Oeiras, Portugal", "id": "3601215736"}, {"verified": false, "username": "Ganasgansas", "name": "Cersei Tin\u00faviel Danvers-Vengerberg", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 729, "tweet_count": 7844, "listed_count": 2}, "location": "Madrid", "id": "115716316"}, {"verified": false, "username": "stanleyburburin", "name": "Stanley Burburinho", "public_metrics": {"followers_count": 75853, "following_count": 1105, "tweet_count": 457586, "listed_count": 448}, "location": "Mora em Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios-RJ-Brasil", "id": "58008595"}, {"verified": false, "username": "Reginaldo74OAB", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udc14\ud83d\ude4cCRENTE PETISTA\ud83d\ude4c \ud83d\udc14\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 7216, "following_count": 7843, "tweet_count": 65221, "listed_count": 1}, "location": "Pampulha, Belo Horizonte", "id": "3402780394"}, {"verified": false, "username": "antonioccosta_", "name": "Ant\u00f4nio C. Costa", "public_metrics": {"followers_count": 54727, "following_count": 684, "tweet_count": 46216, "listed_count": 182}, "location": "Rio/Brazil", "id": "16908924"}, {"verified": false, "username": "chipsyskrabom", "name": "\ud83c\udf6a\ud83e\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 206, "tweet_count": 2357, "listed_count": 1}, "id": "1026852295034724352"}, {"verified": true, "username": "Tony_Deppen", "name": "Tony Deppen", "public_metrics": {"followers_count": 21369, "following_count": 535, "tweet_count": 42015, "listed_count": 58}, "location": "Hershey, pa", "id": "409622277"}, {"verified": false, "username": "WM_apocaliptics", "name": "WM \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 4813, "tweet_count": 37655, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "185720539"}, {"verified": false, "username": "CommanderClau", "name": "\ud83c\udf42\u2744Seeker of Truth\u2744\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1085, "tweet_count": 41930, "listed_count": 0}, "location": "Entre Thedas y el Cosmere", "id": "1421833116"}, {"verified": false, "username": "Patriar19099909", "name": "Yiyo el Patriarca \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\ude0e\ud83d\ude4c", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 1758, "tweet_count": 32732, "listed_count": 6}, "id": "1128940405544902656"}, {"verified": true, "username": "camila_vallejo", "name": "Camila Vallejo Dowling", "public_metrics": {"followers_count": 1587264, "following_count": 2441, "tweet_count": 20989, "listed_count": 3611}, "location": "Chile", "id": "225445834"}, {"verified": false, "username": "kenettaab", "name": "Kenett Polinesio", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 199, "tweet_count": 417, "listed_count": 0}, "id": "1142267680830791681"}, {"verified": false, "username": "Keylaalyana_", "name": "Keyla Alyana", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 188, "tweet_count": 25072, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba-Pr", "id": "283197048"}, {"verified": false, "username": "JuananBrundle", "name": "Jurassic Parker \ud83e\udd96\ud83c\udf0b \ud83d\udc2e", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1888, "tweet_count": 215537, "listed_count": 28}, "location": "Cerca de Costa Rica", "id": "316843317"}, {"verified": false, "username": "gayfbica1", "name": "jovem padawan", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 267, "tweet_count": 13331, "listed_count": 0}, "id": "4537100608"}, {"verified": false, "username": "MlozaRossini", "name": "Marisa L de R", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 207, "tweet_count": 5724, "listed_count": 0}, "id": "1272848863"}, {"verified": false, "username": "CesarDB_oficial", "name": "CesarDB \ud83c\udfa8\ud83c\udfae", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 405, "tweet_count": 6758, "listed_count": 0}, "id": "803639275170381825"}, {"verified": false, "username": "HadesVamphir666", "name": "\ud83d\udda4Hades Vamphir666\ud83c\udfa8RaDes\ud83e\udd8b\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1101, "tweet_count": 26431, "listed_count": 0}, "id": "324485314"}, {"verified": false, "username": "geekytrad", "name": "\ud83c\udf83\ud83e\udd87Alba\ud83e\udd87\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 456, "tweet_count": 9930, "listed_count": 11}, "id": "208668620"}, {"verified": false, "username": "geikielita", "name": "Begi belarri", "public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 4996, "tweet_count": 272210, "listed_count": 2}, "id": "3323196071"}, {"verified": true, "username": "elmundoes", "name": "EL MUNDO", "public_metrics": {"followers_count": 4417105, "following_count": 1402, "tweet_count": 390268, "listed_count": 32270}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "14436030"}, {"verified": false, "username": "chiapasnvi", "name": "@Chiapas NVI", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 48, "tweet_count": 2272, "listed_count": 1}, "id": "1131255411858903040"}, {"verified": false, "username": "jnthnbocogigant", "name": "JNTHN", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 2691, "tweet_count": 2367, "listed_count": 0}, "location": "pvh/aqs", "id": "2259635155"}, {"verified": false, "username": "zoemayal_", "name": "z\u00f6e", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 278, "tweet_count": 9241, "listed_count": 0}, "location": "Hurlingham, Argentina \u2728", "id": "1033746196827918336"}, {"verified": false, "username": "cCyVMzOSQ2UPgxa", "name": "\u041e\u0436\u0438\u0434\u0430\u044e\u0449\u0430\u044f \u0437\u0430\u0432\u0442\u0440\u0430\u043a\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 30, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}, "id": "1155764812519022593"}, {"verified": false, "username": "stonbirra", "name": "Mr. Wr3nch", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 3650, "tweet_count": 30593, "listed_count": 0}, "location": "North Dakota", "id": "338618227"}, {"verified": false, "username": "melifernandez97", "name": "Meli \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1414, "tweet_count": 34736, "listed_count": 30}, "location": "Miramar, Argentina", "id": "1723864724"}, {"verified": true, "username": "GuillermoDiazCs", "name": "Guillermo D\u00edaz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 32511, "following_count": 3739, "tweet_count": 21957, "listed_count": 247}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "208216783"}, {"verified": false, "username": "ana_aqiinO", "name": "Little Sunshine \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1077, "tweet_count": 6821, "listed_count": 0}, "id": "245612398"}, {"verified": false, "username": "_fenestra_", "name": "Fenestra", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 214, "tweet_count": 21709, "listed_count": 30}, "location": "\u0420\u0430\u0439 \u0434\u043b\u044f \u0441\u0430\u043c\u043e\u0443\u0431\u0438\u0439\u0446", "id": "1001464417018613762"}, {"verified": false, "username": "_muchopoquito", "name": "iria.", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 561, "tweet_count": 42657, "listed_count": 1}, "location": "todo ir\u00e1 mejor. ", "id": "761507455260065792"}, {"verified": false, "username": "Msgomory", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1a \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 646, "tweet_count": 48858, "listed_count": 0}, "location": "J\u00fapiter", "id": "1419639390"}, {"verified": false, "username": "yoni3556_luis", "name": "YONI CASTRO", "public_metrics": {"followers_count": 9250, "following_count": 10177, "tweet_count": 487417, "listed_count": 229}, "id": "2447373036"}, {"verified": false, "username": "micohu83", "name": "Angel C.", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 261, "tweet_count": 27840, "listed_count": 6}, "location": "Tierra-Am\u00e9rica del Sur-Per\u00fa", "id": "128035506"}, {"verified": false, "username": "AdrianoClaudi12", "name": "Adriano Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 12955, "following_count": 13308, "tweet_count": 4726, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "978450785435570177"}, {"verified": false, "username": "ChristianBv8", "name": "Christian Bv", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 274, "tweet_count": 181, "listed_count": 0}, "id": "1168230771288621056"}, {"verified": false, "username": "SarAusten", "name": "Reyezuelo \ud83d\udca2\ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 393, "tweet_count": 62043, "listed_count": 15}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "226279188"}, {"verified": false, "username": "egreeksa", "name": "leli \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 1091, "tweet_count": 57887, "listed_count": 14}, "location": "mamma mia", "id": "3317934615"}, {"verified": false, "username": "unlinfoblasto", "name": "rhizobium", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 652, "tweet_count": 84689, "listed_count": 0}, "location": "she/he/they", "id": "273026511"}, {"verified": false, "username": "FetoEnFormol", "name": "\u2728\u2620\ufe0fPaquita Cabeza\u2620\ufe0f\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 94, "tweet_count": 12769, "listed_count": 0}, "location": "Barrio bravo de Tepito", "id": "1065093024"}, {"verified": false, "username": "KikiTeles", "name": "\u00c9rica Let\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 469, "tweet_count": 3570, "listed_count": 0}, "id": "1243919048"}, {"verified": false, "username": "Fmartincordoba", "name": "Mart\u00edn C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 614, "tweet_count": 2186, "listed_count": 1}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "id": "586220027"}, {"verified": false, "username": "derf_odeveza", "name": "Red #LulaPresidente #VacinaPraTodosJa", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 1715, "tweet_count": 57518, "listed_count": 2}, "id": "823257008682004480"}, {"verified": false, "username": "MendesOnca", "name": "\u041c\u0435ndes", "public_metrics": {"followers_count": 14926, "following_count": 1421, "tweet_count": 475601, "listed_count": 40}, "id": "1487514031"}, {"verified": false, "username": "77777_vvvvv", "name": "lesbianahipocrita", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 126, "tweet_count": 4328, "listed_count": 0}, "id": "1127545450033184768"}, {"verified": false, "username": "isamcg777", "name": "\u06de\ud835\udd74\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd8a\u06de", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 577, "tweet_count": 50449, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "2940111363"}, {"verified": false, "username": "Niorr_0", "name": "Niorr COMMS OPEN \ud83d\udd1e\ud83d\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 211, "tweet_count": 99471, "listed_count": 1}, "id": "813871298099159040"}, {"verified": false, "username": "vipw62", "name": "vipw", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 967, "tweet_count": 12964, "listed_count": 0}, "id": "4809120748"}, {"verified": true, "username": "marioraulnegri", "name": "Mario Ra\u00fal Negri", "public_metrics": {"followers_count": 264148, "following_count": 1232, "tweet_count": 17949, "listed_count": 566}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "267784293"}, {"verified": false, "username": "jorgeSGK", "name": "jorge", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 1059, "tweet_count": 30293, "listed_count": 1}, "id": "335829261"}, {"verified": false, "username": "TribunaSal", "name": "Tribuna Salamanca", "public_metrics": {"followers_count": 24754, "following_count": 3414, "tweet_count": 254352, "listed_count": 365}, "location": "Salamanca", "id": "305172448"}, {"verified": false, "username": "lacedemonio301", "name": "Christian Rojo", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 517, "tweet_count": 5871, "listed_count": 2}, "id": "107857149"}, {"verified": true, "username": "guerrerochipres", "name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 27218, "following_count": 2552, "tweet_count": 17945, "listed_count": 40}, "location": "Mexico, D. F.", "id": "185369552"}, {"verified": false, "username": "theumilk99", "name": "Gon\u00e7alo \ud83c\udf46 de \ud83d\udc34", "public_metrics": {"followers_count": 25377, "following_count": 1107, "tweet_count": 331615, "listed_count": 27}, "id": "298195731"}, {"verified": false, "username": "hoesPITAlitea", "name": "Pita, smoking goat", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 235, "tweet_count": 18597, "listed_count": 2}, "location": "He/him", "id": "335431161"}, {"verified": false, "username": "luciacpons", "name": "\ud83c\udf37L", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 271, "tweet_count": 66926, "listed_count": 9}, "id": "703212632"}, {"verified": false, "username": "Bruna_Andrade19", "name": "brurra", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 841, "tweet_count": 28494, "listed_count": 0}, "location": "\u2606multifandom\u2606", "id": "1010591332300181505"}, {"verified": false, "username": "shikanare", "name": "cris", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 66, "tweet_count": 947, "listed_count": 0}, "location": "konohagakure", "id": "1157771570313596928"}, {"verified": false, "username": "AKobashigava", "name": "Amanda\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 40, "tweet_count": 603, "listed_count": 1}, "id": "770271609542152193"}, {"verified": false, "username": "caroldsss", "name": "Morena tropicana", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 237, "tweet_count": 3650, "listed_count": 0}, "location": "Nem ai", "id": "939889186957492225"}, {"verified": false, "username": "jaivalladares", "name": "Jaime Valladares", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 518, "tweet_count": 2857, "listed_count": 2}, "location": "Tegucigalpa, Hn.", "id": "95297267"}, {"verified": false, "username": "OzambelaLuciano", "name": "Luciano Ozambela", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1764, "tweet_count": 23395, "listed_count": 0}, "id": "2531862801"}, {"verified": false, "username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital", "public_metrics": {"followers_count": 49318, "following_count": 1346, "tweet_count": 114999, "listed_count": 80}, "location": "Lima - Per\u00fa", "id": "68638146"}, {"verified": false, "username": "assiralyruc", "name": "\ud83d\udc38", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 143, "tweet_count": 9198, "listed_count": 0}, "location": "Imperatriz, Brasil", "id": "709939478312427521"}, {"verified": false, "username": "_DavidLugo01_", "name": "DavidL \ud83d\udd31", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 135, "tweet_count": 819, "listed_count": 0}, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "id": "709888088"}, {"verified": false, "username": "SantiniFlorella", "name": "FLORELLA SANTINI", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 177, "tweet_count": 437, "listed_count": 0}, "id": "907550320024342528"}, {"verified": true, "username": "matteosalvinimi", "name": "Matteo Salvini", "public_metrics": {"followers_count": 1498598, "following_count": 2004, "tweet_count": 54242, "listed_count": 3230}, "id": "270839361"}, {"verified": false, "username": "DixieCamaoValde", "name": "Discoinferno", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 852, "tweet_count": 27439, "listed_count": 0}, "id": "320446961"}, {"verified": false, "username": "rodrigotorresb", "name": "Angelica Pikles", "public_metrics": {"followers_count": 19430, "following_count": 3159, "tweet_count": 40211, "listed_count": 9}, "location": "Brasil", "id": "280385602"}, {"verified": false, "username": "eva_am9", "name": "\ud835\udd08\ud835\udd33\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 222, "tweet_count": 6455, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "id": "4874512516"}, {"verified": false, "username": "danisauriaaa", "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd5a \ud835\udd54\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd57\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd52 \u266a\u270c\ufe0e\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 258, "tweet_count": 2226, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "id": "988245467698905088"}, {"verified": false, "username": "sofihospitalett", "name": "So", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 353, "tweet_count": 3737, "listed_count": 1}, "id": "1039235584743690240"}, {"verified": false, "username": "jotaviews", "name": "Jovem Jota", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 331, "tweet_count": 17139, "listed_count": 1}, "location": "Natal, Brasil", "id": "760304231882555392"}, {"verified": false, "username": "persikclor", "name": "\u041f\u0435\u0440\u0441\u0438\u043a \u0441 \u0425\u043b\u043e\u0440\u043a\u043e\u0439", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 39, "tweet_count": 322, "listed_count": 0}, "id": "1120326265611988998"}, {"verified": false, "username": "eyderalex", "name": "Eyder A.R.", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 950, "tweet_count": 134662, "listed_count": 0}, "location": "Bugalagrande ", "id": "1093296458420375552"}, {"verified": false, "username": "palmer1505", "name": "Palmer 1505", "public_metrics": {"followers_count": 21853, "following_count": 21773, "tweet_count": 224620, "listed_count": 14}, "location": "Colombia", "id": "2426207221"}, {"verified": false, "username": "giopolemico", "name": "gio", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 382, "tweet_count": 15224, "listed_count": 0}, "location": "Salento ", "id": "245698902"}, {"verified": false, "username": "vialcar46", "name": "vialcar", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 74, "tweet_count": 4997, "listed_count": 0}, "id": "2375258947"}, {"verified": false, "username": "Alejand94402149", "name": "Alejandra\ud83d\udc93", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 75, "tweet_count": 5671, "listed_count": 0}, "id": "1131047232256528384"}, {"verified": true, "username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231194, "following_count": 1408, "tweet_count": 88671, "listed_count": 361}, "location": "Buenos Aires", "id": "254599256"}, {"verified": false, "username": "rnpy920am", "name": "Radio Nacional AM", "public_metrics": {"followers_count": 112268, "following_count": 1421, "tweet_count": 157317, "listed_count": 344}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "id": "294099546"}, {"verified": false, "username": "el_anyelus", "name": "Angel Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 456, "tweet_count": 240, "listed_count": 0}, "location": "Tlahuac Centro, Tl\u00e1huac", "id": "983081477788393473"}, {"verified": false, "username": "_marcaminos", "name": "marti ||-//", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 623, "tweet_count": 29193, "listed_count": 0}, "location": "Ensenada, Argentina", "id": "939690683241246720"}, {"verified": false, "username": "mariaalice204", "name": "Ali\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 236, "tweet_count": 4276, "listed_count": 0}, "location": "filho do mato eu venho da ro\u00e7a", "id": "1033042720699412480"}, {"verified": false, "username": "Badassmykao69", "name": "Mihael", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 363, "tweet_count": 2676, "listed_count": 0}, "location": "Mans\u00f5es Santo Ant\u00f4nio", "id": "747596503007510528"}, {"verified": false, "username": "Geraldo_DL", "name": "El Gerard", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 1291, "tweet_count": 55617, "listed_count": 2}, "location": "Metepec, M\u00e9xico", "id": "3145144204"}, {"verified": false, "username": "luanacapurro", "name": "luana da mafiosa", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 597, "tweet_count": 48613, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia", "id": "2552938138"}, {"verified": false, "username": "s0undoffvit", "name": "vit precisa do elemento X", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 682, "tweet_count": 235604, "listed_count": 2}, "location": "Fim de mundo/Ara\u00e7atuba-SP", "id": "353164574"}, {"verified": false, "username": "toni_roberto", "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "location": "Maring\u00e1 - PR", "id": "44927867"}, {"verified": false, "username": "eduele1", "name": "nar\u0442\u043d\u03b9l", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 399, "tweet_count": 10192, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "1099551926436405248"}, {"verified": false, "username": "Oldtaku", "name": "Oldie", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1545, "tweet_count": 65611, "listed_count": 14}, "location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a", "id": "83406676"}, {"verified": false, "username": "agosaylen9", "name": "Agos\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 487, "tweet_count": 9716, "listed_count": 0}, "id": "772798209022459904"}, {"verified": false, "username": "GusVillegas", "name": "Gustavo Villegas", "public_metrics": {"followers_count": 9435, "following_count": 588, "tweet_count": 294107, "listed_count": 55}, "location": "Wasteland", "id": "114626612"}, {"verified": false, "username": "juanludlow", "name": "Banda ancha p'todos", "public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 1450, "tweet_count": 14502, "listed_count": 72}, "id": "108659342"}, {"verified": false, "username": "Monyrica", "name": "Capital del R\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 13898, "following_count": 13648, "tweet_count": 462380, "listed_count": 13}, "location": "Colombia", "id": "65801002"}, {"verified": false, "username": "sottdun", "name": "luli\ud83c\udf44 VI\u00d3 A LOUIS+#9#+*", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 268, "tweet_count": 16894, "listed_count": 10}, "id": "1039287805481025536"}, {"verified": false, "username": "formidabledun", "name": "bamBOO needs to hug josh dun", "public_metrics": {"followers_count": 3507, "following_count": 638, "tweet_count": 130295, "listed_count": 96}, "location": "20 | ky, pocpgc \u2661", "id": "3023158255"}, {"verified": false, "username": "nerozerolol", "name": "israblitz", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 469, "tweet_count": 5965, "listed_count": 0}, "location": "Guadalupe, Nuevo Le\u00f3n", "id": "819356717528076288"}, {"verified": false, "username": "RodoniValentina", "name": "\ud835\udcff\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 556, "tweet_count": 29403, "listed_count": 0}, "id": "941327679265091584"}, {"verified": false, "username": "sofiadominguezx", "name": "sofia", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 255, "tweet_count": 2090, "listed_count": 0}, "location": "Posadas, Misiones", "id": "877342055403356161"}, {"verified": false, "username": "emyabloki", "name": "capriporn\u2728\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 426, "tweet_count": 9064, "listed_count": 3}, "location": "\u0421\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u0430\u044f \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "id": "1049725547591491584"}, {"verified": false, "username": "fran99_hg", "name": "Fran99\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 196, "tweet_count": 27903, "listed_count": 0}, "id": "1023255518805143552"}, {"verified": false, "username": "briiana_7", "name": "bri", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 168, "tweet_count": 15590, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "1075998039041589248"}, {"verified": false, "username": "your_lasso", "name": "Lasso", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 224, "tweet_count": 6464, "listed_count": 3}, "location": "En mi mundo", "id": "293556840"}, {"verified": false, "username": "SoyLaBdeBi", "name": "Soy la B  \ud83d\udc96\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 432, "tweet_count": 3281, "listed_count": 5}, "location": "Reino de Monosexismolia", "id": "1014344562440065024"}, {"verified": false, "username": "ben_scott10", "name": "Artyom", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 383, "tweet_count": 11211, "listed_count": 0}, "id": "513364302"}, {"verified": false, "username": "MissRoguelike", "name": "\ud83d\udd3bP\u029f\u1d07\u1d00s\u1d07, \u1d1b\u1d00\u1d0b\u1d07 \u1d0d\u028f \u029c\u1d00\u0274\u1d05 }\ud83c\udf4e\ud83c\udf43;", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 233, "tweet_count": 51980, "listed_count": 1}, "location": "She/Her - Drangleic", "id": "351599126"}, {"verified": false, "username": "Fercho_Mani", "name": "Fer MV", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1321, "tweet_count": 1171, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico", "id": "70839587"}, {"verified": false, "username": "JuliiiReales", "name": "Julieta", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 179, "tweet_count": 50691, "listed_count": 1}, "id": "885267434"}, {"verified": false, "username": "zurdista", "name": "David", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1752, "tweet_count": 9302, "listed_count": 5}, "id": "153261817"}, {"verified": false, "username": "DaliaAbril2", "name": "Dalia Abril", "public_metrics": {"followers_count": 11389, "following_count": 9215, "tweet_count": 20824, "listed_count": 11}, "location": "Venezuela", "id": "1074037600367853568"}, {"verified": false, "username": "r0dingercat", "name": "\ud835\ude81\ud835\ude98\ud835\ude9c\ud835\ude8a \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 541, "tweet_count": 83965, "listed_count": 1}, "id": "1387930892"}, {"verified": false, "username": "rusky_deadman", "name": "Rusky The Deadman", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 362, "tweet_count": 4209, "listed_count": 0}, "location": "Sepa la chingada. Donde sea", "id": "287863056"}, {"verified": false, "username": "_illaMel", "name": "Pumpkin Spice Mel \ud83e\udde1\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 909, "tweet_count": 173970, "listed_count": 0}, "location": "Virginia, USA", "id": "249313196"}, {"verified": false, "username": "Karmazul", "name": "\u1d22\u00f6\u1d07\ud83c\udf3f\ud835\udd94\ud835\udd97 3 \ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd98 \ud835\udd8e\ud835\udd93 \ud835\udd86 \ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd86\ud835\udd99", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 1234, "tweet_count": 129266, "listed_count": 12}, "location": "Seattle, WA", "id": "58662585"}, {"verified": false, "username": "gabi_camposr", "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 267, "tweet_count": 7101, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "1113514379494985728"}, {"verified": false, "username": "fisiodiva_", "name": "Aquariu\u2019s groove \ud83d\udc1d\ud83d\udc0e\ud83e\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 579, "tweet_count": 22454, "listed_count": 2}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "156350692"}, {"verified": false, "username": "NanabellTink", "name": "\u2728 Nanabell Tink \ud83c\udf0a\u2653\ufe0f\ud83e\udeb7\u2650\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1001, "tweet_count": 68524, "listed_count": 4}, "location": "Second Star to the Right", "id": "1049691253837828097"}, {"verified": false, "username": "airjsouza", "name": "Air Souza", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 3298, "tweet_count": 31371, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "359684004"}, {"verified": false, "username": "parubasanti", "name": "Andrea Santiba\u00f1ez \ud83c\udf77\ud83d\udc99\ud83c\udf33\ud83c\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 2219, "tweet_count": 56229, "listed_count": 2}, "location": "no soy de aqu\u00ed ni soy de alla", "id": "73228055"}, {"verified": false, "username": "Noneleftbehind2", "name": "Martina", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 4497, "tweet_count": 38222, "listed_count": 7}, "location": "Edinburgh, City of Edinburgh", "id": "150071793"}, {"verified": false, "username": "KevinCarter_", "name": "Kevin Carter", "public_metrics": {"followers_count": 26470, "following_count": 2888, "tweet_count": 12316, "listed_count": 54}, "location": "En alg\u00fan lugar del Universo", "id": "458821441"}, {"verified": false, "username": "gaditatotal", "name": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc99Sirenita Cadista con Ucrania\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 139, "tweet_count": 39787, "listed_count": 5}, "location": "C\u00e1diz", "id": "756132842518745088"}, {"verified": false, "username": "MiguelMike17", "name": "Miguel Mike", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 129, "tweet_count": 942, "listed_count": 0}, "id": "2279829582"}, {"verified": false, "username": "SendoRacional", "name": "En\u00e9ias Teles Borges", "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 1584, "tweet_count": 40514, "listed_count": 41}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil", "id": "55754518"}, {"verified": false, "username": "Melizanarcisx", "name": "Maria Eliza", "public_metrics": {"followers_count": 12020, "following_count": 8572, "tweet_count": 91751, "listed_count": 4}, "location": "Mancity |Botafogo| FCBarcelona", "id": "3308312170"}, {"verified": false, "username": "hollow__life", "name": "murdered by murder", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 360, "tweet_count": 17930, "listed_count": 14}, "id": "41099571"}, {"verified": false, "username": "jsmapdots_", "name": "yasmi", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 806, "tweet_count": 17641, "listed_count": 0}, "location": "tenerife ", "id": "911541122291441665"}, {"verified": false, "username": "Anttonio_Mtz95", "name": "Antonio Chandoqui", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 246, "tweet_count": 7500, "listed_count": 0}, "id": "3262592970"}, {"verified": false, "username": "washanari_", "name": "\u044d\u043d\u0434\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d241", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 844, "tweet_count": 20008, "listed_count": 16}, "location": "\u0445\u0435\u0439\u0442 \u0430\u043a\u043a\u0430\u0443\u043d\u0442 washanari", "id": "1019873242239193088"}, {"verified": false, "username": "ajas10", "name": "Anderson Jasmim /+/", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 547, "tweet_count": 23557, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "384285730"}, {"verified": false, "username": "Sofiaa_Gaarcia", "name": "Sof\u00eda\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 692, "tweet_count": 12505, "listed_count": 1}, "id": "3330591340"}, {"verified": false, "username": "robertozan1n1", "name": "Roberto Zanini", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 696, "tweet_count": 19961, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "id": "348129364"}, {"verified": false, "username": "leandrinhoocast", "name": "Satoru Gojo \ud83e\udd77\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 2107, "tweet_count": 44592, "listed_count": 2}, "location": "Gr\u00e9cia ", "id": "326155052"}, {"verified": false, "username": "rafa_lacerda18", "name": "Fael \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 393, "tweet_count": 4500, "listed_count": 0}, "location": "Marata\u00edzes, Brasil", "id": "1001245609519611905"}, {"verified": false, "username": "eldavid9898", "name": "\u0e3f\u20b3\u0110 \u0110\u20b3V\u0142\u0110", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 139, "tweet_count": 3259, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "170498097"}, {"verified": false, "username": "FranFerreroMD", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8FranFerrero\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 14811, "following_count": 1267, "tweet_count": 58177, "listed_count": 22}, "location": "\u00dcT: -2.17415,-79.9089595", "id": "83445710"}, {"verified": false, "username": "dude_ec", "name": "David", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 360, "tweet_count": 149683, "listed_count": 33}, "location": "Be good. Do good. Try hard.", "id": "15764160"}, {"verified": false, "username": "radioprodemu", "name": "Radio Prodemu", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 719, "tweet_count": 27445, "listed_count": 1}, "location": "Tarapoto, Peru", "id": "43465625"}, {"verified": false, "username": "NawillaTaq", "name": "Chin \ud83e\udeb9", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 4965, "tweet_count": 30706, "listed_count": 2}, "id": "978097089203900417"}, {"verified": false, "username": "abra1307", "name": "El Pat", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 276, "tweet_count": 4772, "listed_count": 0}, "id": "2648693219"}, {"verified": false, "username": "carlosjtlucena", "name": "carlos j t lucena \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 237, "tweet_count": 629, "listed_count": 0}, "location": "Natal-RN, Brasil", "id": "78482780"}, {"verified": false, "username": "janu_zollo", "name": "papasfritas", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 571, "tweet_count": 16922, "listed_count": 0}, "location": "San Luis, Argentina", "id": "810141050522259456"}, {"verified": false, "username": "sxniay", "name": "sonia", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 554, "tweet_count": 21466, "listed_count": 1}, "id": "1071536841432682496"}, {"verified": false, "username": "quique95moreno", "name": "Quique", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 231, "tweet_count": 25505, "listed_count": 1}, "location": "Toledo", "id": "1225936088"}, {"verified": false, "username": "Lmsc5960", "name": "#SOSVenezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 820, "tweet_count": 328826, "listed_count": 42}, "location": "Venezuela \ue003", "id": "1263350886"}, {"verified": false, "username": "mariabarbosaa_", "name": "\u264c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 536, "tweet_count": 48272, "listed_count": 5}, "location": "Chiclana de la Frontera, Espa\u00f1", "id": "1057375827124465664"}, {"verified": false, "username": "tetushkamarla", "name": "marla from ukraine", "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 172, "tweet_count": 14312, "listed_count": 16}, "location": "she/her, 20, \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "878656771631591425"}, {"verified": false, "username": "blackbox73", "name": "Ale Broker", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 3408, "tweet_count": 42161, "listed_count": 34}, "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "id": "301393031"}, {"verified": false, "username": "sararglez_", "name": "Sara", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 468, "tweet_count": 43924, "listed_count": 7}, "location": "M\u00e1laga - M\u00fanich - Madrid", "id": "332228265"}, {"verified": false, "username": "tichaiz", "name": "\ud83e\udd42\ud83e\udd8b\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf37\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 930, "tweet_count": 32850, "listed_count": 0}, "id": "4796580916"}, {"verified": false, "username": "luciagdr_", "name": "Luc\u00eda\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 84, "tweet_count": 2561, "listed_count": 0}, "location": "Fuengirola, Espa\u00f1a", "id": "706216907330949123"}, {"verified": false, "username": "krizlpz14", "name": "Christian Silva", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 256, "tweet_count": 520, "listed_count": 0}, "id": "1054763035741437952"}, {"verified": false, "username": "Vaca__99", "name": "Spooky ander\ud83d\udc04\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2827, "following_count": 1003, "tweet_count": 136561, "listed_count": 18}, "location": "Euskal Herria", "id": "517858666"}, {"verified": false, "username": "83davijdmarin", "name": "David", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1936, "tweet_count": 45831, "listed_count": 4}, "location": "Cartago, Colombia", "id": "587080925"}, {"verified": false, "username": "laotracara_co", "name": "La Otra Cara", "public_metrics": {"followers_count": 13434, "following_count": 900, "tweet_count": 70930, "listed_count": 45}, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "id": "2890024156"}, {"verified": false, "username": "eumarianacruz", "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 302, "tweet_count": 3395, "listed_count": 0}, "location": "Palho\u00e7a, Brasil", "id": "1070440813895782406"}, {"verified": false, "username": "ragnaela", "name": "radaela", "public_metrics": {"followers_count": 2940, "following_count": 564, "tweet_count": 74562, "listed_count": 3}, "id": "1583507370"}, {"verified": false, "username": "Nataliagc_20", "name": "Let it happen.\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 462, "tweet_count": 26145, "listed_count": 4}, "location": "Madrid", "id": "593959274"}, {"verified": false, "username": "TheGuido1994", "name": "Gerardo Nicolas Guido", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 182, "tweet_count": 1983, "listed_count": 0}, "location": "Bella vista, Corrientes", "id": "1035965738685743104"}, {"verified": false, "username": "ValeriaBaudelai", "name": "Valeria Baudelaire", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 169, "tweet_count": 1289, "listed_count": 0}, "id": "1075643972"}, {"verified": false, "username": "Cege_Snake", "name": "Necro Mancer", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1667, "tweet_count": 98269, "listed_count": 5}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "376542145"}, {"verified": false, "username": "Agustopor443", "name": "Agust\u00edn Alonso", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 464, "tweet_count": 1496, "listed_count": 1}, "id": "3143259795"}, {"verified": false, "username": "patriciomedina", "name": "Patricio Medina", "public_metrics": {"followers_count": 6199, "following_count": 5181, "tweet_count": 48310, "listed_count": 86}, "location": "Santiago, Chile", "id": "18437330"}, {"verified": false, "username": "med0usax", "name": "dosis org\u00e1nica de nicotina", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 257, "tweet_count": 39444, "listed_count": 1}, "id": "1046400221645885440"}, {"verified": false, "username": "BrendaBagnoli", "name": "b r e n \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 628, "tweet_count": 34600, "listed_count": 4}, "location": "Hogwarts and Argentina.", "id": "186275153"}, {"verified": false, "username": "gilbert10610251", "name": "givas arantes", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 86, "tweet_count": 4895, "listed_count": 0}, "id": "994699049302478850"}, {"verified": false, "username": "iseawarrior", "name": "platabug", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 181, "tweet_count": 35208, "listed_count": 1}, "location": "Tepic, Nayarit", "id": "1016921759570726913"}, {"verified": false, "username": "elenavilla18", "name": "La Perrona \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 3721, "following_count": 2584, "tweet_count": 212815, "listed_count": 16}, "location": "en chihuahua", "id": "542596111"}, {"verified": false, "username": "Soldier_Wint3r", "name": "James Bucky Barnes", "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 2230, "tweet_count": 64380, "listed_count": 2}, "id": "1121876450796167168"}, {"verified": false, "username": "NahisaCrazy", "name": "Suxu", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 390, "tweet_count": 45321, "listed_count": 3}, "location": "makoki", "id": "172130747"}, {"verified": false, "username": "mfmadei", "name": "Madeline", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 27, "tweet_count": 1682, "listed_count": 0}, "location": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero", "id": "807249590999273472"}, {"verified": false, "username": "Luisdelagua1993", "name": "Luis", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 486, "tweet_count": 961, "listed_count": 0}, "id": "1162353410093592576"}, {"verified": false, "username": "mmxrta", "name": "m \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 966, "tweet_count": 78417, "listed_count": 9}, "id": "3758556256"}, {"verified": false, "username": "Sasha62731815", "name": "Zas", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 19, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}, "id": "1165994631907164160"}, {"verified": false, "username": "laesquinapr", "name": "Peri\u00f3dico La Esquina", "public_metrics": {"followers_count": 4225, "following_count": 606, "tweet_count": 6555, "listed_count": 0}, "location": "Maunabo, Puerto Rico", "id": "285216031"}, {"verified": false, "username": "SimoneD30584311", "name": "Simone de Freitas Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 51, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}, "id": "1088421608258187264"}, {"verified": true, "username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9440279, "following_count": 511, "tweet_count": 15283, "listed_count": 8556}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "128372940"}, {"verified": false, "username": "vane_bw", "name": "vane \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 643, "tweet_count": 23182, "listed_count": 3}, "location": "Islas Canarias, \u00c1frica", "id": "310416606"}, {"verified": false, "username": "alicearisu_", "name": "Arisu", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 301, "tweet_count": 4497, "listed_count": 1}, "location": "Manaus, Brazil", "id": "866884744562212864"}, {"verified": false, "username": "DonyCurryZarco", "name": "Andycyca_ebooks", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 1, "tweet_count": 25887, "listed_count": 0}, "location": "Una mente rara", "id": "797331051936788481"}, {"verified": false, "username": "AlejandroSig", "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 5069, "following_count": 3848, "tweet_count": 527952, "listed_count": 48}, "location": "Regi\u00f3n de Valparaiso", "id": "395091343"}, {"verified": false, "username": "DC__Ferreira", "name": "Quase mestre", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1071, "tweet_count": 57226, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "1156556380691664897"}, {"verified": false, "username": "sofingjpg", "name": "sofia", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 304, "tweet_count": 23983, "listed_count": 1}, "location": "summoner rift", "id": "1079042541000015872"}, {"verified": false, "username": "mocely1409", "name": "\ud835\udd44 \ud835\udd60 \ud835\udd54 \ud835\udd56 \ud835\udd5d \ud835\udd5a \ud835\udd65 \ud835\udd52 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 148, "tweet_count": 2262, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "1139156252741767169"}, {"verified": false, "username": "AlfredoSastr3", "name": "Stickiercobra", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 374, "tweet_count": 10978, "listed_count": 3}, "location": "Mexico", "id": "885341383745126400"}, {"verified": false, "username": "kei_andrade", "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1a \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud83d\udc40", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 297, "tweet_count": 22187, "listed_count": 0}, "id": "1021186617942396929"}, {"verified": false, "username": "Cris9play", "name": "tremendo espejo", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 1087, "tweet_count": 77520, "listed_count": 15}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "386670256"}, {"verified": false, "username": "sjsooljara", "name": "solja", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 501, "tweet_count": 47589, "listed_count": 0}, "id": "1730373506"}, {"verified": false, "username": "Dugua_lol", "name": "Javier Dom\u00ednguez", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 468, "tweet_count": 46395, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "id": "825054559412289538"}, {"verified": false, "username": "JOSEC1445", "name": "josec", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 884, "tweet_count": 46346, "listed_count": 2}, "id": "152432034"}, {"verified": false, "username": "amordejunco", "name": "des ants \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 248, "tweet_count": 9040, "listed_count": 1}, "location": "bcn", "id": "702600929648971777"}, {"verified": false, "username": "madam_kingsman", "name": "\u043c\u0430\u0434\u0430\u043c \u043a\u0438\u043d\u0433\u0441\u043c\u0430\u043d", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 53, "tweet_count": 322, "listed_count": 0}, "id": "1130010710891782144"}, {"verified": false, "username": "yellowsaudade", "name": "\u043f\u0443\u043f\u0440 \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 226, "tweet_count": 63671, "listed_count": 44}, "location": "cloud recesses ", "id": "997949379439980546"}, {"verified": false, "username": "tamiloxd", "name": "Tamilo \ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 181, "tweet_count": 51805, "listed_count": 4}, "location": "Senex Caeli ", "id": "787884625553162241"}, {"verified": false, "username": "netosfc", "name": "William Neto", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 927, "tweet_count": 8767, "listed_count": 2}, "location": "Brazil", "id": "27617378"}, {"verified": false, "username": "gui_lgzn", "name": "Gui (lgzn.eth)", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 997, "tweet_count": 15570, "listed_count": 12}, "location": "Hyru13", "id": "57131680"}, {"verified": false, "username": "AlddySalazar", "name": "Alddu", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 197, "tweet_count": 27375, "listed_count": 0}, "id": "1035291957197762560"}, {"verified": false, "username": "TessaThunderSky", "name": "Tessa\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 94, "tweet_count": 21077, "listed_count": 1}, "id": "799571589549400064"}, {"verified": false, "username": "israelbeltran6", "name": "Israel Beltran", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 4669, "tweet_count": 21005, "listed_count": 7}, "id": "471810451"}, {"verified": false, "username": "alanis_ellie", "name": "\ud835\udcf9\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udcf6\ud835\udcee", "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 990, "tweet_count": 41497, "listed_count": 44}, "location": "Mustafar", "id": "894446456"}, {"verified": false, "username": "Reiher_Ban", "name": "AKA - BAN", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 203, "tweet_count": 9394, "listed_count": 1}, "id": "3060967054"}, {"verified": false, "username": "AFL199819", "name": "Alan FL", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1020, "tweet_count": 30464, "listed_count": 9}, "id": "4319744725"}, {"verified": false, "username": "dura_chto", "name": "\u043f\u0443\u0441\u0442\u043e\u0439 \u043f\u0443\u0437\u044b\u0440\u0451\u043a \u0432\u0430\u043b\u0435\u0440\u044c\u044f\u043d\u043a\u0438", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1578, "tweet_count": 2870, "listed_count": 6}, "location": "\u0434\u0440\u0430\u043c \u0442\u0435\u0430\u0442\u0440", "id": "1091738873187708928"}, {"verified": false, "username": "Asterfall", "name": "Rob - Ryusei no Oni - Charmless twitting bot", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1720, "tweet_count": 63425, "listed_count": 64}, "location": "Sevilla - Ja\u00e9n", "id": "19394975"}, {"verified": false, "username": "markgmm", "name": "markgmm", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 236, "tweet_count": 61772, "listed_count": 0}, "id": "805385704796811264"}, {"verified": false, "username": "cecilia_strada", "name": "Cecilia Strada", "public_metrics": {"followers_count": 64440, "following_count": 2932, "tweet_count": 9108, "listed_count": 241}, "id": "221393432"}, {"verified": false, "username": "edm1rz", "name": "Eduardo Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 779, "tweet_count": 117460, "listed_count": 17}, "location": "Lima, Peru", "id": "1440263539"}, {"verified": false, "username": "SrtaBukowski", "name": "Srta. Bukowski", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 436, "tweet_count": 4554, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e1laga", "id": "845176370"}, {"verified": false, "username": "Pablito_larguis", "name": "Pablitolarguis", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 386, "tweet_count": 120132, "listed_count": 7}, "id": "2393434206"}, {"verified": false, "username": "altorrijos_", "name": "Alternativa Libertaria Torrijos", "public_metrics": {"followers_count": 7891, "following_count": 247, "tweet_count": 18209, "listed_count": 51}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "838121187536482306"}, {"verified": false, "username": "DadmeHefesto99", "name": "Hefesto99 est\u00e1 cogido pero si buscas la cuenta que", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 37, "tweet_count": 104, "listed_count": 0}, "id": "1080532236791877633"}, {"verified": false, "username": "alex34xd21", "name": "Alejandro Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1113, "tweet_count": 3698, "listed_count": 1}, "id": "3282067729"}, {"verified": false, "username": "maedinae_", "name": "\ud83c\udf4e", "public_metrics": {"followers_count": 14238, "following_count": 14327, "tweet_count": 63776, "listed_count": 26}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "1676873509"}, {"verified": false, "username": "SefaraditaMaran", "name": "Maran", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 468, "tweet_count": 1677, "listed_count": 0}, "location": "sim", "id": "1016065755404791808"}, {"verified": false, "username": "UlisesAvalos26", "name": "Ulises Avalos", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 344, "tweet_count": 390, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey", "id": "973702058736992256"}, {"verified": false, "username": "angryeducation1", "name": "Double Trouble|\u041c\u0430\u0439\u043e\u0440 \u0420\u0430\u0437\u0440\u0435\u0448\u0438\u0442\u0435 \u0434\u043e\u0435\u0431\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 151, "tweet_count": 2352, "listed_count": 0}, "id": "1158327746067673088"}], "tweets": [{"lang": "es", "author_id": "338638962", "id": "1170265519783579648", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 2, "like_count": 414, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-07T09:20:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ZlxVODjZKw", "expanded_url": "https://t.co/ZlxVODjZKw", "display_url": "t.co/ZlxVODjZKw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170265519783579648"], "text": "Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de estar genial y s\u00faper alegre, permanece dentro de ellos y los consume poco a poco. Hasta que un d\u00eda, son capaces de quitarse su propia vida. https://t.co/ZlxVODjZKw"}, {"lang": "pt", "author_id": "283230411", "id": "1170071672243646464", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 19, "like_count": 1522, "quote_count": 50}, "created_at": "2019-09-06T20:30:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TGeitc26x3", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/03/morte-de-jovem-palestina-assassinada-pela-familia-apos-postar-video-com-namorado-causa-protestos-pelo-mundo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0LKIvTg16VkFnvMMOtW0cjfBWVZGs_rQYtAfkXlX5g9YS7UvDsCcyVT48", "display_url": "g1.globo.com/mundo/noticia/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/03/morte-de-jovem-palestina-assassinada-pela-familia-apos-postar-video-com-namorado-causa-protestos-pelo-mundo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0LKIvTg16VkFnvMMOtW0cjfBWVZGs_rQYtAfkXlX5g9YS7UvDsCcyVT48"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170071672243646464"], "text": "De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo na internet do lado de um rapaz com quem planejava se casar. Sem fazer nada, s\u00f3 ao lado do rapaz\n\nO pai dela deu a ordem e o irm\u00e3o matou\n\nhttps://t.co/TGeitc26x3"}, {"lang": "es", "author_id": "103962741", "id": "1170296163389575168", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 3, "like_count": 699, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7666, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/88ALcXlOgW", "expanded_url": "https://t.co/88ALcXlOgW", "display_url": "t.co/88ALcXlOgW"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:22:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170296163389575168"], "text": "TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideolog\u00eda suicida y generar conciencia acerca de la importancia de establecer sistemas de cuidados que nos ayuden a detectar de las necesidades no evidentes https://t.co/88ALcXlOgW"}, {"lang": "pt", "author_id": "1135542739163123712", "id": "1170366524068179970", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/YYnoDfjYe6", "expanded_url": "http://minhapipocafavorita.com/2019/09/07/peter-capaldi-da-detalhes-ainda-que-misteriosos-para-seu-novo-personagem-em-esquadrao-suicida/", "display_url": "minhapipocafavorita.com/2019/09/07/pet\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/sm23efqJET", "expanded_url": "https://twitter.com/pipocafavorita/status/1170366524068179970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sm23efqJET", "media_key": "3_1170366522545623040"}]}, "created_at": "2019-09-07T16:01:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170366524068179970"], "text": "Peter Capaldi d\u00e1 detalhes, ainda que misteriosos, para seu novo personagem em Esquadr\u00e3o\u00a0Suicida https://t.co/YYnoDfjYe6 https://t.co/sm23efqJET"}, {"lang": "es", "author_id": "292464252", "id": "1170227624108593154", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 33, "like_count": 233, "quote_count": 18}, "created_at": "2019-09-07T06:49:42.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/d5oeH6fSsX", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html", "display_url": "elmundo.es/opinion/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170227624108593154"], "text": "Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna: https://t.co/d5oeH6fSsX"}, {"lang": "es", "author_id": "87097693", "id": "1170349273365565442", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 13, "like_count": 1716, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-09-07T14:53:05.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170349273365565442"], "text": "Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170273062366982144"}], "author_id": "575482322", "id": "1170307853401432064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ignaziocorrao", "id": "143393223"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T12:08:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "143393223", "edit_history_tweet_ids": ["1170307853401432064"], "text": "@ignaziocorrao Tu invece un suicida  politico : Auguri!"}, {"lang": "ca", "author_id": "306123056", "id": "1169973250849411074", "entities": {"mentions": [{"start": 129, "end": 139, "username": "criscleme", "id": "1196924092433207297"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/sThISEq2Tw", "expanded_url": "https://twitter.com/silvia_nape/status/1169973250849411074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sThISEq2Tw", "media_key": "3_1169973241995321344"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T13:58:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169973250849411074"], "text": "Ja han arribat els llibres d\u2019Un Turista se su\u00efcida. Quina il.lusi\u00f3! L\u2019obra pse per\u00f2 jo d vosaltres no em perdria el pr\u00f2leg de la @criscleme. https://t.co/sThISEq2Tw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170358497403441152"}], "author_id": "922471578146877440", "id": "1170370381045256192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 158, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "J.G.H\u00fclsmann"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/S21D3FsAwg", "expanded_url": "https://twitter.com/ydemombynes/status/1170358497403441152", "display_url": "twitter.com/ydemombynes/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-07T16:16:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170370381045256192"], "text": "La antigua forma en que los ciudadanos comunes pod\u00edan ahorrar era por acumulaci\u00f3n de efectivo. Bajo fiat (inflaci\u00f3n) esta estrategia es suicida \u201d. J.G.H\u00fclsmann https://t.co/S21D3FsAwg"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170358494639415296"}], "author_id": "49446769", "id": "1170358497403441152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 146, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "J.G.H\u00fclsmann"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 106, "tag": "inflation"}]}, "created_at": "2019-09-07T15:29:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "49446769", "edit_history_tweet_ids": ["1170358497403441152"], "text": "121.\u201cThe old way for ordinary citizens to make savings was the accumulation of cash. Under fiat #inflation this strategy is suicidal\u201d. J.G.H\u00fclsmann"}, {"lang": "es", "author_id": "243034005", "id": "1155244134246027264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-07-27T22:30:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1155244134246027264"], "text": "Con mi coraz\u00f3n pueden jugar, pero no me har\u00e9 responsable si les rebota en la jeta."}, {"lang": "en", "author_id": "39237420", "id": "1170367620115128320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Tony_Deppen", "id": "409622277"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "WCProWrestling", "id": "1023969624650473472"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 62, "probability": 0.7625, "type": "Other", "normalized_text": "Somersault Suicida"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.8497, "type": "Other", "normalized_text": "TheWorldIsYours"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 96, "tag": "TheWorldIsYours"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/59FaQfy1yq", "expanded_url": "http://Twitch.tv/wcpwrestling", "display_url": "Twitch.tv/wcpwrestling"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/BfQNencVUH", "expanded_url": "https://twitter.com/zackmonday/status/1170367620115128320/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BfQNencVUH", "media_key": "7_1170367557628383232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T16:05:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "409622277", "edit_history_tweet_ids": ["1170367620115128320"], "text": "@Tony_Deppen taking out @iamjakeatlas with a Somersault Suicida @WCProWrestling #TheWorldIsYours\n\nReplay now available: https://t.co/59FaQfy1yq https://t.co/BfQNencVUH"}, {"lang": "es", "author_id": "124843312", "id": "1170359820525785089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.8259, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Gorriti"}, {"start": 214, "end": 216, "probability": 0.4985, "type": "Organization", "normalized_text": "IDL"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/FkpAOrqxGq", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1170359820525785089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FkpAOrqxGq", "media_key": "3_1170359805594046464"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/FkpAOrqxGq", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1170359820525785089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FkpAOrqxGq", "media_key": "3_1170359805585711105"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 97, "like_count": 1207, "quote_count": 22}, "created_at": "2019-09-07T15:35:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170359820525785089"], "text": "En @ensustrece: Gustavo Gorriti contraataca. Le han dicho de todo. Lo han difamado. Lo han nombrado \u201ccorrupto hijo de las mil putas\u201d o \u201cgigantesca porquer\u00eda\u201d. El notable periodista de investigaci\u00f3n ya se hart\u00f3. El IDL se cans\u00f3. Ahora llegaron las querellas. https://t.co/FkpAOrqxGq"}, {"lang": "pt", "author_id": "248890506", "id": "1170131523506491392", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6059, "type": "Other", "normalized_text": "Elite suicida"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.8818, "type": "Person", "normalized_text": "Bepe Damasco"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/VVFRbKwGaG", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:27:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170131523506491392"], "text": "Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira - Coluna de Bepe Damasco https://t.co/VVFRbKwGaG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169954255496798210"}], "author_id": "1146725960928174081", "id": "1170286314782150656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Billy53583130", "id": "850974321170370560"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Guinardo7", "id": "1527055710"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T10:42:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "850974321170370560", "edit_history_tweet_ids": ["1170286314782150656"], "text": "@Billy53583130 @Guinardo7 Para que se entere todo el mundo.\nEsto no he hecho nada m\u00e1s que empezar.pagaremos las consecuencias del buenismo suicida de la izquierda y del complejo inacabable de la derecha .\nUnos por acci\u00f3n y todos por omisi\u00f3n.\nCuando no hay orden, todo se va al caos"}, {"lang": "pt", "author_id": "16908924", "id": "1170265851041370113", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 20, "like_count": 402, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-07T09:21:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170265851041370113"], "text": "\u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s as m\u00e3os sobre o atual presidente da Rep\u00fablica, dando-lhe, em nome do Criador, a un\u00e7\u00e3o de rei. \n\nCumplicidade suicida para a sua pretens\u00e3o de ser luz do mundo."}, {"lang": "es", "author_id": "225445834", "id": "1169800549874765826", "entities": {"mentions": [{"start": 240, "end": 252, "username": "danieljadue", "id": "146542753"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "40horas"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/7QmifMd5W8", "expanded_url": "https://m.cooperativa.cl/noticias/pais/trabajo/proyectos/alcalde-jadue-hizo-un-positivo-balance-de-la-reduccion-a-40-horas-en/2019-09-04/205301.html", "display_url": "m.cooperativa.cl/noticias/pais/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cooperativa.cl/noticias/pais/trabajo/proyectos/alcalde-jadue-hizo-un-positivo-balance-de-la-reduccion-a-40-horas-en/2019-09-04/205301.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 507, "like_count": 3676, "quote_count": 99}, "created_at": "2019-09-06T02:32:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169800549874765826"], "text": "Municipio de Recoleta con las #40horas logr\u00f3 disminuir las licencias, los d\u00edas no trabajados y los gastos en reemplazos se redujeron por cerca de $18mill. Estos \"costos\" son los que el Empresariado no quiere medir cuando carece de voluntad @danieljadue https://t.co/7QmifMd5W8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170363304868339712"}], "author_id": "324485314", "id": "1170364963459870723", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:55:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "803639275170381825", "edit_history_tweet_ids": ["1170364963459870723"], "text": "@CesarDibianchi_ Trata de hacer pasillos o sea bajando las escaleras a dos cuadros de distancia has un pasillo a tu izquierda de dos cuadros de ancho despu\u00e9s a un lado con dos cuadros de separaci\u00f3n haz otro y as\u00ed hasta hacer un pacillo largo y as\u00ed no te pierdes al hacer minas"}, {"lang": "es", "author_id": "14436030", "id": "1170342510410883073", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 8, "like_count": 61, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7822, "type": "Person", "normalized_text": "Bustos"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/UfcGMtgE9I", "expanded_url": "http://bit.ly/2N24mHK", "display_url": "bit.ly/2N24mHK", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}]}, "created_at": "2019-09-07T14:26:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170342510410883073"], "text": "\"Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida\"\n\n\u270dJorge Bustos https://t.co/UfcGMtgE9I"}, {"lang": "es", "author_id": "128035506", "id": "1170134846930333699", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 51, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 153, "end": 163, "tag": "Alanistas"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:41:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170134846930333699"], "text": "\u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os pasaron para q el suicida #AlanGarc\u00eda volviera a la presidencia despu\u00e9s de su desastroso gobierno?- pues solo 16 a\u00f1os.\n\nPor eso es q estos #Alanistas tienen esa seguridad que en pocos a\u00f1os olvidaremos d esa alianza con el fujimorismo y la corrupci\u00f3n. Triste verdad."}, {"lang": "pt", "author_id": "1487514031", "id": "1170358553372217344", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.839, "type": "Other", "normalized_text": "Elite suicida"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "jabuticaba"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/95IooaxstQ", "expanded_url": "http://blogdobepe.com.br/index.php/politica/item/2614-elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira", "display_url": "blogdobepe.com.br/index.php/poli\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/hCNHrMbAwi", "expanded_url": "https://twitter.com/MendesOnca/status/1170358553372217344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hCNHrMbAwi", "media_key": "3_1170358548343283713"}]}, "created_at": "2019-09-07T15:29:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170358553372217344"], "text": "Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira https://t.co/95IooaxstQ https://t.co/hCNHrMbAwi"}, {"lang": "es", "author_id": "267784293", "id": "1170117685239267328", "public_metrics": {"retweet_count": 1494, "reply_count": 75, "like_count": 2626, "quote_count": 40}, "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.4088, "type": "Other", "normalized_text": "Vaca"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/xvmcADUKFO", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2285349", "display_url": "lanacion.com.ar/2285349", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/economia/vaca-muerta-la-produccion-gas-julio-fue-nid2285349/"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:32:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170117685239267328"], "text": "Recuerdan lo qu\u00e9 pas\u00f3 con ellos? Perdimos el autoabastecimiento. Alberto Fern\u00e1ndez coment\u00f3 esto en Espa\u00f1a?LA NACION - Vaca Muerta. Desde hace 15 meses la Argentina dej\u00f3 de importar petr\u00f3leo y es autosuficiente - https://t.co/xvmcADUKFO"}, {"lang": "es", "author_id": "185369552", "id": "1170037722976837632", "entities": {"mentions": [{"start": 139, "end": 151, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 260, "end": 275, "username": "senadomexicano", "id": "156720463"}], "annotations": [{"start": 217, "end": 223, "probability": 0.6071, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 244, "end": 255, "probability": 0.5296, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 34, "tag": "ChatDeConfianza"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/ZDIfXUk4hP", "expanded_url": "https://twitter.com/guerrerochipres/status/1170037722976837632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZDIfXUk4hP", "media_key": "3_1170037698456952832"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/ZDIfXUk4hP", "expanded_url": "https://twitter.com/guerrerochipres/status/1170037722976837632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZDIfXUk4hP", "media_key": "3_1170037704324714496"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/ZDIfXUk4hP", "expanded_url": "https://twitter.com/guerrerochipres/status/1170037722976837632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZDIfXUk4hP", "media_key": "3_1170037709131386880"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-06T18:15:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170037722976837632"], "text": "Gracias a nuestro #ChatDeConfianza 55 5533-5533, leemos y atendemos de inmediato a personas en riesgo suicida. No es suficiente un bot, en @elconsejomx personas apoyamos a personas. Sobre esto convers\u00e9 en el Foro D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio en @senadomexicano https://t.co/ZDIfXUk4hP"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170361673561120768"}], "author_id": "335431161", "id": "1170361910639964160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:43:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "298195731", "edit_history_tweet_ids": ["1170361910639964160"], "text": "@theumilk99 Preferia n\u00e3o conhecer, isso \u00e9 low-key bu\u00e9 dark..."}, {"lang": "pt", "author_id": "1157771570313596928", "id": "1170363683987476481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5942, "type": "Person", "normalized_text": "madara"}, {"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4261, "type": "Person", "normalized_text": "naruto"}]}, "created_at": "2019-09-07T15:50:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170363683987476481"], "text": "madara matou o sasuke e o naruto e eu chorei sim"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169984850679488512"}], "author_id": "68638146", "id": "1170001793511841793", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 21, "like_count": 306, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 124, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "La Pestilencia"}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 25, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/JYmsgAxeI8", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1169984850679488512", "display_url": "twitter.com/dw_espanol/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T15:52:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170001793511841793"], "text": "#MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pestilencia, os ordeno que digan que esta multitudinaria movilizaci\u00f3n fue solo de 4 gatos\n-(EN CORO) \u00a1C\u00f3mo usted mande, Keiko adorada, diosa de la galaxia! https://t.co/JYmsgAxeI8"}, {"lang": "it", "author_id": "270839361", "id": "1170268096571039744", "public_metrics": {"retweet_count": 1067, "reply_count": 840, "like_count": 3888, "quote_count": 108}, "created_at": "2019-09-07T09:30:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 187, "tag": "maicolPD"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/I0LzKlI44D", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1170268096571039744/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I0LzKlI44D", "media_key": "7_1170268062404239360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170268096571039744"], "text": "Ieri era il \u201cpartito di Bibbiano e degli elettroshock ai bambini\u201d, oggi gli danno il ministro della Famiglia. Che tristezza dover rinnegare le proprie idee per quattro poltrone.\n#maicolPD https://t.co/I0LzKlI44D"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166046467569672192"}], "author_id": "2426207221", "id": "1166074414485708803", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MariaFdaCabal", "id": "350862112"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "ONU_derechos", "id": "139727749"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-26T19:46:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "350862112", "edit_history_tweet_ids": ["1166074414485708803"], "text": "@MariaFdaCabal @ONU_derechos En Colombia: \n-- La gente se suicida con cianuro y de paso asesina a su hijo con el mismo cianuro.\n-- Van a la c\u00e1rcel por comprar curules para multimillonarios.\n-- Usan botas al rev\u00e9s.\n-- Los ni\u00f1os se mueren de hambre por groser\u00eda, nada m\u00e1s para hacer ver mal a los gobiernos."}, {"lang": "it", "author_id": "2375258947", "id": "1170359956459196416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:35:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "iostoconsalvini"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170359956459196416"], "text": "#iostoconsalvini ?? \nPure quando si suicider\u00e0??\nFedeli alla causa"}, {"lang": "es", "author_id": "254599256", "id": "1168537470088155137", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 178, "like_count": 851, "quote_count": 83}, "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/oVclkomAsM", "expanded_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter", "display_url": "agroverdad.com.ar/2019/08/la-ref\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter"}]}, "created_at": "2019-09-02T14:53:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168537470088155137"], "text": "Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1ndez v\u00eda el kirchnerismo y Kicillof \u2022 Agroverdad https://t.co/oVclkomAsM"}, {"lang": "pt", "author_id": "747596503007510528", "id": "1169677546998419462", "public_metrics": {"retweet_count": 3702, "reply_count": 117, "like_count": 17465, "quote_count": 642}, "created_at": "2019-09-05T18:23:53.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/x9ovWWAS5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Badassmykao69/status/1169677546998419462/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x9ovWWAS5Q", "media_key": "7_1169677434796630018"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169677546998419462"], "text": "Feliz dia do irm\u00e3o, o meu \u00e9 retardado https://t.co/x9ovWWAS5Q"}, {"lang": "pt", "author_id": "44927867", "id": "1168263774421311490", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170327287163695105"}], "author_id": "108659342", "id": "1170361018490531841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GusVillegas", "id": "114626612"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/GQBV53DrSt", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/09/03/ciencia/1567526487_967126.amp.html?__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/09\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:39:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "114626612", "edit_history_tweet_ids": ["1170361018490531841"], "text": "@GusVillegas @bernie_garcia65 Cada quien se suicida como quiere...\n\nhttps://t.co/GQBV53DrSt"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170326889510133761"}], "author_id": "114626612", "id": "1170327287163695105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Bernardo"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:25:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "931241174953639936", "edit_history_tweet_ids": ["1170327287163695105"], "text": "@bernie_garcia65 \ud83d\udc4c\ud83d\udc4a\ud83d\udc4d\n\n\u00a1Exacto, Bernardo!"}, {"lang": "es", "author_id": "3023158255", "id": "1170205823261233153", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7331, "type": "Other", "normalized_text": "heathens"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5839, "type": "Person", "normalized_text": "clikkie"}]}, "created_at": "2019-09-07T05:23:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170205823261233153"], "text": "me vi escuadron suicida COMPLETO solamente para escuchar heathens al \u00faltimo, clikkie en su m\u00e1ximo esplendor"}, {"lang": "en", "author_id": "877342055403356161", "id": "1170360328556875781", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:37:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170360328556875781"], "text": "i\u2019m so fucking sick and tired of being me"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1139116573942255616"}], "author_id": "1014344562440065024", "id": "1139116576664412161", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-06-13T10:25:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 151, "tag": "Bisexuales"}]}, "in_reply_to_user_id": "1014344562440065024", "edit_history_tweet_ids": ["1139116576664412161"], "text": "J\u00f3venes B (16-24) han reportado las mayores tasas de depresi\u00f3n, s\u00edntomas de estr\u00e9s post traum\u00e1tico e ideaci\u00f3n suicida comparado con adultos #Bisexuales\n41% j\u00f3venes B reportaron depresi\u00f3n o s\u00edntomas y signos. (30% adultos)"}, {"lang": "es", "author_id": "1074037600367853568", "id": "1170123105697705985", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 156, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Benedetti"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:54:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170123105697705985"], "text": "\u201cLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma terrible y suicida.\u201d\n\u2015 Mario Benedetti"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1139116541658767360"}], "author_id": "1014344562440065024", "id": "1139116543755857920", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.992, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-06-13T10:25:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1014344562440065024", "edit_history_tweet_ids": ["1139116543755857920"], "text": "- Estudios de Canad\u00e1 y EEUU han reportado altos niveles de ansiedad, depresi\u00f3n, trastornos mentales, ideaci\u00f3n suicida, auto lesi\u00f3n, e intento de suicidios en Bisexuales, m\u00e1s que en sus compis LG.\nRHO (2015)"}, {"lang": "es", "author_id": "150071793", "id": "1170353988866150402", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.4149, "type": "Person", "normalized_text": "Tourette"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/ANDBzXGyl5", "expanded_url": "https://www.latribuna.cl/san-rosendo/2019/09/02/gabriel-sepulveda-no-queremos-que-otros-menores-sufran-los-mismo-que-mi-hijo.html?fbclid=IwAR0bFxsDcHimew-eEcEhEvYI0SzzqMSzYajSjQ6AwIJ3ThfPlMEuABmNSGY", "display_url": "latribuna.cl/san-rosendo/20\u2026"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/ovi0MjbF1N", "expanded_url": "https://twitter.com/Lozenteno/status/1170353988866150402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ovi0MjbF1N", "media_key": "3_1170353984088899584"}]}, "created_at": "2019-09-07T15:11:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170353988866150402"], "text": "Joven de 15 a\u00f1os con s\u00edndrome de Tourette se suicida despu\u00e9s de ser objeto de bullying por sus compa\u00f1eros y la falta de ajustes necesarios para asegurar su derecho a educaci\u00f3n. https://t.co/ANDBzXGyl5 https://t.co/ovi0MjbF1N"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170356570644996096"}], "author_id": "756132842518745088", "id": "1170357013525794816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KevinCarter_", "id": "458821441"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:23:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "458821441", "edit_history_tweet_ids": ["1170357013525794816"], "text": "@KevinCarter_ Porque eso es algo que corresponde exclusivamente a la familia que son los que deben dar permiso sobre si se hace p\u00fablica o no la autopsia."}, {"lang": "pt", "author_id": "326155052", "id": "1170356308316434432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.8269, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.8354, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-07T15:21:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170356308316434432"], "text": "Dizem que suic\u00eddio n\u00e3o tem perd\u00e3o de Deus, por\u00e9m se voc\u00ea mata outra pessoa voc\u00ea pode ser perdoado, Qual a l\u00f3gica de Deus?"}, {"lang": "es", "author_id": "15764160", "id": "1170337066498101249", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 86, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-09-07T14:04:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170337066498101249"], "text": "Quieren trabajar en su depresi\u00f3n?\n\nComan mejor. Coman carne y vegetales, y bajen al m\u00ednimo el az\u00facar y los carbs.\n\nNo todo son pepas  muchachos."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169769103738818560"}], "author_id": "978097089203900417", "id": "1170347007292190722", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "margamedonzac", "id": "4826875203"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.404, "type": "Other", "normalized_text": "Fujitrolls"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T14:44:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "4826875203", "edit_history_tweet_ids": ["1170347007292190722"], "text": "@margamedonzac Otra que cuando abre la boca suelta diarrea. Esti\u00e9rcol de la sociedad, bosta.\n\nFujitrolls ya fueron ya, su lideresa o la rata suicida, ya fueron ya, ustedes ya est\u00e1n igual en la cloaca."}, {"lang": "es", "author_id": "2890024156", "id": "1169973008842350592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rettador", "id": "915660768598724608"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 32, "probability": 0.7995, "type": "Other", "normalized_text": "El Espacio de Retador:"}, {"start": 36, "end": 54, "probability": 0.5098, "type": "Other", "normalized_text": "-Clara-ci\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/wvcScp4D3C", "expanded_url": "https://laotracara.co/nota-ciudadania/el-espacio-de-retador-de-clara-cion-suicida/", "display_url": "laotracara.co/nota-ciudadani\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/iDs5OZ4LQx", "expanded_url": "https://twitter.com/laotracara_co/status/1169973008842350592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDs5OZ4LQx", "media_key": "3_1169972998083923968"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T13:57:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "915660768598724608", "edit_history_tweet_ids": ["1169973008842350592"], "text": "@Rettador  El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida https://t.co/wvcScp4D3C https://t.co/iDs5OZ4LQx"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170354658252120064"}], "author_id": "186275153", "id": "1170355314069319682", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "carbasser", "id": "558740299"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:17:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "558740299", "edit_history_tweet_ids": ["1170355314069319682"], "text": "@carbasser Lo que me molesta no es que lo muestre, sino que levanten una nota como si nadie tuviese y es lo m\u00e1s normal del mundo y la nota hace todo el tiempo referencia como que \"lo normal\" es no tener y ella rompi\u00f3 todas las reglas mostrandolas. Siguen repitiendo lo mismo. \ud83e\udd2c"}, {"lang": "es", "author_id": "1121876450796167168", "id": "1170074569215889408", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 172, "probability": 0.6752, "type": "Other", "normalized_text": "DinoaLaDictadura"}, {"start": 175, "end": 192, "probability": 0.6253, "type": "Other", "normalized_text": "FuerzadeLaLibertad"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 173, "tag": "DinoaLaDictadura"}, {"start": 174, "end": 193, "tag": "FuerzadeLaLibertad"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074560521109505"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074562639216640"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074565373874177"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074567391371264"}]}, "created_at": "2019-09-06T20:41:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170074569215889408"], "text": "Para los q dicen q el comunismo es Bueno otros contestamos  con una pregunta \u00bf q tiene d Bueno el juego suicida d la ruleta rusa inventada x el comunismo?? #DinoaLaDictadura #FuerzadeLaLibertad https://t.co/kqVHCCsPeT"}, {"lang": "pt", "author_id": "128372940", "id": "1169690472484413443", "public_metrics": {"retweet_count": 3059, "reply_count": 2683, "like_count": 19839, "quote_count": 261}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.6218, "type": "Organization", "normalized_text": "DOU"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.5726, "type": "Organization", "normalized_text": "PL"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.4521, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.9105, "type": "Organization", "normalized_text": "CGU"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.7848, "type": "Organization", "normalized_text": "AGU"}, {"start": 208, "end": 209, "probability": 0.5502, "type": "Organization", "normalized_text": "PL"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Sd9rwNdhOJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2lzEero", "display_url": "bit.ly/2lzEero"}]}, "created_at": "2019-09-05T19:15:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169690472484413443"], "text": "Publicado no DOU a Lei de Abuso de autoridade, com vetos parciais e raz\u00f5es ao PL 7.596/17. Ouvindo  ministros da Justi\u00e7a, CGU, AGU, Secretaria-Geral e a sociedade, vetamos 36 itens, preservando a ess\u00eancia do PL sem inviabilizar o trabalho das autoridades. https://t.co/Sd9rwNdhOJ"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "author_id": "997949379439980546", "id": "1170278734785650688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T10:12:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/BFEcaqq2NX", "expanded_url": "https://twitter.com/yellowsaudade/status/1170278734785650688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BFEcaqq2NX", "media_key": "3_1170278689097097216"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/BFEcaqq2NX", "expanded_url": "https://twitter.com/yellowsaudade/status/1170278734785650688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BFEcaqq2NX", "media_key": "3_1170278701789065216"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/BFEcaqq2NX", "expanded_url": "https://twitter.com/yellowsaudade/status/1170278734785650688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BFEcaqq2NX", "media_key": "3_1170278712341909504"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/BFEcaqq2NX", "expanded_url": "https://twitter.com/yellowsaudade/status/1170278734785650688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BFEcaqq2NX", "media_key": "3_1170278725147123712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170278734785650688"], "text": "@suicida_mne \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443 \u0432\u044b\u0431\u0440\u0430\u0442\u044c, \u043d\u043e \u0441\u043a\u043e\u0440\u0435\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u043f\u0435\u0440\u0432\u0430\u044f https://t.co/BFEcaqq2NX"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170352307571179520"}], "author_id": "57131680", "id": "1170352664447602689", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "netosfc", "id": "27617378"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "roque_mn", "id": "67949736"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T15:06:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "27617378", "edit_history_tweet_ids": ["1170352664447602689"], "text": "@netosfc @roque_mn O 3x3 quando estava 15x13. Ele tava de awp de frente pra entrada do pal\u00e1cio, desceu pra areia e morreu no bomb quando os caras ca\u00edram pal\u00e1cio. Retake 2x3 imposs\u00edvel"}, {"lang": "en", "author_id": "3060967054", "id": "1170139865817800706", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T01:00:58.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/Ru8P7g352c", "expanded_url": "https://twitter.com/CvzMario/status/1169700766606667777", "display_url": "twitter.com/CvzMario/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170139865817800706"], "text": "Olov pinche tweet suicida. https://t.co/Ru8P7g352c"}, {"lang": "it", "author_id": "221393432", "id": "1170214324662673408", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 129, "like_count": 1888, "quote_count": 81}, "created_at": "2019-09-07T05:56:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 78, "tag": "AlanKurdi"}, {"start": 252, "end": 267, "tag": "fateliscendere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170214324662673408"], "text": "Uno dei naufraghi ha gi\u00e0 cercato di togliersi la vita a bordo della #AlanKurdi, ancora bloccata in acque internazionali. Malta dovrebbe indicare un porto sicuro ma non lo fa, l'Italia ha ribadito il divieto di ingresso. \nLa vergogna europea continua. \n#fateliscendere"}, {"lang": "es", "author_id": "838121187536482306", "id": "1170245269323243522", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-07T07:59:48.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/FTH5AJHMxL", "expanded_url": "https://www.libremercado.com/2019-09-07/dan-mitchell-la-competencia-fiscal-elimina-los-impuestos-ideologicos-1276644342/", "display_url": "libremercado.com/2019-09-07/dan\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170245269323243522"], "text": "Una de las bondades de la competencia fiscal es que incentiva la adopci\u00f3n de medidas que favorezcan el crecimiento econ\u00f3mico frente al recurso, tan f\u00e1cil como suicida, de esquilmar a los ciudadanos con un impuesto tras otro.\nhttps://t.co/FTH5AJHMxL"}], "places": [{"full_name": "Amadora, Portugal", "id": "e0649871bd10d9cf"}, {"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1108351442396553216", "value": "1108351442396553216", "detail": "User has been suspended: [1108351442396553216].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170341424941998080", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170341424941998080", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170341424941998080].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170360319195189249", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170360319195189249", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170360319195189249].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1108563798456176640", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1108563798456176640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1108563798456176640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170278495743877121", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170278495743877121].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170278495743877121", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170366160405180417", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170366160405180417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170366160405180417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170360319195189249", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170360319195189249", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170360319195189249].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170367785303777280", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170367785303777280", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170367785303777280].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1125310982744629248", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1125310982744629248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1125310982744629248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170348814038982659", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170348814038982659].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170348814038982659", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1095534909597339648", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1095534909597339648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1095534909597339648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170029968589578240", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170029968589578240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170029968589578240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "875687422503342082", "value": "875687422503342082", "detail": "User has been suspended: [875687422503342082].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170119391494791168", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170119391494791168", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170119391494791168].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170366487959355392", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170366487959355392", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170366487959355392].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "788369318748622848", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [788369318748622848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "788369318748622848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170365244851572738", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170365244851572738].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170365244851572738", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "788369318748622848", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [788369318748622848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "788369318748622848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170364474462801921", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170364474462801921].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170364474462801921", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "937520314870829056", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [937520314870829056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "937520314870829056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170361726811934722", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170361726811934722].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170361726811934722", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170337673971585027", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170337673971585027", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170337673971585027].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170363183657299968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170363183657299968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170363183657299968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1015669340203634689", "value": "1015669340203634689", "detail": "User has been suspended: [1015669340203634689].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170353796947566592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170353796947566592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170353796947566592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170356377862266881", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170356377862266881", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170356377862266881].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1070327034419777538", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1070327034419777538].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1070327034419777538", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170316013621174273", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170316013621174273].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170316013621174273", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1170373101072334853", "oldest_id": "1170352201316950016", "result_count": 235, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ycuvrwro1xagxp0vo8bs4jts3h"}}