{"data": [{"created_at": "2019-11-06T12:51:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192061972138905600"], "id": "1192061972138905600", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764553245138223104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:51:24.000Z", "lang": "ru", "text": "\u0411\u044b\u0432\u0448\u0430\u044f \u0436\u0435\u043d\u0430 \u0412\u044f\u0447\u0435\u0441\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0426\u0435\u043f\u043e\u0432\u044f\u0437\u043e\u0432\u0430 \u0441\u043e\u0432\u0435\u0440\u0448\u0438\u043b\u0430 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0443 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \n - https://t.co/t2r1kpaKgQ https://t.co/CTD03F6X38", "edit_history_tweet_ids": ["1192061924336386048"], "id": "1192061924336386048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2392059067", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/t2r1kpaKgQ", "expanded_url": "https://rnbee.ru/post-group/byvshaja-zhena-vjacheslava-cepovjazova-sovershila-popytku-suicida/", "display_url": "rnbee.ru/post-group/byv\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/CTD03F6X38", "expanded_url": "https://twitter.com/rnbee_ru/status/1192061924336386048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CTD03F6X38", "media_key": "3_1192061921949880321"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:51:21.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @LaRepublicaCat: La dona est\u00e0 ingressada en estat greu\n\nhttps://t.co/yXl0FQEZnp", "edit_history_tweet_ids": ["1192061909492813824"], "id": "1192061909492813824", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768843506949447681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192045833069445120"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/yXl0FQEZnp", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/noticies/societat/marcaespana-un-militar-espanyol-apunyala-la-seva-parella-al-carrer-i-es-suicida/", "display_url": "larepublica.cat/noticies/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaRepublicaCat", "id": "13777542"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:51:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192061854488641536"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192061854488641536", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937301011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:51:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@Justdud18 N\u00e3o, se ele te trair vc diz que era nome de um cachorro que voc\u00ea amou muito mas ele se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1192061849413521408"], "in_reply_to_user_id": "797178895002902529", "id": "1192061849413521408", "geo": {"place_id": "b64dd3d6de94f13d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044891743542562816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191798919220617218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Justdud18", "id": "797178895002902529"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:51:04.000Z", "lang": "es", "text": "@KarlaCalle Jajaja ja, que est\u00fapida.... Si pues, estadio que se remodel\u00f3 en el periodo del suicida... Que por el cual f\u00e1cilmente se meti\u00f3 al bolsillo unos cuantos millones...", "edit_history_tweet_ids": ["1192061838026067968"], "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1192061838026067968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059600269279928321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191866633641484288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:50:52.000Z", "lang": "es", "text": "No todos los hospitales est\u00e1n preparados en M\u00e9rida para atender estos casos, pero insista. Persona con ideaci\u00f3n suicida necesita estar bajo supervisi\u00f3n m\u00e9dica. En M\u00e9rida lo com\u00fan es ir al San Juan de Dios, pero recomiendable es llevar a Emergencias del @IAHULAOficial", "edit_history_tweet_ids": ["1192061788549976066"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}, {"start": 188, "end": 203, "probability": 0.6073, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan de Dios"}], "mentions": [{"start": 253, "end": 267, "username": "IAHULAOFICIAL", "id": "956748703284412417"}]}, "in_reply_to_user_id": "30426196", "id": "1192061788549976066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "30426196", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192060425690464257"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:50:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192061762994155520"], "id": "1192061762994155520", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165964221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:50:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @USantillanOK: La depresi\u00f3n y la ansiedad no son broma, mucha gente se suicida a causa de esto y muchxs a\u00fan seguimos la seguimos batalla\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192061729049579520"], "id": "1192061729049579520", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "625204690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191913093401579520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "USantillanOK", "id": "129548327"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "desaceleraci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "zulueta23", "id": "290738100"}]}, "created_at": "2019-11-06T12:50:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @zulueta23: La #desaceleraci\u00f3n golpea al mercado laboral con el peor dato en un octubre desde 2012.\n\nUn proyecto econ\u00f3mico sustentado en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192061660971880448"], "id": "1192061660971880448", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75254030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192054969660256257"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:50:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192061658212061184"], "id": "1192061658212061184", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219821244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:49:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192061459330670592"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "id": "1192061459330670592", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2260265496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:49:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192061436694061056"], "id": "1192061436694061056", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066138761711534081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:48:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192061308407033856"], "id": "1192061308407033856", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544507885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:48:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192061299645128704"], "id": "1192061299645128704", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "606819184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:47:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192060993360343040"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192060993360343040", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4505948321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:47:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192060942416318467"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192060942416318467", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529400302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:47:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192060905309310983"], "id": "1192060905309310983", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586147767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:47:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192060839651692550"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192060839651692550", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617246164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:47:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192060836279443456"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192060836279443456", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1263188665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:47:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192060819095392258"], "id": "1192060819095392258", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2440821846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:46:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SPRMexico: @jenarovillamil @laoctavadigital @julioastillero Es suicida confundir a la tweetosfera con la opini\u00f3n p\u00fablica, \u00e9sta es un co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192060776992952320"], "id": "1192060776992952320", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981711440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191943188333973504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SPRMexico", "id": "843992988"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "jenarovillamil", "id": "132346487"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "laoctavadigital", "id": "164337327"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:46:29.000Z", "lang": "it", "text": "@Filomen30847137 @hollygo666 Questa intenzione \u00e8 stata manifestata da tempo, da parte di personaggi sia civili che religiosi.  Esperienze sui nefasti risultati ce ne sono. Cosa ci vuole ancora per rendersene conto ?  pericoli annunciati....noncuranza suicida...come con Hitler nel '37-'38.", "edit_history_tweet_ids": ["1192060686781878273"], "in_reply_to_user_id": "1032326690264018944", "id": "1192060686781878273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2340459703", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192040332365615104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Filomen30847137", "id": "1032326690264018944"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:45:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192060557274296321"], "id": "1192060557274296321", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2163829854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:45:56.000Z", "lang": "es", "text": "Cierran las puertas por una manifestacion y no cuando la gente se suicida. Nos queda claro los principios de la gerencia https://t.co/R1ICRFBDIu", "edit_history_tweet_ids": ["1192060548835360769"], "id": "1192060548835360769", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "202643322", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192059800038842370"}], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/R1ICRFBDIu", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroChile/status/1192059800038842370", "display_url": "twitter.com/PublimetroChil\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:45:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192060468761944070"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192060468761944070", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2442713496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:45:27.000Z", "lang": "es", "text": "Si alguien ha manifestado ideaci\u00f3n suicida o muestra indicios, no ignore ni juzgue. Abra puentes de comunicaci\u00f3n y remita terapeuta. No curas, no coaches, ni nada de eso: psiquiatra o psic\u00f3logx. Si manifest\u00f3 el m\u00e9todo de suicidio, remita a emergencias del hospital m\u00e1s cercano.", "edit_history_tweet_ids": ["1192060425690464257"], "id": "1192060425690464257", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "30426196"}, {"created_at": "2019-11-06T12:45:22.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Infelizmente onde se sente o sol mais quente\n O lacre ainda t\u00e1 presente s\u00f3 no caix\u00e3o dos adolescente\n Quis ser estrela e virou medalha num bo\u00e7al\n Que coincidentemente tem a cor que matou seu ancestral\n Um primeiro sal\u00e1rio\n Duas fardas policiais\n Tr\u00eas no banco traseiro", "edit_history_tweet_ids": ["1192060402475122688"], "id": "1192060402475122688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347941929"}, {"created_at": "2019-11-06T12:45:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SPRMexico: @jenarovillamil @laoctavadigital @julioastillero Es suicida confundir a la tweetosfera con la opini\u00f3n p\u00fablica, \u00e9sta es un co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192060388260474881"], "id": "1192060388260474881", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129235946048614400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191943188333973504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SPRMexico", "id": "843992988"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "jenarovillamil", "id": "132346487"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "laoctavadigital", "id": "164337327"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:44:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@leandroruschel @BlogDoPim Homi, seu coment\u00e1rio matou a pau. Assim o FMB se encolhe.", "edit_history_tweet_ids": ["1192060287299604480"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.4283, "type": "Other", "normalized_text": "FMB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "in_reply_to_user_id": "174818242", "id": "1192060287299604480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "47965983", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192050257934397440"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:44:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pietrorami1910: @larepublica_pe As\u00ed resucite el Panz\u00f3n suicida y lo pongan Nro 1 el Apra se va a la csm si o si el 2020 y el 2021 ser\u00e1n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192060234929463296"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4515, "type": "Other", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "id": "1192060234929463296", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191724969467752448"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:44:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@CrisMenshova N\u00e3o acharam o \"sujeito\", mas acharam o Queir\u00f3z.. aleluia...se procurar direitinho acabam achando quem matou Celso Daniel e quem mandou matar @jairbolsonaro ...quem sabe acham ju\u00edzo pelo caminho?", "edit_history_tweet_ids": ["1192060146572283905"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7596, "type": "Person", "normalized_text": "Queir\u00f3z"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.6073, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CrisMenshova", "id": "2828823327"}, {"start": 155, "end": 169, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "2828823327", "id": "1192060146572283905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063085745743773696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191942027073794048"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:44:20.000Z", "lang": "pt", "text": "@CarneiroGregory Ultimamente estava em uma crise depressiva faz uns meses, suicida faz umas semanas, ent\u00e3o meus estudos s\u00f3 se voltaram ao necess\u00e1rio pro trabalho, n\u00e3o tenho aprofundamento sobre ela. Mas feminismo radical e o pouco que conhe\u00e7o dela, n\u00e3o \u00e9 o que considero saud\u00e1vel.", "edit_history_tweet_ids": ["1192060145527902208"], "in_reply_to_user_id": "1048619594171260930", "id": "1192060145527902208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3371511287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192059370617626625"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:44:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192060108047605763"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192060108047605763", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177583388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:43:40.000Z", "lang": "es", "text": "Kabeza de termo votaste a los ZURDOS EMPOBRECEDORES\nQu\u00e9 vocaci\u00f3n suicida la de los argentinos, que siguen creyendo a las mafias KK y sindiKalistas\u270c\ufe0f https://t.co/XylOqIVJiT", "edit_history_tweet_ids": ["1192059977826996224"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3532, "type": "Other", "normalized_text": "Kabeza"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/XylOqIVJiT", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgepugliese8/status/1191801872232960000", "display_url": "twitter.com/jorgepugliese8\u2026"}]}, "id": "1192059977826996224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946128257371529216"}, {"created_at": "2019-11-06T12:43:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192059948450164739"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192059948450164739", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053665930276954112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:43:02.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @movfemmallorca: Ni un sol dia sense not\u00edcies sobre viol\u00e8ncia masclista. Estam fartes i enfadades per aquest degoteig de violades, assas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192059815675252736"], "id": "1192059815675252736", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4009759059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192052428339892224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "movfemmallorca", "id": "1064272979717181442"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "desaceleraci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "zulueta23", "id": "290738100"}]}, "created_at": "2019-11-06T12:42:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @zulueta23: La #desaceleraci\u00f3n golpea al mercado laboral con el peor dato en un octubre desde 2012.\n\nUn proyecto econ\u00f3mico sustentado en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192059764752158720"], "id": "1192059764752158720", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144494967768829952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192054969660256257"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:42:32.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @movfemmallorca: Ni un sol dia sense not\u00edcies sobre viol\u00e8ncia masclista. Estam fartes i enfadades per aquest degoteig de violades, assas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192059690173259776"], "id": "1192059690173259776", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "636558591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192052428339892224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "movfemmallorca", "id": "1064272979717181442"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:42:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192059656635588615"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192059656635588615", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190421994707259392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:41:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Isso pode acontecer: lembre-se do presidente Agostinho Neto tamb\u00e9m Bazuca de Malanje, ele era comandante da Pol\u00edcia Nacional, mas Bazuca tinha um problema, Fernando da Piedade Dias dos Santos matou Bazuca para que ele pudesse se levantar.", "edit_history_tweet_ids": ["1192059507700056068"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.8902, "type": "Person", "normalized_text": "Agostinho Neto"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8556, "type": "Person", "normalized_text": "Bazuca de Malanje"}, {"start": 108, "end": 123, "probability": 0.7436, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Nacional"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bazuca"}, {"start": 156, "end": 174, "probability": 0.5512, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando da Piedade"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.2872, "type": "Person", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.9006, "type": "Person", "normalized_text": "Bazuca"}]}, "id": "1192059507700056068", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923125834898137088"}, {"created_at": "2019-11-06T12:41:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vascoverde: El informe de los 11.000 cient\u00edficos que se acaba de conocer es contundente en sus recomendaciones. Ignorar esto es suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192059490193092608"], "id": "1192059490193092608", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387787187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191808641894141954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vascoverde", "id": "178028454"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "MarcaEspa\u00f1a"}, {"start": 82, "end": 95, "tag": "Espa\u00f1aGlobal"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/1ygwKwf4aq", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/noticies/societat/marcaespana-un-militar-espanyol-apunyala-la-seva-parella-al-carrer-i-es-suicida/", "display_url": "larepublica.cat/noticies/socie\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T12:41:42.000Z", "lang": "ca", "text": "#MarcaEspa\u00f1a: Un militar espanyol apunyala la seva parella al carrer i se su\u00efcida #Espa\u00f1aGlobal https://t.co/1ygwKwf4aq", "edit_history_tweet_ids": ["1192059480835538944"], "id": "1192059480835538944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "319074199"}, {"created_at": "2019-11-06T12:41:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192059458446381058"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192059458446381058", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315411383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:41:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@corvetinho Simmmm vei, e eu fiquei passada tbm q foi o cara q matou a amante mas fiquei mais chocada com o casal l\u00e1 q se passou pela advogada, amei muito bom t\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1192059456265375745"], "in_reply_to_user_id": "837335749620023296", "id": "1192059456265375745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4717626749", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192016550456438789"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "corvetinho", "id": "837335749620023296"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:41:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192059346022211586"], "id": "1192059346022211586", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1705217250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:40:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192059236311879680"], "id": "1192059236311879680", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3237379231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:40:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192059118804180992"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192059118804180992", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069942356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:39:59.000Z", "lang": "it", "text": "@r0nger da psicopata suicida la n lembro nome", "edit_history_tweet_ids": ["1192059050655174657"], "in_reply_to_user_id": "2887246227", "id": "1192059050655174657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3217273717", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192058709947637760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "r0nger", "id": "2887246227"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:39:54.000Z", "lang": "es", "text": "@Mauriciomulder Este es mas conchudo que su jefe suicida, el problema esque cre que somos imbeciles, lornas aun. Pero jamas apristas, lagarto.", "edit_history_tweet_ids": ["1192059028198821894"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1192059028198821894", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2819993752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191932896682086401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:39:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu particularmente acho esses moto t\u00e1xi do stuba mt suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1192059008682737664"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.3495, "type": "Other", "normalized_text": "stuba"}]}, "id": "1192059008682737664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "833741406506188800"}, {"created_at": "2019-11-06T12:39:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192058972754317312"], "id": "1192058972754317312", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224777915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:39:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192058873835859968"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192058873835859968", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093973095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:39:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192058838465351684"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192058838465351684", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942099665910149120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:38:51.000Z", "lang": "pt", "text": "o menino que estudava psicologia e participava da roda de conversa dos jovens l\u00e1 no cejopa se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1192058763496316928"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.4799, "type": "Other", "normalized_text": "psicologia"}]}, "id": "1192058763496316928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728973561566769152"}, {"created_at": "2019-11-06T12:38:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192058762800115714"], "id": "1192058762800115714", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635012484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:38:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192058685482254338"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192058685482254338", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1561794668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:38:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192058640729100288"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192058640729100288", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350536992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:38:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192058621863043073"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192058621863043073", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "588750268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:37:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Seria excelente, eu iria al\u00e9m, eu pouparia o B. Henrique por desgaste a colocaria M. Fernandes e Th. Santos, seria meio suicida, mas \u00e9 uma alternativa. https://t.co/wvjGOM8rhf", "edit_history_tweet_ids": ["1192058429080244225"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "B. Henrique"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "M. Fernandes"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Th. Santos"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/wvjGOM8rhf", "expanded_url": "https://twitter.com/brunomassa/status/1192056253356429313", "display_url": "twitter.com/brunomassa/sta\u2026"}]}, "id": "1192058429080244225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3363334283", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192056253356429313"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:37:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192058379373596672"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192058379373596672", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309931444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:37:14.000Z", "lang": "pt", "text": "muito sono? vai pro banheiro tirar um cochilo e arrumar o celular a despertar pra daqui 10 min \nai voce acorda meio dia com os bombeiro arrombando sua porta\ne a galera do escrit\u00f3rio acha que vc se enforcou no banheiro com um pano de ch\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1192058357038891008"], "id": "1192058357038891008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1188814548196888576"}, {"created_at": "2019-11-06T12:37:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192058344493723648"], "id": "1192058344493723648", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543869526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:37:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192058306052923392"], "id": "1192058306052923392", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60710173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:36:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192058248179986432"], "id": "1192058248179986432", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603083732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:36:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192058202248142849"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "id": "1192058202248142849", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1469561270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:36:18.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @movfemmallorca: Ni un sol dia sense not\u00edcies sobre viol\u00e8ncia masclista. Estam fartes i enfadades per aquest degoteig de violades, assas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192058124070531073"], "id": "1192058124070531073", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2540018286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192052428339892224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "movfemmallorca", "id": "1064272979717181442"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:36:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Se matou os bandidos . N\u00e3o quero saber de nada. V\u00edtima Inocentada https://t.co/X4BmIk6lNR", "edit_history_tweet_ids": ["1192058094286770178"], "id": "1192058094286770178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2331503334", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191876826672586753"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/X4BmIk6lNR", "expanded_url": "https://twitter.com/alexandregarcia/status/1191876826672586753", "display_url": "twitter.com/alexandregarci\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:36:03.000Z", "lang": "pt", "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1192058060522569729"], "id": "1192058060522569729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2363442313"}, {"created_at": "2019-11-06T12:36:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @blogsostenible: \ud83d\udc80Misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\ud83d\udc80Hemos llegado a la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os de una vida\n\ud83d\udc80Emitimos 100 veces m\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192058060279300096"], "id": "1192058060279300096", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3046192144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191849817930117126"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogsostenible", "id": "414050517"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:35:31.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @movfemmallorca: Ni un sol dia sense not\u00edcies sobre viol\u00e8ncia masclista. Estam fartes i enfadades per aquest degoteig de violades, assas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192057927131115520"], "id": "1192057927131115520", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2890247598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192052428339892224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "movfemmallorca", "id": "1064272979717181442"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:35:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192057850085937152"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192057850085937152", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928697473622855680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:35:00.000Z", "lang": "es", "text": "El joven pakistan\u00ed Akash Bashir muri\u00f3 en 2015 y evit\u00f3 un atentado terrorista suicida en su parroquia \ud83d\udc47https://t.co/Gj8Dc5FMrn", "edit_history_tweet_ids": ["1192057797220995072"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Gj8Dc5FMrn", "expanded_url": "http://ww.cope.es/kbqsi1", "display_url": "ww.cope.es/kbqsi1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cope.es/religion/hoy-en-dia/iglesia-espanola/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349"}]}, "id": "1192057797220995072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "555878161"}, {"created_at": "2019-11-06T12:34:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192057773468598273"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "id": "1192057773468598273", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107779042424602624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:34:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192057638542024705"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "id": "1192057638542024705", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541646795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:34:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192057629201371136"], "id": "1192057629201371136", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723003154929840128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:33:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Bolsonaro vai vender nossa estatal de petr\u00f3leo para a estatal chinesa.\nS\u00e9rio, voc\u00ea bolsonarista, por que voc\u00ea n\u00e3o se suicida pra salvar o resto de dignidade que voc\u00ea por ventura ainda tenha?", "edit_history_tweet_ids": ["1192057413907701761"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1192057413907701761", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859387057"}, {"created_at": "2019-11-06T12:33:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192057409218523136"], "id": "1192057409218523136", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1641603716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:33:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192057308957806592"], "id": "1192057308957806592", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495700916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:31:59.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @movfemmallorca: Ni un sol dia sense not\u00edcies sobre viol\u00e8ncia masclista. Estam fartes i enfadades per aquest degoteig de violades, assas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192057036915269638"], "id": "1192057036915269638", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2231610004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192052428339892224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "movfemmallorca", "id": "1064272979717181442"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:31:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192057030703534080"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192057030703534080", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869508546106413056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:31:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192056959849111552"], "id": "1192056959849111552", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231213014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:31:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192056948872663041"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192056948872663041", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473125545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:31:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MinionFeh: Eu falei que foi a pr\u00f3pria esquerda que se matou \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/Vf2Jg8lPOG", "edit_history_tweet_ids": ["1192056796560711680"], "id": "1192056796560711680", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176995476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192047364783128579"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Vf2Jg8lPOG", "expanded_url": "https://twitter.com/Zambelli2210/status/1191897721017380864", "display_url": "twitter.com/Zambelli2210/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:30:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192056673374003200"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192056673374003200", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803757780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:30:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192056670266044416"], "id": "1192056670266044416", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010239177789763584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:29:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192056523071119360"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192056523071119360", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280663771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:29:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192056360499908608"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192056360499908608", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184498460025933824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:29:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192056292577366017"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192056292577366017", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1717120890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:28:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192056225548111873"], "id": "1192056225548111873", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230527055", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:28:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192056217897766913"], "id": "1192056217897766913", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2223625532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:28:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192056217344073732"], "id": "1192056217344073732", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851928294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:28:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Ahhh se a moda pega!   Justi\u00e7a da Mal\u00e1sia condena homem que matou gata em lavanderia. Um malaio que matou uma gata que estava gr\u00e1vida ao colocar o animal em uma secadora de roupas foi condenado a 34 meses de pris\u00e3o,\u2026 https://t.co/gGXbZ1inOO", "edit_history_tweet_ids": ["1192056163216572416"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.2625, "type": "Place", "normalized_text": "Mal\u00e1sia"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/gGXbZ1inOO", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4hiPf4AxkK/?igshid=owdsbb6uglj", "display_url": "instagram.com/p/B4hiPf4AxkK/\u2026"}]}, "id": "1192056163216572416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36354246"}, {"created_at": "2019-11-06T12:28:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@euvinaband Esse motorista n\u00e3o viu? \u00c9, o celular tira mesmo a aten\u00e7\u00e3o do motorista, ou bebeu! Esse de qualquer forma \u00e9 respons\u00e1vel, tem que responder! Se matou \u00e9 homic\u00eddio doloso.", "edit_history_tweet_ids": ["1192056100260122629"], "in_reply_to_user_id": "2163263142", "id": "1192056100260122629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173656519", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191830812649390080"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "desaceleraci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "zulueta23", "id": "290738100"}]}, "created_at": "2019-11-06T12:27:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @zulueta23: La #desaceleraci\u00f3n golpea al mercado laboral con el peor dato en un octubre desde 2012.\n\nUn proyecto econ\u00f3mico sustentado en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192055835947683840"], "id": "1192055835947683840", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224575305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192054969660256257"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:26:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192055742444032000"], "id": "1192055742444032000", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784544659754319873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:26:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192055622604337153"], "id": "1192055622604337153", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792245845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:26:20.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @movfemmallorca: Ni un sol dia sense not\u00edcies sobre viol\u00e8ncia masclista. Estam fartes i enfadades per aquest degoteig de violades, assas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192055616111628298"], "id": "1192055616111628298", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2895110271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192052428339892224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "movfemmallorca", "id": "1064272979717181442"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:25:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192055479377289217"], "id": "1192055479377289217", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2165407879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:25:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192055469218643968"], "id": "1192055469218643968", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313480025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:25:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192055434913484802"], "id": "1192055434913484802", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366334722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:25:23.000Z", "lang": "es", "text": "@KarlaCalle Claro que fue Alan el que lo remodel\u00f3 eso lo sabe cualquiera pero cuanto de comisi\u00f3n se meti\u00f3 a su bolsillo solo lo sabe el suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1192055375517900802"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.8368, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1192055375517900802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1353204174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191866633641484288"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:24:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192055166620577798"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192055166620577798", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2955090910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:24:33.000Z", "lang": "es", "text": "Caso Octavio: \u201cEl no ten\u00eda perfil suicida, era un muchacho deportista con muchas ganas\": Guillermo Escalante es el abogado que forma parte de la querella de la familia de Octavio, adolecente que muri\u00f3 este fin de semana en circunstancias poco claras al\u2026 https://t.co/r9kMOMG6bz", "edit_history_tweet_ids": ["1192055164523335680"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 107, "probability": 0.7618, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Escalante"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.7593, "type": "Person", "normalized_text": "Octavio"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/r9kMOMG6bz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHkchg", "display_url": "dlvr.it/RHkchg"}]}, "id": "1192055164523335680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "589541265"}, {"created_at": "2019-11-06T12:24:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192055125390569472"], "id": "1192055125390569472", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716371112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:24:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192055094784774145"], "id": "1192055094784774145", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149519992003518466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:24:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192055039973572609"], "id": "1192055039973572609", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1209116478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:24:03.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @movfemmallorca: Ni un sol dia sense not\u00edcies sobre viol\u00e8ncia masclista. Estam fartes i enfadades per aquest degoteig de violades, assas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192055038702735361"], "id": "1192055038702735361", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335611094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192052428339892224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "movfemmallorca", "id": "1064272979717181442"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:23:48.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @LaRepublicaCat: La dona est\u00e0 ingressada en estat greu\n\nhttps://t.co/yXl0FQEZnp", "edit_history_tweet_ids": ["1192054978988429313"], "id": "1192054978988429313", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754059045477253121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192045833069445120"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/yXl0FQEZnp", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/noticies/societat/marcaespana-un-militar-espanyol-apunyala-la-seva-parella-al-carrer-i-es-suicida/", "display_url": "larepublica.cat/noticies/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaRepublicaCat", "id": "13777542"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:23:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192054971451236355"], "id": "1192054971451236355", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723087710861316096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 18, "tag": "desaceleraci\u00f3n"}, {"start": 129, "end": 143, "tag": "endeudamiento"}, {"start": 183, "end": 189, "tag": "gasto"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/g9d5MXCOQF", "expanded_url": "https://twitter.com/zulueta23/status/1192054969660256257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g9d5MXCOQF", "media_key": "3_1192054961766617090"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/g9d5MXCOQF", "expanded_url": "https://twitter.com/zulueta23/status/1192054969660256257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g9d5MXCOQF", "media_key": "3_1192054967387009024"}]}, "created_at": "2019-11-06T12:23:46.000Z", "lang": "es", "text": "La #desaceleraci\u00f3n golpea al mercado laboral con el peor dato en un octubre desde 2012.\n\nUn proyecto econ\u00f3mico sustentado en m\u00e1s #endeudamiento, m\u00e1s recaudaci\u00f3n y, especialmente, m\u00e1s #gasto sin evaluaci\u00f3n ni previsi\u00f3n es una senda suicida.\n\nLa clave: gastar menos y gastar mejor. https://t.co/g9d5MXCOQF", "edit_history_tweet_ids": ["1192054969660256257"], "id": "1192054969660256257", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 4}, "author_id": "290738100"}, {"created_at": "2019-11-06T12:23:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Namorar comigo energy\n\n-Companhia pra jogar qualquer coisa \n-Vamo naquele restaurante novo comer comida indiana/arabe/russa/alem\u00e3\n-Epis\u00f3dios depressivos com tend\u00eancia suicida\n-Fa\u00e7o kibe cru, normal, assado, alm\u00f4ndegas todos de soja\n-Acordo sempre sorrindo \n- Vamo de sobremesa https://t.co/rKSaXjT3Eg", "edit_history_tweet_ids": ["1192054954128752640"], "id": "1192054954128752640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190738102991626242", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192050385265078278"}], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/rKSaXjT3Eg", "expanded_url": "https://twitter.com/artemimisia/status/1192050385265078278", "display_url": "twitter.com/artemimisia/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:23:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192054843483082752"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192054843483082752", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059789537264713728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:22:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192054677539639301"], "id": "1192054677539639301", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941836473153806336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:22:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192054644232474624"], "id": "1192054644232474624", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369280462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:22:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192054605103935488"], "id": "1192054605103935488", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4774766054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:22:03.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfb6Dicen, que se rompe el coraz\u00f3n \nDicen, que se cura con el tiempo ooohh\nDicen, que es un acto suicida este amor\nUna guerra donde pierdo yooo \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "edit_history_tweet_ids": ["1192054538158649344"], "id": "1192054538158649344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068636438621798405"}, {"created_at": "2019-11-06T12:21:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192054404901416961"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "id": "1192054404901416961", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115176342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:21:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192054396630241282"], "id": "1192054396630241282", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058565404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:21:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192054387952238593"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192054387952238593", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2952277323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:21:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@lindberghfarias Concordo com o senhor ! Muito demorado mesmo , agora imagina como est\u00e1 demorado em saber quem matou Celso Daniel ? A e j\u00e1 sabemos s\u00f3 que vcs se calam n\u00e9 kkkkk vc e rid\u00edculo", "edit_history_tweet_ids": ["1192054352342638594"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lindberghfarias", "id": "71310152"}]}, "in_reply_to_user_id": "71310152", "id": "1192054352342638594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902523760603013120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191321128406519809"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:21:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192054352246120454"], "id": "1192054352246120454", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015214448250941440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:21:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192054333405356032"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192054333405356032", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223216870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:20:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192054220389834752"], "id": "1192054220389834752", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913338271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:20:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192054218804387841"], "id": "1192054218804387841", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131269573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:20:40.000Z", "lang": "pt", "text": "@Cookiedetoddy amiga voc\u00ea t\u00e1 suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1192054188982898688"], "in_reply_to_user_id": "1068192140046553088", "id": "1192054188982898688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807188304466735104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192050723485290496"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:20:35.000Z", "lang": "pt", "text": "t\u00f4 t\u00e3o ansioso e t\u00e3o estressado, at\u00e9 pensamento suicida apareceu de novo na minha cabe\u00e7a.. jah que me ajudeeeeee", "edit_history_tweet_ids": ["1192054166782390273"], "id": "1192054166782390273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "315046715"}, {"created_at": "2019-11-06T12:20:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192054029578375168"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192054029578375168", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "622386096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:19:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192053950138204160"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192053950138204160", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817970713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:19:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@Clarazik4 Eu li suicida fiquei nervosa", "edit_history_tweet_ids": ["1192053875865460736"], "in_reply_to_user_id": "463908809", "id": "1192053875865460736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "951869356761321472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192051636665028608"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:19:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192053867057483777"], "id": "1192053867057483777", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239486705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:19:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192053851018403842"], "id": "1192053851018403842", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3396043593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:19:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192053812443398144"], "id": "1192053812443398144", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2479894765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:18:45.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @movfemmallorca: Ni un sol dia sense not\u00edcies sobre viol\u00e8ncia masclista. Estam fartes i enfadades per aquest degoteig de violades, assas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192053706973437952"], "id": "1192053706973437952", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577972152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192052428339892224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "movfemmallorca", "id": "1064272979717181442"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 252, "tag": "Subvenci\u00f3nameM\u00e9zclateConmigo"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.7798, "type": "Other", "normalized_text": "Mortadelo"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.623, "type": "Other", "normalized_text": "Filem\u00f3n"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.4942, "type": "Other", "normalized_text": "Torrente"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JorgeAguilar_5", "id": "400966174"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "antoniomlg", "id": "104900559"}]}, "created_at": "2019-11-06T12:18:42.000Z", "lang": "es", "text": "@JorgeAguilar_5 @antoniomlg Cada cual se suicida como quiere, pero la tienen todos clavada desde que La gran aventura de Mortadelo y Filem\u00f3n y Torrente est\u00e1n en el Top 10 de pel\u00edculas m\u00e1s taquilleras del cine espa\u00f1ol. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n#Subvenci\u00f3nameM\u00e9zclateConmigo", "edit_history_tweet_ids": ["1192053695212601344"], "in_reply_to_user_id": "400966174", "id": "1192053695212601344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "252325056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192015775877533696"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:18:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192053694407356418"], "id": "1192053694407356418", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105984910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:18:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192053681388228609"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192053681388228609", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191187252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:18:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192053640887971847"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "id": "1192053640887971847", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561543192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:18:22.000Z", "lang": "es", "text": "@michelreportv @Emerson_VerdiAU @HenriFalconLara @VoluntadPopular @Pr1meroJusticia @jguaido @OrlandoZ86 @AlexRow2 @jcgodoyp @Milagrosurb @NuevaTec47 @FernandoMiresOl @karla_ngj @Mibelis @Reinaldosif Bueno, cual es el problema? aqu\u00ed todo da urticaria y un af\u00e1n suicida de figurar o posicionarse con la raz\u00f3n \u00bfque es eso? y \u00bfen que ayuda? lo arrecho, es que mientras est\u00e9n estos malandros en el poder, ninguno podr\u00e1 hacer nada. solo la unidad nos salvar\u00e1 de esta plaga", "edit_history_tweet_ids": ["1192053608835112960"], "in_reply_to_user_id": "735473026712604673", "id": "1192053608835112960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138190106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192020269331730432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 48, "username": "HenriFalconLara", "id": "116540863"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "VoluntadPopular", "id": "77103484"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "Pr1meroJusticia", "id": "144164028"}, {"start": 83, "end": 91, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 104, "end": 113, "username": "AlexRow2", "id": "873302742"}, {"start": 114, "end": 123, "username": "jcgodoyp", "id": "377049957"}, {"start": 124, "end": 136, "username": "Milagrosurb", "id": "1253283998"}, {"start": 137, "end": 148, "username": "NuevaTec47", "id": "1449375612"}, {"start": 149, "end": 165, "username": "FernandoMiresOl", "id": "2564837198"}, {"start": 166, "end": 176, "username": "karla_ngj", "id": "529463766"}, {"start": 177, "end": 185, "username": "Mibelis", "id": "62145811"}, {"start": 186, "end": 198, "username": "Reinaldosif", "id": "65173264"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:17:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_gattta_: Ahora que se est\u00e1 juzgando de nuevo a Rodrigo Lanza, me gustar\u00eda rescatar la historia de Patricia Heras. \n\nPatricia Heras fue\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192053318882922501"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.6399, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Lanza"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_gattta_", "id": "411085824"}]}, "id": "1192053318882922501", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "481521831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192002446345809921"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:16:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192053200158900224"], "id": "1192053200158900224", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958335558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:16:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@portalR7 Pois \u00e9. Se fosse um pobre coitado que robou um p\u00e3o pra comer, ficaria preso pro resto da vida ne? Mas como ele matou a propria filha merece ser solto. Essa lei do Brasil \u00e9 muito podre\ud83d\ude12", "edit_history_tweet_ids": ["1192053146698309632"], "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 178, "probability": 0.9289, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}, "in_reply_to_user_id": "65473559", "id": "1192053146698309632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131687471622819841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191801103274278912"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:16:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192053069191766016"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192053069191766016", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304059715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:16:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192053016276455424"], "id": "1192053016276455424", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3983510315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:15:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192052976325664768"], "id": "1192052976325664768", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001554632626274307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:15:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192052885191843840"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192052885191843840", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805748282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:15:25.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @movfemmallorca: Ni un sol dia sense not\u00edcies sobre viol\u00e8ncia masclista. Estam fartes i enfadades per aquest degoteig de violades, assas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192052869060612096"], "id": "1192052869060612096", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096549831127023616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192052428339892224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "movfemmallorca", "id": "1064272979717181442"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:14:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192052745945124864"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192052745945124864", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352730111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:14:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192052667918487559"], "id": "1192052667918487559", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120837411624431616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:14:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192052619780534272"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192052619780534272", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49384228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:14:23.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @movfemmallorca: Ni un sol dia sense not\u00edcies sobre viol\u00e8ncia masclista. Estam fartes i enfadades per aquest degoteig de violades, assas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192052607906394113"], "id": "1192052607906394113", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58490776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192052428339892224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "movfemmallorca", "id": "1064272979717181442"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:14:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192052571126538240"], "id": "1192052571126538240", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319946155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:14:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192052551111368705"], "id": "1192052551111368705", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939119542340653056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:14:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192052542450077696"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192052542450077696", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359432041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:13:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Um governo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1192052495054516224"], "id": "1192052495054516224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3420705923"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 232, "tag": "FinsQuan"}, {"start": 233, "end": 239, "tag": "Basta"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/036UzlLAth", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}]}, "created_at": "2019-11-06T12:13:40.000Z", "lang": "ca", "text": "Ni un sol dia sense not\u00edcies sobre viol\u00e8ncia masclista. Estam fartes i enfadades per aquest degoteig de violades, assassinades i desaparegudes que no acabar\u00e0 fins que els homes, tots els homes, decidiu que ja n'hi ha prou.\n#FinsQuan\n#Basta\n https://t.co/036UzlLAth", "edit_history_tweet_ids": ["1192052428339892224"], "id": "1192052428339892224", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "author_id": "1064272979717181442"}, {"created_at": "2019-11-06T12:13:17.000Z", "lang": "es", "text": "Al menos cinco personas con las que me he parado a hablar hoy, vecinos y conocidos, me han dicho que van a votar a Vox. \nAlgo me dice que el pr\u00f3ximo lunes la izquierda lamentar\u00e1 el error garrafal que cometieron y algunos confirmaremos que este pa\u00eds suicida no tiene remedio.", "edit_history_tweet_ids": ["1192052329056526336"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 117, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "id": "1192052329056526336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302714347"}, {"created_at": "2019-11-06T12:12:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192052243664711686"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "id": "1192052243664711686", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842195432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:12:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192052066455375872"], "id": "1192052066455375872", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148097732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:11:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192051855129481216"], "id": "1192051855129481216", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433323688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:11:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192051796593782789"], "id": "1192051796593782789", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106076788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "created_at": "2019-11-06T12:10:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192051749349208064"], "id": "1192051749349208064", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282601658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:10:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192051701097750528"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "id": "1192051701097750528", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020456754709237760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:10:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192051695527899136"], "id": "1192051695527899136", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191545755615531008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:10:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@BolsonaroSP Pat\u00e9tico, mas n\u00e3o tenho pena. Onde est\u00e1 o sujeito da frase: \"quem apoia maduro, que matou com tanques manifestantes famintos e desesperados\"? Se fosse meme, o sujeito seria esse imbecil do marido do verdevaldo.", "edit_history_tweet_ids": ["1192051646286745605"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8714, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}, {"start": 212, "end": 221, "probability": 0.491, "type": "Organization", "normalized_text": "verdevaldo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "in_reply_to_user_id": "74756085", "id": "1192051646286745605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130243018232160257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191897380758708224"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:10:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192051592054345728"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192051592054345728", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377049221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:10:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192051536534396928"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192051536534396928", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246822163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:09:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192051320800399363"], "id": "1192051320800399363", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194306414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:09:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192051267914338305"], "id": "1192051267914338305", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313679104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:08:56.000Z", "lang": "pt", "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerinaaaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1192051234213187584"], "id": "1192051234213187584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68702541"}, {"created_at": "2019-11-06T12:08:16.000Z", "lang": "es", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192051067724402688"], "id": "1192051067724402688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488596605"}, {"created_at": "2019-11-06T12:07:53.000Z", "lang": "es", "text": "@KarlaCalle A tu padre suicida solo lo recordaremos por dos cosas por ladron y por cobarde.", "edit_history_tweet_ids": ["1192050972899590145"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.5304, "type": "Person", "normalized_text": "ladron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1192050972899590145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2220836737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191866633641484288"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:07:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192050938418212864"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192050938418212864", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164496324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:07:16.000Z", "lang": "it", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192050817907535872"], "id": "1192050817907535872", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816408959326294016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:07:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192050802032103424"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192050802032103424", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1867738628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:06:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192050602634874880"], "id": "1192050602634874880", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1526614826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:06:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192050529532334083"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "id": "1192050529532334083", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129346358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:05:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192050344513167361"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192050344513167361", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629705800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:04:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192050140506443777"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192050140506443777", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245098670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:04:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192050136660238337"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192050136660238337", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105648927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:04:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @oieusoucamila: e que a gente nao se esque\u00e7a que a era pt no brasil foi um dos tempos de governo que mais perseguiu e matou gente preta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192050130905653248"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "oieusoucamila", "id": "717813723029704704"}]}, "id": "1192050130905653248", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1696631936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192047442235207682"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:04:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192050106285080579"], "id": "1192050106285080579", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2911735258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:04:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192050076937535489"], "id": "1192050076937535489", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103137543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:04:18.000Z", "lang": "es", "text": "@mags_camacho Bora! Pacto suicida! \u270a\ud83c\udffb", "edit_history_tweet_ids": ["1192050071635943434"], "in_reply_to_user_id": "2413638701", "id": "1192050071635943434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3296134225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192049276312006657"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:04:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192050018728972288"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192050018728972288", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158027539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:03:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192049960755384320"], "id": "1192049960755384320", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272586288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:02:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@ReginaKing @netflix @kerrywashington Filme sensacional @kerrywashington  arrasou na atua\u00e7\u00e3o como sempre \ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff mas fiquei me perguntando se n\u00e3o foi o \u00f3dio ao preconceito da m\u00e3e do jamal que matou ele \ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1192049638225960960"], "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 185, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "jamal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ReginaKing", "id": "342327238"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "netflix", "id": "16573941"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "kerrywashington", "id": "205302299"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "kerrywashington", "id": "205302299"}]}, "in_reply_to_user_id": "342327238", "id": "1192049638225960960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190012781514428421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190642635242737664"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:02:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192049630877499393"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192049630877499393", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881364943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:02:23.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @LaRepublicaCat: La dona est\u00e0 ingressada en estat greu\n\nhttps://t.co/yXl0FQEZnp", "edit_history_tweet_ids": ["1192049587193864192"], "id": "1192049587193864192", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772279038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192045833069445120"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/yXl0FQEZnp", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/noticies/societat/marcaespana-un-militar-espanyol-apunyala-la-seva-parella-al-carrer-i-es-suicida/", "display_url": "larepublica.cat/noticies/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaRepublicaCat", "id": "13777542"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:02:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192049526913273857"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192049526913273857", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747711342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:01:13.000Z", "lang": "ja", "text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab\u306b\u3068\u3063\u3066\u30c0\u30d6\u30eb\u9078\u624b\u6a29\u306b\u6311\u3080\u4e8c\u51a0\u4ee5\u5916\u306e\u4fa1\u5024 https://t.co/yY1gYv1KRh", "edit_history_tweet_ids": ["1192049293806338049"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/yY1gYv1KRh", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12781", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12781"}]}, "id": "1192049293806338049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578529652"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 214, "tag": "meadota"}, {"start": 215, "end": 226, "tag": "meadotaccg"}, {"start": 227, "end": 236, "tag": "vidadelt"}, {"start": 237, "end": 250, "tag": "crazycatgang"}, {"start": 251, "end": 260, "tag": "curitiba"}, {"start": 261, "end": 276, "tag": "adoteumgatinho"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.5663, "type": "Other", "normalized_text": "Floquinho"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/iAWZ2YMzf4", "expanded_url": "https://twitter.com/crazycatgangcwb/status/1192049263053856768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iAWZ2YMzf4", "media_key": "3_1192049260717625350"}]}, "created_at": "2019-11-06T12:01:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Sou a vov\u00f3 Floquinho, eu tenho 10 anos e fui resgatada morrendo. \ud83d\ude3fN\u00e3o sei se lembram da minha hist\u00f3ria, mas um a\u00e7ougueiro fez uma \"cirurgia em mim\" e me abriu inteira, danificou meu rim e quase me matou. \n\n#meadota #meadotaccg #vidadelt #crazycatgang #curitiba #adoteumgatinho https://t.co/iAWZ2YMzf4", "edit_history_tweet_ids": ["1192049263053856768"], "id": "1192049263053856768", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "993552104613695488"}, {"created_at": "2019-11-06T12:01:02.000Z", "lang": "pt", "text": "se a Flash Wolves era a matadora de coreanos e a SKT era a carrasca da EDG (e vice versa)\n\nent\u00e3o a G2 \u00e9 a nova Flash Wolves que tamb\u00e9m matou a EDG?\n\nj\u00e1 que ela eliminou a SKT 2x esse ano e a SKT j\u00e1 eliminou a EDG algumas vezes", "edit_history_tweet_ids": ["1192049247329431553"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.4598, "type": "Other", "normalized_text": "Flash Wolves"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.4153, "type": "Organization", "normalized_text": "SKT"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.405, "type": "Organization", "normalized_text": "EDG"}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "G2"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "Flash Wolves"}, {"start": 143, "end": 145, "probability": 0.5301, "type": "Organization", "normalized_text": "EDG"}, {"start": 171, "end": 173, "probability": 0.629, "type": "Other", "normalized_text": "SKT"}, {"start": 191, "end": 193, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "SKT"}, {"start": 209, "end": 211, "probability": 0.4117, "type": "Organization", "normalized_text": "EDG"}]}, "id": "1192049247329431553", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "909251830701547521"}, {"created_at": "2019-11-06T12:00:52.000Z", "lang": "it", "text": "La frase del \"non si poteva buttare a casa invece che sotto il mio treno, crea solo problemi\" \u00e8 di per s\u00e9 sbagliata, uno che si suicida non pensa di certo a te che devi prendere treno/ metro. \n\nPer\u00f2 se \u00e8 1 ok, se sono 2,3, etc comincia a scocciarti la cosa\n\n.", "edit_history_tweet_ids": ["1192049206367789056"], "id": "1192049206367789056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498910782"}, {"created_at": "2019-11-06T12:00:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192049071080529921"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "id": "1192049071080529921", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2355026063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:00:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192049046011154433"], "id": "1192049046011154433", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3976438692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:00:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192049024368611328"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "id": "1192049024368611328", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66831321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:00:04.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1Cu\u00e1ntos hay que, cansados de la vida,\nenfermos de pesar, muertos de tedio,\nhacen re\u00edr como el actor suicida,\nsin encontrar para su mal remedio!\n\n\u00a1Ay! \u00a1Cu\u00e1ntas veces al re\u00edr se llora!\n\u00a1Nadie en lo alegre de la risa f\u00ede,\nporque en los seres que el dolor devora", "edit_history_tweet_ids": ["1192049003736813571"], "in_reply_to_user_id": "1090189743151857665", "id": "1192049003736813571", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090189743151857665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192049002268618754"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:00:00.000Z", "lang": "pt", "text": "FODASE VOC\u00caS AMAM O SNAPE MAS ELE \u00c9 UM FILHO DA PUTA CRIAN\u00c7\u00c3O MANOO QUAL \u00c9 A NECESSIDADE DE HUMILHAR A HERMIONE PORRA VAI SE FUDER ARROMBADO TU:\nMATOU DUMBLEDORE\nHUMILHA SEMPRE A HERMIONE \nENCHE O SACO DO HARRY\nXINGA OS WEASLEY\nPROTEGE O DRACO EM TUDO \nhttps://t.co/B12FCAb8BC", "edit_history_tweet_ids": ["1192048988335284224"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6147, "type": "Other", "normalized_text": "SNAPE"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.491, "type": "Person", "normalized_text": "HERMIONE"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "HERMIONE"}, {"start": 205, "end": 215, "probability": 0.8931, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY\nXINGA"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.5042, "type": "Person", "normalized_text": "WEASLEY"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/B12FCAb8BC", "expanded_url": "https://twitter.com/RenoirLindo/status/1146897554430447616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B12FCAb8BC", "media_key": "7_1146897436566310912"}]}, "in_reply_to_user_id": "1084274508628930565", "id": "1192048988335284224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1084274508628930565", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192047791956209666"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:59:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192048831141158912"], "id": "1192048831141158912", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143099838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:59:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192048819858489345"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192048819858489345", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107405903039479808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:59:18.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @LaRepublicaCat: La dona est\u00e0 ingressada en estat greu\n\nhttps://t.co/yXl0FQEZnp", "edit_history_tweet_ids": ["1192048812082249728"], "id": "1192048812082249728", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1556703264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192045833069445120"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/yXl0FQEZnp", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/noticies/societat/marcaespana-un-militar-espanyol-apunyala-la-seva-parella-al-carrer-i-es-suicida/", "display_url": "larepublica.cat/noticies/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaRepublicaCat", "id": "13777542"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:58:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MinionFeh: Eu falei que foi a pr\u00f3pria esquerda que se matou \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/Vf2Jg8lPOG", "edit_history_tweet_ids": ["1192048616413827074"], "id": "1192048616413827074", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227861368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192047364783128579"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Vf2Jg8lPOG", "expanded_url": "https://twitter.com/Zambelli2210/status/1191897721017380864", "display_url": "twitter.com/Zambelli2210/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:58:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConsueCorrales: @Melquisedec70 A los terroristas les encanta reclutar y usar menores como escudos humanos. Bin Laden ten\u00eda 13 en su gua\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192048512667488256"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 119, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Laden"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ConsueCorrales", "id": "233813207"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "Melquisedec70", "id": "147204319"}]}, "id": "1192048512667488256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278185462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191921432437100544"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:57:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @oieusoucamila: e que a gente nao se esque\u00e7a que a era pt no brasil foi um dos tempos de governo que mais perseguiu e matou gente preta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192048412604190721"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "oieusoucamila", "id": "717813723029704704"}]}, "id": "1192048412604190721", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1683688886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192047442235207682"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:57:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Bom dia s\u00f3 p quem se matou de moto de manh\u00e3 rsrs", "edit_history_tweet_ids": ["1192048367951663105"], "id": "1192048367951663105", "geo": {"place_id": "fe512979fed865c4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "585899171"}, {"created_at": "2019-11-06T11:57:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@senadorhumberto Por que vc n\u00e3o se empenha assim para saber quem matou Celso Daniel?", "edit_history_tweet_ids": ["1192048331792490496"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4392, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}]}, "in_reply_to_user_id": "76049312", "id": "1192048331792490496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718083352146915328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191433432028602368"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:57:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192048268831838208"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192048268831838208", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255235497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "5Nov"}, {"start": 26, "end": 34, "tag": "Sucesos"}, {"start": 101, "end": 107, "tag": "Tovar"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.375, "type": "Person", "normalized_text": "Eliceo Ceballos"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.7725, "type": "Place", "normalized_text": "Tovar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AdanContreras2", "id": "138244414"}]}, "created_at": "2019-11-06T11:56:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AdanContreras2: #5Nov #Sucesos Eliceo Ceballos (64) decidi\u00f3 quitarse la vida en el Cementerio de #Tovar durante la madrugada de este ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192048177177870336"], "id": "1192048177177870336", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325904456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191915237055848449"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:56:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192048156768378881"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192048156768378881", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794189269405470722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:56:10.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @LaRepublicaCat: La dona est\u00e0 ingressada en estat greu\n\nhttps://t.co/yXl0FQEZnp", "edit_history_tweet_ids": ["1192048023414673408"], "id": "1192048023414673408", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2572053226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192045833069445120"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/yXl0FQEZnp", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/noticies/societat/marcaespana-un-militar-espanyol-apunyala-la-seva-parella-al-carrer-i-es-suicida/", "display_url": "larepublica.cat/noticies/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaRepublicaCat", "id": "13777542"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:55:38.000Z", "lang": "it", "text": "@antoniopolito1 E \u2018come la pulsione suicida dell\u2019Inter ?\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1192047888379076613"], "in_reply_to_user_id": "311539656", "id": "1192047888379076613", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824218980801986560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191964809048346626"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "antoniopolito1", "id": "311539656"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:55:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192047834813652992"], "id": "1192047834813652992", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256170794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:55:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192047805008883712"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "id": "1192047805008883712", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037019227096588291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:55:00.000Z", "lang": "pt", "text": "povo acha q depress\u00e3o \u00e9 falta de Deus, falta de trabalhar ou qlqr coisa do tipo, n entendem que tu t\u00e1 sorrindo mais o pensamento suicida t\u00e1 al\u00ed a vontade de acabar com sua dor \u00e9 tanta que a \u00fanica solu\u00e7\u00e3o que vc encontra \u00e9 tirar sua pr\u00f3pria vida... https://t.co/dsOo339YMA", "edit_history_tweet_ids": ["1192047728509014017"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8561, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/dsOo339YMA", "expanded_url": "https://twitter.com/joaodiasn_/status/1191783082732478466", "display_url": "twitter.com/joaodiasn_/sta\u2026"}]}, "id": "1192047728509014017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1006243912716095488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191783082732478466"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:54:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192047714344882176"], "id": "1192047714344882176", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073084524433760256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:54:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192047713644355584"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1192047713644355584", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112249503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:54:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192047575047770113"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "id": "1192047575047770113", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3929416864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:54:15.000Z", "lang": "en", "text": "@bugalho_ Tu \u00e9s bue negativo, pessimista e suicida... I guess I'm not okay with that stuff", "edit_history_tweet_ids": ["1192047539161325568"], "in_reply_to_user_id": "749996981976694784", "id": "1192047539161325568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1392507072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192047307530948608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bugalho_", "id": "749996981976694784"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:54:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192047488234115074"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192047488234115074", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330003939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:54:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192047479509917697"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "id": "1192047479509917697", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3005789925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:53:52.000Z", "lang": "pt", "text": "e que a gente nao se esque\u00e7a que a era pt no brasil foi um dos tempos de governo que mais perseguiu e matou gente preta nesse pa\u00eds https://t.co/fVBlTRSRJb", "edit_history_tweet_ids": ["1192047442235207682"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9555, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/fVBlTRSRJb", "expanded_url": "https://twitter.com/leandroamlak/status/1191902431615078401", "display_url": "twitter.com/leandroamlak/s\u2026"}]}, "id": "1192047442235207682", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "author_id": "717813723029704704", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191902431615078401"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:53:51.000Z", "lang": "ca", "text": "@gallifantes Pot ser ets catalana, per\u00f2 si votes la dreta, ets una catalana suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1192047440842633218"], "in_reply_to_user_id": "250801453", "id": "1192047440842633218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317786618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191805161091547137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gallifantes", "id": "250801453"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:53:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu falei que foi a pr\u00f3pria esquerda que se matou \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/Vf2Jg8lPOG", "edit_history_tweet_ids": ["1192047364783128579"], "id": "1192047364783128579", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1228745017", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191897721017380864"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Vf2Jg8lPOG", "expanded_url": "https://twitter.com/Zambelli2210/status/1191897721017380864", "display_url": "twitter.com/Zambelli2210/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:53:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192047339713781763"], "id": "1192047339713781763", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2390478367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:53:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192047308961132544"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192047308961132544", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359636151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:53:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192047278921539590"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192047278921539590", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362759337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:53:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192047273544486912"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192047273544486912", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716759708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:53:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@JPrimeiroISBT  O cara \u00e9 t\u00e3o covarde que se suicidou....\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "edit_history_tweet_ids": ["1192047271308906499"], "in_reply_to_user_id": "713017645277298688", "id": "1192047271308906499", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1107064349418577920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JPrimeiroISBT", "id": "713017645277298688"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:53:09.000Z", "lang": "es", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192047263868215296"], "id": "1192047263868215296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900259831"}, {"created_at": "2019-11-06T11:53:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192047226954141697"], "id": "1192047226954141697", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88476484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:52:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192047105076015105"], "id": "1192047105076015105", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3365071385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:52:19.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Eu sei que se se me jogasse dessa passarela no meio da pista\nAs pessoas ainda reclamariam de mim\n\"Por causa desse filho da puta que se matou vou chegar atrasado no trabalho\nN\u00e3o dava pra se matar em outro hor\u00e1rio?\"", "edit_history_tweet_ids": ["1192047053934866432"], "id": "1192047053934866432", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168216589956767749"}, {"created_at": "2019-11-06T11:52:16.000Z", "lang": "pt", "text": "Meu ex fez um novo Facebook e me mandou solicita\u00e7\u00e3o de amizade , e nas curtidas da foto dele t\u00e1 l\u00e1 o maridinho suicida dele , a pfvr n\u00e9 \n\n Cansei j\u00e1 de fazer a boa mo\u00e7a \nQue se foda , n\u00e3o aceitei \nE espero do fundo da minha alma que voc\u00ea e seu namorado morram incendiados", "edit_history_tweet_ids": ["1192047043235188736"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4923, "type": "Person", "normalized_text": "maridinho"}]}, "id": "1192047043235188736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809573192419442689"}, {"created_at": "2019-11-06T11:52:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192047025556271104"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192047025556271104", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236892082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:51:43.000Z", "lang": "es", "text": "@VidalQuadras Concentrar el voto en el actual  PP, seria un acto suicida y traicionero para la esencia misma de Espa\u00f1a, ya herida casi de muerte, y los espa\u00f1oles, lo saben.\nGracias Dios, los actuales 24 de vox, van a ser el inicio de una renovada y urgente regeneracion en muchos \u00e1mbitos.....", "edit_history_tweet_ids": ["1192046901782306816"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.956, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.4316, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 206, "end": 208, "probability": 0.6653, "type": "Organization", "normalized_text": "vox"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}]}, "in_reply_to_user_id": "166100601", "id": "1192046901782306816", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1099384051574734848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192017259339882497"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:51:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192046839811526657"], "id": "1192046839811526657", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4875397713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:51:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192046830759997443"], "id": "1192046830759997443", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219565167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:51:23.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @LaRepublicaCat: La dona est\u00e0 ingressada en estat greu\n\nhttps://t.co/yXl0FQEZnp", "edit_history_tweet_ids": ["1192046819129352192"], "id": "1192046819129352192", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301458859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192045833069445120"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/yXl0FQEZnp", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/noticies/societat/marcaespana-un-militar-espanyol-apunyala-la-seva-parella-al-carrer-i-es-suicida/", "display_url": "larepublica.cat/noticies/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaRepublicaCat", "id": "13777542"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:50:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192046705509896195"], "id": "1192046705509896195", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87035512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:50:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@brasil2107 @bernardopkuster O Psol achou que a vereadora podia se sobressair ao Freixo e a matou. Qto ao Presidente foram bem expl\u00edcitos no dia 06/07.", "edit_history_tweet_ids": ["1192046602854305792"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.3591, "type": "Person", "normalized_text": "Psol"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.526, "type": "Place", "normalized_text": "Freixo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "brasil2107", "id": "104604245"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "bernardopkuster", "id": "3092434408"}]}, "in_reply_to_user_id": "104604245", "id": "1192046602854305792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1090211021808156672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192043585857818629"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:50:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192046601956712448"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192046601956712448", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260815664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:50:28.000Z", "lang": "es", "text": "@KarinaBeteta01 Esta se\u00f1ora con que cara dice eso ?  Le duele estar sin chamba y no decir como el suicida.. la plata llega sola...todo a costa  de los pobres del peru...", "edit_history_tweet_ids": ["1192046587150815232"], "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 165, "probability": 0.5245, "type": "Organization", "normalized_text": "peru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KarinaBeteta01", "id": "3379052049"}]}, "in_reply_to_user_id": "3379052049", "id": "1192046587150815232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092715034", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187480429764501504"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:50:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192046561557172225"], "id": "1192046561557172225", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925366351245594625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:50:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192046525410676736"], "id": "1192046525410676736", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000799115184361472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:50:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192046506884378630"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192046506884378630", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2223389415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:49:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192046358825512960"], "id": "1192046358825512960", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952532232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:49:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192046354987651074"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "id": "1192046354987651074", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59590934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:49:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192046247328305152"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192046247328305152", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360122714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:48:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192046209860538369"], "id": "1192046209860538369", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3423164127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:48:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192046037533417477"], "id": "1192046037533417477", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349985463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:47:28.000Z", "lang": "ca", "text": "La dona est\u00e0 ingressada en estat greu\n\nhttps://t.co/yXl0FQEZnp", "edit_history_tweet_ids": ["1192045833069445120"], "id": "1192045833069445120", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "author_id": "13777542", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/yXl0FQEZnp", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/noticies/societat/marcaespana-un-militar-espanyol-apunyala-la-seva-parella-al-carrer-i-es-suicida/", "display_url": "larepublica.cat/noticies/socie\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:47:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192045736076034049"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192045736076034049", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840748092613890049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:46:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_gattta_: Ahora que se est\u00e1 juzgando de nuevo a Rodrigo Lanza, me gustar\u00eda rescatar la historia de Patricia Heras. \n\nPatricia Heras fue\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192045704807665664"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.6399, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Lanza"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_gattta_", "id": "411085824"}]}, "id": "1192045704807665664", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260430162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192002446345809921"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:46:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192045665037230080"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "id": "1192045665037230080", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916563459055210496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:46:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192045550948012032"], "id": "1192045550948012032", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537589766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:46:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192045505536233472"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "id": "1192045505536233472", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142745325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Memes"}, {"start": 89, "end": 98, "tag": "elei\u00e7\u00f5es"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OzyTemplario", "id": "1141399474562093061"}]}, "created_at": "2019-11-06T11:46:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @OzyTemplario: \"#Memes \u00f1 s\u00e3o apenas v\u00eddeos engra\u00e7ados; podem literalmente influenciar #elei\u00e7\u00f5es; por isso que grandes empresas de tecnol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192045469175877633"], "id": "1192045469175877633", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098274736373710848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192032892672774146"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:45:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192045387567243264"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192045387567243264", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177630734653231105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:45:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192045370727161856"], "id": "1192045370727161856", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156395686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:45:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192045357506666496"], "id": "1192045357506666496", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106128630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:45:28.000Z", "lang": "es", "text": "@Jp_Duran123 @LuchinRecargado demasiado terrible, supera escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1192045330931625984"], "in_reply_to_user_id": "2294598211", "id": "1192045330931625984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139250270171488259", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192019134378328069"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "LuchinRecargado", "id": "1153068736435412992"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:45:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192045310325010434"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192045310325010434", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334749432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:44:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192045206364966912"], "id": "1192045206364966912", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997650298926698496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:44:33.000Z", "lang": "es", "text": "@CandeBogni2 jajajajajajajajaja ya es pensamiento suicida lo que tengo\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1192045100265807878"], "in_reply_to_user_id": "749760303223672832", "id": "1192045100265807878", "geo": {"place_id": "01bd23a802fb1e24"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994253177636708352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192044755670196224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CandeBogni2", "id": "749760303223672832"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:44:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192045042434621441"], "id": "1192045042434621441", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3310023642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:44:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192045032242601985"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192045032242601985", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104052478721605635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 44, "tag": "Pi\u00f1eraMata"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.8954, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1eraMata"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/60I02PbI1k", "expanded_url": "https://twitter.com/jmfmoran/status/1191904437465485312", "display_url": "twitter.com/jmfmoran/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T11:44:15.000Z", "lang": "es", "text": "Todo r\u00e9gimen fascista\nes suicida\n#Pi\u00f1eraMata https://t.co/60I02PbI1k", "edit_history_tweet_ids": ["1192045022503428096"], "id": "1192045022503428096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734464520991707136", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191904437465485312"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:43:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192044928383234048"], "id": "1192044928383234048", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137801560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:43:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@alexandregarcia Enquanto se discute pol\u00edtica, economia, reformas, quem matou Marielle, o Pantanal arde. https://t.co/NI9bxiyy1K", "edit_history_tweet_ids": ["1192044918249807873"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.8696, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.4684, "type": "Person", "normalized_text": "Pantanal"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/NI9bxiyy1K", "expanded_url": "https://twitter.com/Marinaldo27/status/1192044918249807873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NI9bxiyy1K", "media_key": "3_1192044914491756544"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "in_reply_to_user_id": "727130698021261313", "id": "1192044918249807873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "70571650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191832534503624704"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:43:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @blogsostenible: \ud83d\udc80Misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\ud83d\udc80Hemos llegado a la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os de una vida\n\ud83d\udc80Emitimos 100 veces m\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192044859852566529"], "id": "1192044859852566529", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3045005603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191849817930117126"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogsostenible", "id": "414050517"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "MarcaEspa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/QS4WQGEuqf", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/noticies/societat/marcaespana-un-militar-espanyol-apunyala-la-seva-parella-al-carrer-i-es-suicida/", "display_url": "larepublica.cat/noticies/socie\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T11:43:03.000Z", "lang": "ca", "text": "#MarcaEspa\u00f1a: Un militar espanyol apunyala la seva parella al carrer i es suicida https://t.co/QS4WQGEuqf", "edit_history_tweet_ids": ["1192044722451353600"], "id": "1192044722451353600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824694961279029249"}, {"created_at": "2019-11-06T11:42:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192044649512423425"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192044649512423425", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461210211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:42:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192044489726210048"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192044489726210048", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2741170557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:42:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192044456985419776"], "id": "1192044456985419776", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923643220936052736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:41:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192044443689476098"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192044443689476098", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94825467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:41:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192044432624893952"], "id": "1192044432624893952", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894653874207895553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:41:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192044383169925120"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192044383169925120", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378910691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:41:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192044366262611969"], "id": "1192044366262611969", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894700187473645568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:41:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192044317713547264"], "id": "1192044317713547264", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137400507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:41:03.000Z", "lang": "es", "text": "Podr\u00edan dejar que simplificar (menospreciar) a los personajes y denominarlos simplemente como: Oda, el muerto. Ango, el traidor. Dazai, el suicida. Chuuya, el que Dazai abandono en la Port Mafia.... \nA veces, muchas veces en realidad, pienso que no leemos la misma historia \ud83d\ude10\ud83d\ude10", "edit_history_tweet_ids": ["1192044218639740931"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 97, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Oda"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.698, "type": "Person", "normalized_text": "Ango"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.8701, "type": "Person", "normalized_text": "Chuuya"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}, {"start": 184, "end": 193, "probability": 0.7912, "type": "Other", "normalized_text": "Port Mafia"}]}, "id": "1192044218639740931", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022649924"}, {"created_at": "2019-11-06T11:40:13.000Z", "lang": "es", "text": "@MidisPAIS @Pusycat2017 @MidisPeru @naval_peru Grande Ollanta...El Estado llegando a COMPATRIOTAS de las zonas mas alejadas del pa\u00eds. A los que un politico lonchera suicida y sinverguenza, se atrevi\u00f3 a llamar \"ciudadanos de segunda clase\"\nOllanta: INCLUIR PARA CRECER!", "edit_history_tweet_ids": ["1192044010535211014"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.3972, "type": "Place", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.6944, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MidisPAIS", "id": "915669001681940481"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "MidisPeru", "id": "1848663270"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "naval_peru", "id": "1154236045"}]}, "in_reply_to_user_id": "915669001681940481", "id": "1192044010535211014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939134848483999745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191772315203391489"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:40:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192043953966764032"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192043953966764032", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461244114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:39:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192043905287696386"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192043905287696386", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226524043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:39:15.000Z", "lang": "es", "text": "@Mauriciomulder Guau, guau, grgrgrgrgr... NO HAY M\u00c1S A QUIEN PONER...??? O es que el suicida a ordenado desde el m\u00e1s all\u00e1... KEIKISTAALANISTA... Eres una decepci\u00f3n... Descansa ya como condorito jajajajaj", "edit_history_tweet_ids": ["1192043766112235527"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "guau"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1192043766112235527", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2351855130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191932896682086401"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:38:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192043660071845889"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192043660071845889", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186410650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:38:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192043572528369664"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192043572528369664", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546195637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:38:10.000Z", "lang": "es", "text": "Os acord\u00e1is cuando me confundieron con un suicida el anterior viernes? Hoy se ha suicidado en la misma v\u00eda un chaval de mi edad, ahora me coincide todo \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1192043494384250880"], "id": "1192043494384250880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3290447902"}, {"created_at": "2019-11-06T11:37:55.000Z", "lang": "es", "text": "Mis amigas piensan que yo voy a hacer que mi psic\u00f3loga se vuelva loca, y con la bomba que estoy yendo a tirarle ahora en terapia, si no me mata, se suicida ella", "edit_history_tweet_ids": ["1192043431767486464"], "id": "1192043431767486464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2281043502"}, {"created_at": "2019-11-06T11:37:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192043379221237760"], "id": "1192043379221237760", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3146114121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:37:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192043347394859009"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192043347394859009", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178651680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:36:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192043187902337031"], "id": "1192043187902337031", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2415864282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:36:49.000Z", "lang": "it", "text": "RT @antoniopolito1: My view - La pulsione suicida del governo https://t.co/mBoBwxmN3B", "edit_history_tweet_ids": ["1192043155199332352"], "id": "1192043155199332352", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820963206432772096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191964809048346626"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/mBoBwxmN3B", "expanded_url": "https://www.corriere.it/opinioni/19_novembre_05/epoca-tentativi-93de8c6c-0003-11ea-86c6-d2f1a0d8af2e.shtml", "display_url": "corriere.it/opinioni/19_no\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/opinioni/19_novembre_05/epoca-tentativi-93de8c6c-0003-11ea-86c6-d2f1a0d8af2e.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antoniopolito1", "id": "311539656"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:36:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Certos povos deveriam ser mais respeitados, mas essa eh a contribui\u00e7ao cultural da politica suicida sueca... https://t.co/APqfI5uorU", "edit_history_tweet_ids": ["1192043121745502212"], "id": "1192043121745502212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1868489419", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/APqfI5uorU", "expanded_url": "https://twitter.com/PJJMorf/status/1191755024340307968", "display_url": "twitter.com/PJJMorf/status\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 51, "tag": "USA"}, {"start": 56, "end": 71, "tag": "ParisAgreement"}, {"start": 121, "end": 125, "tag": "USA"}, {"start": 129, "end": 132, "tag": "UE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Fata_Turch", "id": "1000835549870075906"}]}, "created_at": "2019-11-06T11:36:37.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Fata_Turch: Effetto collaterale del ritiro #USA dal #ParisAgreement.\nScavare ancor di pi\u00f9 il solco che sta separando #USA da #UE e affo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192043101440880640"], "id": "1192043101440880640", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793367160341094400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191957271233925124"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:36:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Parem de falar que quem tem depress\u00e3o da sinais. Ele n\u00e3o deu e se matou. E a\u00ed psic\u00f3logos?", "edit_history_tweet_ids": ["1192043061536329729"], "id": "1192043061536329729", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "941079705620492288"}, {"created_at": "2019-11-06T11:35:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192042882028494848"], "id": "1192042882028494848", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626045854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:35:29.000Z", "lang": "es", "text": "\u27a4 Yu-Gi-Oh! La pir\u00e1mide de luz.\n\nESTA LA VI CON @Demonzoni EN INGL\u00c9S PORQUE NO ESTABA EN ESPA\u00d1OL. Y menudas risas con Tea la suicida, Yugi el trampas locas y Kaiba tirado en el suelo. https://t.co/RMkJjo2ojQ", "edit_history_tweet_ids": ["1192042819860475904"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5616, "type": "Other", "normalized_text": "Yu-Gi"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.5471, "type": "Other", "normalized_text": "Tea"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.4831, "type": "Other", "normalized_text": "Yugi"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.4011, "type": "Person", "normalized_text": "Kaiba"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/RMkJjo2ojQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SerynaTargaryen/status/1192042819860475904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RMkJjo2ojQ", "media_key": "3_1192042814751817729"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 58, "username": "Demonzoni", "id": "733803389604245504"}]}, "id": "1192042819860475904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "514724572"}, {"created_at": "2019-11-06T11:35:10.000Z", "lang": "es", "text": "Tristemente, el suicida siempre va a terminar suicid\u00e1ndose https://t.co/IJiG28Ch13", "edit_history_tweet_ids": ["1192042740034486272"], "id": "1192042740034486272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97059646", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/IJiG28Ch13", "expanded_url": "https://www.facebook.com/746946741/posts/10158079164356742/", "display_url": "facebook.com/746946741/post\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:34:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192042451755831296"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "id": "1192042451755831296", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348473834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:34:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192042449084076033"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192042449084076033", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3120012004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:33:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192042392897097731"], "id": "1192042392897097731", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353071966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:33:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192042331303825414"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192042331303825414", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046091604925321216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:33:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192042222981660672"], "id": "1192042222981660672", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3180009955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:32:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192042009344847872"], "id": "1192042009344847872", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51331126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:32:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192041991934271490"], "id": "1192041991934271490", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139950816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:32:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192041939887112192"], "id": "1192041939887112192", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995476588044144641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:31:50.000Z", "lang": "es", "text": "Fuaaa, es que uno no puede irse de vacaciones sin que se muera alguien? Los odio a todos por morirse, se supone que yo soy el depresivo con tendencia suicida \ud83d\ude24", "edit_history_tweet_ids": ["1192041898980106242"], "id": "1192041898980106242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190300606960939008"}, {"created_at": "2019-11-06T11:31:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192041745409871872"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192041745409871872", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1436571103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:30:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192041634529185792"], "id": "1192041634529185792", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320842386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:30:45.000Z", "lang": "ca", "text": "@miquel75311351 t'adons que la culpa sempre \u00e9s dels dem\u00e9s? en aquest cas d'un heavy. I per si ja la culpa no esta treta fora, ara dius que el gos era suicida... \ud83d\ude12 Tu per si de cas quan vinguis a barna avisa, que em passare el dia cossint a casa \n\nskid row? una festa del row?", "edit_history_tweet_ids": ["1192041626136387586"], "in_reply_to_user_id": "1065527016206798848", "id": "1192041626136387586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2357444410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192041050329759746"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:29:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192041252990181377"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192041252990181377", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947839862", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:29:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192041252935610368"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192041252935610368", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116804088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:29:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192041245960556544"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192041245960556544", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980719922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:28:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192041174539878402"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192041174539878402", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565002277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:28:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192041157565599744"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192041157565599744", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946177457262092289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:27:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192040921501720576"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192040921501720576", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130182637736349697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:27:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192040748205715456"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192040748205715456", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341836254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:27:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192040732170817536"], "id": "1192040732170817536", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245394086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:27:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BrendaMelgare12: S\u00f3lo entro a Twitter cuando estoy modo suicida jajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1192040711706816517"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9589, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BrendaMelgare12", "id": "1013220309514801152"}]}, "id": "1192040711706816517", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917432498036133889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191879675171278848"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:26:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192040650381955075"], "id": "1192040650381955075", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063856946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:26:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192040440096317440"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192040440096317440", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3297447796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:25:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192040390116937728"], "id": "1192040390116937728", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954515252900589568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:25:43.000Z", "lang": "es", "text": "El Ej\u00e9rcito de Filipinas afirma haber frustrado un ataque suicida en el sur del pa\u00eds https://t.co/8IjfGpcbA5", "edit_history_tweet_ids": ["1192040359301406721"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9194, "type": "Place", "normalized_text": "Filipinas"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8IjfGpcbA5", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-ejercito-filipinas-afirma-haber-frustrado-ataque-suicida-sur-pais-20191106045217.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "id": "1192040359301406721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4705410445"}, {"created_at": "2019-11-06T11:25:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192040193408339968"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192040193408339968", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321609342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:24:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192040140346155008"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192040140346155008", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212768555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:24:37.000Z", "lang": "it", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192040084226359296"], "id": "1192040084226359296", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832590570925195266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:24:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192040076244668418"], "id": "1192040076244668418", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2588047527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:24:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Culturizando: El Templo del Pueblo fue una secta religiosa liderada por Jim Jones, conocida por llevar a cabo el suicidio colectivo m\u00e1s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192039985391849473"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.4381, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Pueblo"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Culturizando", "id": "244730854"}]}, "id": "1192039985391849473", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1349848034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191965999383404544"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:24:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192039934254813184"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192039934254813184", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531951438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:23:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192039818643038210"], "id": "1192039818643038210", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82099707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:23:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192039783041814528"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192039783041814528", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2968093941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:23:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192039766868582401"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "id": "1192039766868582401", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800335897384189953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:23:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@Bakero83 @zerozeropt \"Estrat\u00e9gia suicida\" melhor frase n\u00e3o se encontra\ud83d\udc4d", "edit_history_tweet_ids": ["1192039698509762561"], "in_reply_to_user_id": "32552089", "id": "1192039698509762561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822616594526466049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192005762970767360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Bakero83", "id": "32552089"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "zerozeropt", "id": "31594288"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:22:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192039629303758849"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192039629303758849", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1415899610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:22:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192039596944691200"], "id": "1192039596944691200", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164747510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:22:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Fessoa87: En Chile la gente se suicida, es esclava de la deuda y del sist. crediticio porque vivir en Chile es m\u00e1s caro que vivir en Eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192039590187741184"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.8747, "type": "Place", "normalized_text": "Eu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Fessoa87", "id": "922950279527575554"}]}, "id": "1192039590187741184", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115055377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192025810183622656"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:22:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192039465264599040"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192039465264599040", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072559921286316032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:21:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192039357655457793"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192039357655457793", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2955974098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:21:10.000Z", "lang": "es", "text": "@DanielUrresti1 PODEMOS est\u00e1 al igual que el APRA Y FP, ese es el problema. Te convertiste en un suicida pol\u00edtico", "edit_history_tweet_ids": ["1192039215946772481"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4325, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.5233, "type": "Organization", "normalized_text": "FP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416088899", "id": "1192039215946772481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43150739", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191944860938444800"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:21:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192039189904330753"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192039189904330753", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366340555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:20:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ebt1972: Hola @lucaaschaves1. Mi hijo fue el que te grito rodeado de hinchas de Defensa y Justicia \u201cPochi te amo. Somos de los Bichitos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192038968596074496"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.4485, "type": "Organization", "normalized_text": "Defensa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ebt1972", "id": "705941515068166144"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "lucaaschaves1", "id": "760283851952418817"}]}, "id": "1192038968596074496", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153587071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191522627233472512"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:18:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@aquelaisaali @Rivendeprimida Eu n\u00e3o quero morrer mas sinto vontade suicida todo dia :D", "edit_history_tweet_ids": ["1192038644191834112"], "in_reply_to_user_id": "2750522385", "id": "1192038644191834112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790325935467880448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191862635865788417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aquelaisaali", "id": "2750522385"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:18:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192038601724440583"], "id": "1192038601724440583", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2231217688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:18:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Fico revoltado com essas propostas do governo federal. Onde se o Brasil quebrar o sal\u00e1rio do servidor p\u00fablico que se matou de estudar e passou em concurso, simplesmente ter\u00e1 seu sal\u00e1rio reduzido. Isso \u00e9 vergonhoso.", "edit_history_tweet_ids": ["1192038520740818944"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5389, "type": "Organization", "normalized_text": "governo"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.928, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1192038520740818944", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "153046432"}, {"created_at": "2019-11-06T11:18:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192038461399879685"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192038461399879685", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3015894131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:17:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @modrnsuffragist: Me revienta inmensamente los ovarios que sigan estigmatizando las enfermedades de salud mental. Porque no pens\u00e9 nunca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192038337294548992"], "id": "1192038337294548992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64437948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191848339182096385"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:17:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192038284203102213"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192038284203102213", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189502623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:17:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192038211977187328"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192038211977187328", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "694963640106115073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:16:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192038093274189829"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192038093274189829", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001549604314406916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:16:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192037921068597249"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192037921068597249", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560091732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:15:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Culturizando: El Templo del Pueblo fue una secta religiosa liderada por Jim Jones, conocida por llevar a cabo el suicidio colectivo m\u00e1s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192037903997849600"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.4381, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Pueblo"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Culturizando", "id": "244730854"}]}, "id": "1192037903997849600", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179232921103818752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191965999383404544"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:15:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @27511Mariamagda: @Mauriciomulder \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nEste ya quem\u00f3, sin duda le afect\u00f3 que el suicida AG lo abandone, qui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192037883370188800"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 111, "probability": 0.4004, "type": "Person", "normalized_text": "l "}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "27511Mariamagda", "id": "1962908490"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "id": "1192037883370188800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4888571943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191953068092514305"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "JessicaChastain"}, {"start": 50, "end": 67, "tag": "LosingClementine"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/g3daUotR96", "expanded_url": "https://www.moviestruckers.com/news-notizie-cinema/jessica-chastain-losing-clementine/", "display_url": "moviestruckers.com/news-notizie-c\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T11:15:25.000Z", "lang": "it", "text": "#JessicaChastain sar\u00e0 un\u2019artista suicida nel film #LosingClementine https://t.co/g3daUotR96", "edit_history_tweet_ids": ["1192037768488267776"], "id": "1192037768488267776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "816365205185822720"}, {"created_at": "2019-11-06T11:14:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192037652154978304"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192037652154978304", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937756240691769344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:14:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192037582307315712"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "id": "1192037582307315712", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995762688922996736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:14:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192037581153865729"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192037581153865729", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737288104424394752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:14:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192037558458433537"], "id": "1192037558458433537", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1605299786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:14:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192037531459690497"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192037531459690497", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2556728404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:14:02.000Z", "lang": "es", "text": "toni suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1192037421002711040"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5869, "type": "Person", "normalized_text": "toni"}]}, "id": "1192037421002711040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3359465097"}, {"created_at": "2019-11-06T11:14:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192037409426460672"], "id": "1192037409426460672", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150300947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:13:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192037312806428673"], "id": "1192037312806428673", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442199055", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:12:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192037151262818315"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192037151262818315", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202309680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:12:23.000Z", "lang": "it", "text": "@riverwasilewski sincero s\u00ec, suicida non ancora", "edit_history_tweet_ids": ["1192037004214587393"], "in_reply_to_user_id": "1009581139181342720", "id": "1192037004214587393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027199619716063233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192036446019948544"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:12:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192036980965679104"], "id": "1192036980965679104", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016572149690175488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:12:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Bryan__Ramos_: Eu n\u00e3o posso ter uma dessa, viro suicida neguim kkkkk https://t.co/xQgtiRqrED", "edit_history_tweet_ids": ["1192036973583708162"], "id": "1192036973583708162", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778674181483429888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191769393157607425"}], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/xQgtiRqrED", "expanded_url": "https://twitter.com/grauderua/status/1191767902292205569", "display_url": "twitter.com/grauderua/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:11:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192036839928029184"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "id": "1192036839928029184", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138188278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:11:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192036797171277824"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192036797171277824", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433438091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:11:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192036717945139201"], "id": "1192036717945139201", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45186474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:11:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192036687725178881"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192036687725178881", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2984206043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:10:57.000Z", "lang": "es", "text": "Cu\u00e1ndo le toca a los emblemas comunistas? Estatua del suicida de Allende, Museo de la Memoria, etc https://t.co/bwVzx6zj1C", "edit_history_tweet_ids": ["1192036641872986112"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.362, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 74, "end": 92, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "Museo de la Memoria"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/bwVzx6zj1C", "expanded_url": "https://twitter.com/jtgazmuri/status/1191889560923451392", "display_url": "twitter.com/jtgazmuri/stat\u2026"}]}, "id": "1192036641872986112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010347988", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191889560923451392"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:10:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192036614375129088"], "id": "1192036614375129088", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135160247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:10:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @blogsostenible: \ud83d\udc80Misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\ud83d\udc80Hemos llegado a la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os de una vida\n\ud83d\udc80Emitimos 100 veces m\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192036478769156096"], "id": "1192036478769156096", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2490399605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191849817930117126"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogsostenible", "id": "414050517"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:09:49.000Z", "lang": "es", "text": "@MijaelGLP No te olvides que tu \u00eddolo y jefe de tu pap\u00e1 el corrupto y suicida AG admiraba la m\u00edstica de los terroristas y los Alanistas lo saben perfectamente Mijael GLP.", "edit_history_tweet_ids": ["1192036358468112385"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.3807, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.4998, "type": "Organization", "normalized_text": "Alanistas"}, {"start": 159, "end": 168, "probability": 0.6297, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael GLP"}]}, "in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1192036358468112385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169054927802576896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191824170763661312"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:09:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192036258874347523"], "id": "1192036258874347523", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162259050026942464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:09:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192036194152042496"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192036194152042496", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364055035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:08:43.000Z", "lang": "pt", "text": "\ud83d\udce5J\u00e1 Dispon\u00edvel \ud83d\udce5\n\nEp Tudo Louco \n\nArtista: Su\u00e9lvio Suicida\n\nhttps://t.co/aIddORfWzZ https://t.co/fd73MlV6cr", "edit_history_tweet_ids": ["1192036082587750400"], "id": "1192036082587750400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1189531976300150784", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/aIddORfWzZ", "expanded_url": "https://www.mediafire.com/download/cqlolali8tgbw7u", "display_url": "mediafire.com/download/cqlol\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/fd73MlV6cr", "expanded_url": "https://twitter.com/SuelvioSuicida/status/1192036082587750400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fd73MlV6cr", "media_key": "3_1192035860373549057"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:08:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192035951100538880"], "id": "1192035951100538880", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103157059355320320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:08:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192035923942350848"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192035923942350848", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621602748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:07:52.000Z", "lang": "es", "text": "@RenattoBautista LA NACION NO DEBI\u00d3 PERMITIR Q MILLONES SE DILAPIDARAN EN EL DISUELTO PARASITARIO KONGRESO ESTOS 3 A\u00d1OS DE BLINDAJE A KORRUPTOS Y OBSTRUIR AL PAIS. SOLO EN LA KOMISION LAVAJATO SE DESPILFARRARON 6MILLONES EN Q SE EXCULP\u00d3 A LA OCIOSA SRA K Y AL SUICIDA AG. FUERZA FISCALES ADELANTE", "edit_history_tweet_ids": ["1192035868732743680"], "in_reply_to_user_id": "283279534", "id": "1192035868732743680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1025580083036205058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191795465647460353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:07:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192035837183234048"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192035837183234048", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764272831349809152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:07:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192035710456479744"], "id": "1192035710456479744", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154941917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:07:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192035699412930561"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192035699412930561", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944782687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:07:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Na Chile o falecido presidente Allende morreu com a arma nas m\u00e3os. O ex\u00e9rcito bombardiou o pal\u00e1cio e o matou. Aqui quando os militares avisaram que estavam a caminho de Brasilia, Jango se mandou, fugiu, correu com medo. Tem alguma diferen\u00e7a entre um idealista e um oportunista?", "edit_history_tweet_ids": ["1192035656056352769"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6982, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.7789, "type": "Place", "normalized_text": "Brasilia"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.7214, "type": "Person", "normalized_text": "Jango"}]}, "in_reply_to_user_id": "2845214728", "id": "1192035656056352769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2845214728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192035654290550784"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:06:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192035635130970112"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192035635130970112", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2319399407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:06:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192035628524945408"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192035628524945408", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258185934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:06:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192035485125922816"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192035485125922816", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337918662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:06:17.000Z", "lang": "es", "text": "esas charlas con Anto jajjasjasj creo que un libro de autoayudo se suicida si nos lee", "edit_history_tweet_ids": ["1192035468508053504"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6551, "type": "Other", "normalized_text": "Anto"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.5514, "type": "Other", "normalized_text": "autoayudo"}]}, "id": "1192035468508053504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1465256820"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 79, "tag": "frases"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "bomdia"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5096, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}, {"start": 60, "end": 60, "probability": 0.6185, "type": "Person", "normalized_text": "\u2019"}]}, "created_at": "2019-11-06T11:05:44.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cN\u00e3o ser diferente \u00e9 potencialmente suicida\u201d. (Willian \u2018Bill\u2019 Bernbach)\n#frases #bomdia", "edit_history_tweet_ids": ["1192035332755197952"], "id": "1192035332755197952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29978350"}, {"created_at": "2019-11-06T11:04:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@CarlosBolsonaro Edai, Tonho? Enquanto trabalhou pelo PT n\u00e3o matou ningu\u00e9m, mas s\u00f3 foi envolver com a fam\u00edlicia que se bandiou para o mau caminho. Nossa me j\u00e1 dizia: cuidado com as amizades. A fam\u00edlia Bolsonaro \u00e9 uma m\u00e1fia.", "edit_history_tweet_ids": ["1192035096506830848"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Tonho"}, {"start": 54, "end": 55, "probability": 0.9518, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "in_reply_to_user_id": "68712576", "id": "1192035096506830848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24047957", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191853535266320386"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:04:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192035082132832257"], "id": "1192035082132832257", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566424734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:04:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Exclu\u00ed uma pessoa do meu face que falou que n\u00e3o deveriam ter matado Marielle pq \"essa porra\" de quem matou  Marielle \u00e9 chato pra caralho...\nA V\u00c1 TOMAR NO C\u00da BOZOMINION DOS INFERNOS. queria ver se fosse irm\u00e3o (\u00e3) deles pqp", "edit_history_tweet_ids": ["1192035077984788480"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.6724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.7424, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1192035077984788480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132910462"}, {"created_at": "2019-11-06T11:04:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SPRMexico: @jenarovillamil @laoctavadigital @julioastillero Es suicida confundir a la tweetosfera con la opini\u00f3n p\u00fablica, \u00e9sta es un co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192035073379512321"], "id": "1192035073379512321", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90113541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191943188333973504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SPRMexico", "id": "843992988"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "jenarovillamil", "id": "132346487"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "laoctavadigital", "id": "164337327"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:04:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192035052009459712"], "id": "1192035052009459712", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3039627591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:04:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192034993817767936"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "id": "1192034993817767936", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128327710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:04:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192034905527586821"], "id": "1192034905527586821", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345433410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:04:00.000Z", "lang": "es", "text": "@AndyjudxUSA Digno representante del argento soberbio que esta endeudado y no tiene para comer pero va y escupe al que le puede dar una mano. Pueblo suicida. Implosion k.", "edit_history_tweet_ids": ["1192034892701458432"], "in_reply_to_user_id": "67210156", "id": "1192034892701458432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1167080359126806529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192034184698777602"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:03:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192034881867530242"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192034881867530242", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810270301682597890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:03:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192034767383994368"], "id": "1192034767383994368", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2624482576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:03:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192034704037416961"], "id": "1192034704037416961", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780774971589079040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:03:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192034701432774656"], "id": "1192034701432774656", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2286908996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:03:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RodoTeEscribe: Reflexi\u00f3n sobre el suicidio colectivo del periodismo argento:\n\nSe parecen al suicida que estrella su auto a 140 km en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192034700765880321"], "id": "1192034700765880321", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148693745690456071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191874193719255040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RodoTeEscribe", "id": "574638186"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:03:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192034676103434241"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192034676103434241", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225088867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:02:21.000Z", "lang": "it", "text": "Milan ko, tifosi sul piede di guerra: scelta suicida https://t.co/oahO1rHT2j", "edit_history_tweet_ids": ["1192034478463602689"], "id": "1192034478463602689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317745983", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/oahO1rHT2j", "expanded_url": "http://bit.ly/32ngh6l", "display_url": "bit.ly/32ngh6l"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:02:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192034462437138432"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192034462437138432", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577676700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:02:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192034438168956928"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192034438168956928", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540132718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:02:08.000Z", "lang": "it", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192034424721989632"], "id": "1192034424721989632", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847325940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:01:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192034380375633926"], "id": "1192034380375633926", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881931415943864321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:01:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192034300163743746"], "id": "1192034300163743746", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309712269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:01:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192034211076681729"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192034211076681729", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161408264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:00:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192034060421476352"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192034060421476352", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810929442897952768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:00:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192034016729403392"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192034016729403392", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945772567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:00:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192033933296189440"], "id": "1192033933296189440", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159925240262275077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:00:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192033919614570497"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192033919614570497", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178779646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:59:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192033861129195520"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192033861129195520", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190768238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:59:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192033782678859777"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192033782678859777", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236501644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:59:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192033753931165696"], "id": "1192033753931165696", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843779187857117185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Memes"}, {"start": 89, "end": 98, "tag": "elei\u00e7\u00f5es"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OzyTemplario", "id": "1141399474562093061"}]}, "created_at": "2019-11-06T10:59:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @OzyTemplario: \"#Memes \u00f1 s\u00e3o apenas v\u00eddeos engra\u00e7ados; podem literalmente influenciar #elei\u00e7\u00f5es; por isso que grandes empresas de tecnol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192033749397102592"], "id": "1192033749397102592", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621956575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192032892672774146"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:59:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192033718510243840"], "id": "1192033718510243840", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323663826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T10:57:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Bryan__Ramos_: Eu n\u00e3o posso ter uma dessa, viro suicida neguim kkkkk https://t.co/xQgtiRqrED", "edit_history_tweet_ids": ["1192033297989287936"], "id": "1192033297989287936", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181374181314879489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191769393157607425"}], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/xQgtiRqrED", "expanded_url": "https://twitter.com/grauderua/status/1191767902292205569", "display_url": "twitter.com/grauderua/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T10:57:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192033290129203201"], "id": "1192033290129203201", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876626121604857860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T10:57:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192033235984945152"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192033235984945152", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485985698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:57:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192033231752826881"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192033231752826881", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873877714129825793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Memes"}, {"start": 89, "end": 98, "tag": "elei\u00e7\u00f5es"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OzyTemplario", "id": "1141399474562093061"}]}, "created_at": "2019-11-06T10:57:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @OzyTemplario: \"#Memes \u00f1 s\u00e3o apenas v\u00eddeos engra\u00e7ados; podem literalmente influenciar #elei\u00e7\u00f5es; por isso que grandes empresas de tecnol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192033188740304897"], "id": "1192033188740304897", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3026623595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192032892672774146"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:57:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192033158977470466"], "id": "1192033158977470466", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144818918839791616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T10:56:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192033047379660800"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192033047379660800", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183451681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:56:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192032989997342721"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192032989997342721", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324153200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:56:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192032947546800128"], "id": "1192032947546800128", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4135240281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 7, "tag": "Memes"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "elei\u00e7\u00f5es"}, {"start": 149, "end": 163, "tag": "establishment"}, {"start": 233, "end": 241, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 142, "probability": 0.3666, "type": "Other", "normalized_text": "PJW"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/wUyXNDEBf4", "expanded_url": "http://summit.news/2019/11/05/pewdiepie-highlights-viral-epstein-didnt-kill-himself-meme", "display_url": "summit.news/2019/11/05/pew\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://summit.news/2019/11/05/pewdiepie-highlights-viral-epstein-didnt-kill-himself-meme/"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 207, "username": "pewdiepie", "id": "1203880363"}]}, "created_at": "2019-11-06T10:56:03.000Z", "lang": "pt", "text": "\"#Memes \u00f1 s\u00e3o apenas v\u00eddeos engra\u00e7ados; podem literalmente influenciar #elei\u00e7\u00f5es; por isso que grandes empresas de tecnologia* os odeiam.\" (PJW)\n\n*o #establishment como um todo inc. pol\u00edticos BR\n\n\ud83d\udc49@PewDiePie destaca memes virais de '#Epstein n\u00e3o se matou'\nhttps://t.co/wUyXNDEBf4", "edit_history_tweet_ids": ["1192032892672774146"], "id": "1192032892672774146", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1141399474562093061"}, {"created_at": "2019-11-06T10:55:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @blogsostenible: \ud83d\udc80Misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\ud83d\udc80Hemos llegado a la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os de una vida\n\ud83d\udc80Emitimos 100 veces m\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192032872204578817"], "id": "1192032872204578817", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3725153296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191849817930117126"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogsostenible", "id": "414050517"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T10:55:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192032857021136896"], "id": "1192032857021136896", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546856473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T10:55:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192032856362672128"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192032856362672128", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1262901038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:55:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192032782605848576"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192032782605848576", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1463285778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:55:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192032726553112578"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "id": "1192032726553112578", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026547012752338949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:55:18.000Z", "lang": "it", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192032703362805760"], "id": "1192032703362805760", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821123040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T10:55:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192032655585501184"], "id": "1192032655585501184", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234705905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T10:53:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192032346616283136"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "id": "1192032346616283136", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202342858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:53:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192032286704844801"], "id": "1192032286704844801", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877016079859683329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T10:53:22.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfNotan la hipocres\u00eda de la gente cuando alguien se suicida? Nunca prestan atenci\u00f3n hasta que la persona est\u00e1 muerta y entonces ya les preocupa mucho la depresi\u00f3n y ayudar.", "edit_history_tweet_ids": ["1192032219642118144"], "id": "1192032219642118144", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "903556488165195776"}, {"created_at": "2019-11-06T10:52:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BordinVania: @NagatoBRA @Leitadas_Loen @joicehasselmann Essa mulherzinha matou Cristo e chorou no enterro, como \u00e9 c\u00ednica e ainda usa os\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192032093804670976"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.796, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BordinVania", "id": "2382662035"}]}, "id": "1192032093804670976", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158090215900307456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191888058062376961"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:52:11.000Z", "lang": "it", "text": "@simo6608 @AxiaFel @lauraboldrini Completo l'estensione della stupidaggine: se vale la frase \"se non partono non muoiono\" vale anche \"se uno non si suicida non muore\". Dopodich\u00e9, come scritto gi\u00e0 ieri sera, disquisisca con quelli che la pensano come lei, saremo tutti pi\u00f9 felici.", "edit_history_tweet_ids": ["1192031919556497408"], "in_reply_to_user_id": "432643889", "id": "1192031919556497408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091988720721506304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192011730450309120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "simo6608", "id": "432643889"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "AxiaFel", "id": "1190391127209320450"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "lauraboldrini", "id": "221902171"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T10:51:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Junior_0311: @RecuerdosPeru @KarlaCalle @AlanGarciaPeru Gracias suicida corrupto", "edit_history_tweet_ids": ["1192031733190926336"], "id": "1192031733190926336", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191936145082535939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T10:49:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192031136215687169"], "id": "1192031136215687169", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362688346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T10:48:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192030992032120834"], "id": "1192030992032120834", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246047591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T10:48:22.000Z", "lang": "pt", "text": "hoje \u00e9 dia de transformar impulso suicida em impulso homicida e fantasiar o dia todo com a execu\u00e7\u00e3o do bezzos \n\nbora meus bruxo", "edit_history_tweet_ids": ["1192030958737862656"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6419, "type": "Person", "normalized_text": "bezzos"}]}, "id": "1192030958737862656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "56009596"}, {"created_at": "2019-11-06T10:48:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BordinVania: @NagatoBRA @Leitadas_Loen @joicehasselmann Essa mulherzinha matou Cristo e chorou no enterro, como \u00e9 c\u00ednica e ainda usa os\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192030937871204357"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.796, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BordinVania", "id": "2382662035"}]}, "id": "1192030937871204357", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156486859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191888058062376961"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:47:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192030846250889217"], "id": "1192030846250889217", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370218337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T10:47:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192030759797841926"], "id": "1192030759797841926", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704855229867626496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T10:47:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192030718299426816"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192030718299426816", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479580801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:47:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192030645003988992"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "id": "1192030645003988992", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095000503791087617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:46:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192030584601743360"], "id": "1192030584601743360", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3326244459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T10:46:45.000Z", "lang": "es", "text": "@MeDicenWally @nataliazapata20 Por que no se suicida mejor, imb\u00e9cil", "edit_history_tweet_ids": ["1192030553362579456"], "in_reply_to_user_id": "62694426", "id": "1192030553362579456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435146861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191910982005796864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MeDicenWally", "id": "62694426"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "nataliazapata20", "id": "210883758"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T10:46:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192030515790041088"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192030515790041088", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170801231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:46:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192030497570017280"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192030497570017280", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281895113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 51, "tag": "USA"}, {"start": 56, "end": 71, "tag": "ParisAgreement"}, {"start": 121, "end": 125, "tag": "USA"}, {"start": 129, "end": 132, "tag": "UE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Fata_Turch", "id": "1000835549870075906"}]}, "created_at": "2019-11-06T10:45:44.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Fata_Turch: Effetto collaterale del ritiro #USA dal #ParisAgreement.\nScavare ancor di pi\u00f9 il solco che sta separando #USA da #UE e affo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192030298495684609"], "id": "1192030298495684609", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776159898849648640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191957271233925124"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:45:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192030233584640000"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192030233584640000", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325798594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:45:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192030182917443584"], "id": "1192030182917443584", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2795986688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T10:45:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192030145948868608"], "id": "1192030145948868608", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313436793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T10:44:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"M\u00e1s de la mitad del CO2 expulsado a la atm\u00f3sfera debido a la quema de combustible\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192029962565554176"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.7757, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1192029962565554176", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305080808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192022562445746177"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:43:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192029806688374784"], "id": "1192029806688374784", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246774694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T10:43:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu ainda t\u00f4 chocada com a morte do meu vizinho... Conhecia ele da vida toda, porque sempre moramos na mesma rua desde crian\u00e7a. Ontem eu soube que ele se suicidou, deixou uma filha de tr\u00eas aninhos.", "edit_history_tweet_ids": ["1192029659355140096"], "id": "1192029659355140096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977376903714758667"}, {"created_at": "2019-11-06T10:43:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_gattta_: Ahora que se est\u00e1 juzgando de nuevo a Rodrigo Lanza, me gustar\u00eda rescatar la historia de Patricia Heras. \n\nPatricia Heras fue\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192029626467594240"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.6399, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Lanza"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_gattta_", "id": "411085824"}]}, "id": "1192029626467594240", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2777641475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192002446345809921"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:41:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_gattta_: Ahora que se est\u00e1 juzgando de nuevo a Rodrigo Lanza, me gustar\u00eda rescatar la historia de Patricia Heras. \n\nPatricia Heras fue\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192029331381506049"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.6399, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Lanza"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_gattta_", "id": "411085824"}]}, "id": "1192029331381506049", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839794231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192002446345809921"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:41:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192029236078563334"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192029236078563334", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811993056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:41:07.000Z", "lang": "en", "text": "11/24(Sun)\n\u7d9a\u304d\nMASSPRESS\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE\nTOPE SUICIDA\nQUESTRAKT\nBeer: THRASH ZONE \n1/130pm MC 3000+1D(500)", "edit_history_tweet_ids": ["1192029133942878208"], "id": "1192029133942878208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1110742416"}, {"created_at": "2019-11-06T10:40:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192028997481377792"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "id": "1192028997481377792", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954715321704878082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:40:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192028951482437632"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "id": "1192028951482437632", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1965317748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:40:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BordinVania: @NagatoBRA @Leitadas_Loen @joicehasselmann Essa mulherzinha matou Cristo e chorou no enterro, como \u00e9 c\u00ednica e ainda usa os\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192028893416501248"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.796, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BordinVania", "id": "2382662035"}]}, "id": "1192028893416501248", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2781862073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191888058062376961"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:39:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192028757898477568"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192028757898477568", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "550210826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:39:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192028732854296576"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192028732854296576", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1861369134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:39:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192028654320132097"], "id": "1192028654320132097", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012466549888864256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T10:39:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192028651556147205"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192028651556147205", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70958473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:38:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@gutiscasanova @xuxinhaxou @bchartsnet matou de vergonha, n\u00e9, s\u00f3 se for \ud83d\udde3", "edit_history_tweet_ids": ["1192028579535769601"], "in_reply_to_user_id": "2727761494", "id": "1192028579535769601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046925600471076865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191914558123859968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gutiscasanova", "id": "2727761494"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "xuxinhaxou", "id": "1068110737434968065"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T10:38:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192028529455710213"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192028529455710213", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2451415894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:38:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192028498078175233"], "id": "1192028498078175233", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131206082028814336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T10:37:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192028328867356672"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192028328867356672", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3764934437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:37:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192028098683981824"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192028098683981824", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931718209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:36:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192028047777697792"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "id": "1192028047777697792", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711088262232801280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:36:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192027908786835456"], "id": "1192027908786835456", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744199600446255104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T10:35:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192027829791277058"], "id": "1192027829791277058", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3306172689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T10:35:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"M\u00e1s de la mitad del CO2 expulsado a la atm\u00f3sfera debido a la quema de combustible\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192027800296939520"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.7757, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1192027800296939520", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2172608141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192022562445746177"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:35:47.000Z", "lang": "it", "text": "@giosparver @Ninocollegno Leggendo commenti di esponenti PD, elettori e giornalisti, sembrerebbe il contrario. Fermo restando che sono d'accordo con la tendenza suicida del PD a prescindere da renzi", "edit_history_tweet_ids": ["1192027793204359168"], "in_reply_to_user_id": "2314042430", "id": "1192027793204359168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1307627089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191995943299801088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "giosparver", "id": "2314042430"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Ninocollegno", "id": "826855037070618624"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T10:35:41.000Z", "lang": "es", "text": "@MiliMancieri Este twit suicida si se puede ver.", "edit_history_tweet_ids": ["1192027767363248132"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.7913, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MiliMancieri", "id": "857977524919382016"}]}, "in_reply_to_user_id": "857977524919382016", "id": "1192027767363248132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889455901345710080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191843893492498433"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:34:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192027538907959296"], "id": "1192027538907959296", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163319991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T10:34:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"M\u00e1s de la mitad del CO2 expulsado a la atm\u00f3sfera debido a la quema de combustible\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1192027488429465601"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.7757, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1192027488429465601", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4418719516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192022562445746177"}]}, {"created_at": "2019-11-06T10:33:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1192027213996142595"], "id": "1192027213996142595", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178901075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}], "includes": {"users": [{"username": "Fernanda__T1", "verified": false, "name": "Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 222, "tweet_count": 3558, "listed_count": 0}, "id": "764553245138223104"}, {"username": "FuerzaCerati", "verified": false, "name": "Cerati", "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "id": "728348077"}, {"location": "Italia", "username": "rnbee_com", "verified": false, "name": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b RNBEE", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 10, "tweet_count": 104690, "listed_count": 2}, "id": "2392059067"}, {"username": "MariaLorenaJur1", "verified": false, "name": "Maria Lorena Jurado", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1172, "tweet_count": 185614, "listed_count": 0}, "id": "768843506949447681"}, {"location": "Pa\u00efsos Catalans", "username": "LaRepublicaCat", "verified": false, "name": "La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 83351, "following_count": 3435, "tweet_count": 240344, "listed_count": 1066}, "id": "13777542"}, {"location": "San Pedro del Paran\u00e1 ", "username": "MoliMartita", "verified": false, "name": "Marti", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 508, "tweet_count": 5276, "listed_count": 0}, "id": "937301011"}, {"location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "silviapaez", "verified": false, "name": "Silvia PMG", "public_metrics": {"followers_count": 13677, "following_count": 1091, "tweet_count": 67494, "listed_count": 216}, "id": "54100908"}, {"location": "Republic of Mozambique", "username": "786wildspirit", "verified": false, "name": "\u2022 Businessman \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 100, "tweet_count": 14928, "listed_count": 0}, "id": "1044891743542562816"}, {"location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "username": "Justdud18", "verified": false, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udceb\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf2", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 558, "tweet_count": 39026, "listed_count": 1}, "id": "797178895002902529"}, {"username": "ElvioEnrique2", "verified": false, "name": "Elvio Enrique", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 146, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "id": "1059600269279928321"}, {"username": "KarlaCalle", "verified": false, "name": "Karla Calle", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "id": "97840455"}, {"location": "Hugoslavia.", "username": "JauBuitre", "verified": false, "name": "Jau Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 6681, "following_count": 2071, "tweet_count": 61200, "listed_count": 94}, "id": "30426196"}, {"location": "Chile", "username": "Pepillaa", "verified": false, "name": "Josefina", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 802, "tweet_count": 3113, "listed_count": 0}, "id": "165964221"}, {"location": "Per\u00fa ", "username": "carolapinedo5", "verified": false, "name": "Carolina Vera Pinedo", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 568, "tweet_count": 9383, "listed_count": 1}, "id": "625204690"}, {"location": "Buenos Aires - Argentina", "username": "USantillanOK", "verified": false, "name": "Ur\u00edas Santill\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 784, "tweet_count": 108457, "listed_count": 14}, "id": "129548327"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "circulodempresa", "verified": true, "name": "C\u00edrculo de Empresarios", "public_metrics": {"followers_count": 47791, "following_count": 9971, "tweet_count": 14395, "listed_count": 516}, "id": "75254030"}, {"location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "zulueta23", "verified": true, "name": "John de Zulueta", "public_metrics": {"followers_count": 19349, "following_count": 6441, "tweet_count": 7939, "listed_count": 99}, "id": "290738100"}, {"location": "Estado de Mexico", "username": "RodLopTre", "verified": false, "name": "Rodolfo Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 494, "tweet_count": 9801, "listed_count": 2}, "id": "219821244"}, {"location": "Olinda, Brasil", "username": "Inaldobrasil", "verified": false, "name": "\u26f3Inaldo Matias\u26f3", "public_metrics": {"followers_count": 5164, "following_count": 5248, "tweet_count": 112227, "listed_count": 7}, "id": "2260265496"}, {"location": "Blumenau-SC", "username": "deciolimapt", "verified": true, "name": "D\u00e9cio 13", "public_metrics": {"followers_count": 18138, "following_count": 6047, "tweet_count": 33250, "listed_count": 159}, "id": "95699837"}, {"location": "R\u00edo Tercero, C\u00f3rdoba", "username": "agoss_veron18", "verified": false, "name": "Agoss \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 122, "tweet_count": 4297, "listed_count": 0}, "id": "1066138761711534081"}, {"location": "Barquisimeto, Venezuela", "username": "CesarO_", "verified": false, "name": "Al Cesar... lo q es.", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 2596, "tweet_count": 35778, "listed_count": 0}, "id": "544507885"}, {"location": "Guayaquil", "username": "AnDaLoEs_", "verified": false, "name": "Daniemon\ud83d\udde1\ufe0f Targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 404, "tweet_count": 11284, "listed_count": 2}, "id": "606819184"}, {"username": "Valkyblancog", "verified": false, "name": "Valk\u00a5", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 484, "tweet_count": 6444, "listed_count": 0}, "id": "4505948321"}, {"location": "San Lorenzo", "username": "BechaNomas", "verified": false, "name": "Betsab\u00e9 pero..", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 441, "tweet_count": 7835, "listed_count": 1}, "id": "529400302"}, {"username": "Ingrith_Lizeth", "verified": false, "name": "Ingrith Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 195, "tweet_count": 2834, "listed_count": 0}, "id": "586147767"}, {"username": "darianespinola", "verified": false, "name": "Darian Espinola", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 109, "tweet_count": 6973, "listed_count": 0}, "id": "617246164"}, {"location": "Luque - Paraguay", "username": "Raquel07L", "verified": false, "name": "Lilith", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 623, "tweet_count": 1438, "listed_count": 1}, "id": "1263188665"}, {"username": "Cecimendoza_24", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 99, "tweet_count": 188, "listed_count": 0}, "id": "2440821846"}, {"username": "victorandresma8", "verified": false, "name": "victor martinez", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 76, "tweet_count": 161, "listed_count": 0}, "id": "981711440"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "SPRMexico", "verified": true, "name": "SPR M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 20905, "following_count": 580, "tweet_count": 27042, "listed_count": 192}, "id": "843992988"}, {"username": "Pelio47", "verified": false, "name": "Raffaello", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 28, "tweet_count": 2765, "listed_count": 0}, "id": "2340459703"}, {"location": "Italia-USA", "username": "Filomen30847137", "verified": false, "name": "Filomena", "public_metrics": {"followers_count": 11759, "following_count": 5678, "tweet_count": 71175, "listed_count": 13}, "id": "1032326690264018944"}, {"username": "anamsr96", "verified": false, "name": "Ana \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 218, "tweet_count": 19671, "listed_count": 2}, "id": "2163829854"}, {"location": "santiago, chile", "username": "MaLaPeNa", "verified": false, "name": "\u041car\u00eda Laura Pe\u00f1a Nacrur \u2606\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 3073, "following_count": 2149, "tweet_count": 130164, "listed_count": 13}, "id": "202643322"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "PublimetroChile", "verified": true, "name": "Publimetro", "public_metrics": {"followers_count": 1284380, "following_count": 12425, "tweet_count": 1195939, "listed_count": 3980}, "id": "54115409"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "KaterinedeOliv", "verified": false, "name": "Katerine De Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 931, "tweet_count": 15611, "listed_count": 1}, "id": "2442713496"}, {"location": "Paulista, Pernambuco, Brasil", "username": "erissonsilva28", "verified": false, "name": "\u00c9risson Silva", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 655, "tweet_count": 6669, "listed_count": 0}, "id": "347941929"}, {"username": "Antonio21228845", "verified": false, "name": "Antonio Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 363, "tweet_count": 8520, "listed_count": 1}, "id": "1129235946048614400"}, {"username": "kaiochagas", "verified": false, "name": "Kaio Chagas", "public_metrics": {"followers_count": 2460, "following_count": 4027, "tweet_count": 63785, "listed_count": 0}, "id": "47965983"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "leandroruschel", "verified": false, "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 857565, "following_count": 528, "tweet_count": 639, "listed_count": 1435}, "id": "174818242"}, {"username": "Salomes32455", "verified": false, "name": "Salome S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "id": "870449053787721730"}, {"username": "pietrorami1910", "verified": false, "name": "Pietro Rami", "public_metrics": {"followers_count": 5582, "following_count": 5574, "tweet_count": 49155, "listed_count": 3}, "id": "1035560983715110912"}, {"username": "TiaZapZap", "verified": false, "name": "Estela Araujo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 1617, "tweet_count": 9671, "listed_count": 0}, "id": "1063085745743773696"}, {"location": "T\u00e3o-T\u00e3o-Distante", "username": "CrisMenshova", "verified": false, "name": "Cristiana Alexandrevna Menshova", "public_metrics": {"followers_count": 73025, "following_count": 18741, "tweet_count": 47339, "listed_count": 64}, "id": "2828823327"}, {"location": "Serra, Brasil", "username": "kellyzuda", "verified": false, "name": "Me Errem com 2 rs \ud83c\udf3e\ud83d\udcb8", "public_metrics": {"followers_count": 3336, "following_count": 2742, "tweet_count": 9539, "listed_count": 7}, "id": "3371511287"}, {"location": "Paraguay", "username": "mendietazulgran", "verified": false, "name": "Pedro Mendieta", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 2364, "tweet_count": 5935, "listed_count": 3}, "id": "177583388"}, {"username": "Lujandavid3", "verified": false, "name": "Lujandavid", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 565, "tweet_count": 38992, "listed_count": 3}, "id": "946128257371529216"}, {"location": "Central, Paraguay", "username": "terxretx", "verified": false, "name": "f\u00e1tima", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 155, "tweet_count": 1866, "listed_count": 0}, "id": "1053665930276954112"}, {"location": "Palma de Mallorca", "username": "bivintage91", "verified": false, "name": "Noelia", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 540, "tweet_count": 3827, "listed_count": 5}, "id": "4009759059"}, {"location": "Mallorca", "username": "movfemmallorca", "verified": false, "name": "Mov. Feminista de Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 2500, "following_count": 999, "tweet_count": 1469, "listed_count": 22}, "id": "1064272979717181442"}, {"location": "Madrid/Bilbao", "username": "CMCh02071990", "verified": false, "name": "Carlos Muniesa Churruca", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 286, "tweet_count": 3229, "listed_count": 2}, "id": "1144494967768829952"}, {"location": "Palma, Mallorca ", "username": "pepomca", "verified": false, "name": "Josep Brunet", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 715, "tweet_count": 3844, "listed_count": 1}, "id": "636558591"}, {"username": "BrunoButtner2", "verified": false, "name": "Bruno Buttner", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 944, "tweet_count": 1662, "listed_count": 0}, "id": "1190421994707259392"}, {"location": "Angola Luanda", "username": "AngolaVoz", "verified": false, "name": "Angola Voz", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 2282, "tweet_count": 2611, "listed_count": 1}, "id": "923125834898137088"}, {"username": "damianverze", "verified": false, "name": "Damian Verze\u00f1assi", "public_metrics": {"followers_count": 4088, "following_count": 311, "tweet_count": 25064, "listed_count": 20}, "id": "3387787187"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "vascoverde", "verified": false, "name": "Sergio Elguez\u00e1bal", "public_metrics": {"followers_count": 16382, "following_count": 7267, "tweet_count": 28213, "listed_count": 177}, "id": "178028454"}, {"location": "Pa\u00efsos Catalans.", "username": "hr_vila", "verified": false, "name": "\u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u0430\u044f \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0438\u044f\u2139", "public_metrics": {"followers_count": 2684, "following_count": 4998, "tweet_count": 19888, "listed_count": 6}, "id": "319074199"}, {"location": "PARAGUAY", "username": "engleslixxz", "verified": false, "name": "zulmis", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 894, "tweet_count": 31547, "listed_count": 0}, "id": "315411383"}, {"location": "Coronel Fabriciano", "username": "_ncostaa", "verified": false, "name": "N", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 338, "tweet_count": 15115, "listed_count": 0}, "id": "4717626749"}, {"username": "corvetinho", "verified": false, "name": "La\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 136, "tweet_count": 9960, "listed_count": 0}, "id": "837335749620023296"}, {"username": "deluxfutbol", "verified": false, "name": "VI10", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 861, "tweet_count": 88922, "listed_count": 1}, "id": "1705217250"}, {"location": "Masaya - Nicaragua ", "username": "Orozcoclau07", "verified": false, "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc96 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 152, "tweet_count": 6474, "listed_count": 0}, "id": "3237379231"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "sofi_gz", "verified": false, "name": "Sofia \ud83c\udf38\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 709, "tweet_count": 7161, "listed_count": 1}, "id": "1069942356"}, {"location": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "username": "tranquiloecaImo", "verified": false, "name": "FLAMENGO KKKKKKKKKKKKKKKKK", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 91, "tweet_count": 29670, "listed_count": 0}, "id": "3217273717"}, {"location": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "username": "r0nger", "verified": false, "name": "Roger", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 267, "tweet_count": 36686, "listed_count": 0}, "id": "2887246227"}, {"username": "Cfaritz1", "verified": false, "name": "Cesar Faritz", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 270, "tweet_count": 3028, "listed_count": 1}, "id": "2819993752"}, {"location": "Lima", "username": "Mauriciomulder", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587414, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "natalia_hardman", "verified": false, "name": "ningu\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 12876, "following_count": 3428, "tweet_count": 186809, "listed_count": 1}, "id": "833741406506188800"}, {"username": "dicenqueleo", "verified": false, "name": "Fiorella", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 79, "tweet_count": 42181, "listed_count": 0}, "id": "224777915"}, {"username": "MssLucyVanPelt", "verified": false, "name": "LucyVanPelt\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1111, "tweet_count": 29698, "listed_count": 6}, "id": "76496003"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "NoeQuinhonez", "verified": false, "name": "No\u00e9 Qui\u00f1onez", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 299, "tweet_count": 5358, "listed_count": 0}, "id": "1093973095"}, {"username": "monim1912", "verified": false, "name": "M\u00f3nica", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 717, "tweet_count": 3895, "listed_count": 0}, "id": "942099665910149120"}, {"location": "loukamaa.", "username": "jaurfck", "verified": false, "name": "leticia", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 833, "tweet_count": 89196, "listed_count": 16}, "id": "728973561566769152"}, {"location": "Hurlingham ", "username": "melanyveliz1", "verified": false, "name": "veliz \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 449, "tweet_count": 34603, "listed_count": 2}, "id": "635012484"}, {"location": "Central, Paraguay", "username": "JosMatiaslml", "verified": false, "name": "Mat\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 890, "tweet_count": 55560, "listed_count": 3}, "id": "1561794668"}, {"username": "ArzaVictor", "verified": false, "name": "Victor Arzamendia", "public_metrics": {"followers_count": 3282, "following_count": 1091, "tweet_count": 41179, "listed_count": 5}, "id": "350536992"}, {"location": "Villarrica", "username": "LopezJrg", "verified": false, "name": "Jorge L\u00f3pez\ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 1349, "tweet_count": 64699, "listed_count": 5}, "id": "588750268"}, {"location": "Mte. do Paranapanema, Brasil", "username": "brunosossai_", "verified": false, "name": "Bruno \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 1709, "tweet_count": 95424, "listed_count": 3}, "id": "3363334283"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "brunomassa", "verified": false, "name": "Bruno Massa", "public_metrics": {"followers_count": 60975, "following_count": 3666, "tweet_count": 55189, "listed_count": 163}, "id": "14492523"}, {"username": "AnabelLicitra1", "verified": false, "name": "Anabel Licitra", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 399, "tweet_count": 24651, "listed_count": 0}, "id": "309931444"}, {"username": "dicotomia1995", "verified": false, "name": "\u265b \ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \u265b \ud835\udd89\ud835\udd86 \ud835\udd78\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 252, "tweet_count": 11696, "listed_count": 0}, "id": "1188814548196888576"}, {"location": "Tujillo", "username": "sietelunares7", "verified": false, "name": "Maite \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1263, "tweet_count": 8630, "listed_count": 0}, "id": "543869526"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "juanpinm11", "verified": false, "name": "JCWD\u2602", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 394, "tweet_count": 96410, "listed_count": 10}, "id": "60710173"}, {"location": "Coronel Oviedo, Paraguay", "username": "JGbarreto55", "verified": false, "name": "Jose Barreto", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 337, "tweet_count": 7558, "listed_count": 0}, "id": "603083732"}, {"location": "Almer\u00eda", "username": "FinaROBLE", "verified": false, "name": "Fina Gallego Robles", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 132, "tweet_count": 4326, "listed_count": 0}, "id": "1469561270"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Enfermeriatv", "verified": false, "name": "Enfermer\u00eda tv", "public_metrics": {"followers_count": 29613, "following_count": 3770, "tweet_count": 8448, "listed_count": 315}, "id": "212219250"}, {"username": "Erahoradeltweet", "verified": false, "name": "Enrique {&$!#%}", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1238, "tweet_count": 17504, "listed_count": 8}, "id": "2540018286"}, {"username": "eunapiosantos", "verified": false, "name": "Eun\u00e1pio Santos de ALMEIDA", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1231, "tweet_count": 3639, "listed_count": 0}, "id": "2331503334"}, {"username": "alexandregarcia", "verified": true, "name": "Alexandre Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 3676480, "following_count": 503, "tweet_count": 6756, "listed_count": 2601}, "id": "727130698021261313"}, {"username": "thnkforthevenom", "verified": false, "name": "gg", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 767, "tweet_count": 30023, "listed_count": 0}, "id": "2363442313"}, {"location": "M\u00e1laga, Spain", "username": "EnergiasECO", "verified": false, "name": "Tu Vida ECO-L\u00f3gica", "public_metrics": {"followers_count": 9306, "following_count": 5107, "tweet_count": 35276, "listed_count": 111}, "id": "3046192144"}, {"location": "Desde M\u00e1laga (Espa\u00f1a) para todo el Mundo", "username": "blogsostenible", "verified": false, "name": "BlogSOStenible \u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 20943, "following_count": 2542, "tweet_count": 182312, "listed_count": 699}, "id": "414050517"}, {"username": "XescaSastre", "verified": false, "name": "Xesca Sastre", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 374, "tweet_count": 273, "listed_count": 2}, "id": "2890247598"}, {"location": "Villarrica, Paraguay", "username": "Lourdes8812", "verified": false, "name": "Lourdes Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 285, "tweet_count": 277, "listed_count": 0}, "id": "928697473622855680"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "ecclesiacope", "verified": false, "name": "Ecclesia COPE", "public_metrics": {"followers_count": 21374, "following_count": 714, "tweet_count": 43664, "listed_count": 263}, "id": "555878161"}, {"location": "Bahia, Brasil", "username": "_n4luisa", "verified": false, "name": "lu\u00edsa", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 452, "tweet_count": 18025, "listed_count": 0}, "id": "1107779042424602624"}, {"location": "BIQUEIRA", "username": "musoverao", "verified": false, "name": "jhon", "public_metrics": {"followers_count": 369023, "following_count": 25342, "tweet_count": 56124, "listed_count": 264}, "id": "1904784846"}, {"username": "mariajo33372418", "verified": false, "name": "maria jose", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 2854, "tweet_count": 29601, "listed_count": 3}, "id": "541646795"}, {"username": "FonsiLoaiza", "verified": false, "name": "Fonsi Loaiza", "public_metrics": {"followers_count": 178982, "following_count": 1085, "tweet_count": 90908, "listed_count": 1085}, "id": "94324983"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "R0l4ndD3sch41n", "verified": false, "name": "El nombre no puede estar en blanco", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 255, "tweet_count": 69320, "listed_count": 9}, "id": "723003154929840128"}, {"location": "Curitiba - Paran\u00e3", "username": "DalborgaCoxa", "verified": false, "name": "ApocalipseDal", "public_metrics": {"followers_count": 2909, "following_count": 2947, "tweet_count": 73756, "listed_count": 16}, "id": "859387057"}, {"username": "Hijuepaula", "verified": false, "name": "Paula, no Paola.", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 2033, "tweet_count": 24095, "listed_count": 2}, "id": "1641603716"}, {"location": "El Salvador", "username": "GissellGranados", "verified": false, "name": "Gissella Granados", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 600, "tweet_count": 1758, "listed_count": 1}, "id": "495700916"}, {"username": "_mariarivas_", "verified": false, "name": "Mar\u00eda R F", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 683, "tweet_count": 446, "listed_count": 0}, "id": "2231610004"}, {"location": "Paraguay", "username": "flo08ana", "verified": false, "name": "Analia Florentin", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 276, "tweet_count": 3924, "listed_count": 0}, "id": "869508546106413056"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "Yayi_Dlc", "verified": false, "name": "Yayi~ \u2602\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 611, "tweet_count": 51363, "listed_count": 14}, "id": "231213014"}, {"username": "gabigonzalez_m", "verified": false, "name": "gabigonzalez \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 585, "tweet_count": 78647, "listed_count": 7}, "id": "473125545"}, {"location": "Pernambuco", "username": "cccalado", "verified": false, "name": "Duda \ud83d\ude4f N\u00e3o Tenhais Medo\ud83d\ude4f22 22 22 22 22", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 1000, "tweet_count": 410573, "listed_count": 9}, "id": "176995476"}, {"username": "FehCarol10", "verified": false, "name": "Feh Carol \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 7629, "following_count": 5201, "tweet_count": 14734, "listed_count": 0}, "id": "1228745017"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "yiye_b", "verified": false, "name": "Guillermo Bernal", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 643, "tweet_count": 24685, "listed_count": 7}, "id": "803757780"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "username": "MarcosRivera_92", "verified": false, "name": "Marcos Rivera - Alianza Amor Locura y Pasi\u00f3n \u2691\u2690\ud83d\udc18", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 974, "tweet_count": 4894, "listed_count": 1}, "id": "1010239177789763584"}, {"location": "Asunci\u00f3n, Paraguay.", "username": "milneroviedo", "verified": false, "name": "Milner.", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 119, "tweet_count": 9500, "listed_count": 2}, "id": "280663771"}, {"username": "FolleOscar", "verified": false, "name": "Oscar Folle", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 198, "tweet_count": 194, "listed_count": 0}, "id": "1184498460025933824"}, {"location": "Oklahoma", "username": "MongelosNestor", "verified": false, "name": "N", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 838, "tweet_count": 44614, "listed_count": 3}, "id": "1717120890"}, {"location": "En el Pa\u00eds de Nunca Jam\u00e1s!", "username": "DebobHerrera", "verified": false, "name": "Debora Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 383, "tweet_count": 20520, "listed_count": 2}, "id": "230527055"}, {"location": "Lima ", "username": "chimichimi94", "verified": false, "name": "Cupofoats", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 150, "tweet_count": 6181, "listed_count": 1}, "id": "2223625532"}, {"location": "Paraguay", "username": "Patty_Blanco98", "verified": false, "name": "PATTY \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 487, "tweet_count": 16448, "listed_count": 0}, "id": "851928294"}, {"location": "Brazil", "username": "Joao_Valois", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Valois \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1298, "tweet_count": 17610, "listed_count": 39}, "id": "36354246"}, {"location": "S\u00e3o paulo", "username": "ccaclecio", "verified": false, "name": "clecio casseano", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 84, "tweet_count": 2124, "listed_count": 1}, "id": "173656519"}, {"username": "brasilurgente", "verified": true, "name": "Brasil Urgente", "public_metrics": {"followers_count": 177835, "following_count": 19, "tweet_count": 8823, "listed_count": 244}, "id": "2163263142"}, {"username": "Mary_Joe78", "verified": false, "name": "Makoke_M", "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 4986, "tweet_count": 47579, "listed_count": 30}, "id": "224575305"}, {"location": "Entre R\u00edos, Ramirez", "username": "LudmiTiraboschi", "verified": false, "name": "lu", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 292, "tweet_count": 63104, "listed_count": 1}, "id": "784544659754319873"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "mariela_f11", "verified": false, "name": "Mariela\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 166, "tweet_count": 11754, "listed_count": 1}, "id": "792245845"}, {"username": "JhardiAurora", "verified": false, "name": "Aurora Jhardi", "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 1887, "tweet_count": 14082, "listed_count": 29}, "id": "2895110271"}, {"location": "Asteroide 327", "username": "leftrarou", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Jerez-Garc\u00eda Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 1396, "tweet_count": 26911, "listed_count": 6}, "id": "2165407879"}, {"username": "jorgeschav", "verified": false, "name": "Jorge S.", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 196, "tweet_count": 16174, "listed_count": 10}, "id": "313480025"}, {"location": "Paris, France", "username": "ViitAngel", "verified": false, "name": "Victor \u00c1ngel", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 1309, "tweet_count": 102587, "listed_count": 0}, "id": "366334722"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "char2273", "verified": false, "name": "Charles Mark Villa A", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 42, "tweet_count": 1191, "listed_count": 0}, "id": "1353204174"}, {"location": "Caaguazu, Paraguay", "username": "elrodrigo34", "verified": false, "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 502, "tweet_count": 21226, "listed_count": 0}, "id": "2955090910"}, {"location": "Corrientes", "username": "MitreCorrientes", "verified": false, "name": "Mitre Corrientes", "public_metrics": {"followers_count": 13172, "following_count": 1798, "tweet_count": 35779, "listed_count": 74}, "id": "589541265"}, {"location": "te sigue", "username": "CarlaPalaCarp", "verified": false, "name": "CARLA", "public_metrics": {"followers_count": 25177, "following_count": 20000, "tweet_count": 284772, "listed_count": 68}, "id": "716371112"}, {"username": "CataAlcazar", "verified": false, "name": "CataAlcazar", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 298, "tweet_count": 501, "listed_count": 0}, "id": "1149519992003518466"}, {"username": "Anysolamente", "verified": false, "name": "Euforia \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 171, "tweet_count": 7197, "listed_count": 0}, "id": "1209116478"}, {"location": "Lloseta", "username": "pepi_gonzalez", "verified": false, "name": "Pepi Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 1743, "tweet_count": 16172, "listed_count": 19}, "id": "335611094"}, {"location": "Cabra del Camp  (Catalunya)", "username": "David_Gava69", "verified": false, "name": "David Gavald\u00e0 \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 594, "tweet_count": 17819, "listed_count": 0}, "id": "754059045477253121"}, {"location": "Manta, Ecuador", "username": "dannamaciasb", "verified": false, "name": "\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 309, "tweet_count": 12629, "listed_count": 1}, "id": "723087710861316096"}, {"username": "poisonfirst_", "verified": false, "name": "Tina Belcher", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 94, "tweet_count": 20409, "listed_count": 0}, "id": "1190738102991626242"}, {"location": "Bras\u00edlia", "username": "artemimisia", "verified": false, "name": "fungal twerking", "public_metrics": {"followers_count": 3844, "following_count": 1357, "tweet_count": 40625, "listed_count": 17}, "id": "204384178"}, {"username": "GabriRojas2", "verified": false, "name": "Gabs", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 303, "tweet_count": 5186, "listed_count": 0}, "id": "1059789537264713728"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Tiariivillaverd", "verified": false, "name": "\ud835\udc13 \ud835\udc8a \ud835\udc82 \ud835\udc93 \ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 678, "tweet_count": 35174, "listed_count": 1}, "id": "941836473153806336"}, {"username": "SergioChab", "verified": false, "name": "Chab Bunny \ud83d\udc30\ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 384, "tweet_count": 9598, "listed_count": 1}, "id": "369280462"}, {"location": "Tegucigalpa, Honduras", "username": "lialmace", "verified": false, "name": "Carm\u00edn\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2528, "following_count": 644, "tweet_count": 41236, "listed_count": 1}, "id": "4774766054"}, {"username": "bittersweet4EVR", "verified": false, "name": "Flaquita me dicen\ud83d\ude0c", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 249, "tweet_count": 3426, "listed_count": 0}, "id": "1068636438621798405"}, {"location": "Bras\u00edlia, infelizmente", "username": "eraphs", "verified": false, "name": "E. Raphs \u270a\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 312, "tweet_count": 35464, "listed_count": 1}, "id": "115176342"}, {"location": "Pig\u00fc\u00e9", "username": "Chanchiii_ok", "verified": false, "name": "\u2022PuercoEspin\u2022 \ud83e\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 442, "tweet_count": 22486, "listed_count": 0}, "id": "1058565404"}, {"username": "artorreani", "verified": false, "name": "artXpress", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 35, "tweet_count": 341793, "listed_count": 0}, "id": "2952277323"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "muleqsanto", "verified": false, "name": "Sr Fantasma", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 438, "tweet_count": 3398, "listed_count": 0}, "id": "902523760603013120"}, {"location": "Rio de Janeiro (RJ)", "username": "lindberghfarias", "verified": true, "name": "Lindbergh Farias", "public_metrics": {"followers_count": 402503, "following_count": 874, "tweet_count": 12280, "listed_count": 1078}, "id": "71310152"}, {"username": "ArrudaCami", "verified": false, "name": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 681, "tweet_count": 10641, "listed_count": 0}, "id": "1015214448250941440"}, {"location": "Paraguay ", "username": "DahianaMagali", "verified": false, "name": "Dahiana", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 665, "tweet_count": 39685, "listed_count": 5}, "id": "223216870"}, {"username": "rrobledorocio", "verified": false, "name": "Rocio", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 586, "tweet_count": 33587, "listed_count": 2}, "id": "913338271"}, {"location": "Paraguay", "username": "AndreeSanchez_", "verified": false, "name": "Andre S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 396, "tweet_count": 9184, "listed_count": 0}, "id": "131269573"}, {"location": "twitter national geographic", "username": "jubsney", "verified": false, "name": "\ud835\ude63\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude6e \ud835\ude68\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5a", "public_metrics": {"followers_count": 7212, "following_count": 4402, "tweet_count": 100212, "listed_count": 21}, "id": "807188304466735104"}, {"location": "piau\u00ed ", "username": "marvoloridle", "verified": false, "name": "luiz", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 642, "tweet_count": 21503, "listed_count": 2}, "id": "315046715"}, {"username": "cecisalcedo1", "verified": false, "name": "Cecilia", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 201, "tweet_count": 62805, "listed_count": 22}, "id": "622386096"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "guadabalbuena_", "verified": false, "name": "guadi\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 106, "tweet_count": 10616, "listed_count": 0}, "id": "817970713"}, {"username": "laricagames", "verified": false, "name": "larik \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud835\udfcf\ud835\udfd1", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 591, "tweet_count": 15825, "listed_count": 1}, "id": "951869356761321472"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brazil", "username": "fdcvadia", "verified": false, "name": "RATA DO PT ENVIANDO MENTIRAS", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 978, "tweet_count": 52319, "listed_count": 2}, "id": "463908809"}, {"location": "Guayaquil - Ecuador", "username": "Alitofofen", "verified": false, "name": "Aldo Perdomo", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 247, "tweet_count": 17631, "listed_count": 4}, "id": "239486705"}, {"location": "San Miguel, Argentina", "username": "NachoPaz78", "verified": false, "name": "Nacho Paz", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 680, "tweet_count": 3752, "listed_count": 0}, "id": "3396043593"}, {"location": "Freyre", "username": "EzeMorbidoni", "verified": false, "name": "Morbi \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 763, "tweet_count": 12434, "listed_count": 1}, "id": "2479894765"}, {"username": "AinaGaya", "verified": false, "name": "Aina Gay\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1350, "tweet_count": 3719, "listed_count": 6}, "id": "577972152"}, {"location": "Donde la cag\u00f3 Hamet el Zegr\u00ed", "username": "diporte", "verified": false, "name": "dp", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 1433, "tweet_count": 86779, "listed_count": 0}, "id": "252325056"}, {"location": "  (Mijas-Costa) M\u00e1laga", "username": "JorgeAguilar_5", "verified": false, "name": "Jorgenberg", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 353, "tweet_count": 89769, "listed_count": 16}, "id": "400966174"}, {"location": "No s\u00e9, no me encuentro...", "username": "dibelcorcim", "verified": false, "name": "Cosmic Girl", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 2071, "tweet_count": 40104, "listed_count": 7}, "id": "105984910"}, {"location": "Paraguay", "username": "pamelamoreirav", "verified": false, "name": "Pamela Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 175, "tweet_count": 101658, "listed_count": 5}, "id": "191187252"}, {"username": "jazzistir", "verified": false, "name": "\u4e0d\u5173\u4f60\u4e8b", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 266, "tweet_count": 17200, "listed_count": 1}, "id": "561543192"}, {"username": "o_daiene", "verified": false, "name": "N", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 558, "tweet_count": 10979, "listed_count": 0}, "id": "849086155048071168"}, {"location": "Maturin, Monagas ", "username": "LuisQuijadan", "verified": false, "name": "Luis Quijada", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 467, "tweet_count": 6181, "listed_count": 0}, "id": "138190106"}, {"location": "Charallave, Venezuela", "username": "ADMichelUgueto", "verified": false, "name": "Michel Arturo Ugueto Forti", "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 5001, "tweet_count": 126008, "listed_count": 5}, "id": "735473026712604673"}, {"location": "carabanchel", "username": "AlbaGallego3", "verified": false, "name": "Alba", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1584, "tweet_count": 28725, "listed_count": 3}, "id": "481521831"}, {"username": "_gattta_", "verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 1351, "tweet_count": 87517, "listed_count": 17}, "id": "411085824"}, {"location": "Argentina - Buenos Aires", "username": "BrennRoomero", "verified": false, "name": "Brenn \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 718, "tweet_count": 75196, "listed_count": 1}, "id": "958335558"}, {"username": "Maria15517604", "verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 14, "tweet_count": 1382, "listed_count": 0}, "id": "1131687471622819841"}, {"location": "Brasil", "username": "portalR7", "verified": true, "name": "Portal R7.com", "public_metrics": {"followers_count": 5083383, "following_count": 96, "tweet_count": 530368, "listed_count": 12105}, "id": "65473559"}, {"username": "elyapi85", "verified": false, "name": "Miguelangel", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 328, "tweet_count": 20351, "listed_count": 2}, "id": "304059715"}, {"location": "Argentina", "username": "myriamnisti", "verified": false, "name": "Myriam", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 77, "tweet_count": 1397, "listed_count": 0}, "id": "3983510315"}, {"location": "Barranquilla Hardcore ", "username": "cmsampayo", "verified": false, "name": "Sampayo yoyo \ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 493, "tweet_count": 5887, "listed_count": 0}, "id": "1001554632626274307"}, {"username": "ortizdiana19", "verified": false, "name": "Diana Ortiz .", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 529, "tweet_count": 11048, "listed_count": 0}, "id": "805748282"}, {"username": "Laura98731846", "verified": false, "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 21, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}, "id": "1096549831127023616"}, {"location": "Asunci\u00f3n", "username": "telma_rc", "verified": false, "name": "Yaki Sieras", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 369, "tweet_count": 95857, "listed_count": 0}, "id": "352730111"}, {"location": "Paraguari, Paraguay", "username": "CeciliaCarbal18", "verified": false, "name": "C", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 275, "tweet_count": 12328, "listed_count": 1}, "id": "1120837411624431616"}, {"username": "CM_994", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 221, "tweet_count": 10251, "listed_count": 0}, "id": "49384228"}, {"location": "Mallorca, Espa\u00f1a", "username": "Xiscally", "verified": false, "name": "Xisca The Warrior", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 418, "tweet_count": 375601, "listed_count": 39}, "id": "58490776"}, {"location": "Colombia. ", "username": "Valentinaa_oops", "verified": false, "name": "Valentina", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 249, "tweet_count": 2327, "listed_count": 0}, "id": "319946155"}, {"location": "Lomas de Zamora, Argentina", "username": "Micaelaludmila8", "verified": false, "name": "Mica", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 315, "tweet_count": 23887, "listed_count": 0}, "id": "939119542340653056"}, {"username": "loreleyrojas1", "verified": false, "name": "Lore Rojas \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 5909, "following_count": 580, "tweet_count": 29959, "listed_count": 6}, "id": "359432041"}, {"location": "Itabira", "username": "victorersantos", "verified": false, "name": "Victor Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1063, "tweet_count": 50797, "listed_count": 0}, "id": "3420705923"}, {"location": "Valdezarza, Madrid", "username": "paulaestaca", "verified": false, "name": "Paula Estaca Abell\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 456, "tweet_count": 53425, "listed_count": 8}, "id": "302714347"}, {"location": "Chapec\u00f3", "username": "technoreligi0n", "verified": false, "name": "undrk", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 546, "tweet_count": 49480, "listed_count": 1}, "id": "842195432"}, {"location": "Victoria, Entre R\u00edos", "username": "huert_711", "verified": false, "name": "Huer Manassali \u2740", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 629, "tweet_count": 7914, "listed_count": 1}, "id": "148097732"}, {"username": "LucyMaidana55", "verified": false, "name": "Lucy M \ud83c\udf31\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 3104, "following_count": 2802, "tweet_count": 41440, "listed_count": 19}, "id": "433323688"}, {"username": "maxichlus", "verified": false, "name": "Maxi Chlus", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 333, "tweet_count": 655, "listed_count": 0}, "id": "1106076788"}, {"location": "Floripa", "username": "liamabat", "verified": false, "name": "EuSouLia", "public_metrics": {"followers_count": 4760, "following_count": 329, "tweet_count": 885640, "listed_count": 71}, "id": "282601658"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "DeputadoFederal", "verified": true, "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 531970, "following_count": 6491, "tweet_count": 94169, "listed_count": 1215}, "id": "22864100"}, {"username": "Evol19101", "verified": false, "name": "Evol", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 144, "tweet_count": 16585, "listed_count": 0}, "id": "1020456754709237760"}, {"location": "Valdivia, Chile", "username": "Jiihanhirmas", "verified": false, "name": "J", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 347, "tweet_count": 5071, "listed_count": 0}, "id": "1191545755615531008"}, {"username": "GustavoSL15", "verified": false, "name": "Fiodor Dostou\u00edsque", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 664, "tweet_count": 989, "listed_count": 0}, "id": "1130243018232160257"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "BolsonaroSP", "verified": true, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2320065, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}, "id": "74756085"}, {"location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "jdanilob", "verified": false, "name": "Don Nilo", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 636, "tweet_count": 21003, "listed_count": 2}, "id": "377049221"}, {"location": "Asunci\u00f3n - Paraguay ", "username": "melissaenciso", "verified": false, "name": "Melissa \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 965, "tweet_count": 166627, "listed_count": 31}, "id": "246822163"}, {"location": "Neiva.", "username": "paucoronado7", "verified": false, "name": "Paula Coronado", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 423, "tweet_count": 14846, "listed_count": 1}, "id": "194306414"}, {"username": "GonzaloGarciaGG", "verified": false, "name": "Gonza", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 359, "tweet_count": 5083, "listed_count": 0}, "id": "313679104"}, {"location": "Localiza ai bb", "username": "jac_txt", "verified": false, "name": "\u0336f\u0336l\u0336u\u0336i\u0336d\u0336 \u0336e\u0336t\u0336h\u0336i\u0336c\u0336s\u0336", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1016, "tweet_count": 39002, "listed_count": 9}, "id": "68702541"}, {"username": "dahyana_rodr", "verified": false, "name": "\u2022 DAHY \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1939, "tweet_count": 27384, "listed_count": 1}, "id": "488596605"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "CescDc", "verified": false, "name": "Cesar de la cruz", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 410, "tweet_count": 3518, "listed_count": 1}, "id": "2220836737"}, {"location": "Paraguay", "username": "il_capitano86", "verified": false, "name": "#29.876 Capitano", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1420, "tweet_count": 29865, "listed_count": 0}, "id": "164496324"}, {"location": "Roma, Lazio", "username": "marinellapastor", "verified": false, "name": "mrinella pastormerlo", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1317, "tweet_count": 38735, "listed_count": 1}, "id": "816408959326294016"}, {"username": "AugustoMinzolin", "verified": false, "name": "Augusto Minzolini", "public_metrics": {"followers_count": 60866, "following_count": 44567, "tweet_count": 39997, "listed_count": 273}, "id": "483057175"}, {"location": "Central, Paraguay", "username": "Edu_herrera11", "verified": false, "name": "Edu Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 998, "tweet_count": 15044, "listed_count": 0}, "id": "1867738628"}, {"username": "negraatorresL", "verified": false, "name": "NEGRA", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 317, "tweet_count": 17323, "listed_count": 0}, "id": "1526614826"}, {"username": "jafoijojo", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 7, "tweet_count": 27479, "listed_count": 8}, "id": "129346358"}, {"location": "Caaguaz\u00fa, Paraguay ", "username": "hugobaez8", "verified": false, "name": "Hugo B\u00e1ez \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 460, "tweet_count": 5464, "listed_count": 1}, "id": "629705800"}, {"username": "nic0plz", "verified": false, "name": "nico", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1100, "tweet_count": 3167, "listed_count": 1}, "id": "245098670"}, {"username": "nanyriel", "verified": false, "name": "Johany", "public_metrics": {"followers_count": 2474, "following_count": 629, "tweet_count": 63047, "listed_count": 10}, "id": "105648927"}, {"location": "maceiokyo", "username": "uiuexposed", "verified": false, "name": "\u80f8\u304c\u306f\u3061\u5207\u308c\u305d\u3046\u3067", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 531, "tweet_count": 15999, "listed_count": 1}, "id": "1696631936"}, {"username": "oieusoucamila", "verified": false, "name": "camila", "public_metrics": {"followers_count": 4082, "following_count": 1448, "tweet_count": 106098, "listed_count": 8}, "id": "717813723029704704"}, {"username": "Tatinolasco_", "verified": false, "name": "t a t i a n a", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 46, "tweet_count": 51689, "listed_count": 0}, "id": "2911735258"}, {"location": "Barcelona,spain.", "username": "GallupLisandro", "verified": false, "name": "vaccine", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 974, "tweet_count": 44035, "listed_count": 22}, "id": "103137543"}, {"location": "Funchal, Portugal", "username": "samuel__caires", "verified": false, "name": "Samuel", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 677, "tweet_count": 31374, "listed_count": 0}, "id": "3296134225"}, {"location": "Paraguay", "username": "Bar_Varela", "verified": false, "name": "B\u00e1rbara", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 357, "tweet_count": 32132, "listed_count": 8}, "id": "158027539"}, {"location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "username": "Mica_Monk", "verified": false, "name": "M I C A", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 642, "tweet_count": 21783, "listed_count": 3}, "id": "272586288"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Flvia58517705", "verified": false, "name": "Fl\u00e1via", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 83, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "id": "1190012781514428421"}, {"location": "Sunny California", "username": "ReginaKing", "verified": false, "name": "Regina King", "public_metrics": {"followers_count": 1111826, "following_count": 225, "tweet_count": 2679, "listed_count": 2172}, "id": "342327238"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "llrsol", "verified": false, "name": "S O L \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 539, "tweet_count": 91522, "listed_count": 2}, "id": "881364943"}, {"location": "Vlc.", "username": "MelaniLynch", "verified": false, "name": "Mani.", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 508, "tweet_count": 6536, "listed_count": 3}, "id": "772279038"}, {"location": "Central, Paraguay", "username": "JulietBenitezpy", "verified": false, "name": "Julieta Ben\u00edtez", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 987, "tweet_count": 20242, "listed_count": 0}, "id": "747711342"}, {"username": "txmhg018", "verified": false, "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210617, "listed_count": 17}, "id": "578529652"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "crazycatgangcwb", "verified": false, "name": "Crazycat Gang", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 134, "tweet_count": 1119, "listed_count": 1}, "id": "993552104613695488"}, {"location": "Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "NickLoL04", "verified": false, "name": "nicolas \u1d9c\u1da0\u1d9c \u1da0\u1da0\u1d9c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 991, "tweet_count": 45542, "listed_count": 7}, "id": "909251830701547521"}, {"username": "_paraocchi_", "verified": false, "name": "\ud83d\udc2c", "public_metrics": {"followers_count": 4774, "following_count": 4935, "tweet_count": 53613, "listed_count": 29}, "id": "498910782"}, {"username": "BarriteBermude", "verified": false, "name": "zzzx", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 190, "tweet_count": 113829, "listed_count": 2}, "id": "2355026063"}, {"location": "Sucre. Miranda. Venezuela", "username": "Juancavidal", "verified": false, "name": "Juan Carlos Vidal S.", "public_metrics": {"followers_count": 23677, "following_count": 6209, "tweet_count": 32156, "listed_count": 84}, "id": "87011132"}, {"username": "MichiMartir14", "verified": false, "name": "Michelle M\u00e1rtir \ud83d\udc3d", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 300, "tweet_count": 12348, "listed_count": 0}, "id": "3976438692"}, {"location": "Pelotas - RS", "username": "z5l5andro", "verified": false, "name": "Z\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 953, "tweet_count": 13515, "listed_count": 5}, "id": "66831321"}, {"username": "botpoemas", "verified": false, "name": "Poemas", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1, "tweet_count": 49954, "listed_count": 4}, "id": "1090189743151857665"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "tmorrowxt", "verified": false, "name": "Moarmydden \u26a4\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 913, "tweet_count": 23594, "listed_count": 5}, "id": "1084274508628930565"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "18alvr", "verified": false, "name": "Romy Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 176, "tweet_count": 17634, "listed_count": 1}, "id": "143099838"}, {"username": "florenciarubi18", "verified": false, "name": "\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 182, "tweet_count": 19948, "listed_count": 0}, "id": "1107405903039479808"}, {"location": "L'Hospitalet, BCN, Catalunya", "username": "gerbolesbs", "verified": false, "name": "SandretAnarcoco", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 2146, "tweet_count": 73428, "listed_count": 0}, "id": "1556703264"}, {"username": "mschirmer82", "verified": false, "name": "Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 3264, "following_count": 3848, "tweet_count": 4161, "listed_count": 0}, "id": "227861368"}, {"username": "MolinaTrujillo", "verified": false, "name": "Maria Eugenia", "public_metrics": {"followers_count": 7317, "following_count": 7548, "tweet_count": 234905, "listed_count": 21}, "id": "278185462"}, {"username": "ConsueCorrales", "verified": false, "name": "Consuelo Corrales", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1582, "tweet_count": 87133, "listed_count": 18}, "id": "233813207"}, {"username": "yayaloureiro", "verified": false, "name": "yaya lulista at\u00e9 o dia 30/10", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 733, "tweet_count": 18359, "listed_count": 0}, "id": "1683688886"}, {"username": "CoalaOTalles", "verified": false, "name": "Coala\ud83d\udc28\ud83d\udc2f", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 534, "tweet_count": 24986, "listed_count": 0}, "id": "585899171"}, {"location": "Brasil", "username": "EdvanPrado", "verified": false, "name": "Edvan Prado", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 589, "tweet_count": 4289, "listed_count": 0}, "id": "718083352146915328"}, {"location": "Pernambuco", "username": "senadorhumberto", "verified": true, "name": "Humberto Costa", "public_metrics": {"followers_count": 471611, "following_count": 2477, "tweet_count": 72569, "listed_count": 1225}, "id": "76049312"}, {"location": "Central, Paraguay", "username": "rakkharo", "verified": false, "name": "M\u00e1du", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 133, "tweet_count": 15017, "listed_count": 5}, "id": "255235497"}, {"location": "Venezuela\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "Glatmor", "verified": false, "name": "GladysM.", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 2360, "tweet_count": 13640, "listed_count": 4}, "id": "325904456"}, {"location": "Tovar, Venezuela", "username": "AdanContreras2", "verified": false, "name": "Adan Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 3819, "following_count": 1088, "tweet_count": 18472, "listed_count": 30}, "id": "138244414"}, {"username": "nico2ds", "verified": false, "name": "Nico Dios Santos", "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 1669, "tweet_count": 19254, "listed_count": 3}, "id": "794189269405470722"}, {"username": "AlbisuaTeresa", "verified": false, "name": "Teresa Albisua", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 747, "tweet_count": 78554, "listed_count": 0}, "id": "2572053226"}, {"location": "\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f", "username": "aldobarge49", "verified": false, "name": "Aldo Bargellini", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 210, "tweet_count": 4061, "listed_count": 0}, "id": "824218980801986560"}, {"username": "antoniopolito1", "verified": false, "name": "Antonio Polito", "public_metrics": {"followers_count": 164223, "following_count": 2645, "tweet_count": 43107, "listed_count": 896}, "id": "311539656"}, {"location": "Salta, Argentina", "username": "LaraFacundoR", "verified": false, "name": "\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 595, "tweet_count": 38988, "listed_count": 2}, "id": "256170794"}, {"location": "ela/dela", "username": "piorversao", "verified": false, "name": "beller", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 222, "tweet_count": 5594, "listed_count": 0}, "id": "1037019227096588291"}, {"username": "xxxnayks", "verified": false, "name": "\u0950", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 757, "tweet_count": 6920, "listed_count": 0}, "id": "1006243912716095488"}, {"location": "Minas Gerais, Brazil", "username": "joaodiasn_", "verified": false, "name": "joao", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 889, "tweet_count": 17016, "listed_count": 0}, "id": "1134480531536732165"}, {"location": " Boulevard de los sue\u00f1os rotos", "username": "Alvandre23", "verified": false, "name": "Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 513, "tweet_count": 14939, "listed_count": 0}, "id": "1073084524433760256"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "helcorrea", "verified": false, "name": "Helena Corr\u00eaa", "public_metrics": {"followers_count": 3561, "following_count": 3689, "tweet_count": 46711, "listed_count": 9}, "id": "112249503"}, {"location": "Brasil", "username": "leonardo_stoppa", "verified": false, "name": "Leonardo Stoppa", "public_metrics": {"followers_count": 38150, "following_count": 368, "tweet_count": 5687, "listed_count": 89}, "id": "2390796442"}, {"location": "cuzil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "pecadocomunal", "verified": false, "name": "my", "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 795, "tweet_count": 98525, "listed_count": 18}, "id": "3929416864"}, {"username": "jppleal", "verified": false, "name": "Leal", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 646, "tweet_count": 28866, "listed_count": 15}, "id": "1392507072"}, {"location": "Sintra, Portugal", "username": "bugalho_", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Bugalho", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 979, "tweet_count": 15513, "listed_count": 0}, "id": "749996981976694784"}, {"location": "Paraguay", "username": "Lausilvera", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 274, "tweet_count": 15349, "listed_count": 0}, "id": "330003939"}, {"username": "enbyotterubie", "verified": false, "name": "green noise", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1057, "tweet_count": 24224, "listed_count": 0}, "id": "3005789925"}, {"location": "Sim\u00f5es Filho, BA", "username": "leandroamlak", "verified": false, "name": "Leandro Omowal\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 389, "tweet_count": 20219, "listed_count": 5}, "id": "128910211"}, {"username": "Chulimouse", "verified": false, "name": "Chulimouse", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 5, "tweet_count": 33, "listed_count": 0}, "id": "317786618"}, {"location": "Barcelona", "username": "gallifantes", "verified": false, "name": "Cris", "public_metrics": {"followers_count": 105977, "following_count": 1875, "tweet_count": 119755, "listed_count": 482}, "id": "250801453"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Zambelli2210", "verified": true, "name": "Carla Zambelli B22 T10", "public_metrics": {"followers_count": 2089243, "following_count": 381, "tweet_count": 35123, "listed_count": 2179}, "id": "975127727501185025"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "instantdestiny1", "verified": false, "name": "paula", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 331, "tweet_count": 4664, "listed_count": 0}, "id": "2390478367"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "camarilla11", "verified": false, "name": "Carlos Amarilla", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 483, "tweet_count": 50233, "listed_count": 3}, "id": "359636151"}, {"location": "Capiat\u00e1-Paraguay", "username": "Paola90Ravino", "verified": false, "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5fn\ud835\udd5a \ud83e\udddb\ud83c\udffb \ud83e\udd84 \ud83d\udcfd \ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 2250, "tweet_count": 93369, "listed_count": 16}, "id": "362759337"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "zelada_kathy", "verified": false, "name": "\u2022 \u0199\u1972t\u15be\u1971 \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 563, "tweet_count": 91213, "listed_count": 7}, "id": "716759708"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "joemacarolina", "verified": false, "name": "\ua9c1\u0994\u09e3\u262c\u271e Joema Carolina \u271e\u262c\u0994\u09e3\ua9c2", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 2710, "tweet_count": 27157, "listed_count": 2}, "id": "1107064349418577920"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "BrianInsua_", "verified": false, "name": "Brian Insua \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 6200, "following_count": 5868, "tweet_count": 55240, "listed_count": 9}, "id": "900259831"}, {"username": "vansenvans", "verified": false, "name": "Vania Almonacid", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 420, "tweet_count": 3786, "listed_count": 2}, "id": "88476484"}, {"location": "San Juan, Argentina", "username": "SofiFunes15", "verified": false, "name": "girasofi \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 293, "tweet_count": 29742, "listed_count": 2}, "id": "3365071385"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "niciuspo", "verified": false, "name": "Nicius", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1135, "tweet_count": 8879, "listed_count": 0}, "id": "1168216589956767749"}, {"location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "username": "aaallvez", "verified": false, "name": "\u200f\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 862, "tweet_count": 27962, "listed_count": 0}, "id": "809573192419442689"}, {"location": "Encarnaci\u00f3n, Paraguay", "username": "josegomez7902", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 550, "tweet_count": 33898, "listed_count": 4}, "id": "236892082"}, {"username": "Antonio77314410", "verified": false, "name": "Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 101, "tweet_count": 4997, "listed_count": 0}, "id": "1099384051574734848"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "VidalQuadras", "verified": false, "name": "Alejo Vidal-Quadras", "public_metrics": {"followers_count": 92122, "following_count": 724, "tweet_count": 14126, "listed_count": 651}, "id": "166100601"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Santiag66261291", "verified": false, "name": "SantiagoAngel", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 214, "tweet_count": 2537, "listed_count": 0}, "id": "4875397713"}, {"location": "Tlaxcala, M\u00e9xico", "username": "LaClauGuevara", "verified": false, "name": "LaClauGuevara", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 2681, "tweet_count": 32557, "listed_count": 5}, "id": "219565167"}, {"location": "barcelona\n", "username": "9ToniScott", "verified": false, "name": "ToniScott", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 160, "tweet_count": 29431, "listed_count": 2}, "id": "301458859"}, {"location": "Ciudad De La Furia", "username": "agustinadducci", "verified": false, "name": "Agush11", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 373, "tweet_count": 7072, "listed_count": 0}, "id": "87035512"}, {"username": "dpuggina1", "verified": false, "name": "dpuggina", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 45, "tweet_count": 1287, "listed_count": 0}, "id": "1090211021808156672"}, {"username": "MicolCardozo", "verified": false, "name": "Micol", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1162, "tweet_count": 23972, "listed_count": 1}, "id": "260815664"}, {"location": "los olivos", "username": "orlandoalbites", "verified": false, "name": "Orlando", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 13, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "id": "1092715034"}, {"username": "KarinaBeteta01", "verified": false, "name": "Karina Beteta Rub\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 58132, "following_count": 1162, "tweet_count": 9835, "listed_count": 127}, "id": "3379052049"}, {"location": "Tilisarao ", "username": "DiossaErikka", "verified": false, "name": "Erica\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 4934, "tweet_count": 2952, "listed_count": 0}, "id": "925366351245594625"}, {"location": "Cha\u00f1ar Ladeado, Santa Fe", "username": "99mmilena", "verified": false, "name": "Milena", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 620, "tweet_count": 10889, "listed_count": 0}, "id": "1000799115184361472"}, {"location": "Asuncion - Paraguay", "username": "ZarzaLucho", "verified": false, "name": "Lucho Zarza", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 476, "tweet_count": 11595, "listed_count": 3}, "id": "2223389415"}, {"location": "R\u00edo Grande - Tierra del Fuego", "username": "Ele77042828", "verified": false, "name": "Elena\ud83d\udc7d\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 594, "tweet_count": 51422, "listed_count": 2}, "id": "952532232"}, {"location": "Brazil", "username": "rehfrigerante", "verified": false, "name": "negroni sbagliato with prosecco innit", "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 851, "tweet_count": 294743, "listed_count": 23}, "id": "59590934"}, {"location": "Corrientes - Argentina", "username": "Manubarce8", "verified": false, "name": "Manuel Barcel\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 963, "tweet_count": 14368, "listed_count": 6}, "id": "360122714"}, {"username": "yetzubizhu", "verified": false, "name": "Yetzubizhu", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 103, "tweet_count": 6009, "listed_count": 0}, "id": "3423164127"}, {"location": "Chill\u00e1n, Chile ", "username": "TriniS1", "verified": false, "name": "Trinidad", "public_metrics": {"followers_count": 1707, "following_count": 2023, "tweet_count": 33500, "listed_count": 7}, "id": "349985463"}, {"location": "Central, Paraguay\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "jesus1912ozuna", "verified": false, "name": "JES\u00daS OZUNA \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 8264, "following_count": 2215, "tweet_count": 498733, "listed_count": 10}, "id": "840748092613890049"}, {"location": "Ponferrada, Spain", "username": "PrideHonour_", "verified": false, "name": "Pauleta\ud83d\udd38", "public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 1589, "tweet_count": 71875, "listed_count": 11}, "id": "260430162"}, {"location": "l", "username": "Adalid53", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 2752, "following_count": 3174, "tweet_count": 141876, "listed_count": 0}, "id": "916563459055210496"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "ivanedlm", "verified": true, "name": "Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros", "public_metrics": {"followers_count": 409968, "following_count": 3986, "tweet_count": 37951, "listed_count": 1319}, "id": "48976307"}, {"location": "Mexico D.F.", "username": "balsan666", "verified": false, "name": "Omar B. Santa Anna", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 570, "tweet_count": 7044, "listed_count": 0}, "id": "537589766"}, {"location": "Barinas venezuela", "username": "salinasroger", "verified": false, "name": "ROGER ADOLFO SALINAS", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 3108, "tweet_count": 36961, "listed_count": 4}, "id": "142745325"}, {"username": "OldTooOld", "verified": false, "name": "Old", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 404, "tweet_count": 7199, "listed_count": 0}, "id": "1098274736373710848"}, {"username": "OzyTemplario", "verified": false, "name": "Ozy T. \u25cf", "public_metrics": {"followers_count": 2394, "following_count": 159, "tweet_count": 12518, "listed_count": 12}, "id": "1141399474562093061"}, {"username": "tetoligans01", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 197, "tweet_count": 1966, "listed_count": 0}, "id": "1177630734653231105"}, {"location": "Coquimbo IVRegion", "username": "Paoleta78", "verified": false, "name": "Paolita", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 633, "tweet_count": 2968, "listed_count": 1}, "id": "156395686"}, {"location": "Transilvania", "username": "lanana_marrana", "verified": false, "name": "\u0250u\u0250\u0279\u0279\u0250\u026f \u0250u\u0250u \u0250l\ud83d\udc3d\ud83d\udc16\ud83d\udc37\ud83d\udc3d\ud83d\udc16\ud83d\udc37", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 995, "tweet_count": 16155, "listed_count": 1}, "id": "106128630"}, {"username": "marticornej0", "verified": false, "name": "martina cornejo", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 201, "tweet_count": 558, "listed_count": 0}, "id": "1139250270171488259"}, {"username": "JpDuran23", "verified": false, "name": "Juan Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 676, "tweet_count": 2183, "listed_count": 1}, "id": "2294598211"}, {"location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "username": "luisinsfran10", "verified": false, "name": "Luis Insfr\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 95, "tweet_count": 14242, "listed_count": 0}, "id": "334749432"}, {"location": "Encarnacion, Paraguay", "username": "ibarrasolm", "verified": false, "name": "Sol Ibarra", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 32, "tweet_count": 1655, "listed_count": 0}, "id": "997650298926698496"}, {"location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "username": "ChiriGenesis", "verified": false, "name": "\u2022\u25cf\ud83e\udd8bG\u00c9NESIS\ud83e\udd8b\u25cf\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 394, "tweet_count": 6763, "listed_count": 0}, "id": "994253177636708352"}, {"location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "username": "CandeBogni2", "verified": false, "name": "\u2728\u00a9and\u00a5\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 828, "tweet_count": 13001, "listed_count": 0}, "id": "749760303223672832"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "angelical_unu", "verified": false, "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 646, "tweet_count": 922, "listed_count": 0}, "id": "3310023642"}, {"location": "Paraguay", "username": "ellenaar11_", "verified": false, "name": "\ud835\udc6c\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8f \ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc99\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc82\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 2638, "tweet_count": 14652, "listed_count": 0}, "id": "1104052478721605635"}, {"username": "daimolincho", "verified": false, "name": "Daimo Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1262, "tweet_count": 34606, "listed_count": 1}, "id": "734464520991707136"}, {"username": "jmfmoran", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 8021, "following_count": 3943, "tweet_count": 54294, "listed_count": 42}, "id": "84172088"}, {"location": "Valencia, Venezuela", "username": "nenuty", "verified": false, "name": "\ud83d\ude4f\u2728Elisset\ud83c\udf39\ud83d\udc9e Nenita", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 1712, "tweet_count": 44809, "listed_count": 2}, "id": "137801560"}, {"location": "Assis SP", "username": "Marinaldo27", "verified": false, "name": "Marinaldo Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 34, "tweet_count": 907, "listed_count": 0}, "id": "70571650"}, {"location": "Alicante", "username": "AlicantinadLimp", "verified": false, "name": "AlicantinadLimpiezas", "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 1933, "tweet_count": 15562, "listed_count": 27}, "id": "3045005603"}, {"username": "Rimbau3", "verified": false, "name": "Joan Cerc\u00f3 Rimbau", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 2367, "tweet_count": 36955, "listed_count": 0}, "id": "824694961279029249"}, {"username": "juanpa_pab", "verified": false, "name": "Juan Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 586, "tweet_count": 14630, "listed_count": 4}, "id": "461210211"}, {"username": "asteriscopy", "verified": false, "name": "Disrupci\u00f3n 4.0 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 839, "tweet_count": 97575, "listed_count": 1}, "id": "2741170557"}, {"username": "Astridaragon16", "verified": false, "name": "Natalia Aragon", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 367, "tweet_count": 3579, "listed_count": 0}, "id": "923643220936052736"}, {"location": "Paraguay", "username": "nairhaidar", "verified": false, "name": "Nair Haidar", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1063, "tweet_count": 78587, "listed_count": 0}, "id": "94825467"}, {"location": "Ecuador", "username": "RobLo79", "verified": false, "name": "Robinson L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 230, "tweet_count": 1083, "listed_count": 0}, "id": "894653874207895553"}, {"location": "Paraguay", "username": "TeresitaOcampos", "verified": false, "name": "Teresita", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 463, "tweet_count": 12460, "listed_count": 1}, "id": "378910691"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "agusmouzo", "verified": false, "name": "\ud835\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 157, "tweet_count": 13581, "listed_count": 0}, "id": "894700187473645568"}, {"location": "Gaspar Hern\u00e1ndez, Rep. Dom.", "username": "IcelsaSosa", "verified": false, "name": "Icelsa Sosa \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 409, "tweet_count": 66848, "listed_count": 7}, "id": "137400507"}, {"location": "Buenos Aires- Argentina", "username": "LucyWar18", "verified": false, "name": "\ud83d\udda4\ud83d\udc99\ud83e\udd43\u2728\u2665\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 2430, "tweet_count": 46929, "listed_count": 1}, "id": "1022649924"}, {"username": "CesarRojMi", "verified": false, "name": "Cesar  Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 876, "tweet_count": 34696, "listed_count": 2}, "id": "939134848483999745"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "MidisPAIS", "verified": true, "name": "MIDIS PAIS", "public_metrics": {"followers_count": 17252, "following_count": 804, "tweet_count": 9379, "listed_count": 55}, "id": "915669001681940481"}, {"location": "Paraguay", "username": "_MarlyFigueredo", "verified": false, "name": "MARLY FIGUEREDO \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 186575, "following_count": 1811, "tweet_count": 39454, "listed_count": 81}, "id": "461244114"}, {"location": "Paraguay", "username": "Marc089", "verified": false, "name": "Marco Santacruz \u30de\u30eb\u30b3 \u30b5\u30f3\u30bf\u30af\u30eb\u30b9 \u30a2\u30ae\u30ec", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 97, "tweet_count": 3096, "listed_count": 0}, "id": "226524043"}, {"username": "antonio78453702", "verified": false, "name": "ANTONIO FERNANDEZ ", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 78, "tweet_count": 2844, "listed_count": 0}, "id": "2351855130"}, {"location": "Paraguay", "username": "lafs_28", "verified": false, "name": "\ud83c\udd7b", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1006, "tweet_count": 41551, "listed_count": 3}, "id": "186410650"}, {"location": "Paraguay", "username": "VictoriaLlano", "verified": false, "name": "H\u00e9roes Del Silencio", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 670, "tweet_count": 77452, "listed_count": 11}, "id": "546195637"}, {"location": "Madrizzzzzz", "username": "AlexCastleZ", "verified": false, "name": "dramas casel \ud83c\udfae", "public_metrics": {"followers_count": 3767, "following_count": 996, "tweet_count": 30385, "listed_count": 5}, "id": "3290447902"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "RochySwagie_", "verified": false, "name": "ro :)", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 347, "tweet_count": 40084, "listed_count": 0}, "id": "2281043502"}, {"location": "Ushuaia, Argentina", "username": "NataBerezejczuk", "verified": false, "name": "Natacha Irina Berezejczuk \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 298, "tweet_count": 7891, "listed_count": 0}, "id": "3146114121"}, {"location": "Paraguay", "username": "ozunagabriel", "verified": false, "name": "Olimperopyo", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 2903, "tweet_count": 18041, "listed_count": 1}, "id": "178651680"}, {"location": "In the Underworld\u2620", "username": "kariofdarkness", "verified": false, "name": "\u0131ll\u0131 \u043a.\u0394. \u0131ll\u0131\ud83d\udc98", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 2175, "tweet_count": 19519, "listed_count": 2}, "id": "2415864282"}, {"username": "CletoEstense", "verified": false, "name": "Cleto Estense", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 101, "tweet_count": 18056, "listed_count": 6}, "id": "820963206432772096"}, {"username": "allgillfutti", "verified": false, "name": "gilberto albertini", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 462, "tweet_count": 698, "listed_count": 0}, "id": "1868489419"}, {"location": "It\u00e1lia", "username": "smilypapiking", "verified": false, "name": "Paolo Re \ud83c\uddea\ud83c\uddfa#quellarobali#sonoFrugale#HayekAkbar", "public_metrics": {"followers_count": 3800, "following_count": 3410, "tweet_count": 643988, "listed_count": 11}, "id": "793367160341094400"}, {"location": "PianetaTerra, forse", "username": "Fata_Turch", "verified": false, "name": "FataTurchina #OndaCivica\ud83c\udf0a#USofEurope#FBPE\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 10063, "following_count": 8587, "tweet_count": 74411, "listed_count": 21}, "id": "1000835549870075906"}, {"location": "Itabora\u00ed, Brasil", "username": "Jessicasavaget", "verified": false, "name": "J\u00e9ssica \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 572, "tweet_count": 5434, "listed_count": 0}, "id": "941079705620492288"}, {"location": "La Plata ", "username": "nicolaszaccardi", "verified": false, "name": "Abracadabra", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 554, "tweet_count": 9180, "listed_count": 1}, "id": "626045854"}, {"location": "Wonderland ~ Matrix", "username": "SerynaMadness", "verified": false, "name": "Serena in Madnessland", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 100, "tweet_count": 70790, "listed_count": 15}, "id": "514724572"}, {"location": "Tuxtla Gutierrez", "username": "aympsi", "verified": false, "name": "Aym (ese mero)", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 2978, "tweet_count": 134283, "listed_count": 17}, "id": "97059646"}, {"location": "#MacLaren's pub", "username": "_marayjane", "verified": false, "name": "ray", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1604, "tweet_count": 41988, "listed_count": 1}, "id": "348473834"}, {"location": "De Villa Elisa, Paraguay \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "Pablenski_san", "verified": false, "name": "Pablo Spaini", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 264, "tweet_count": 2899, "listed_count": 0}, "id": "3120012004"}, {"location": "Barranquilla", "username": "maria_gluna", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Gonz\u00e1lez Luna", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 51, "tweet_count": 7570, "listed_count": 0}, "id": "353071966"}, {"username": "Cesarme68371772", "verified": false, "name": "Cesarmendieta1991@hotmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 332, "tweet_count": 160, "listed_count": 0}, "id": "1046091604925321216"}, {"username": "rudyhopf", "verified": false, "name": "Rudy Hopf", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 375, "tweet_count": 19901, "listed_count": 2}, "id": "3180009955"}, {"location": "En donde no estoy?", "username": "chixbli", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 204, "tweet_count": 18635, "listed_count": 0}, "id": "51331126"}, {"username": "NazaMazzarini", "verified": false, "name": "Nazareno Mazzarini", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 301, "tweet_count": 57177, "listed_count": 2}, "id": "139950816"}, {"location": "Colombia", "username": "LizethMariana_", "verified": false, "name": "Mar", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 258, "tweet_count": 7658, "listed_count": 0}, "id": "995476588044144641"}, {"username": "imhawkeye_", "verified": false, "name": "Clint Barton \ud83c\udff9(en hiatus hasta nuevo aviso)", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 36, "tweet_count": 78, "listed_count": 1}, "id": "1190300606960939008"}, {"username": "mariainsfran23", "verified": false, "name": "\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 696, "tweet_count": 15359, "listed_count": 0}, "id": "1436571103"}, {"location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "username": "vic_mariel", "verified": false, "name": "Victoria\u03a8", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 706, "tweet_count": 60665, "listed_count": 8}, "id": "320842386"}, {"location": "Kaos", "username": "perica85", "verified": false, "name": "Ari \ud83e\uddf6\u2702\ufe0f\ud83e\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 773, "tweet_count": 184693, "listed_count": 0}, "id": "2357444410"}, {"location": "Concepcion, Paraguay", "username": "kike_guns", "verified": false, "name": "Kike Romero", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 384, "tweet_count": 30137, "listed_count": 3}, "id": "947839862"}, {"location": "paraguay", "username": "alexdan7109", "verified": false, "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 2360, "tweet_count": 22416, "listed_count": 2}, "id": "116804088"}, {"location": "Cagalandia", "username": "serfanakis", "verified": false, "name": "Serfanakis", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 141, "tweet_count": 54649, "listed_count": 7}, "id": "980719922"}, {"location": "Capital del Sentimiento - Py ", "username": "taniiaagonzalez", "verified": false, "name": "Tania Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 450, "tweet_count": 15784, "listed_count": 1}, "id": "565002277"}, {"username": "espinola_nat", "verified": false, "name": "Ale", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 437, "tweet_count": 46227, "listed_count": 0}, "id": "946177457262092289"}, {"username": "ADP76858529", "verified": false, "name": "Aldapa", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 1727, "tweet_count": 11950, "listed_count": 0}, "id": "1130182637736349697"}, {"location": "Barrio Obrero - Paraguay ", "username": "aleheyn012", "verified": false, "name": "Rubia \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 2887, "following_count": 827, "tweet_count": 36780, "listed_count": 5}, "id": "341836254"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "julietakslk", "verified": false, "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcf2", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 215, "tweet_count": 23005, "listed_count": 2}, "id": "245394086"}, {"location": "Itaugu\u00e1", "username": "Fabiimolinas4", "verified": false, "name": "Fabi\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 161, "tweet_count": 945, "listed_count": 0}, "id": "917432498036133889"}, {"username": "BrendaMelgare12", "verified": false, "name": "B r e n \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 31180, "following_count": 8826, "tweet_count": 10911, "listed_count": 0}, "id": "1013220309514801152"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "ANGELITA2389", "verified": false, "name": "\u00c1ngela Pel\u00e1ez", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 546, "tweet_count": 8739, "listed_count": 0}, "id": "1063856946"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "giocag10", "verified": false, "name": "Gio", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 303, "tweet_count": 3198, "listed_count": 0}, "id": "3297447796"}, {"username": "quieromakis", "verified": false, "name": "nathaly \ud83d\udd49", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 339, "tweet_count": 17762, "listed_count": 0}, "id": "954515252900589568"}, {"location": "Venezuela", "username": "Subversion_EL", "verified": false, "name": "Subversi\u00f3n en letras", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 356, "tweet_count": 20639, "listed_count": 13}, "id": "4705410445"}, {"location": "she/her/hers", "username": "spicyleo99", "verified": false, "name": "mavilicious", "public_metrics": {"followers_count": 3297, "following_count": 3182, "tweet_count": 79358, "listed_count": 22}, "id": "321609342"}, {"location": "I from Paraguay", "username": "agusguillen", "verified": false, "name": "Agus", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 973, "tweet_count": 25931, "listed_count": 0}, "id": "212768555"}, {"username": "Angela23763271", "verified": false, "name": "Angela Cavelli", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 324, "tweet_count": 171898, "listed_count": 2}, "id": "832590570925195266"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "SsebastianSR", "verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 200, "tweet_count": 8910, "listed_count": 0}, "id": "2588047527"}, {"location": "Margarita.  Venezuela", "username": "milarismed", "verified": false, "name": "milagro arismendi", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 2381, "tweet_count": 64527, "listed_count": 17}, "id": "1349848034"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "Culturizando", "verified": true, "name": "Culturizando", "public_metrics": {"followers_count": 1960909, "following_count": 710, "tweet_count": 304426, "listed_count": 7970}, "id": "244730854"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "Guille_ok93", "verified": false, "name": "Guille", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 404, "tweet_count": 10762, "listed_count": 0}, "id": "531951438"}, {"location": "San Juan, USA", "username": "carloschevere", "verified": false, "name": "Charlie Nice :.", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1200, "tweet_count": 97795, "listed_count": 22}, "id": "82099707"}, {"location": "Albuquerque, NM", "username": "shuniormal", "verified": false, "name": "J\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 401, "tweet_count": 14831, "listed_count": 1}, "id": "2968093941"}, {"username": "wive2016", "verified": false, "name": "Wiliam Vel\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1188, "tweet_count": 31482, "listed_count": 0}, "id": "800335897384189953"}, {"location": "Garden State ", "username": "Crim_Ghost", "verified": false, "name": "M@rco", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 626, "tweet_count": 34697, "listed_count": 2}, "id": "822616594526466049"}, {"location": "Lisbon, Portugal", "username": "Bakero83", "verified": false, "name": "Filipe Ingl\u00eas", "public_metrics": {"followers_count": 11573, "following_count": 301, "tweet_count": 18981, "listed_count": 61}, "id": "32552089"}, {"location": "San lorenzo", "username": "marile_gb", "verified": false, "name": "Marielena", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1275, "tweet_count": 10354, "listed_count": 0}, "id": "1415899610"}, {"location": "Someplace", "username": "Between2ombies", "verified": false, "name": "S\u0442\u0454\u0192\u03b1\u03b7\u03b9\u03b1\ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 606, "tweet_count": 2885, "listed_count": 1}, "id": "164747510"}, {"location": "Iquique", "username": "Pamroja", "verified": false, "name": "Pam", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 822, "tweet_count": 1164, "listed_count": 1}, "id": "115055377"}, {"username": "Fessoa87", "verified": false, "name": "Felipe Ca\u00f1as Gamboa", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1964, "tweet_count": 2376, "listed_count": 0}, "id": "922950279527575554"}, {"location": "Itapua, Paraguay", "username": "ferrbenitez98", "verified": false, "name": "Fernando Ben\u00edtez", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 238, "tweet_count": 8016, "listed_count": 0}, "id": "1072559921286316032"}, {"location": "Paraguay", "username": "toti_lag", "verified": false, "name": "toti nomas", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 666, "tweet_count": 2027, "listed_count": 1}, "id": "2955974098"}, {"location": "Ucayali, Peru", "username": "johanmejia", "verified": false, "name": "Johan", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 113, "tweet_count": 597, "listed_count": 0}, "id": "43150739"}, {"location": "Per\u00fa ", "username": "DanielUrresti1", "verified": false, "name": "Daniel Urresti", "public_metrics": {"followers_count": 595310, "following_count": 323, "tweet_count": 49540, "listed_count": 458}, "id": "2416088899"}, {"location": "pluton", "username": "AxelBrownM", "verified": false, "name": "John H. Watson", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 309, "tweet_count": 19269, "listed_count": 1}, "id": "366340555"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "caflewis", "verified": false, "name": "Todo por AAAJ", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 2252, "tweet_count": 31198, "listed_count": 5}, "id": "153587071"}, {"username": "ebt1972", "verified": false, "name": "Edu Llaverito \ud83d\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 1669, "tweet_count": 10970, "listed_count": 8}, "id": "705941515068166144"}, {"location": "Pelotas, Brasil", "username": "MaikitoDzN", "verified": false, "name": "Maikito", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 749, "tweet_count": 43039, "listed_count": 12}, "id": "790325935467880448"}, {"location": "\u5e7b\u60f3\u90f7", "username": "aquelaisaali", "verified": false, "name": "Isadaora \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 34235, "following_count": 954, "tweet_count": 134986, "listed_count": 25}, "id": "2750522385"}, {"username": "MAX_COSSETTI", "verified": false, "name": "MAXIMO COSSETTI", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1028, "tweet_count": 2577, "listed_count": 0}, "id": "2231217688"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "carlosseduarr", "verified": false, "name": "Carlos Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 405, "tweet_count": 1600, "listed_count": 2}, "id": "153046432"}, {"location": "asuncion-paraguay", "username": "lourdesbritez7", "verified": false, "name": "Luli", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 282, "tweet_count": 10135, "listed_count": 1}, "id": "3015894131"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Umanqara", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b Cactucitx chanka.", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 4946, "tweet_count": 48165, "listed_count": 3}, "id": "64437948"}, {"location": "Paraguay", "username": "marycel12", "verified": false, "name": "\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 512, "tweet_count": 33937, "listed_count": 1}, "id": "189502623"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "juanhuttemann", "verified": false, "name": "JH", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 2020, "tweet_count": 3396, "listed_count": 33}, "id": "694963640106115073"}, {"location": "Paraguay ", "username": "karEsc29", "verified": false, "name": "karEsc\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 347, "tweet_count": 6557, "listed_count": 0}, "id": "1001549604314406916"}, {"location": "Paraguay", "username": "ArellanoMafe_", "verified": false, "name": "Fernanda Arellano", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 316, "tweet_count": 26154, "listed_count": 5}, "id": "560091732"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "username": "IvonneG28614656", "verified": false, "name": "Ivonne G", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 173, "tweet_count": 1414, "listed_count": 0}, "id": "1179232921103818752"}, {"username": "Maradel07044308", "verified": false, "name": "Mar\u00eda del rosario su", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}, "id": "4888571943"}, {"username": "27511Mariamagda", "verified": false, "name": "malena alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 478, "tweet_count": 10994, "listed_count": 0}, "id": "1962908490"}, {"location": "Rome, Lazio", "username": "moviestruckers", "verified": false, "name": "Moviestruckers", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 411, "tweet_count": 21468, "listed_count": 6}, "id": "816365205185822720"}, {"username": "_16gabiferr", "verified": false, "name": "Gabifer", "public_metrics": {"followers_count": 10455, "following_count": 7435, "tweet_count": 22490, "listed_count": 1}, "id": "937756240691769344"}, {"username": "erwuin013", "verified": false, "name": "@erwuin01", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 56, "tweet_count": 52551, "listed_count": 0}, "id": "995762688922996736"}, {"location": "SanLo, Paraguay", "username": "ultrabumm", "verified": false, "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 161, "tweet_count": 1281, "listed_count": 0}, "id": "737288104424394752"}, {"location": "Federaci\u00f3n, Entre R\u00edos", "username": "MeliBuchanan", "verified": false, "name": "Melina\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 561, "tweet_count": 14820, "listed_count": 4}, "id": "1605299786"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "camilamgb_", "verified": false, "name": "K1000a", "public_metrics": {"followers_count": 11534, "following_count": 298, "tweet_count": 64202, "listed_count": 3}, "id": "2556728404"}, {"username": "leiwwsd", "verified": false, "name": "a lei", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 69, "tweet_count": 13961, "listed_count": 0}, "id": "3359465097"}, {"location": "Pasto, Colombia", "username": "HaroldCh14", "verified": false, "name": "Harold Andr\u00e8s", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 988, "tweet_count": 18010, "listed_count": 6}, "id": "150300947"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "DannaNovoa", "verified": false, "name": "ALEJANDRA.", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 267, "tweet_count": 7696, "listed_count": 1}, "id": "442199055"}, {"username": "fede_samudio", "verified": false, "name": "Fede (El Ruso)", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 969, "tweet_count": 16848, "listed_count": 1}, "id": "202309680"}, {"username": "kurtsteinz", "verified": false, "name": "kurt", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 1197, "tweet_count": 93882, "listed_count": 8}, "id": "1027199619716063233"}, {"username": "vickusalinas__", "verified": false, "name": "vicky\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 105, "tweet_count": 2154, "listed_count": 0}, "id": "1016572149690175488"}, {"location": "Londrina, Brasil", "username": "Gui_Noda", "verified": false, "name": "Noda", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 89, "tweet_count": 1663, "listed_count": 0}, "id": "778674181483429888"}, {"username": "krl_Bryan", "verified": false, "name": "\u00e9 o B\u2664", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 117, "tweet_count": 2360, "listed_count": 0}, "id": "862131835362566144"}, {"location": "Venezuela", "username": "Domari24", "verified": false, "name": "Dorimar24", "public_metrics": {"followers_count": 3006, "following_count": 2783, "tweet_count": 100941, "listed_count": 5}, "id": "138188278"}, {"username": "MoniiAyala", "verified": false, "name": "M\u00f3nica Ayala", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 353, "tweet_count": 16792, "listed_count": 2}, "id": "433438091"}, {"location": "Welcome To Machine", "username": "Notechdex", "verified": false, "name": "Dicha", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 185, "tweet_count": 113153, "listed_count": 30}, "id": "45186474"}, {"location": "Encarnacion, Paraguay", "username": "c_arcez", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Arce", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 219, "tweet_count": 3268, "listed_count": 0}, "id": "2984206043"}, {"username": "btorressaavedra", "verified": false, "name": "B\u00e1rbara Torres S", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 262, "tweet_count": 16579, "listed_count": 0}, "id": "1010347988"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "jtgazmuri", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Tom\u00e1s Gazmuri \u270c\ud83c\udffc\u270c\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 52144, "following_count": 9844, "tweet_count": 35033, "listed_count": 101}, "id": "404538638"}, {"location": "Bogot\u00e1", "username": "LalaCantor", "verified": false, "name": "Laura Cantor", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 1001, "tweet_count": 13517, "listed_count": 0}, "id": "135160247"}, {"username": "Pitupomacrame", "verified": false, "name": "Davi", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 167, "tweet_count": 7554, "listed_count": 1}, "id": "2490399605"}, {"username": "Ulises0508691", "verified": false, "name": "Ulises050869", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 408, "tweet_count": 19101, "listed_count": 0}, "id": "1169054927802576896"}, {"location": "Argentina", "username": "Leonel91310867", "verified": false, "name": "Leonidas", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 353, "tweet_count": 493, "listed_count": 0}, "id": "1162259050026942464"}, {"location": "Paraguay", "username": "DaviidMen182", "verified": false, "name": "Andy", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 287, "tweet_count": 9659, "listed_count": 1}, "id": "364055035"}, {"username": "SuelvioSuicida", "verified": false, "name": "Suelvio Suicida", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "id": "1189531976300150784"}, {"username": "katspaula13", "verified": false, "name": "katspaula13", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 180, "tweet_count": 389, "listed_count": 0}, "id": "1103157059355320320"}, {"location": "Fdo de la Mora ", "username": "MabelMargarita2", "verified": false, "name": "MABEL ROL\u00d2N", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 699, "tweet_count": 71158, "listed_count": 11}, "id": "621602748"}, {"location": "PERU", "username": "JulioCe59337798", "verified": false, "name": "Julio Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}, "id": "1025580083036205058"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "RenattoBautista", "verified": false, "name": "Renatto Bautista", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "id": "283279534"}, {"username": "belipenayo", "verified": false, "name": "Bel\u00e9n Penayo", "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 948, "tweet_count": 12159, "listed_count": 2}, "id": "764272831349809152"}, {"username": "STEREOMANIACA", "verified": false, "name": "VERONICA RUIZ", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 455, "tweet_count": 3632, "listed_count": 0}, "id": "154941917"}, {"location": "Paraguay", "username": "Oscar27gimenez", "verified": false, "name": "Oscar Gim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 466, "tweet_count": 18928, "listed_count": 2}, "id": "944782687"}, {"username": "GeraldofilhoPi", "verified": false, "name": "Geraldo Ara\u00fajo", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 382, "tweet_count": 3055, "listed_count": 0}, "id": "2845214728"}, {"location": "Asuncion - Paraguay", "username": "AZarate11", "verified": false, "name": "Angel Zarate", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 145, "tweet_count": 61947, "listed_count": 0}, "id": "2319399407"}, {"location": "Asunci\u00f3n", "username": "Dj_Josh", "verified": false, "name": "Joshua M. Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 631, "tweet_count": 45190, "listed_count": 9}, "id": "258185934"}, {"location": "Asunci\u00f3n-Paraguay", "username": "edwin_storrer", "verified": false, "name": "Edwin Storrer", "public_metrics": {"followers_count": 99655, "following_count": 320, "tweet_count": 72290, "listed_count": 49}, "id": "337918662"}, {"location": "Marcos Ju\u00e1rez, Argentina", "username": "FranSalva13", "verified": false, "name": "pancho", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 323, "tweet_count": 14202, "listed_count": 0}, "id": "1465256820"}, {"location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "username": "moicosta", "verified": false, "name": "Moises Costa", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 77, "tweet_count": 1576, "listed_count": 0}, "id": "29978350"}, {"location": "Montes Claros/MG", "username": "thiagoshev", "verified": false, "name": "Thi\ud83c\udd70\ufe0fgo \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 4387, "tweet_count": 38779, "listed_count": 2}, "id": "24047957"}, {"location": "Rio de Janeiro-RJ", "username": "CarlosBolsonaro", "verified": true, "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2820159, "following_count": 609, "tweet_count": 24558, "listed_count": 3314}, "id": "68712576"}, {"location": "CUENCA", "username": "AndresGandres21", "verified": false, "name": "AndrysGandres21", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 3199, "tweet_count": 39403, "listed_count": 3}, "id": "566424734"}, {"location": "Mar\u00edlia, Brasil", "username": "_ahquepenaseria", "verified": false, "name": "Ah Que Pena Seria", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 721, "tweet_count": 77542, "listed_count": 15}, "id": "132910462"}, {"location": "m\u00c9XICO", "username": "soyLA0409", "verified": false, "name": "MellamoLuisArturo", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 23, "tweet_count": 28746, "listed_count": 0}, "id": "90113541"}, {"username": "RM_sanchez18", "verified": false, "name": "Mica.sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 72, "tweet_count": 1117, "listed_count": 0}, "id": "3039627591"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "PjConcejales", "verified": false, "name": "PJ Concejales", "public_metrics": {"followers_count": 14037, "following_count": 11524, "tweet_count": 42345, "listed_count": 39}, "id": "128327710"}, {"location": "Lima..", "username": "MickyPacherres", "verified": false, "name": "M!cky Pacherres", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 377, "tweet_count": 7422, "listed_count": 1}, "id": "345433410"}, {"username": "Silviru2", "verified": false, "name": "Silviru", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1893, "tweet_count": 42647, "listed_count": 0}, "id": "1167080359126806529"}, {"location": "Earth", "username": "radiojud", "verified": false, "name": "Andy Jud", "public_metrics": {"followers_count": 16009, "following_count": 800, "tweet_count": 207868, "listed_count": 172}, "id": "67210156"}, {"username": "GN670", "verified": false, "name": "DavidGustavo", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 624, "tweet_count": 4965, "listed_count": 1}, "id": "810270301682597890"}, {"username": "pirupipi", "verified": false, "name": "@pirupipi", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 832, "tweet_count": 6799, "listed_count": 0}, "id": "2624482576"}, {"location": "El universo \ud83c\udf0c", "username": "bastianrohuert", "verified": false, "name": "Rodrigo Huertas", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 126, "tweet_count": 32446, "listed_count": 0}, "id": "780774971589079040"}, {"username": "nachonaya", "verified": false, "name": "XIII", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 245, "tweet_count": 1606, "listed_count": 0}, "id": "2286908996"}, {"location": "Tigre, Argentina", "username": "silvinamainetti", "verified": false, "name": "Silvinamainetti", "public_metrics": {"followers_count": 6394, "following_count": 6053, "tweet_count": 37104, "listed_count": 0}, "id": "1148693745690456071"}, {"location": "Argentina", "username": "RodoTeEscribe", "verified": false, "name": "Rodo", "public_metrics": {"followers_count": 11804, "following_count": 11373, "tweet_count": 91223, "listed_count": 13}, "id": "574638186"}, {"location": "Konoha", "username": "Escurra014", "verified": false, "name": "Christian Nara", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 412, "tweet_count": 50504, "listed_count": 5}, "id": "225088867"}, {"location": "Italia", "username": "infoitsport", "verified": false, "name": "informazione sport", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 0, "tweet_count": 4255043, "listed_count": 52}, "id": "317745983"}, {"username": "wawwimartinez", "verified": false, "name": "wawi martinez", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 864, "tweet_count": 30399, "listed_count": 9}, "id": "577676700"}, {"location": "Paraguay", "username": "Alt64", "verified": false, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc8a\ud835\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 923, "tweet_count": 32760, "listed_count": 1}, "id": "540132718"}, {"location": "Madrid", "username": "guillermoesnal", "verified": false, "name": "Guillermo Esnal", "public_metrics": {"followers_count": 8479, "following_count": 5819, "tweet_count": 724299, "listed_count": 575}, "id": "847325940"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "JeroooGonzalez1", "verified": false, "name": "~\ud83c\udfb5 \ud83c\udd59\ud83c\udd54\ud83c\udd61\ud83c\udd5e\ud83c\udd5e \ud83c\udfb6~", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 369, "tweet_count": 961, "listed_count": 0}, "id": "881931415943864321"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "tesan24", "verified": false, "name": "SteppenWolf", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 932, "tweet_count": 57128, "listed_count": 0}, "id": "309712269"}, {"location": "Paraguay", "username": "luckiald", "verified": false, "name": "spooky luj\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 489, "tweet_count": 11688, "listed_count": 6}, "id": "161408264"}, {"location": "Villeta, Central, Paraguay", "username": "LizNez12", "verified": false, "name": "Liiiiz\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 996, "tweet_count": 5730, "listed_count": 0}, "id": "810929442897952768"}, {"location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "username": "rociocenturionp", "verified": false, "name": "Rocio Centuri\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 263, "tweet_count": 19406, "listed_count": 0}, "id": "945772567"}, {"username": "ceecimatiaude", "verified": false, "name": "\u2022 chechu", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 319, "tweet_count": 2042, "listed_count": 0}, "id": "1159925240262275077"}, {"location": "Central, Paraguay", "username": "argeelandra", "verified": false, "name": "Ackerman", "public_metrics": {"followers_count": 2474, "following_count": 1330, "tweet_count": 60955, "listed_count": 4}, "id": "178779646"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "martinezg_santi", "verified": false, "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc90 \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 575, "tweet_count": 47793, "listed_count": 4}, "id": "190768238"}, {"username": "NadiaPopov", "verified": false, "name": "\u0438ad!a", "public_metrics": {"followers_count": 2570, "following_count": 601, "tweet_count": 21279, "listed_count": 8}, "id": "236501644"}, {"location": "\u2022 v\u00eddeo novo\u21b4 ", "username": "namics__", "verified": false, "name": "| namics \u221e", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 2361, "tweet_count": 13763, "listed_count": 1}, "id": "843779187857117185"}, {"location": "\ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddbb\ud835\uddc8\ud835\uddd2\ud835\uddcc. ", "username": "avengerstaehy", "verified": false, "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc23\ud835\udc2e\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 14642, "following_count": 12886, "tweet_count": 34576, "listed_count": 41}, "id": "1179729454387650565"}, {"username": "daiokami", "verified": false, "name": "GATINHO SHORYUKEN", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 504, "tweet_count": 9858, "listed_count": 0}, "id": "621956575"}, {"location": "Amambay, Paraguay", "username": "reicaok", "verified": false, "name": "R. C\u00e1ceres.", "public_metrics": {"followers_count": 3120, "following_count": 440, "tweet_count": 59600, "listed_count": 11}, "id": "323663826"}, {"location": "RJ 40\u00b0", "username": "Vegas_crf", "verified": false, "name": "VEGAS\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u26f3", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 328, "tweet_count": 2956, "listed_count": 0}, "id": "1181374181314879489"}, {"location": "Canelones, Uruguay", "username": "MaydaPrez1", "verified": false, "name": "Mayda P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 166, "tweet_count": 2505, "listed_count": 0}, "id": "876626121604857860"}, {"username": "UnCerristaMas", "verified": false, "name": "\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 247, "tweet_count": 33005, "listed_count": 0}, "id": "485985698"}, {"username": "JoseBri46050665", "verified": false, "name": "Jose Britos", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 618, "tweet_count": 10566, "listed_count": 0}, "id": "873877714129825793"}, {"location": "R\u00fassia brasileira", "username": "fabrabreu", "verified": false, "name": "Musashi de Tamandar\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1131, "tweet_count": 40490, "listed_count": 0}, "id": "3026623595"}, {"location": "Paraguay", "username": "derlismontiel1", "verified": false, "name": "derlis", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 576, "tweet_count": 52025, "listed_count": 1}, "id": "1144818918839791616"}, {"location": "Central, Paraguay", "username": "Danymacica", "verified": false, "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf5 \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf5 \ud835\udcd2. \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\u26bd\ud83d\udcfb\ud83d\udcfa\u2708\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 204676, "following_count": 1509, "tweet_count": 135713, "listed_count": 176}, "id": "183451681"}, {"location": "J.A.Saldivar", "username": "_monber", "verified": false, "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1152, "tweet_count": 42199, "listed_count": 7}, "id": "324153200"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "alanrudel8", "verified": false, "name": "Alan8", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 129, "tweet_count": 7037, "listed_count": 0}, "id": "4135240281"}, {"location": "Extremadura, Spain", "username": "barbiebiologa", "verified": false, "name": "Barbie Bi\u00f3loga vacunada\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 2970, "following_count": 742, "tweet_count": 11195, "listed_count": 48}, "id": "3725153296"}, {"location": "Hernandarias, Paraguay", "username": "EduuBB", "verified": false, "name": "Edu Benitez", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1705, "tweet_count": 3156, "listed_count": 0}, "id": "546856473"}, {"username": "alexcolucci92", "verified": false, "name": "Alex Colucci Emery", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 386, "tweet_count": 14684, "listed_count": 0}, "id": "1262901038"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "Dskay_", "verified": false, "name": "Giova\ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1046, "tweet_count": 9632, "listed_count": 2}, "id": "1463285778"}, {"location": "Tabarnia", "username": "Permitameunapr1", "verified": false, "name": "Permitameunapregunta", "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 3495, "tweet_count": 28254, "listed_count": 0}, "id": "1026547012752338949"}, {"location": "Europe/Planet Earth", "username": "OperaNational", "verified": false, "name": "Op\u00e9ra National", "public_metrics": {"followers_count": 51265, "following_count": 320, "tweet_count": 12864, "listed_count": 180}, "id": "821123040"}, {"location": "Paraguay", "username": "guillbc", "verified": false, "name": "GBC\u2605", "public_metrics": {"followers_count": 3718, "following_count": 1890, "tweet_count": 42412, "listed_count": 9}, "id": "234705905"}, {"username": "GilbertoBBastos", "verified": false, "name": "Gilberto Bastos", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 689, "tweet_count": 7720, "listed_count": 0}, "id": "202342858"}, {"location": "\ud83d\udccd Buenos Aires, Argentina", "username": "lorenafgago", "verified": true, "name": "Lorena Gago \ud83c\udf99\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4614, "following_count": 1182, "tweet_count": 14578, "listed_count": 20}, "id": "877016079859683329"}, {"username": "____lyra00", "verified": false, "name": "\ud83d\udd77\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 124, "tweet_count": 4422, "listed_count": 0}, "id": "903556488165195776"}, {"username": "GalvaoLione", "verified": false, "name": "LioneGalvao\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 3981, "tweet_count": 108481, "listed_count": 1}, "id": "1158090215900307456"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "BordinVania", "verified": false, "name": "Bordin V\u00e2nia 22- #RespeitemOPresidente22", "public_metrics": {"followers_count": 10952, "following_count": 8760, "tweet_count": 572543, "listed_count": 44}, "id": "2382662035"}, {"username": "CFineight", "verified": false, "name": "Chris Fineight", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 408, "tweet_count": 3283, "listed_count": 0}, "id": "1091988720721506304"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "CarlaPillco", "verified": false, "name": "Carla Pillco Robles", "public_metrics": {"followers_count": 24449, "following_count": 22554, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}, "id": "2180335493"}, {"location": "Diroes", "username": "Junior_0311", "verified": false, "name": "Willy Z", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111907, "listed_count": 4}, "id": "361402893"}, {"location": "Terrassa, Barcelona", "username": "Mont_rratt", "verified": false, "name": "Montse", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2770, "tweet_count": 90289, "listed_count": 13}, "id": "362688346"}, {"location": "Machala-Ecuador", "username": "PaoLoayza", "verified": false, "name": "PAOLA LOAYZA", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 513, "tweet_count": 20477, "listed_count": 4}, "id": "246047591"}, {"location": "Porto Alegre", "username": "Josephstales", "verified": false, "name": "vtnc aqui \u00e9 LULA", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 206, "tweet_count": 6971, "listed_count": 4}, "id": "56009596"}, {"location": "IGUAZU ARGENTINA", "username": "rubentransporte", "verified": false, "name": "RUBEN LOBO DEDIOS PERALTA", "public_metrics": {"followers_count": 8108, "following_count": 8809, "tweet_count": 234255, "listed_count": 9}, "id": "156486859"}, {"location": "Concordia- Entre Rios", "username": "CinHermosid", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8bCin\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 2393, "tweet_count": 84034, "listed_count": 4}, "id": "370218337"}, {"location": "Narnia", "username": "rojitosoria", "verified": false, "name": "CorreCamino", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 640, "tweet_count": 49165, "listed_count": 0}, "id": "704855229867626496"}, {"location": "Paraguay", "username": "Adriram99", "verified": false, "name": "Adri\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 863, "tweet_count": 15422, "listed_count": 1}, "id": "479580801"}, {"location": "Chapada Diamantina feat Ssa", "username": "m_elatonina_", "verified": false, "name": "xerepix do vigor", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 479, "tweet_count": 7968, "listed_count": 0}, "id": "1095000503791087617"}, {"location": "odeia da folha", "username": "Wesley_Parker11", "verified": false, "name": "SPIDER \ud83c\udf77\ud83d\uddff", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 202, "tweet_count": 14337, "listed_count": 1}, "id": "3326244459"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "papodecobra", "verified": true, "name": "Papo de Cobra", "public_metrics": {"followers_count": 47425, "following_count": 910, "tweet_count": 13593, "listed_count": 168}, "id": "937859746178260992"}, {"username": "GioADX", "verified": false, "name": "giovanni gallego", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 634, "tweet_count": 2980, "listed_count": 0}, "id": "435146861"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "MeDicenWally", "verified": true, "name": "Wally.", "public_metrics": {"followers_count": 532590, "following_count": 822, "tweet_count": 27077, "listed_count": 574}, "id": "62694426"}, {"location": "paraguay ", "username": "RenatoJara", "verified": false, "name": "Renato Jara", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 455, "tweet_count": 42451, "listed_count": 3}, "id": "170801231"}, {"location": "ypane city", "username": "JV_1989", "verified": false, "name": "JulioV", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 473, "tweet_count": 44903, "listed_count": 2}, "id": "281895113"}, {"username": "nexusSEI_6", "verified": false, "name": "nexus6", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 3518, "tweet_count": 111774, "listed_count": 4}, "id": "776159898849648640"}, {"username": "PcinereusLam", "verified": false, "name": "Lenti", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 726, "tweet_count": 50640, "listed_count": 2}, "id": "325798594"}, {"username": "OscarBarrosoA", "verified": false, "name": "R", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 231, "tweet_count": 3794, "listed_count": 0}, "id": "2795986688"}, {"location": "Intendente Alvear~La Pampa", "username": "marianospandock", "verified": false, "name": "Mariano Spandock", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 448, "tweet_count": 25800, "listed_count": 2}, "id": "313436793"}, {"username": "estupefalso", "verified": false, "name": "Estup\u00e9falto", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1500, "tweet_count": 196704, "listed_count": 77}, "id": "305080808"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ctxt_es", "verified": true, "name": "CTXT", "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}, "id": "2910853983"}, {"location": "Pedro Juan Caballero, Py", "username": "EvelinOrtz", "verified": false, "name": "Srta.Inversa \ud83c\udf2a", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 450, "tweet_count": 21054, "listed_count": 0}, "id": "246774694"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "jaquelainersz", "verified": false, "name": "Jaque", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 86, "tweet_count": 5802, "listed_count": 0}, "id": "977376903714758667"}, {"username": "askodassss", "verified": false, "name": "Iconoclasia", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 481, "tweet_count": 4826, "listed_count": 4}, "id": "2777641475"}, {"location": "Katea, NAFARROA", "username": "raveradebidasoa", "verified": false, "name": "\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd9d\ud835\udd9a", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 858, "tweet_count": 10548, "listed_count": 0}, "id": "839794231"}, {"username": "GirardoPao", "verified": false, "name": "\ud83e\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 3373, "tweet_count": 66794, "listed_count": 6}, "id": "811993056"}, {"location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "username": "yokohama_puente", "verified": false, "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "id": "1110742416"}, {"username": "CesarMarquina18", "verified": false, "name": "Cesar Marquina", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 296, "tweet_count": 87620, "listed_count": 0}, "id": "954715321704878082"}, {"location": "Bahia, Brasil", "username": "_docinhodecaju", "verified": false, "name": "May \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 706, "tweet_count": 50302, "listed_count": 2}, "id": "1965317748"}, {"location": "Brasil", "username": "fernando_aureli", "verified": false, "name": "Fernando Aureli\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 14257, "following_count": 15660, "tweet_count": 88497, "listed_count": 3}, "id": "2781862073"}, {"username": "ChriisArmoa", "verified": false, "name": "A\u00f1arakokuamazeta \u00a9", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1168, "tweet_count": 36347, "listed_count": 0}, "id": "550210826"}, {"location": "07-01 \u271e", "username": "lumibenber", "verified": false, "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcf6\ud835\udcf2", "public_metrics": {"followers_count": 6091, "following_count": 482, "tweet_count": 62894, "listed_count": 4}, "id": "1861369134"}, {"location": "en mi casa durmiendo", "username": "_ssolt", "verified": false, "name": "$", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 171, "tweet_count": 20984, "listed_count": 0}, "id": "1012466549888864256"}, {"location": "Constelaci\u00f3n de Aries", "username": "estalocafe", "verified": false, "name": "Marcos Amarilla", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 522, "tweet_count": 4587, "listed_count": 3}, "id": "70958473"}, {"username": "mrclmnzs", "verified": false, "name": "MOTOMAINHA", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 1061, "tweet_count": 48382, "listed_count": 2}, "id": "1046925600471076865"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gutiscasanova", "verified": false, "name": "August\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 564, "tweet_count": 66970, "listed_count": 5}, "id": "2727761494"}, {"location": "Asunci\u00f3n ", "username": "lu_maff", "verified": false, "name": "Ll\u00fa \ud83d\ude0a", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 368, "tweet_count": 16822, "listed_count": 0}, "id": "2451415894"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "BrendaG85788315", "verified": false, "name": "Brenda Guadalupe", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 237, "tweet_count": 2649, "listed_count": 0}, "id": "1131206082028814336"}, {"location": "Paraguay", "username": "Dalmapinedaa", "verified": false, "name": "Dalmata \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 537, "tweet_count": 32792, "listed_count": 0}, "id": "3764934437"}, {"location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "RominaJaraF", "verified": false, "name": "Romina Jara", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1098, "tweet_count": 1875, "listed_count": 0}, "id": "931718209"}, {"username": "melevaseiorr", "verified": false, "name": "\ud83d\udc79Didico\ud83d\udc79", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 570, "tweet_count": 13934, "listed_count": 0}, "id": "711088262232801280"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "LicBeltranEdg", "verified": false, "name": "Garrafa Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 3176, "following_count": 364, "tweet_count": 156165, "listed_count": 8}, "id": "744199600446255104"}, {"location": "Un lugar muy muy muy lejano", "username": "Wonderwall_3", "verified": false, "name": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3aWonderwall\ud83c\udf43\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 655, "tweet_count": 2049, "listed_count": 0}, "id": "3306172689"}, {"username": "Tereram2013", "verified": false, "name": "Tere", "public_metrics": {"followers_count": 3122, "following_count": 2710, "tweet_count": 208380, "listed_count": 36}, "id": "2172608141"}, {"username": "mai_esistito", "verified": false, "name": "OneOfTheseDays \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 410, "tweet_count": 14661, "listed_count": 2}, "id": "1307627089"}, {"location": "Cerveteri (Roma)", "username": "giosparver", "verified": false, "name": "Giorgio Scianitti", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 952, "tweet_count": 31840, "listed_count": 15}, "id": "2314042430"}, {"location": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e I", "username": "MartinMancieri", "verified": false, "name": "Mart\u00edn Mat\u00edas E. Mancieri", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 341, "tweet_count": 2034, "listed_count": 0}, "id": "889455901345710080"}, {"location": "Ushuaia, Argentina", "username": "MiliMancieri", "verified": false, "name": "Spooky Brujilda \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 44, "tweet_count": 2518, "listed_count": 0}, "id": "857977524919382016"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "AlejoG529", "verified": false, "name": "\u24bc\u24b6\u24c7\u24b8\u24be\u24b6", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 210, "tweet_count": 4565, "listed_count": 0}, "id": "163319991"}, {"username": "urkoviana", "verified": false, "name": "Urko \u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 288, "tweet_count": 12334, "listed_count": 8}, "id": "4418719516"}, {"username": "JohanaElvira", "verified": false, "name": "JOHANA MARIN \ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 366, "tweet_count": 45985, "listed_count": 4}, "id": "178901075"}], "tweets": [{"created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "lang": "es", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "id": "1191908890146942976", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "author_id": "728348077"}, {"created_at": "2019-11-06T11:47:28.000Z", "lang": "ca", "text": "La dona est\u00e0 ingressada en estat greu\n\nhttps://t.co/yXl0FQEZnp", "edit_history_tweet_ids": ["1192045833069445120"], "id": "1192045833069445120", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "author_id": "13777542", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/yXl0FQEZnp", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/noticies/societat/marcaespana-un-militar-espanyol-apunyala-la-seva-parella-al-carrer-i-es-suicida/", "display_url": "larepublica.cat/noticies/socie\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-05T22:14:45.000Z", "lang": "es", "text": "No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de lugar al odio encarnado en resentidos sociales.\nQu\u00e9 pat\u00e9tica es la vida de esa gente; todo es drama,\"acoso\", odio, victimismo, actitud suicida y depresi\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1191841305808297986"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6966, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "id": "1191841305808297986", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 40, "like_count": 1456, "quote_count": 26}, "author_id": "54100908"}, {"created_at": "2019-11-05T19:26:19.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 mal fazer tatuagem com nome de mor ?", "edit_history_tweet_ids": ["1191798919220617218"], "id": "1191798919220617218", "geo": {"place_id": "b64dd3d6de94f13d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 44, "like_count": 235, "quote_count": 29}, "author_id": "797178895002902529"}, {"created_at": "2019-11-05T23:55:23.000Z", "lang": "es", "text": "Un evento tan importante debe ser jugado en el Estadio Nacional!!!! \n\n\u00bfQu\u00e9 pasa Martin? No quieres que digan que lo jugar\u00e1n en el estadio que remodel\u00f3 Alan Garc\u00eda, porque t\u00fa solo ir\u00e1s a calentar el asiento.! https://t.co/rTZHMRXn6A", "edit_history_tweet_ids": ["1191866633641484288"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.5811, "type": "Organization", "normalized_text": "Estadio Nacional"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8721, "type": "Person", "normalized_text": "Martin"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/rTZHMRXn6A", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1191851153027407872", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "id": "1191866633641484288", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 844, "like_count": 370, "quote_count": 282}, "author_id": "97840455", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191851153027407872"}]}, {"created_at": "2019-11-06T12:45:27.000Z", "lang": "es", "text": "Si alguien ha manifestado ideaci\u00f3n suicida o muestra indicios, no ignore ni juzgue. Abra puentes de comunicaci\u00f3n y remita terapeuta. No curas, no coaches, ni nada de eso: psiquiatra o psic\u00f3logx. Si manifest\u00f3 el m\u00e9todo de suicidio, remita a emergencias del hospital m\u00e1s cercano.", "edit_history_tweet_ids": ["1192060425690464257"], "id": "1192060425690464257", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "30426196"}, {"created_at": "2019-11-06T03:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "La depresi\u00f3n y la ansiedad no son broma, mucha gente se suicida a causa de esto y muchxs a\u00fan seguimos la seguimos batallando . Hablar tan a la ligera es muy irresponsable. https://t.co/U8f4nbNBWB", "edit_history_tweet_ids": ["1191913093401579520"], "id": "1191913093401579520", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "129548327", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/U8f4nbNBWB", "expanded_url": "https://twitter.com/gianmarcomusica/status/1191383331474067456", "display_url": "twitter.com/gianmarcomusic\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 18, "tag": "desaceleraci\u00f3n"}, {"start": 129, "end": 143, "tag": "endeudamiento"}, {"start": 183, "end": 189, "tag": "gasto"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/g9d5MXCOQF", "expanded_url": "https://twitter.com/zulueta23/status/1192054969660256257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g9d5MXCOQF", "media_key": "3_1192054961766617090"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/g9d5MXCOQF", "expanded_url": "https://twitter.com/zulueta23/status/1192054969660256257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g9d5MXCOQF", "media_key": "3_1192054967387009024"}]}, "created_at": "2019-11-06T12:23:46.000Z", "lang": "es", "text": "La #desaceleraci\u00f3n golpea al mercado laboral con el peor dato en un octubre desde 2012.\n\nUn proyecto econ\u00f3mico sustentado en m\u00e1s #endeudamiento, m\u00e1s recaudaci\u00f3n y, especialmente, m\u00e1s #gasto sin evaluaci\u00f3n ni previsi\u00f3n es una senda suicida.\n\nLa clave: gastar menos y gastar mejor. https://t.co/g9d5MXCOQF", "edit_history_tweet_ids": ["1192054969660256257"], "id": "1192054969660256257", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 4}, "author_id": "290738100"}, {"created_at": "2019-11-05T14:21:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do porteiro, n\u00e3o \u00e9 obstru\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a, \"\u00e9 coisa de personalidade forte\". Algu\u00e9m de personalidade forte matou a Marielle? https://t.co/iVCixhbTbX", "edit_history_tweet_ids": ["1191722088169644032"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 231, "end": 238, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/iVCixhbTbX", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/brasil/moro-defende-crime-de-bolsonaro-e-que-tudo-e-questao-de-personalidade-forte#.XcF3OnxLUWg.whatsapp", "display_url": "brasil247.com/brasil/moro-de\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/brasil/moro-defende-crime-de-bolsonaro-e-que-tudo-e-questao-de-personalidade-forte#.XcF3OnxLUWg.whatsapp"}]}, "id": "1191722088169644032", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 13, "like_count": 129, "quote_count": 9}, "author_id": "95699837"}, {"created_at": "2019-11-06T04:59:35.000Z", "lang": "es", "text": "@jenarovillamil @laoctavadigital @julioastillero Es suicida confundir a la tweetosfera con la opini\u00f3n p\u00fablica, \u00e9sta es un complejo mucho m\u00e1s amplio que tiene que ver con el punto de vista de la ciudadan\u00eda, la prensa, los medios electr\u00f3nicos. Todos los medios de comunicaci\u00f3n tienen una parte luminosa y una oscura @jenarovillamil https://t.co/wHd63aSI1Z", "edit_history_tweet_ids": ["1191943188333973504"], "in_reply_to_user_id": "843992988", "id": "1191943188333973504", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "author_id": "843992988", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191941637968142336"}], "entities": {"urls": [{"start": 330, "end": 353, "url": "https://t.co/wHd63aSI1Z", "expanded_url": "https://twitter.com/SPRMexico/status/1191943188333973504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wHd63aSI1Z", "media_key": "7_1191942910863958017"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jenarovillamil", "id": "132346487"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "laoctavadigital", "id": "164337327"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}, {"start": 314, "end": 329, "username": "jenarovillamil", "id": "132346487"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:25:36.000Z", "lang": "it", "text": "Cardinale: \u201cIslamici mi hanno detto: conquisteremo l\u2019Europa con l\u2019immigrazione\u201d https://t.co/ZEzCXaNhat", "edit_history_tweet_ids": ["1192040332365615104"], "id": "1192040332365615104", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 14, "like_count": 99, "quote_count": 10}, "author_id": "1032326690264018944", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ZEzCXaNhat", "expanded_url": "https://voxnews.info/2019/11/06/cardinale-islamici-mi-hanno-detto-conquisteremo-leuropa-con-limmigrazione/", "display_url": "voxnews.info/2019/11/06/car\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://voxnews.info/2019/11/06/cardinale-islamici-mi-hanno-detto-conquisteremo-leuropa-con-limmigrazione/"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:42:58.000Z", "lang": "es", "text": "Costanera Center cierra sus puertas tras convocatoria a manifestaci\u00f3n frente al centro comercial https://t.co/o4F0ZsHx10 https://t.co/L4uL4tg6Zu", "edit_history_tweet_ids": ["1192059800038842370"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7871, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/o4F0ZsHx10", "expanded_url": "https://www.publimetro.cl/cl/social/2019/11/06/costanera-center-cerrado-sin-aviso-protestas-estallido-social-manifestaciones-miercoles.html", "display_url": "publimetro.cl/cl/social/2019\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/L4uL4tg6Zu", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroChile/status/1192059800038842370/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L4uL4tg6Zu", "media_key": "3_1192059765872103425"}]}, "id": "1192059800038842370", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 23, "like_count": 166, "quote_count": 55}, "author_id": "54115409"}, {"created_at": "2019-11-05T14:32:28.000Z", "lang": "es", "text": "@larepublica_pe As\u00ed resucite el Panz\u00f3n suicida y lo pongan Nro 1 el Apra se va a la csm si o si el 2020 y el 2021 ser\u00e1n historia nefasta, adem\u00e1s, habr\u00e1n muchos presos fujiapristas. El mal no debe prevalecer sobre el bien, es decir, muerte pol\u00edtica a los fujiapristas obstruccionistas y corruptos!", "edit_history_tweet_ids": ["1191724969467752448"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.3471, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "in_reply_to_user_id": "66746614", "id": "1191724969467752448", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "1035560983715110912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191708951823429632"}]}, {"created_at": "2019-11-06T04:54:59.000Z", "lang": "pt", "text": "A esquerda achou o que tanto procurava: Um Queiroz pra chamar de seu!\nE de quebra descobriu tamb\u00e9m o suspeito de matar a vereadora!\nOlha que sorte! \nJ\u00e1 ouviram a frase: Quem procura, acha?\nAvisem aos esquerdistas que ainda n\u00e3o sabem que o Queiroz j\u00e1 foi localizado.\n\ud83d\ude0a https://t.co/6prYPMtfzf", "edit_history_tweet_ids": ["1191942027073794048"], "id": "1191942027073794048", "public_metrics": {"retweet_count": 426, "reply_count": 33, "like_count": 1061, "quote_count": 29}, "author_id": "2828823327", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191897721017380864"}], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/6prYPMtfzf", "expanded_url": "https://twitter.com/Zambelli2210/status/1191897721017380864", "display_url": "twitter.com/Zambelli2210/s\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 232, "tag": "FinsQuan"}, {"start": 233, "end": 239, "tag": "Basta"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/036UzlLAth", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}]}, "created_at": "2019-11-06T12:13:40.000Z", "lang": "ca", "text": "Ni un sol dia sense not\u00edcies sobre viol\u00e8ncia masclista. Estam fartes i enfadades per aquest degoteig de violades, assassinades i desaparegudes que no acabar\u00e0 fins que els homes, tots els homes, decidiu que ja n'hi ha prou.\n#FinsQuan\n#Basta\n https://t.co/036UzlLAth", "edit_history_tweet_ids": ["1192052428339892224"], "id": "1192052428339892224", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "author_id": "1064272979717181442"}, {"created_at": "2019-11-05T20:04:57.000Z", "lang": "es", "text": "El informe de los 11.000 cient\u00edficos que se acaba de conocer es contundente en sus recomendaciones. Ignorar esto es suicida \ud83d\udc47", "edit_history_tweet_ids": ["1191808641894141954"], "id": "1191808641894141954", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "author_id": "178028454"}, {"created_at": "2019-11-06T09:51:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@_ncostaa Demais vei kkk eu smp arrepio no final quando a advogada verdadeira chega", "edit_history_tweet_ids": ["1192016550456438789"], "in_reply_to_user_id": "4717626749", "id": "1192016550456438789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "837335749620023296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191910414549999617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_ncostaa", "id": "4717626749"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:38:38.000Z", "lang": "en", "text": "@odeioaltinha Qual", "edit_history_tweet_ids": ["1192058709947637760"], "in_reply_to_user_id": "3217273717", "id": "1192058709947637760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2887246227", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192057941320437761"}]}, {"created_at": "2019-11-06T04:18:42.000Z", "lang": "es", "text": "Si nuestros enemigos, los que nos odian pero al mismo tiempo nos envidian, critican mi postulaci\u00f3n es entonces se\u00f1al de que he hecho bien. Preoc\u00fapate el d\u00eda que tu enemigo te alabe.", "edit_history_tweet_ids": ["1191932896682086401"], "id": "1191932896682086401", "public_metrics": {"retweet_count": 677, "reply_count": 1714, "like_count": 2664, "quote_count": 135}, "author_id": "235139317"}, {"created_at": "2019-11-05T22:11:42.000Z", "lang": "es", "text": "1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta suicida y la gran mayoria de veces es por una ENFERMEDAD como estas. Este tipo de publicaciones son altamente irresponsables y estigmatizantes. Ni se rectifica. https://t.co/O7LjlAi8os", "edit_history_tweet_ids": ["1191840540175818752"], "id": "1191840540175818752", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 16, "like_count": 221, "quote_count": 16}, "author_id": "76496003", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/O7LjlAi8os", "expanded_url": "https://twitter.com/modrnsuffragist/status/1191840540175818752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O7LjlAi8os", "media_key": "3_1191840509725151233"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/O7LjlAi8os", "expanded_url": "https://twitter.com/modrnsuffragist/status/1191840540175818752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O7LjlAi8os", "media_key": "3_1191840524409458688"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T12:28:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Hoje seria uma bela oportunidade de testar um meio campo com Bruno Henrique e Matheus Fernandes, j\u00e1 que o Felipe Melo est\u00e1 suspenso. O .@Palmeiras precisa vencer.", "edit_history_tweet_ids": ["1192056253356429313"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Matheus Fernandes"}, {"start": 106, "end": 116, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Melo"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 146, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "id": "1192056253356429313", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 33, "like_count": 487, "quote_count": 2}, "author_id": "14492523"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 240, "end": 249, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Bwr1Sm8n9j", "expanded_url": "https://bit.ly/30Yw3DT", "display_url": "bit.ly/30Yw3DT"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/t6vtxd9Wy9", "expanded_url": "https://twitter.com/Enfermeriatv/status/1182233616123867136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t6vtxd9Wy9", "media_key": "3_1182233612000940032"}]}, "created_at": "2019-10-10T09:57:13.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMental pedimos:\n\u2795 Profesionales especialistas\n\u2795 Recursos\n\u2795 Medios\n\u2611\ufe0f Estrategia nacional\nAunemos esfuerzos para prevenir el #suicidio \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/Bwr1Sm8n9j https://t.co/t6vtxd9Wy9", "edit_history_tweet_ids": ["1182233616123867136"], "id": "1182233616123867136", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "212219250"}, {"created_at": "2019-11-06T00:35:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Em Iguatu,Ce, v\u00edtima de assalto com moto(42 mil reais)saiu com o carro atr\u00e1s do dinheiro. Da moto,atiraram no carro. A v\u00edtima,sem outra arma,defendeu-se com o carro.Atropelados,um bandido morreu e outro est\u00e1 no hospital. O delegado enquadrou como leg\u00edtima defesa. Salom\u00f4nico.", "edit_history_tweet_ids": ["1191876826672586753"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.6294, "type": "Place", "normalized_text": "Iguatu"}]}, "id": "1191876826672586753", "public_metrics": {"retweet_count": 3923, "reply_count": 1055, "like_count": 30088, "quote_count": 298}, "author_id": "727130698021261313"}, {"created_at": "2019-11-05T22:48:34.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc80Misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\ud83d\udc80Hemos llegado a la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os de una vida\n\ud83d\udc80Emitimos 100 veces m\u00e1s CO2 que nunca antes\n\ud83d\udc80Para pensar: \"No voy a matar una vaca con mis manos (...), pero tampoco voy a hacerme vegano\"\nhttps://t.co/THoUcdQIye via @ctxt_es", "edit_history_tweet_ids": ["1191849817930117126"], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 123, "probability": 0.4517, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/THoUcdQIye", "expanded_url": "http://bit.ly/2NkGPB6", "display_url": "bit.ly/2NkGPB6", "status": 200, "title": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado", "description": "El planeta ha pasado de una aparente estabilidad a estar al borde de la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os que dura una sola vida humana. Emitimos CO2 a una velocidad cien veces superior al de cualquier otro momento de la historia", "unwound_url": "https://ctxt.es/es/20191030/Politica/29131/David-Wallace-Wells-El-planeta-inhospito-cambio-climatico-extincion.htm"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 272, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1191849817930117126", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "author_id": "414050517"}, {"created_at": "2019-11-02T21:41:16.000Z", "lang": "pt", "text": "- n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou \n- quen eu matei? \ud83d\ude25\ud83d\ude25 \n- quen se era antes\n\nfav se voce choro", "edit_history_tweet_ids": ["1190745714986536967"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "quen"}]}, "id": "1190745714986536967", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 19, "like_count": 984, "quote_count": 6}, "author_id": "1904784846"}, {"created_at": "2019-11-04T15:55:08.000Z", "lang": "es", "text": "\"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n sexual a un menor de 13 a\u00f1os.\n\n- Militar apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y se suicida. \n\n- Guardia Civil vuelca su coche conduciendo borracho en Teruel.", "edit_history_tweet_ids": ["1191383383177408513"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 71, "end": 86, "probability": 0.8423, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.6553, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "id": "1191383383177408513", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 23, "like_count": 1047, "quote_count": 11}, "author_id": "94324983"}, {"created_at": "2019-11-06T11:53:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu falei que foi a pr\u00f3pria esquerda que se matou \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/Vf2Jg8lPOG", "edit_history_tweet_ids": ["1192047364783128579"], "id": "1192047364783128579", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1228745017", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191897721017380864"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Vf2Jg8lPOG", "expanded_url": "https://twitter.com/Zambelli2210/status/1191897721017380864", "display_url": "twitter.com/Zambelli2210/s\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 74, "tag": "BandJornalismo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7277, "type": "Person", "normalized_text": "Casal"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/1wxuHh7KjD", "expanded_url": "https://twitter.com/euvinaband/status/1191830812649390080/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1wxuHh7KjD", "media_key": "13_1191830655056990209"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:33:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Casal \u00e9 atropelado na cal\u00e7ada de um posto de combust\u00edveis.\n#BandJornalismo https://t.co/1wxuHh7KjD", "edit_history_tweet_ids": ["1191830812649390080"], "id": "1191830812649390080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2163263142"}, {"created_at": "2019-11-06T12:05:33.000Z", "lang": "pt", "text": "namorar comigo energy\n\n- dialeto pr\u00f3prio pautado em piadas internas\n- tricotei/costurei/bordei/pintei isso aqui pra voc\u00ea\n- a comida mais bem temperada da face da terra\n- discuss\u00f5es filos\u00f3ficas/pol\u00edticas at\u00e9 as tr\u00eas da manh\u00e3\n- vamos andar sem rumo?\n- vamos fotografar? https://t.co/DkhiP3qaPJ", "edit_history_tweet_ids": ["1192050385265078278"], "id": "1192050385265078278", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 10}, "author_id": "204384178", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191995169748475904"}], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/DkhiP3qaPJ", "expanded_url": "https://twitter.com/hellololla/status/1191995169748475904", "display_url": "twitter.com/hellololla/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 87, "tag": "QuemMandouMatarMarielle"}, {"start": 88, "end": 107, "tag": "600diassemMarielle"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.8167, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 24, "end": 31, "probability": 0.7114, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/BB7l7kXeI0", "expanded_url": "https://twitter.com/lindberghfarias/status/1191321128406519809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BB7l7kXeI0", "media_key": "3_1191321119950811136"}]}, "created_at": "2019-11-04T11:47:45.000Z", "lang": "pt", "text": "600 dias sem Marielle e Anderson! Um crime ainda sem resposta. #QuemMandouMatarMarielle #600diassemMarielle https://t.co/BB7l7kXeI0", "edit_history_tweet_ids": ["1191321128406519809"], "id": "1191321128406519809", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 171, "like_count": 295, "quote_count": 9}, "author_id": "71310152"}, {"created_at": "2019-11-06T12:10:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Aguardando o dia em que serei uma gostosa bonita e bem sucedida", "edit_history_tweet_ids": ["1192051636665028608"], "id": "1192051636665028608", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "463908809"}, {"created_at": "2019-11-06T09:48:02.000Z", "lang": "es", "text": "@antoniomlg @diporte Ya chochea.", "edit_history_tweet_ids": ["1192015775877533696"], "in_reply_to_user_id": "104900559", "id": "1192015775877533696", "geo": {"place_id": "910495785831d06f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400966174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192015643295584257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "antoniomlg", "id": "104900559"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "diporte", "id": "252325056"}]}}, {"created_at": "2019-11-05T23:21:58.000Z", "lang": "pt", "text": "19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram para estat\u00edstica e que vai ficar por isso mesmo, ningu\u00e9m se importa, ningu\u00e9m vai investigar quem matou, o Estado leg\u00edtima isso", "edit_history_tweet_ids": ["1191858220769435648"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.5541, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}]}, "id": "1191858220769435648", "geo": {"place_id": "0f4979e993e4e38b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 4, "like_count": 609, "quote_count": 19}, "author_id": "849086155048071168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}, {"start": 224, "end": 230, "tag": "06Nov"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/dYl2QQQdC9", "expanded_url": "https://twitter.com/michelreportv/status/1192020269331730432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dYl2QQQdC9", "media_key": "3_1192020247819145216"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 72, "username": "HenriFalconLara", "id": "116540863"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "VoluntadPopular", "id": "77103484"}, {"start": 111, "end": 127, "username": "Pr1meroJusticia", "id": "144164028"}, {"start": 181, "end": 189, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-11-06T10:05:53.000Z", "lang": "es", "text": "#AHORA si es aceptable dolarizar la moneda, pero cu\u00e1ndo @HenriFalconLara en 2018 lo propuso @VoluntadPopular y @Pr1meroJusticia le cayeron encima. Por eso no debes escupir al cielo @jguaido porque la saliva se te regresar\u00e1. #06Nov https://t.co/dYl2QQQdC9", "edit_history_tweet_ids": ["1192020269331730432"], "id": "1192020269331730432", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 10, "like_count": 25, "quote_count": 5}, "author_id": "735473026712604673"}, {"created_at": "2019-11-06T08:55:04.000Z", "lang": "es", "text": "Ahora que se est\u00e1 juzgando de nuevo a Rodrigo Lanza, me gustar\u00eda rescatar la historia de Patricia Heras. \n\nPatricia Heras fue detenida en el mismo montaje policial que Lanza, el 4 de febrero de 2006. Se suicid\u00f3 durante un permiso penitenciario. \n\nhttps://t.co/LuVGOwlP58", "edit_history_tweet_ids": ["1192002446345809921"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.5586, "type": "Other", "normalized_text": "Rodrigo Lanza"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.6614, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.5996, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}, {"start": 168, "end": 172, "probability": 0.3639, "type": "Person", "normalized_text": "Lanza"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/LuVGOwlP58", "expanded_url": "https://www.todoporhacer.org/patricia-presa-del-4f-se-suicida-despues-de-6-meses-de-prision-por-un-montaje-juridico-policial/", "display_url": "todoporhacer.org/patricia-presa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.todoporhacer.org/patricia-presa-del-4f-se-suicida-despues-de-6-meses-de-prision-por-un-montaje-juridico-policial/"}]}, "id": "1192002446345809921", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "author_id": "411085824"}, {"created_at": "2019-11-05T19:35:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Justi\u00e7a volta a autorizar semiaberto para Alexandre Nardoni https://t.co/9ruac4OmzC https://t.co/gcoumc7V0B", "edit_history_tweet_ids": ["1191801103274278912"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.493, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/9ruac4OmzC", "expanded_url": "http://r7.com/VnlG", "display_url": "r7.com/VnlG"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/gcoumc7V0B", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1191801103274278912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gcoumc7V0B", "media_key": "3_1191796973344624643"}]}, "id": "1191801103274278912", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 23, "like_count": 10, "quote_count": 12}, "author_id": "65473559"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "LavaJato"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.3024, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.2356, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/7SaQZSae3y", "expanded_url": "https://theintercept.com/2019/11/03/lava-jato-peru-odebrecht-humala/", "display_url": "theintercept.com/2019/11/03/lav\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://theintercept.com/2019/11/03/lava-jato-peru-odebrecht-humala/"}], "mentions": [{"start": 205, "end": 220, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:00:00.000Z", "lang": "pt", "text": "No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Jato do Peru pediu para delator mentir contra ex-presidente\n\nhttps://t.co/7SaQZSae3y via @TheInterceptBr", "edit_history_tweet_ids": ["1191429907361849347"], "id": "1191429907361849347", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 17, "like_count": 309, "quote_count": 2}, "author_id": "22864100"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 51, "tag": "SomosTodosAllan"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "SomosTodosAllan"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ef27DWObS4", "expanded_url": "https://twitter.com/leandroruschel/status/1191843378507534338", "display_url": "twitter.com/leandroruschel\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:57:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Dif\u00edcil at\u00e9 de assistir... D\u00f3i... \n#SomosTodosAllan https://t.co/ef27DWObS4", "edit_history_tweet_ids": ["1191897380758708224"], "id": "1191897380758708224", "public_metrics": {"retweet_count": 2183, "reply_count": 1533, "like_count": 14837, "quote_count": 266}, "author_id": "74756085"}, {"created_at": "2019-11-05T07:47:16.000Z", "lang": "it", "text": "Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne la pseudo cultura.E sapendo che il loro ricatto \u00e8 una pistola scarica:se vanno alle elezioni si estinguono.E i primi a saperlo sono loro.", "edit_history_tweet_ids": ["1191622995225251840"], "id": "1191622995225251840", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 42, "like_count": 810, "quote_count": 12}, "author_id": "483057175"}, {"created_at": "2019-11-06T11:53:52.000Z", "lang": "pt", "text": "e que a gente nao se esque\u00e7a que a era pt no brasil foi um dos tempos de governo que mais perseguiu e matou gente preta nesse pa\u00eds https://t.co/fVBlTRSRJb", "edit_history_tweet_ids": ["1192047442235207682"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9555, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/fVBlTRSRJb", "expanded_url": "https://twitter.com/leandroamlak/status/1191902431615078401", "display_url": "twitter.com/leandroamlak/s\u2026"}]}, "id": "1192047442235207682", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "author_id": "717813723029704704", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191902431615078401"}]}, {"created_at": "2019-11-02T14:51:39.000Z", "lang": "en", "text": "I stan @kerrywashington Along with @netflix bringing Broadway to a broader audience \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe https://t.co/A7b5locCUn", "edit_history_tweet_ids": ["1190642635242737664"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.4578, "type": "Place", "normalized_text": "Broadway"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/A7b5locCUn", "expanded_url": "https://twitter.com/kerrywashington/status/1190276699235241984", "display_url": "twitter.com/kerrywashingto\u2026"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 23, "username": "kerrywashington", "id": "205302299"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "netflix", "id": "16573941"}]}, "id": "1190642635242737664", "public_metrics": {"retweet_count": 575, "reply_count": 77, "like_count": 4264, "quote_count": 40}, "author_id": "342327238", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190276699235241984"}]}, {"created_at": "2019-11-05T23:15:08.000Z", "lang": "es", "text": "MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que concentran sus recursos en disparar contra la propia oposici\u00f3n\u00bb\n(Sacerdote Jesuita.Ex rector UCAB)", "edit_history_tweet_ids": ["1191856501964582912"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.4969, "type": "Person", "normalized_text": "Padre Ugalde"}, {"start": 257, "end": 263, "probability": 0.5291, "type": "Person", "normalized_text": "Jesuita"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.4367, "type": "Other", "normalized_text": "UCAB"}]}, "id": "1191856501964582912", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 2, "like_count": 125, "quote_count": 1}, "author_id": "87011132"}, {"created_at": "2019-11-06T12:00:03.000Z", "lang": "es", "text": "y austera sociedad le busca ansiosa;\ntodo aquel que lo ve muere de risa;\n\u00a1Tiene una gracia art\u00edstica asombrosa!\n-\u00bfY a m\u00ed me har\u00e1 re\u00edr? -\u00a1Ah! s\u00ed, os lo juro;\n\u00c9l s\u00ed; nada m\u00e1s \u00e9l; m\u00e1s... \u00bfqu\u00e9 os inquieta?\n-As\u00ed -dijo el enfermo-, no me curo:\n\u00a1Yo soy Garrik!... Cambiadme la receta.", "edit_history_tweet_ids": ["1192049002268618754"], "entities": {"annotations": [{"start": 246, "end": 251, "probability": 0.6087, "type": "Person", "normalized_text": "Garrik"}]}, "in_reply_to_user_id": "1090189743151857665", "id": "1192049002268618754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090189743151857665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192049001136214016"}]}, {"created_at": "2019-11-06T11:55:15.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Potter Fede\" \nNunca vou sentir tanto \u00f3dio na minha vida como estou sentindo nesse exato momento que se foda todo mundo, bando de Pau no Cu que ama esculachar o Harry mas na hora do perigo saem todo mundo com o rabo entre as pernas atr\u00e1s do Harry!\nhttps://t.co/B12FCAb8BC", "edit_history_tweet_ids": ["1192047791956209666"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.7891, "type": "Other", "normalized_text": "Potter Fede"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/B12FCAb8BC", "expanded_url": "https://twitter.com/RenoirLindo/status/1146897554430447616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B12FCAb8BC", "media_key": "7_1146897436566310912"}]}, "in_reply_to_user_id": "1084274508628930565", "id": "1192047791956209666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084274508628930565", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192044720740012034"}]}, {"created_at": "2019-11-06T03:33:08.000Z", "lang": "es", "text": "@Melquisedec70 A los terroristas les encanta reclutar y usar menores como escudos humanos. Bin Laden ten\u00eda 13 en su guarida. Salieron vivos porque US Navy Seals son superpros. En el operativo contra Al-Baghdadi, cabecilla de ISIS, la semana pasada, la bomba suicida dej\u00f3 dos ni\u00f1os muertos.", "edit_history_tweet_ids": ["1191921432437100544"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Laden"}, {"start": 147, "end": 159, "probability": 0.7223, "type": "Organization", "normalized_text": "US Navy Seals"}, {"start": 199, "end": 209, "probability": 0.8087, "type": "Place", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.6084, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Melquisedec70", "id": "147204319"}]}, "in_reply_to_user_id": "147204319", "id": "1191921432437100544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "233813207", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191916674343198720"}]}, {"created_at": "2019-11-04T19:14:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Por que Bolsonaro mexeu no sistema de registro do condom\u00ednio? Por que Bolsonaro mandou Moro investigar o porteiro? Por que Bolsonaro mandou Moro investigar os investigadores? Por que a per\u00edcia durou menos de tr\u00eas horas?Por que sequer checaram a voz do porteiro? O que tanto temem? https://t.co/bz3i7FraJ7", "edit_history_tweet_ids": ["1191433432028602368"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/bz3i7FraJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/senadorhumberto/status/1191433432028602368/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bz3i7FraJ7", "media_key": "13_1191429433305042944"}]}, "id": "1191433432028602368", "public_metrics": {"retweet_count": 849, "reply_count": 1676, "like_count": 2879, "quote_count": 113}, "author_id": "76049312"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "5Nov"}, {"start": 6, "end": 14, "tag": "Sucesos"}, {"start": 81, "end": 87, "tag": "Tovar"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.3632, "type": "Other", "normalized_text": "Eliceo Ceballos"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.8841, "type": "Place", "normalized_text": "Tovar"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Ceballos"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:08:31.000Z", "lang": "es", "text": "#5Nov #Sucesos Eliceo Ceballos (64) decidi\u00f3 quitarse la vida en el Cementerio de #Tovar durante la madrugada de este martes. Ceballos fue encontrado colgado al techo de una de las tumbas utilizando un cordel. El suicida llevaba d\u00edas tomando alcohol y presentaba crisis depresivas", "edit_history_tweet_ids": ["1191915237055848449"], "id": "1191915237055848449", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "138244414"}, {"created_at": "2019-11-06T06:25:30.000Z", "lang": "it", "text": "My view - La pulsione suicida del governo https://t.co/mBoBwxmN3B", "edit_history_tweet_ids": ["1191964809048346626"], "id": "1191964809048346626", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "311539656", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/mBoBwxmN3B", "expanded_url": "https://www.corriere.it/opinioni/19_novembre_05/epoca-tentativi-93de8c6c-0003-11ea-86c6-d2f1a0d8af2e.shtml", "display_url": "corriere.it/opinioni/19_no\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/opinioni/19_novembre_05/epoca-tentativi-93de8c6c-0003-11ea-86c6-d2f1a0d8af2e.shtml"}]}}, {"created_at": "2019-11-05T18:23:23.000Z", "lang": "pt", "text": "depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 e nunca foi brincadeira", "edit_history_tweet_ids": ["1191783082732478466"], "id": "1191783082732478466", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "author_id": "1134480531536732165"}, {"created_at": "2019-10-17T23:14:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E TODO UM ECOSSISTEMA. Hoje, o povo esqueceu o caso e a SAMARCO tem vencido os prejudicados na justi\u00e7a...", "edit_history_tweet_ids": ["1184970857942257665"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.2813, "type": "Place", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "id": "1184970857942257665", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 32, "like_count": 1564, "quote_count": 11}, "author_id": "2390796442"}, {"created_at": "2019-11-06T11:53:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@jppleal Eu penso no conceito em si, sei l\u00e1 isto do nada saltou do gozar com segundos para uma conversa filos\u00f3fica sobre morte '-'", "edit_history_tweet_ids": ["1192047307530948608"], "in_reply_to_user_id": "1392507072", "id": "1192047307530948608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749996981976694784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192047050818543616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jppleal", "id": "1392507072"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T02:17:38.000Z", "lang": "pt", "text": "pra quem t\u00e1 fora da Bahia, o Estado genocida aqui \u00e9 do PT, talokei?! https://t.co/YIdBPRyRgc", "edit_history_tweet_ids": ["1191902431615078401"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.8202, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 55, "end": 56, "probability": 0.9794, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.5519, "type": "Person", "normalized_text": "talokei"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/YIdBPRyRgc", "expanded_url": "https://twitter.com/o_daiene/status/1191858220769435648", "display_url": "twitter.com/o_daiene/statu\u2026"}]}, "id": "1191902431615078401", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 6, "like_count": 319, "quote_count": 3}, "author_id": "128910211", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191858220769435648"}]}, {"created_at": "2019-11-05T19:51:07.000Z", "lang": "es", "text": "\"No puedes ser catal\u00e1n y votar a quien azuza el odio contra Catalunya\"\nY me saltan mil a la yugular.\nO sea que saben que votan a partidos que azuzan el odio https://t.co/KZJYjbTpvv", "edit_history_tweet_ids": ["1191805161091547137"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/KZJYjbTpvv", "expanded_url": "https://twitter.com/MercedesBiosca/status/1191804625642504194?s=19", "display_url": "twitter.com/MercedesBiosca\u2026"}]}, "id": "1191805161091547137", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 73, "like_count": 641, "quote_count": 6}, "author_id": "250801453", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191804625642504194"}]}, {"created_at": "2019-11-06T01:58:55.000Z", "lang": "pt", "text": "BOMBA: \u00c9lcio Queiroz, suspeito de executar Marielle Franco, diz que foi \u201cassessor do PT em Nova Igua\u00e7u, quando Lindbergh era prefeito\u201d!\n\nDisse ainda que @lindberghfarias foi \u201co melhor patr\u00e3o\u201d que ele j\u00e1 teve!\n\n\ud83d\udc40 https://t.co/H7LvAf7OMg", "edit_history_tweet_ids": ["1191897721017380864"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.7927, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9lcio Queiroz"}, {"start": 43, "end": 57, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.9285, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.8008, "type": "Place", "normalized_text": "Nova Igua\u00e7u"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.9002, "type": "Person", "normalized_text": "Lindbergh"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/H7LvAf7OMg", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaZambelli17/status/1191897721017380864/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/H7LvAf7OMg", "media_key": "7_1191897610363256833"}], "mentions": [{"start": 153, "end": 169, "username": "lindberghfarias", "id": "71310152"}]}, "id": "1191897721017380864", "public_metrics": {"retweet_count": 5168, "reply_count": 975, "like_count": 17156, "quote_count": 632}, "author_id": "975127727501185025"}, {"created_at": "2019-11-06T09:53:55.000Z", "lang": "es", "text": "El argumento de la concentraci\u00f3n del voto en el PP para evitar el desastre de un Gobierno Frankenstein es poderoso, pero deber\u00eda ir acompa\u00f1ado de se\u00f1ales claras de Casado de un prop\u00f3sito de hacer limpieza de tibios relativistas, criptonacionalistas y socialdem\u00f3cratas emboscados.", "edit_history_tweet_ids": ["1192017259339882497"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9421, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.7026, "type": "Person", "normalized_text": "Frankenstein"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9293, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "id": "1192017259339882497", "public_metrics": {"retweet_count": 236, "reply_count": 88, "like_count": 758, "quote_count": 15}, "author_id": "166100601"}, {"created_at": "2019-10-24T21:26:11.000Z", "lang": "es", "text": "Que gran oportunidad perdi\u00f3 el Per\u00fa de ser visto ante el mundo como un pa\u00eds estable respecto a Chile, Ecuador, Colombia y Bolivia, pero por responsabilidad del Sr. Vizcarra y su golpe de Estado, nos seguir\u00e1n viendo como un pa\u00eds bananero e inestable y eso celebran los comunistas.", "edit_history_tweet_ids": ["1187480429764501504"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.6138, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "id": "1187480429764501504", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 1223, "like_count": 1078, "quote_count": 164}, "author_id": "3379052049"}, {"created_at": "2019-11-05T07:13:59.000Z", "lang": "es", "text": "Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera - Periodista Digital https://t.co/hVgRKXSLbA", "edit_history_tweet_ids": ["1191614622853402624"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/hVgRKXSLbA", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/", "display_url": "periodistadigital.com/periodismo/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/"}]}, "id": "1191614622853402624", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 66, "like_count": 1837, "quote_count": 9}, "author_id": "48976307"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 7, "tag": "Memes"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "elei\u00e7\u00f5es"}, {"start": 149, "end": 163, "tag": "establishment"}, {"start": 233, "end": 241, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 142, "probability": 0.3666, "type": "Other", "normalized_text": "PJW"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/wUyXNDEBf4", "expanded_url": "http://summit.news/2019/11/05/pewdiepie-highlights-viral-epstein-didnt-kill-himself-meme", "display_url": "summit.news/2019/11/05/pew\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://summit.news/2019/11/05/pewdiepie-highlights-viral-epstein-didnt-kill-himself-meme/"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 207, "username": "pewdiepie", "id": "1203880363"}]}, "created_at": "2019-11-06T10:56:03.000Z", "lang": "pt", "text": "\"#Memes \u00f1 s\u00e3o apenas v\u00eddeos engra\u00e7ados; podem literalmente influenciar #elei\u00e7\u00f5es; por isso que grandes empresas de tecnologia* os odeiam.\" (PJW)\n\n*o #establishment como um todo inc. pol\u00edticos BR\n\n\ud83d\udc49@PewDiePie destaca memes virais de '#Epstein n\u00e3o se matou'\nhttps://t.co/wUyXNDEBf4", "edit_history_tweet_ids": ["1192032892672774146"], "id": "1192032892672774146", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1141399474562093061"}, {"created_at": "2019-11-06T10:01:22.000Z", "lang": "qam", "text": "@LuchinRecargado @marticornej0", "edit_history_tweet_ids": ["1192019134378328069"], "in_reply_to_user_id": "1153068736435412992", "id": "1192019134378328069", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2294598211", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191857176958119943"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuchinRecargado", "id": "1153068736435412992"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "marticornej0", "id": "1139250270171488259"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T11:43:11.000Z", "lang": "es", "text": "@ChiriGenesis Ya es susto lo q ten\u00e9s \ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1192044755670196224"], "in_reply_to_user_id": "994253177636708352", "id": "1192044755670196224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "749760303223672832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192042586577494016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ChiriGenesis", "id": "994253177636708352"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T02:25:37.000Z", "lang": "es", "text": "Lo peor es que me da la sensaci\u00f3n que el gobierno en serio est\u00e1 esperando provocar una guerra. Los pacos ya est\u00e1n en esa guerra, de hecho.", "edit_history_tweet_ids": ["1191904437465485312"], "id": "1191904437465485312", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "author_id": "84172088"}, {"created_at": "2019-11-05T21:39:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Sobre o notici\u00e1rio de hoje a respeito da PEC Pacto Federativo, volto a lembrar que \u201cmunic\u00edpio\u201d e \u201ccidade\u201d n\u00e3o s\u00e3o sin\u00f4nimos.", "edit_history_tweet_ids": ["1191832534503624704"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.4447, "type": "Other", "normalized_text": "PEC"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "Federativo"}]}, "id": "1191832534503624704", "public_metrics": {"retweet_count": 1157, "reply_count": 138, "like_count": 10713, "quote_count": 32}, "author_id": "727130698021261313"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 184, "end": 189, "tag": "PIAS"}, {"start": 192, "end": 209, "tag": "BuquesAuxiliares"}, {"start": 248, "end": 266, "tag": "PrimeroLaInfancia"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 188, "probability": 0.3451, "type": "Other", "normalized_text": "PIAS"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/GsdvPjmBtN", "expanded_url": "https://twitter.com/MidisPAIS/status/1191772315203391489/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GsdvPjmBtN", "media_key": "7_1191771944166842368"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 41, "username": "MidisPeru", "id": "1848663270"}, {"start": 216, "end": 227, "username": "naval_peru", "id": "1154236045"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:40:36.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfa5 [VIDEO] \u00bfSabes c\u00f3mo desde el @MidisPeru articulamos para prevenir la anemia en los reci\u00e9n nacidos \ud83d\udc76\ud83d\ude0d de las zonas rurales y rurales dispersas de la Amazon\u00eda que nacen a bordo de las #PIAS y #BuquesAuxiliares de la @naval_peru  \ud83d\udea2\ud83e\udd32 Ent\u00e9rate aqu\u00ed.  #PrimeroLaInfancia \ud83e\udd30 https://t.co/GsdvPjmBtN", "edit_history_tweet_ids": ["1191772315203391489"], "id": "1191772315203391489", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "915669001681940481"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 35, "tag": "USA"}, {"start": 40, "end": 55, "tag": "ParisAgreement"}, {"start": 105, "end": 109, "tag": "USA"}, {"start": 113, "end": 116, "tag": "UE"}, {"start": 133, "end": 148, "tag": "PattoAtlantico"}, {"start": 165, "end": 168, "tag": "UE"}, {"start": 199, "end": 204, "tag": "Cina"}, {"start": 219, "end": 223, "tag": "USA"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/nMyd5EDrde", "expanded_url": "https://twitter.com/EU_Commission/status/1191709918094598145", "display_url": "twitter.com/EU_Commission/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T05:55:33.000Z", "lang": "it", "text": "Effetto collaterale del ritiro #USA dal #ParisAgreement.\nScavare ancor di pi\u00f9 il solco che sta separando #USA da #UE e affondando il #PattoAtlantico e avvicinare la #UE tra le braccia della sorniona #Cina.\nLa strategia #USA \u00e8 suicida. 300mln di persone non reggeranno a lungo. https://t.co/nMyd5EDrde", "edit_history_tweet_ids": ["1191957271233925124"], "id": "1191957271233925124", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "1000835549870075906", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191709918094598145"}]}, {"created_at": "2019-11-06T00:47:13.000Z", "lang": "es", "text": "S\u00f3lo entro a Twitter cuando estoy modo suicida jajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1191879675171278848"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9639, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1191879675171278848", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "author_id": "1013220309514801152"}, {"created_at": "2019-11-06T06:30:14.000Z", "lang": "es", "text": "El Templo del Pueblo fue una secta religiosa liderada por Jim Jones, conocida por llevar a cabo el suicidio colectivo m\u00e1s grande de la historia, en el que murieron 918 personas.  https://t.co/vfTR6A0WQP", "edit_history_tweet_ids": ["1191965999383404544"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.5417, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Pueblo"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/vfTR6A0WQP", "expanded_url": "http://ow.ly/48Tc30pPOFl", "display_url": "ow.ly/48Tc30pPOFl"}]}, "id": "1191965999383404544", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "244730854"}, {"created_at": "2019-11-06T09:08:14.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 lament\u00e1vel que o artigo que escrevi para o @zerozeropt h\u00e1 um m\u00eas e meio continue t\u00e3o actualizado. Lage e a estrutura continuam a insistir numa estrat\u00e9gia suicida na Europa.\n\nhttps://t.co/zSNSvkKeRf", "edit_history_tweet_ids": ["1192005762970767360"], "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/zSNSvkKeRf", "expanded_url": "https://www.zerozero.pt/opinion.php?id=1196", "display_url": "zerozero.pt/opinion.php?id\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.zerozero.pt/opinion.php?id=1196"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 56, "username": "zerozeropt", "id": "31594288"}]}, "id": "1192005762970767360", "geo": {"place_id": "94a4350f177a29e6"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "author_id": "32552089"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 245, "end": 259, "tag": "ChileEnCrisis"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9658, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.818, "type": "Place", "normalized_text": "Stgo"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.6445, "type": "Place", "normalized_text": "Ju\u00e1rez"}, {"start": 246, "end": 258, "probability": 0.7037, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnCrisis"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/dFIOiPxH3m", "expanded_url": "https://twitter.com/Fessoa87/status/1192025810183622656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dFIOiPxH3m", "media_key": "3_1192025802256375808"}]}, "created_at": "2019-11-06T10:27:54.000Z", "lang": "es", "text": "En Chile la gente se suicida, es esclava de la deuda y del sist. crediticio porque vivir en Chile es m\u00e1s caro que vivir en Europa. Es un pa\u00eds segregado. Pronto el sector sur de Stgo ser\u00e1 ciudad Ju\u00e1rez. Es incre\u00edble que nadie escuche a la gente. #ChileEnCrisis https://t.co/dFIOiPxH3m", "edit_history_tweet_ids": ["1192025810183622656"], "id": "1192025810183622656", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "922950279527575554"}, {"created_at": "2019-11-06T05:06:14.000Z", "lang": "es", "text": "Hubieses preferido el APRA o FP?\nEn este partido me permiten liderar y han aceptado mis propuestas. Puedes verlas en este enlace\n\nhttps://t.co/RFymMT4Rga https://t.co/fn6CJShckp", "edit_history_tweet_ids": ["1191944860938444800"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7884, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 29, "end": 30, "probability": 0.6444, "type": "Organization", "normalized_text": "FP"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/RFymMT4Rga", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1470976356522933/posts/2538933096393915?d=n&sfns=mo", "display_url": "facebook.com/14709763565229\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1470976356522933/posts/2538933096393915?d=n&sfns=mo"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/fn6CJShckp", "expanded_url": "https://twitter.com/tuiterosuspend6/status/1191942241511780352", "display_url": "twitter.com/tuiterosuspend\u2026"}]}, "id": "1191944860938444800", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 142, "like_count": 199, "quote_count": 3}, "author_id": "2416088899"}, {"created_at": "2019-11-05T01:08:26.000Z", "lang": "es", "text": "Hola @lucaaschaves1. Mi hijo fue el que te grito rodeado de hinchas de Defensa y Justicia \u201cPochi te amo. Somos de los Bichitos\u201d. Un acto suicida que vali\u00f3 la pena ya que lo miraste, te re\u00edste y lo saludaste. Y yo aprovech\u00e9 para sacarte estas fotos.\nLa est\u00e1s rompiendo toda Pochi! https://t.co/6JSlogzgJz", "edit_history_tweet_ids": ["1191522627233472512"], "id": "1191522627233472512", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 160, "quote_count": 1}, "author_id": "705941515068166144", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6JSlogzgJz", "expanded_url": "https://twitter.com/ebt1972/status/1191522627233472512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6JSlogzgJz", "media_key": "3_1191522612943507456"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6JSlogzgJz", "expanded_url": "https://twitter.com/ebt1972/status/1191522627233472512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6JSlogzgJz", "media_key": "3_1191522612939284480"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 19, "username": "lucaaschaves1", "id": "760283851952418817"}]}}, {"created_at": "2019-11-05T23:39:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Conte-me o que voc\u00ea N\u00c3O quer \ud83d\udc4d https://t.co/CFMsuMIpFS", "edit_history_tweet_ids": ["1191862635865788417"], "id": "1191862635865788417", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 52, "like_count": 622, "quote_count": 13}, "author_id": "2750522385", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/CFMsuMIpFS", "expanded_url": "https://twitter.com/aquelaisaali/status/1191862635865788417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CFMsuMIpFS", "media_key": "3_1191862616345448448"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/CFMsuMIpFS", "expanded_url": "https://twitter.com/aquelaisaali/status/1191862635865788417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CFMsuMIpFS", "media_key": "3_1191862624771825665"}]}}, {"created_at": "2019-11-05T22:42:42.000Z", "lang": "es", "text": "Me revienta inmensamente los ovarios que sigan estigmatizando las enfermedades de salud mental. Porque no pens\u00e9 nunca tener que atender a chicas y chicos de 13 a\u00f1os por intento de suicidio, ideaci\u00f3n suicida hace mucho tiempo o persona de 40 que viene SOBREviviendo hace 25 a\u00f1os", "edit_history_tweet_ids": ["1191848339182096385"], "id": "1191848339182096385", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "76496003"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 150, "end": 168, "tag": "TiemblenCorruptos"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 90, "probability": 0.4284, "type": "Person", "normalized_text": "l "}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-11-06T05:38:51.000Z", "lang": "es", "text": "@Mauriciomulder \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nEste ya quem\u00f3, sin duda le afect\u00f3 que el suicida AG lo abandone, quiere inmunidad por lo que viene \n#TiemblenCorruptos", "edit_history_tweet_ids": ["1191953068092514305"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1191953068092514305", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1962908490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191932896682086401"}]}, {"created_at": "2019-11-05T17:28:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu n\u00e3o posso ter uma dessa, viro suicida neguim kkkkk https://t.co/xQgtiRqrED", "edit_history_tweet_ids": ["1191769393157607425"], "id": "1191769393157607425", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "862131835362566144", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191767902292205569"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/xQgtiRqrED", "expanded_url": "https://twitter.com/grauderua/status/1191767902292205569", "display_url": "twitter.com/grauderua/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T01:26:30.000Z", "lang": "es", "text": "La extrema izquierda dispuesta a decapitar hasta nuestra propia historia... qu\u00e9 lamentable https://t.co/wIpgmJrFBy", "edit_history_tweet_ids": ["1191889560923451392"], "id": "1191889560923451392", "public_metrics": {"retweet_count": 517, "reply_count": 81, "like_count": 504, "quote_count": 40}, "author_id": "404538638", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191874342994489344"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/wIpgmJrFBy", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1191874342994489344", "display_url": "twitter.com/T13/status/119\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-05T19:12:36.000Z", "lang": "es", "text": "Es una barbaridad que tengamos que pagar\n S/ 524 millones a la mafia de Odebrecht.\n\nUna muestra de la enorme mentira que son esos fiscales Vela, P\u00e9rez y toda la gentuza que trabajan para ellos.\n\nLa Naci\u00f3n no debe permitir tremenda afrenta.", "edit_history_tweet_ids": ["1191795465647460353"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.4845, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "Vela"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.5772, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}]}, "id": "1191795465647460353", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 84, "like_count": 299, "quote_count": 23}, "author_id": "283279534"}, {"created_at": "2019-11-05T23:03:21.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cFui assessor do PT em Nova Igua\u00e7u, quando o prefeito era Lindbergh...o melhor patr\u00e3o que j\u00e1 tive\u201d: \u00c9lcio, comparsa do tal Ronie apontados como assassinos de Marielle. Tudo criado contra o Presidente n\u00e3o tem cheiro de cortina de fuma\u00e7a, mas de um pr\u00e9dio inteiro queimado! https://t.co/hGRRZ2L7xD", "edit_history_tweet_ids": ["1191853535266320386"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.9466, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.7232, "type": "Place", "normalized_text": "Nova Igua\u00e7u"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "Lindbergh"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9lcio"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.6601, "type": "Person", "normalized_text": "Ronie"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/hGRRZ2L7xD", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1191853535266320386/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hGRRZ2L7xD", "media_key": "7_1191853319809118208"}]}, "id": "1191853535266320386", "public_metrics": {"retweet_count": 5963, "reply_count": 1787, "like_count": 22030, "quote_count": 633}, "author_id": "68712576"}, {"created_at": "2019-11-06T11:01:11.000Z", "lang": "es", "text": "Alberto hizo en Mexico las peores declaraciones q EEUU podria escuchar. Se transforma asi en un presidente irritante para la pol\u00edtica norteamericana, porque su mensaje es \"unamonos y no miremos al Norte\"", "edit_history_tweet_ids": ["1192034184698777602"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9291, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.711, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "id": "1192034184698777602", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 21, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "67210156"}, {"created_at": "2019-11-06T00:25:26.000Z", "lang": "es", "text": "Reflexi\u00f3n sobre el suicidio colectivo del periodismo argento:\n\nSe parecen al suicida que estrella su auto a 140 km en la ruta y arrastra a la muerte, en su locura, a una familia inocente.\nEl periodismo argento no fue capaz de morir solo, arrastraron a una sociedad en su locura.", "edit_history_tweet_ids": ["1191874193719255040"], "id": "1191874193719255040", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "574638186"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 181, "tag": "JungkookWeLoveYou"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 180, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101847041"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272110227461"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101834753"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101842946"}]}, "created_at": "2019-11-04T11:16:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 resolveu com o taxista e ambos n\u00e3o se feriram #JungkookWeLoveYou https://t.co/g5y8pe31UK", "edit_history_tweet_ids": ["1191313311939383296"], "id": "1191313311939383296", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 24, "like_count": 2726, "quote_count": 27}, "author_id": "1179729454387650565"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 233, "end": 248, "tag": "UcranizaAjoice"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8468, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "Leitadas_Loen", "id": "172585616"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:20:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@NagatoBRA @Leitadas_Loen @joicehasselmann Essa mulherzinha matou Cristo e chorou no enterro, como \u00e9 c\u00ednica e ainda usa os filhos, essa mulher merece ser jogada na ca\u00e7amba de lixo, isso se tiver um guindaste por perto para ergue-la \n#UcranizaAjoice", "edit_history_tweet_ids": ["1191888058062376961"], "in_reply_to_user_id": "2323125486", "id": "1191888058062376961", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2382662035", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191886988569382912"}]}, {"created_at": "2019-11-06T04:31:36.000Z", "lang": "es", "text": "@RecuerdosPeru @KarlaCalle @AlanGarciaPeru Gracias suicida corrupto", "edit_history_tweet_ids": ["1191936145082535939"], "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "id": "1191936145082535939", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "author_id": "361402893", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191935157248376834"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}}, {"created_at": "2019-11-05T19:16:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio corpo e se auto-envenenando. Ser\u00e1? \n\nEssa \u00e9 mais uma situa\u00e7\u00e3o em que a explica\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem fundamento cient\u00edfico. Vamos explicar: https://t.co/N6NUWrnuie", "edit_history_tweet_ids": ["1191796343926349825"], "id": "1191796343926349825", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 6, "like_count": 559, "quote_count": 9}, "author_id": "937859746178260992", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/N6NUWrnuie", "expanded_url": "https://twitter.com/papodecobra/status/1191796343926349825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N6NUWrnuie", "media_key": "3_1191796334547947521"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 257, "end": 280, "tag": "RenuncieMinistroBotero"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 84, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00e1n Duque"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:51:37.000Z", "lang": "es", "text": "Si no resulta esto, ni la moci\u00f3n, ni una petici\u00f3n de Renuncia por parte de Iv\u00e1n Duque, tenemos la obligaci\u00f3n de salir a las calles. Nosotros, en las ciudades, por aquellos que no lo pueden hacer en las zonas olvidadas por el Estado donde nadie los escucha. #RenuncieMinistroBotero", "edit_history_tweet_ids": ["1191910982005796864"], "id": "1191910982005796864", "public_metrics": {"retweet_count": 4511, "reply_count": 224, "like_count": 12667, "quote_count": 110}, "author_id": "62694426"}, {"created_at": "2019-11-06T10:15:00.000Z", "lang": "es", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"M\u00e1s de la mitad del CO2 expulsado a la atm\u00f3sfera debido a la quema de combustibles f\u00f3siles se ha emitido en las tres \u00faltimas d\u00e9cadas.\"\nhttps://t.co/sur7xI8Fn1", "edit_history_tweet_ids": ["1192022562445746177"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.7911, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/sur7xI8Fn1", "expanded_url": "http://bit.ly/33qjZxm", "display_url": "bit.ly/33qjZxm"}]}, "id": "1192022562445746177", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2910853983"}, {"created_at": "2019-11-06T03:05:50.000Z", "lang": "ht", "text": "@xuxinhaxou @mrclmnzs @bchartsnet Matou a gay", "edit_history_tweet_ids": ["1191914558123859968"], "in_reply_to_user_id": "1068110737434968065", "id": "1191914558123859968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2727761494", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191888088215281666"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "xuxinhaxou", "id": "1068110737434968065"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "mrclmnzs", "id": "1046925600471076865"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T08:29:13.000Z", "lang": "it", "text": "@mai_esistito @Ninocollegno IL PD i suoi guai se li cerca da solo, ma non ha alcuna possibilit\u00e0 di \"usare\" Renzi, il quale si smarca sempre per primo ed ha saldamente in pugno l'iniziativa.", "edit_history_tweet_ids": ["1191995943299801088"], "in_reply_to_user_id": "1307627089", "id": "1191995943299801088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2314042430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191992932896784384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mai_esistito", "id": "1307627089"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Ninocollegno", "id": "826855037070618624"}]}}], "places": [{"full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "id": "b64dd3d6de94f13d"}, {"full_name": "Crici\u00fama, Brasil", "id": "fe512979fed865c4"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "id": "01bd23a802fb1e24"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}]}, "errors": [{"value": "1192050257934397440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192050257934397440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192050257934397440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1048619594171260930", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1048619594171260930].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1048619594171260930", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192059370617626625", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192059370617626625].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192059370617626625", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1068192140046553088", "value": "1068192140046553088", "detail": "User has been suspended: [1068192140046553088].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192050723485290496", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192050723485290496", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192050723485290496].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2413638701", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2413638701].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2413638701", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192049276312006657", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192049276312006657].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192049276312006657", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "713017645277298688", "value": "713017645277298688", "detail": "User has been suspended: [713017645277298688].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "104604245", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [104604245].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "104604245", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192043585857818629", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192043585857818629].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192043585857818629", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1065527016206798848", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1065527016206798848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1065527016206798848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192041050329759746", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192041050329759746].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192041050329759746", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1009581139181342720", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1009581139181342720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1009581139181342720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192036446019948544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192036446019948544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192036446019948544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191824170763661312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191824170763661312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191824170763661312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192035654290550784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192035654290550784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192035654290550784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "432643889", "value": "432643889", "detail": "User has been suspended: [432643889].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192011730450309120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192011730450309120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192011730450309120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1191843893492498433", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191843893492498433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191843893492498433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1192061972138905600", "oldest_id": "1192027213996142595", "result_count": 486, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbyqrqz9mfv8d8c4sd23dzcr2yd9"}}