{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199805779345387525"}], "author_id": "2601012027", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jordigalves", "id": "2601012027"}]}, "created_at": "2019-11-28T14:39:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200061753129877504"], "text": "RT @jordigalves: Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacita\u2026", "lang": "ca", "id": "1200061753129877504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200060941607587845"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "1313_Monica", "id": "759060135763410944"}]}, "author_id": "63000204", "created_at": "2019-11-28T14:39:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200061576130256896"], "text": "RT @1313_Monica: Cad\u00ea o Queiroz?\nV\u00e3o punir quem fazia/faz rachadinha?\n\nQuem matou Anderson e Marielle?\nQuem estava na casa 58?\n\nQuem defend\u2026", "lang": "pt", "id": "1200061576130256896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200060941607587845"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "1313_Monica", "id": "759060135763410944"}]}, "author_id": "2651503093", "created_at": "2019-11-28T14:38:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200061474821070848"], "text": "RT @1313_Monica: Cad\u00ea o Queiroz?\nV\u00e3o punir quem fazia/faz rachadinha?\n\nQuem matou Anderson e Marielle?\nQuem estava na casa 58?\n\nQuem defend\u2026", "lang": "pt", "id": "1200061474821070848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200061002253033473"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6703, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.8885, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "XLetterbox", "id": "1198973830699667456"}]}, "author_id": "368523507", "created_at": "2019-11-28T14:38:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200061429153443840"], "text": "RT @XLetterbox: \"Eu mostrei uma foto do Coringa de verdade para minha amiga desta obra de arte depois de termos visto Esquadr\u00e3o Suicida e e\u2026", "lang": "pt", "id": "1200061429153443840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "author_id": "2283319094", "created_at": "2019-11-28T14:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200061413269659653"], "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "lang": "es", "id": "1200061413269659653"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705503498199040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Casado"}]}, "author_id": "2702589765", "created_at": "2019-11-28T14:38:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200061378108776448"], "text": "RT @magda_palacios: #Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida d\u2026", "lang": "es", "id": "1200061378108776448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/MaFtU69Y7u", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonanoJair/status/1200061136508477441/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MaFtU69Y7u", "media_key": "7_1200060830454308865"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.7397, "type": "Other", "normalized_text": "Minto 17"}]}, "author_id": "1187706573159915521", "created_at": "2019-11-28T14:37:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200061136508477441"], "text": "Quem votou no Minto 17, tem o dedo sujo de sangue e p\u00f3lvora, t\u00e1 ok?\n\u00c9 um Projeto Suicida al\u00e9m de Fascista. https://t.co/MaFtU69Y7u", "lang": "pt", "id": "1200061136508477441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200061002253033473"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6703, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.8885, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "XLetterbox", "id": "1198973830699667456"}]}, "author_id": "701122682432184323", "created_at": "2019-11-28T14:37:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200061089297453057"], "text": "RT @XLetterbox: \"Eu mostrei uma foto do Coringa de verdade para minha amiga desta obra de arte depois de termos visto Esquadr\u00e3o Suicida e e\u2026", "lang": "pt", "id": "1200061089297453057"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/IiNOWooPAE", "expanded_url": "https://twitter.com/XLetterbox/status/1200061002253033473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IiNOWooPAE", "media_key": "3_1200060996804599808"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6026, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "author_id": "1198973830699667456", "created_at": "2019-11-28T14:36:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200061002253033473"], "text": "\"Eu mostrei uma foto do Coringa de verdade para minha amiga desta obra de arte depois de termos visto Esquadr\u00e3o Suicida e ela falou que o Jared Leto era melhor. N\u00e3o somos mais amigos!!!\" https://t.co/IiNOWooPAE", "lang": "pt", "id": "1200061002253033473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.8184, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.8554, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.596, "type": "Organization", "normalized_text": "AI 5"}]}, "author_id": "759060135763410944", "created_at": "2019-11-28T14:36:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200060941607587845"], "text": "Cad\u00ea o Queiroz?\nV\u00e3o punir quem fazia/faz rachadinha?\n\nQuem matou Anderson e Marielle?\nQuem estava na casa 58?\n\nQuem defendeu AI 5 ser\u00e1 cassado?\n\nSe pesquisar direitinho e a lei for cumprida, v\u00e3o acertar uma famil\u00edcia em cheio. \ud83d\udca3", "lang": "pt", "id": "1200060941607587845"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200052206105436160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.606, "type": "Other", "normalized_text": "pantera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PazenVzla", "id": "113140791"}]}, "author_id": "2259225858", "created_at": "2019-11-28T14:35:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200060768047091712"], "in_reply_to_user_id": "113140791", "text": "@PazenVzla \"pantera suicida\" no me fue mal \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "id": "1200060768047091712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "author_id": "70025212", "created_at": "2019-11-28T14:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200060652380971009"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "lang": "pt", "id": "1200060652380971009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199968778236420097"}], "author_id": "2420586324", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "surianof", "id": "503845193"}, {"start": 118, "end": 126, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}, "created_at": "2019-11-28T14:33:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200060067653005312"], "text": "RT @surianof: Cristina Chiabotto in debito col fisco per 2,5 milioni di euro: \"Ha chiesto la legge salva suicidi\"\nvia @fanpage https://t.co\u2026", "lang": "it", "id": "1200060067653005312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200020247333474304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 98, "probability": 0.5634, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel \"Pato\" Zamora"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "Rodr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lacuevacultural", "id": "1108364176009900032"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "LaCueva"}]}, "author_id": "1105455476026806272", "created_at": "2019-11-28T14:32:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200059888061308928"], "text": "RT @lacuevacultural: #Efem\u00e9rides #LaCueva 28 de noviembre de 2007, se suicida, Daniel \"Pato\" Zamora. Ten\u00eda 42 a\u00f1os. Fue bajista de Los Rodr\u2026", "lang": "es", "id": "1200059888061308928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200057266239655936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Cinthia Fernandez"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6094, "type": "Person", "normalized_text": "Yanina"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.8235, "type": "Other", "normalized_text": "LAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Dcevampiro", "id": "105228711"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 96, "tag": "LAM"}]}, "author_id": "702623982852378625", "created_at": "2019-11-28T14:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200059856444628994"], "text": "RT @Dcevampiro: La carta de Cinthia Fernandez a Yanina es la de una suicida que se despide. #LAM", "lang": "es", "id": "1200059856444628994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199968778236420097"}], "author_id": "429203153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "surianof", "id": "503845193"}, {"start": 118, "end": 126, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}, "created_at": "2019-11-28T14:32:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200059835913506818"], "text": "RT @surianof: Cristina Chiabotto in debito col fisco per 2,5 milioni di euro: \"Ha chiesto la legge salva suicidi\"\nvia @fanpage https://t.co\u2026", "lang": "it", "id": "1200059835913506818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200020247333474304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 98, "probability": 0.5634, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel \"Pato\" Zamora"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "Rodr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lacuevacultural", "id": "1108364176009900032"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "LaCueva"}]}, "author_id": "312312765", "created_at": "2019-11-28T14:32:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200059788605972480"], "text": "RT @lacuevacultural: #Efem\u00e9rides #LaCueva 28 de noviembre de 2007, se suicida, Daniel \"Pato\" Zamora. Ten\u00eda 42 a\u00f1os. Fue bajista de Los Rodr\u2026", "lang": "es", "id": "1200059788605972480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200056318410842112"}], "author_id": "1328059388", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Ivort9", "id": "3789419482"}]}, "created_at": "2019-11-28T14:31:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200059711615389698"], "in_reply_to_user_id": "3789419482", "text": "@Ivort9 Que suicida hnaaaa.", "lang": "es", "id": "1200059711615389698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "author_id": "1063526733591339008", "created_at": "2019-11-28T14:30:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200059405309480960"], "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026", "lang": "pt", "id": "1200059405309480960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200035986027233285"}], "author_id": "2808212695", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alma_alheli", "id": "735633490171957248"}]}, "created_at": "2019-11-28T14:30:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200059380609306624"], "text": "RT @alma_alheli: Ser suicida y odiar a todos no es un estilo de vida nmms vete a checar", "lang": "es", "id": "1200059380609306624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "author_id": "3002309423", "created_at": "2019-11-28T14:30:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200059325315723265"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "lang": "pt", "id": "1200059325315723265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/FFouYgSrcG", "expanded_url": "https://t.co/FFouYgSrcG", "display_url": "t.co/FFouYgSrcG"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7853, "type": "Other", "normalized_text": "Harry potter"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.3214, "type": "Other", "normalized_text": "Pato"}]}, "author_id": "764555924593868800", "created_at": "2019-11-28T14:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200059309834543104"], "text": "Harry potter e o pato filosofal \nPato maravilha \nIt - o pato \nPatos fant\u00e1sticos e onde habitam \nPato suicida \nO senhor dos patos https://t.co/FFouYgSrcG", "lang": "pt", "id": "1200059309834543104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199978112320077824"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/KQWuXQSdsj", "expanded_url": "https://twitter.com/QuimTorraiPla/status/1199978112320077824", "display_url": "twitter.com/QuimTorraiPla/\u2026"}]}, "author_id": "533570863", "created_at": "2019-11-28T14:29:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200059253999976449"], "text": "Aqu\u00ed un irresponsable dici\u00e9ndole a su gente que o se suicida o no hay independencia... https://t.co/KQWuXQSdsj", "lang": "es", "id": "1200059253999976449"}, {"author_id": "2924213117", "created_at": "2019-11-28T14:29:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200059189277732864"], "text": "Mis teres de \ud83c\udf4b hacen que sea menos suicida mis ma\u00f1anas de estudio", "lang": "es", "id": "1200059189277732864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/ypSrA29X8H", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/reportagens-especiais/lula-condenado-pelo-trf-4-a-17-anos-de-prisao-pelo-caso-do-sitio-de-atibaia/", "display_url": "noticias.uol.com.br/reportagens-es\u2026"}]}, "author_id": "187294138", "created_at": "2019-11-28T14:29:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200059179844673536"], "text": "TEM QUE DAR E PRIS\u00c3O PERP\u00c9TUA PARA EST\u00c1 CARNI\u00c7A,ESTE VERME MATOU MUITOS BRASILEIROS DE BEM DESTE PA\u00cdS,SE ESTE ESTRUME TIVESSE MATADO SOMENTE PETISTAS N\u00c3O TERIA PROBLEMA NENHUM.\nM\u00c1S N\u00c3O FOI ISSO QUE ESTE JUMENTO FEZ\nCEM FALAR NA LIMPEZA DOS NOSSOS... https://t.co/ypSrA29X8H", "lang": "pt", "id": "1200059179844673536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "author_id": "4835727724", "created_at": "2019-11-28T14:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200058941276917764"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "lang": "pt", "id": "1200058941276917764"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "author_id": "308858663", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-28T14:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200058862159695872"], "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "id": "1200058862159695872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200044507598934016"}], "author_id": "264175751", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cirio17", "id": "170865975"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "AlexisArayaB_", "id": "1167245027136933889"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "amitaruth", "id": "109407484"}]}, "created_at": "2019-11-28T14:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200058767058120705"], "text": "RT @cirio17: @AlexisArayaB_ @amitaruth EL ESCUADRON SUICIDA?, o SIMPLEMENTE LOS DISPLICENTES INCITADORES ANTI TRABAJO, ANTI VIDA?.\nSaludos\u2026", "lang": "es", "id": "1200058767058120705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200050103786123267"}], "author_id": "4520252548", "created_at": "2019-11-28T14:26:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200058309895761922"], "in_reply_to_user_id": "2730539942", "text": "@scarzayanelis yo no he dicho que a alguien le interese y eso tampoco me importa. No voy diciendo que en mi vida he comentado un par de tweets y me dicen pre puber suicida pero a m\u00ed no me importa, yo igual los comento. Solo lo hago y ya, no hace falta pintarlo como otra cosa.", "lang": "es", "id": "1200058309895761922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4837, "type": "Person", "normalized_text": "vargas"}]}, "author_id": "321630545", "created_at": "2019-11-28T14:26:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200058272386039808"], "text": "igualzinho o pijama que o vargas se suicidou", "lang": "pt", "id": "1200058272386039808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200052863852056577"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/dcCxS4KNKC", "expanded_url": "https://www.jornadageek.com.br/novidades/aves-de-rapina-esquadrao-para-maiores-site/", "display_url": "jornadageek.com.br/novidades/aves\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.6248, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.7582, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jornadageekbr", "id": "71302305"}]}, "author_id": "34131800", "created_at": "2019-11-28T14:25:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200058223589494784"], "text": "RT @jornadageekbr: Aves de Rapina e novo Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e3o filmes para maiores, aponta site - https://t.co/dcCxS4KNKC https://t.co/Pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1200058223589494784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199331901032419329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3156, "type": "Place", "normalized_text": "Simas"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.5764, "type": "Place", "normalized_text": "Umbanda"}, {"start": 246, "end": 252, "probability": 0.6497, "type": "Place", "normalized_text": "Umbanda"}, {"start": 284, "end": 289, "probability": 0.3913, "type": "Person", "normalized_text": "Matriz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "simas_luiz", "id": "296475701"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "tizquadros", "id": "206396925"}]}, "author_id": "844780321853792258", "created_at": "2019-11-28T14:25:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200058089506004993"], "in_reply_to_user_id": "296475701", "text": "@simas_luiz @tizquadros Simas, vou levantar uma bola pra vc, se \u00e9 q vc j\u00e1 n\u00e3o matou no peito e fez um gola\u00e7o. Alguns irm\u00e3os candomblecistas se referem \u00e0 Umbanda como \"umbadinha\",refer\u00eancia \u00e0 fraqueza deste culto em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 matriz. Respondo q a Umbanda \u00e9 um grande drible para que a Matriz permane\u00e7a.", "lang": "pt", "id": "1200058089506004993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "987166332553711618"}], "author_id": "928025398016913408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Suicida_29", "id": "3437392601"}]}, "created_at": "2019-11-28T14:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200057995658514436"], "text": "RT @Suicida_29: Seguir fijandote su \u00faltima conexi\u00f3n y saber que su mensaje no llegar\u00e1...", "lang": "es", "id": "1200057995658514436"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "987129200476938241"}], "author_id": "928025398016913408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Suicida_29", "id": "3437392601"}]}, "created_at": "2019-11-28T14:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200057979971739648"], "text": "RT @Suicida_29: S\u00f3lo quiero estar bien con el y verlo\ud83d\ude23", "lang": "es", "id": "1200057979971739648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200057266239655936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Cinthia Fernandez"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6094, "type": "Person", "normalized_text": "Yanina"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.8235, "type": "Other", "normalized_text": "LAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Dcevampiro", "id": "105228711"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 96, "tag": "LAM"}]}, "author_id": "178482727", "created_at": "2019-11-28T14:24:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200057903534751745"], "text": "RT @Dcevampiro: La carta de Cinthia Fernandez a Yanina es la de una suicida que se despide. #LAM", "lang": "es", "id": "1200057903534751745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.3538, "type": "Other", "normalized_text": "corea"}]}, "author_id": "1120897895593590789", "created_at": "2019-11-28T14:24:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200057843933728768"], "text": "podrida de corea, cu\u00e1ndo van a recapacitar que gente se suicida por como son, dios", "lang": "es", "id": "1200057843933728768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200052206105436160"}], "author_id": "171226027", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PazenVzla", "id": "113140791"}]}, "created_at": "2019-11-28T14:24:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200057814779125762"], "in_reply_to_user_id": "113140791", "text": "@PazenVzla Bestia suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1200057814779125762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199606210426744833"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.7781, "type": "Other", "normalized_text": "DAESH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarloSeisdedos", "id": "932662123460792321"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 42, "tag": "Marruecos"}, {"start": 66, "end": 72, "tag": "DAESH"}]}, "author_id": "2807462485", "created_at": "2019-11-28T14:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200057653847707654"], "text": "RT @CarloSeisdedos: Detenido en #Marruecos un supuesto miembro de #DAESH que se preparaba para perpetrar un atentado suicida\nhttps://t.co/k\u2026", "lang": "es", "id": "1200057653847707654"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200056590386290693"}], "author_id": "42966669", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "brucagli", "id": "866049449470173184"}]}, "created_at": "2019-11-28T14:23:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200057605172989952"], "in_reply_to_user_id": "866049449470173184", "text": "@brucagli Ou uma suicida", "lang": "pt", "id": "1200057605172989952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199461131917647883"}], "author_id": "1196826498923151360", "created_at": "2019-11-28T14:23:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200057563624169474"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "text": "@MijaelGLP Jajajajajajajajaja...... este chibolo cree q la gente es cojuda? Gracias al SUICIDA COBARDE o COBARDE SUICIDA, no llegar\u00e1n ni al 2\u2030", "lang": "es", "id": "1200057563624169474"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "author_id": "4369581861", "created_at": "2019-11-28T14:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200057517579079681"], "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "lang": "es", "id": "1200057517579079681"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ZORtIwvXHd", "expanded_url": "https://twitter.com/Golden_kku/status/1200028465786834944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZORtIwvXHd", "media_key": "7_1200028079353020416"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6007, "type": "Person", "normalized_text": "emo suicida"}]}, "author_id": "968900044215734272", "created_at": "2019-11-28T14:22:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200057359034454016"], "text": "emo suicida no deja que su amigo le haga una coleta y procede a cometer la suicidacion https://t.co/ZORtIwvXHd", "lang": "es", "id": "1200057359034454016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Cinthia Fernandez"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.5573, "type": "Person", "normalized_text": "Yanina"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.8922, "type": "Other", "normalized_text": "LAM"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 80, "tag": "LAM"}]}, "author_id": "105228711", "created_at": "2019-11-28T14:22:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200057266239655936"], "text": "La carta de Cinthia Fernandez a Yanina es la de una suicida que se despide. #LAM", "lang": "es", "id": "1200057266239655936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200055228831346690"}], "author_id": "190339367", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ursycs", "id": "2893960786"}]}, "created_at": "2019-11-28T14:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200057222392365063"], "in_reply_to_user_id": "2893960786", "text": "@ursycs qdo penso q essa gentalha ainda esta no jogo pq a gente se matou de votar, sento raiva de mim mesma \ud83d\ude12", "lang": "pt", "id": "1200057222392365063"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "170173621", "created_at": "2019-11-28T14:20:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200056809488302080"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200056809488302080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "author_id": "146675522", "created_at": "2019-11-28T14:20:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200056793663234054"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "id": "1200056793663234054"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "author_id": "836614110045487112", "created_at": "2019-11-28T14:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200056566826852358"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "lang": "pt", "id": "1200056566826852358"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200035986027233285"}], "author_id": "1010151338", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alma_alheli", "id": "735633490171957248"}]}, "created_at": "2019-11-28T14:19:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200056542487339008"], "text": "RT @alma_alheli: Ser suicida y odiar a todos no es un estilo de vida nmms vete a checar", "lang": "es", "id": "1200056542487339008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/vqDGuvWNCj", "expanded_url": "https://www.pagina3.com.br/policia/2019/nov/28/1/bolsonarista-matou-esquerdista-em-balneario-camboriu", "display_url": "pagina3.com.br/policia/2019/n\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.3979, "type": "Organization", "normalized_text": "Cambori\u00fa,"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 69, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "41125393", "created_at": "2019-11-28T14:17:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200056209505685505"], "text": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, que deu mais de 80% dos votos para @jairbolsonaro  registra seu primeiro crime de \u00f3dio por motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica: um bolsonarista est\u00fapido agrediu senhor de 60 anos que se posicionada politicamente de esquerda.\n\nABSURDO!\nhttps://t.co/vqDGuvWNCj", "lang": "pt", "id": "1200056209505685505"}, {"author_id": "988827661", "created_at": "2019-11-28T14:17:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200056112172740615"], "text": "Ma cosa cavolo sta succedendo agli attori di glee??\nuno si suicida, un altro \u00e8 pedofilo, uno \u00e8 violento e un'altra subisce violenze? wtf", "lang": "it", "id": "1200056112172740615"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "29109013", "created_at": "2019-11-28T14:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200055860489314304"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200055860489314304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "author_id": "963144045022334976", "created_at": "2019-11-28T14:15:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200055738036629505"], "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "lang": "es", "id": "1200055738036629505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200052206105436160"}], "author_id": "953758550437912577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PazenVzla", "id": "113140791"}]}, "created_at": "2019-11-28T14:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200055152100724736"], "in_reply_to_user_id": "113140791", "text": "@PazenVzla \u201cSombra suicida\u201d as\u00ed que cuidado conmigo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "id": "1200055152100724736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200052321918627847"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/1Hw7ppGd9a", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1200008963493912576", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AndreuEscriva", "id": "418639052"}]}, "author_id": "279745486", "created_at": "2019-11-28T14:13:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200055000103292929"], "text": "RT @AndreuEscriva: La derecha es suicida, pero consecuente. La pregunta es si la izquierda ser\u00e1 o no coherente. https://t.co/1Hw7ppGd9a", "lang": "es", "id": "1200055000103292929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200033568849678337"}], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/qBvRwadDHI", "expanded_url": "https://twitter.com/monicabergamo/status/1200033568849678337", "display_url": "twitter.com/monicabergamo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 230, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "165396718", "created_at": "2019-11-28T14:12:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200054972815163393"], "text": "Isso para @jairbolsonaro \u00e9 uma honra. Ele espera que o povo se revolte contra o governo para usar a for\u00e7a e matar muitos. Ele quer liberdade para a pol\u00edcia matar e ser conhecido pela hist\u00f3ria como aquele que matou muitos. Bolsonaro \u00e9 uma vergonha humana em todos aspectos. https://t.co/qBvRwadDHI", "lang": "pt", "id": "1200054972815163393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199982163741040640"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/xGDfEpxUUl", "expanded_url": "https://twitter.com/grilo_cremoso/status/1199982163741040640", "display_url": "twitter.com/grilo_cremoso/\u2026"}]}, "author_id": "1148237712", "created_at": "2019-11-28T14:12:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200054825855139841"], "text": "E \u00e9 por pessoas assim que a sociedade 3 t\u00e3o perfeita, se tem problema para se adaptar ??\nVoc\u00ea tem ansiedade, p\u00e2nico, tend\u00eancia suicida a escola caga pra voc\u00ea e te for\u00e7a at\u00e9 passar do limite??  Ent\u00e3o fodasse meu irm\u00e3o pau no seu cu \"a vida n\u00e3o \u00e9 um morango\" fil\u00f3sofo conteppraneo https://t.co/xGDfEpxUUl", "lang": "pt", "id": "1200054825855139841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200041576438943746"}], "entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 245, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "165396718", "created_at": "2019-11-28T14:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200054406374461440"], "in_reply_to_user_id": "25858078", "text": "@ManuelaDavila Isso para @jairbolsonaro \u00e9 uma honra. Ele espera que o povo se revolte contra o governo para usar a for\u00e7a e matar muitos. Ele quer liberdade para a pol\u00edcia matar e ser conhecido pela hist\u00f3ria como aquele que matou muitos. Bolsonaro \u00e9 uma vergonha humana em todos aspectos.", "lang": "pt", "id": "1200054406374461440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "806493917722116101", "created_at": "2019-11-28T14:09:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200054224224174080"], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "lang": "pt", "id": "1200054224224174080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200052321918627847"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/1Hw7ppGd9a", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1200008963493912576", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AndreuEscriva", "id": "418639052"}]}, "author_id": "1089473278916378630", "created_at": "2019-11-28T14:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200054175817764865"], "text": "RT @AndreuEscriva: La derecha es suicida, pero consecuente. La pregunta es si la izquierda ser\u00e1 o no coherente. https://t.co/1Hw7ppGd9a", "lang": "es", "id": "1200054175817764865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 176, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "author_id": "714148981509603329", "created_at": "2019-11-28T14:09:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200054166938357760"], "text": "a pior parte de estudar em faculdade religiosa \u00e9 que as vezes voce ve coisas absurdas! ontem teve uma convoca\u00e7\u00e3o que fizeram uma palestra com um teatro dizendo que somente jesus pode curar depressao. isso fez com que v\u00e1rios alunos aparecessem com idea\u00e7\u00e3o suicida e alem disso", "lang": "pt", "id": "1200054166938357760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/rdHQ1LoGjp", "expanded_url": "https://hoynoticias.com.do/nagua-hombre-mata-a-su-esposa-y-luego-se-suicida/", "display_url": "hoynoticias.com.do/nagua-hombre-m\u2026"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/aKpo6iKX9g", "expanded_url": "https://twitter.com/HoynoticiasR/status/1200053704604422144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aKpo6iKX9g", "media_key": "3_1200053702591176705"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4892, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 7, "end": 12, "probability": 0.4392, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}]}, "author_id": "1026827501631356929", "created_at": "2019-11-28T14:07:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200053704604422144"], "text": "Nagua: Hombre mata a su esposa y luego se\u00a0suicida https://t.co/rdHQ1LoGjp https://t.co/aKpo6iKX9g", "lang": "es", "id": "1200053704604422144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/ZZDZPeYI2v", "expanded_url": "https://hoynoticias.com.do/nagua-hombre-mata-a-su-esposa-y-luego-se-suicida/", "display_url": "hoynoticias.com.do/nagua-hombre-m\u2026"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/tbSGurH6ps", "expanded_url": "https://twitter.com/Oneliomanuel/status/1200053699147714560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tbSGurH6ps", "media_key": "3_1200053697092489216"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4892, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 7, "end": 12, "probability": 0.4392, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}]}, "author_id": "1134805014", "created_at": "2019-11-28T14:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200053699147714560"], "text": "Nagua: Hombre mata a su esposa y luego se\u00a0suicida https://t.co/ZZDZPeYI2v https://t.co/tbSGurH6ps", "lang": "es", "id": "1200053699147714560"}, {"author_id": "169658986", "created_at": "2019-11-28T14:07:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200053647847108610"], "text": "\u00bfSer\u00e1 un acto suicida ponerme la roja hoy? :/", "lang": "es", "id": "1200053647847108610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200049597835612160"}], "author_id": "1055076400317825024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "papirblat", "id": "967272961"}]}, "created_at": "2019-11-28T14:07:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200053643430506496"], "text": "RT @papirblat: si me vieran como cruzo la calle pensar\u00edan que soy suicida", "lang": "es", "id": "1200053643430506496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200049205873651712"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/AbdbU6Ek1S", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/pareja-pide-pizza-repartidor-mata-chico-novia-suicida_21589_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/par\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/pareja-pide-pizza-repartidor-mata-chico-novia-suicida_21589_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}]}, "author_id": "3504318874", "created_at": "2019-11-28T14:06:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200053473045286915"], "text": "RT @elcasocom: Una pareja pide una pizza y el repartidor mata al chico: su novia se suicida https://t.co/AbdbU6Ek1S", "lang": "es", "id": "1200053473045286915"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200049211460509696"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/zOMii629Ld", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/parella-demana-pizza-repartidor-mata-noi-novia-suicida_21589_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/p\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "author_id": "3374563353", "created_at": "2019-11-28T14:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200053462874152965"], "text": "RT @elcasocat: Una parella demana una pizza i el repartidor mata el noi: la seva n\u00f2via se su\u00efcida https://t.co/zOMii629Ld", "lang": "ca", "id": "1200053462874152965"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "1116793540376453120", "created_at": "2019-11-28T14:06:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200053379805921282"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200053379805921282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199720094135439361"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "Eliza"}, {"start": 255, "end": 259, "probability": 0.5948, "type": "Person", "normalized_text": "Eliza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pescadora4", "id": "2878112572"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "JanRibeiroo", "id": "34071340"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "GeneralMourao", "id": "1058819604741525510"}], "hashtags": [{"start": 272, "end": 290, "tag": "DitaduraNuncaMais"}]}, "author_id": "77441762", "created_at": "2019-11-28T14:06:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200053351616012290"], "in_reply_to_user_id": "2878112572", "text": "@pescadora4 @JanRibeiroo @GeneralMourao Eliza, se voc\u00ea n\u00e3o for um rob\u00f4, cabe destacar que a liberdade e a democracia s\u00e3o fundamentais. Diferente do que voc\u00ea pensa, a Ditadura perseguiu todo mundo e, matou dezenas de inocentes, torturou crian\u00e7as, crian\u00e7as Eliza. Por isso, #DitaduraNuncaMais e, quanto aos Comunistas...", "lang": "pt", "id": "1200053351616012290"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "author_id": "959584451834601472", "created_at": "2019-11-28T14:05:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200053162956201985"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "lang": "pt", "id": "1200053162956201985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "author_id": "207880872", "created_at": "2019-11-28T14:05:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200052980269096960"], "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "lang": "es", "id": "1200052980269096960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199884483631222792"}], "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/UsUVvocXcb", "expanded_url": "https://twitter.com/JoaquinLudi/status/1199884483631222792", "display_url": "twitter.com/JoaquinLudi/st\u2026"}]}, "author_id": "1178455940556828675", "created_at": "2019-11-28T14:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200052958953705475"], "text": "Como si no hubiera gente que sufre y decide suicidarse,xq nadie esta apoyando. Porque nadie le da importancia, sigan con su ego que m\u00e1s gente se suicida https://t.co/UsUVvocXcb", "lang": "es", "id": "1200052958953705475"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/dcCxS4KNKC", "expanded_url": "https://www.jornadageek.com.br/novidades/aves-de-rapina-esquadrao-para-maiores-site/", "display_url": "jornadageek.com.br/novidades/aves\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Pan5eIdSww", "expanded_url": "https://twitter.com/jornadageekbr/status/1200052863852056577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pan5eIdSww", "media_key": "3_1200052861037662219"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5755, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.8322, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "71302305", "created_at": "2019-11-28T14:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200052863852056577"], "text": "Aves de Rapina e novo Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e3o filmes para maiores, aponta site - https://t.co/dcCxS4KNKC https://t.co/Pan5eIdSww", "lang": "pt", "id": "1200052863852056577"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/W5e2eTzdyP", "expanded_url": "https://twitter.com/SEXYSLARRY/status/1200052842171699206/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W5e2eTzdyP", "media_key": "3_1200052837343989760"}]}, "author_id": "2592378960", "created_at": "2019-11-28T14:04:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200052842171699206"], "text": "J\u00e1 pararam pra pensar que ela se suicidou duas horas ANTES de postar isso https://t.co/W5e2eTzdyP", "lang": "pt", "id": "1200052842171699206"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "960175861629636608", "created_at": "2019-11-28T14:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200052660445028353"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200052660445028353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200049205873651712"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/AbdbU6Ek1S", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/pareja-pide-pizza-repartidor-mata-chico-novia-suicida_21589_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/par\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/pareja-pide-pizza-repartidor-mata-chico-novia-suicida_21589_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}]}, "author_id": "1169537827245371392", "created_at": "2019-11-28T14:02:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200052457738510336"], "text": "RT @elcasocom: Una pareja pide una pizza y el repartidor mata al chico: su novia se suicida https://t.co/AbdbU6Ek1S", "lang": "es", "id": "1200052457738510336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "2869898075", "created_at": "2019-11-28T14:02:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200052407159398400"], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "lang": "pt", "id": "1200052407159398400"}, {"geo": {"place_id": "a16b3adff9674e90"}, "author_id": "2965975545", "created_at": "2019-11-28T14:02:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200052344811130882"], "text": "essas noites mal dormidas aumentam o desejo suicida", "lang": "pt", "id": "1200052344811130882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200008963493912576"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/1Hw7ppGd9a", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1200008963493912576", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}]}, "author_id": "418639052", "created_at": "2019-11-28T14:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200052321918627847"], "text": "La derecha es suicida, pero consecuente. La pregunta es si la izquierda ser\u00e1 o no coherente. https://t.co/1Hw7ppGd9a", "lang": "es", "id": "1200052321918627847"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "author_id": "295235376", "created_at": "2019-11-28T14:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200051911073914881"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "lang": "pt", "id": "1200051911073914881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "936325284873334784", "created_at": "2019-11-28T13:59:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200051640927215618"], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "lang": "pt", "id": "1200051640927215618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200050165362675724"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Llosa"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "Rahola"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ObsComprometido", "id": "180793651"}]}, "author_id": "727368792", "created_at": "2019-11-28T13:57:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200051104446320645"], "in_reply_to_user_id": "180793651", "text": "@ObsComprometido No  sab\u00eda pero no es  mala idea censurar a siervos como Llosa y  pilar Rahola\nHicieron  mas idiota al  suicida q vot\u00f3 a  Macri", "lang": "es", "id": "1200051104446320645"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "author_id": "938683169045393408", "created_at": "2019-11-28T13:57:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200050966894194695"], "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "lang": "es", "id": "1200050966894194695"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.891, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "author_id": "3548030428", "created_at": "2019-11-28T13:56:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200050915891392512"], "text": "ok: van gogh n\u00e3o se suicidou", "lang": "pt", "id": "1200050915891392512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200025234583277568"}], "author_id": "365411054", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:55:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200050466568228865"], "in_reply_to_user_id": "46040478", "text": "@blogdopannunzio E sua resposta refor\u00e7a sua milit\u00e2ncia em favor de um bandido que matou milhares ou dezenas de milhares por causa de sua roubalheira. Jornalista que escreve \u201ctamo\u201d e fala \u201cadivogado\u201d precisa voltar \u00e0 escola (se a escola prestasse, pelo menos).", "lang": "pt", "id": "1200050466568228865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199972085117968384"}], "author_id": "2730539942", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "quxntuidu", "id": "4520252548"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:53:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200050103786123267"], "in_reply_to_user_id": "4520252548", "text": "@quxntuidu Creo que a un insignificante porcentaje de la poblaci\u00f3n mundial le interesa, es decir, a nadie, la opini\u00f3n que una pre puber suicida a las 3 am tenga acerca de la foto de una completa desconocida, Jajajajaj \u00bfqui\u00e9n te hizo tanto da\u00f1o?", "lang": "es", "id": "1200050103786123267"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "author_id": "1008126737539059717", "created_at": "2019-11-28T13:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200050102158671873"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "lang": "pt", "id": "1200050102158671873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "2606371203", "created_at": "2019-11-28T13:53:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200050033443389441"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200050033443389441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200037566269009920"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559776272390"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559772045319"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Andres_Daza15", "id": "249262190"}]}, "author_id": "322423356", "created_at": "2019-11-28T13:51:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200049663136718848"], "text": "RT @Andres_Daza15: Escuadr\u00f3n suicida/ Escuadr\u00f3n homicida https://t.co/kivKwXp4Gl", "lang": "es", "id": "1200049663136718848"}, {"geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "author_id": "967272961", "created_at": "2019-11-28T13:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200049597835612160"], "text": "si me vieran como cruzo la calle pensar\u00edan que soy suicida", "lang": "es", "id": "1200049597835612160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199972832039579648"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/e9hy7Y12zt", "expanded_url": "https://twitter.com/eatjaredtweets/status/1195484757376806914", "display_url": "twitter.com/eatjaredtweets\u2026"}]}, "author_id": "858625404281790464", "created_at": "2019-11-28T13:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200049373381627905"], "text": "RT @joanarcostaaa: Se uma pessoa se matar, \u00e9 mais um suicida ou menos um? https://t.co/e9hy7Y12zt", "lang": "pt", "id": "1200049373381627905"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/zOMii629Ld", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/parella-demana-pizza-repartidor-mata-noi-novia-suicida_21589_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/p\u2026"}]}, "author_id": "1052889894568255488", "created_at": "2019-11-28T13:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200049211460509696"], "text": "Una parella demana una pizza i el repartidor mata el noi: la seva n\u00f2via se su\u00efcida https://t.co/zOMii629Ld", "lang": "ca", "id": "1200049211460509696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/AbdbU6Ek1S", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/pareja-pide-pizza-repartidor-mata-chico-novia-suicida_21589_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/par\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/pareja-pide-pizza-repartidor-mata-chico-novia-suicida_21589_102.html"}]}, "author_id": "1052885642214965250", "created_at": "2019-11-28T13:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200049205873651712"], "text": "Una pareja pide una pizza y el repartidor mata al chico: su novia se suicida https://t.co/AbdbU6Ek1S", "lang": "es", "id": "1200049205873651712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "author_id": "137934094", "created_at": "2019-11-28T13:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200048947290607616"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "lang": "pt", "id": "1200048947290607616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "author_id": "941518837912088576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:48:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200048935986876421"], "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026", "lang": "es", "id": "1200048935986876421"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199735136247566337"}], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/UoeIDIsOl7", "expanded_url": "https://twitter.com/markets/status/1199735136247566337", "display_url": "twitter.com/markets/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9336, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.4967, "type": "Place", "normalized_text": "Pinera"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.4146, "type": "Other", "normalized_text": "ADNHoy"}], "mentions": [{"start": 176, "end": 192, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 110, "tag": "LeyAntiencapuchados"}, {"start": 111, "end": 122, "tag": "ContigoCHV"}, {"start": 123, "end": 135, "tag": "FelizJueves"}, {"start": 136, "end": 158, "tag": "AutopizteandoSinMiedo"}, {"start": 159, "end": 175, "tag": "28NParoNacional"}, {"start": 193, "end": 200, "tag": "Pinera"}, {"start": 201, "end": 213, "tag": "NuevoD\u00edaCNN"}, {"start": 214, "end": 227, "tag": "bienvenido13"}, {"start": 228, "end": 245, "tag": "SomosCooperativa"}, {"start": 246, "end": 259, "tag": "Meganoticias"}, {"start": 261, "end": 268, "tag": "ADNHoy"}]}, "author_id": "63266371", "created_at": "2019-11-28T13:48:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200048771524108289"], "text": "Mientras Chile se suicida el resto del mundo trabaja, produce y es m\u00e1s feliz que nunca: \n\n#LeyAntiencapuchados #ContigoCHV #FelizJueves #AutopizteandoSinMiedo #28NParoNacional @GobiernodeChile #Pinera #NuevoD\u00edaCNN\n#bienvenido13\n#SomosCooperativa\n#Meganoticias \n#ADNHoy https://t.co/UoeIDIsOl7", "lang": "es", "id": "1200048771524108289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200044336580374530"}], "author_id": "1080951902626631681", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ederrlopess", "id": "2780304191"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "AndreVicente9", "id": "476957924"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "EstadaoSaoPaulo", "id": "76715426"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200048751269810177"], "in_reply_to_user_id": "2780304191", "text": "@ederrlopess @AndreVicente9 @Estadao @EstadaoSaoPaulo Bom... mas se ela matou o filho em nome de uma religi\u00e3o como n\u00e3o vamos inserir o tema?", "lang": "pt", "id": "1200048751269810177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/f5l6PibdN1", "expanded_url": "https://n.com.do/2019/11/27/mujer-muere-a-manos-de-su-pareja-en-nagua-y-luego-se-suicida/", "display_url": "n.com.do/2019/11/27/muj\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 22, "probability": 0.5652, "type": "Person", "normalized_text": "Daninfas Johnson Burgos"}, {"start": 122, "end": 140, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional de la"}, {"start": 154, "end": 155, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.5166, "type": "Other", "normalized_text": "la Mujer"}]}, "author_id": "1027539688809287681", "created_at": "2019-11-28T13:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200048692729921537"], "text": "Daninfas Johnson Burgos es la mujer n\u00famero 10 asesinada por su pareja en lo que va del mes, en el que se conmemora el D\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la Violencia contra la Mujer.\nhttps://t.co/f5l6PibdN1\ny seguro hay mas, porque nunca se llegan a contar todas...\ud83d\udc94", "lang": "es", "id": "1200048692729921537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "author_id": "152659838", "created_at": "2019-11-28T13:47:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200048563545354243"], "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "id": "1200048563545354243"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "author_id": "111906729", "created_at": "2019-11-28T13:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200048505039020033"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "lang": "pt", "id": "1200048505039020033"}, {"author_id": "1196768440696131587", "created_at": "2019-11-28T13:46:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200048333064146945"], "text": "Acabei de saber que um conhecido se matou ontem, mano todo dia eu vejo mais claramente que a depress\u00e3o \u00e9 vista como banal, e v\u00edtimas como ele acabam perdendo a vida pq acham que \u00e9 mais f\u00e1cil assim pra n\u00e3o incomodar.", "lang": "pt", "id": "1200048333064146945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200037566269009920"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559776272390"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559772045319"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Andres_Daza15", "id": "249262190"}]}, "author_id": "1337053472", "created_at": "2019-11-28T13:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200048234648997889"], "text": "RT @Andres_Daza15: Escuadr\u00f3n suicida/ Escuadr\u00f3n homicida https://t.co/kivKwXp4Gl", "lang": "es", "id": "1200048234648997889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "author_id": "931226931068063744", "created_at": "2019-11-28T13:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200048234598666246"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "lang": "pt", "id": "1200048234598666246"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "4153981306", "created_at": "2019-11-28T13:46:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200048203552509953"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200048203552509953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199824718062333952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 82, "probability": 0.8397, "type": "Other", "normalized_text": "V2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "pei999", "id": "347396672"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "franGonzalo1", "id": "781845322947592192"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "bebeagua60", "id": "2988216658"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "The_Profanador", "id": "757095884"}]}, "author_id": "2909942446", "created_at": "2019-11-28T13:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200047820545384448"], "in_reply_to_user_id": "347396672", "text": "@pei999 @franGonzalo1 @bebeagua60 @The_Profanador El proyecto ya lo volasteis en V2 pasandoos por la piedra vuestros propios documentos. El suicida no necesita quien le mate.\nSuerte.", "lang": "es", "id": "1200047820545384448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200045762861813760"}], "author_id": "2278330076", "created_at": "2019-11-28T13:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200047687451762694"], "in_reply_to_user_id": "4419047608", "text": "@PezFalcata Bueno bueno a m\u00ed un alcoh\u00f3lico suicida me tiene ganao", "lang": "es", "id": "1200047687451762694"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199806114940014598"}], "author_id": "304497736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Frogmaan", "id": "734326040768720896"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:43:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200047498343137280"], "in_reply_to_user_id": "734326040768720896", "text": "@Frogmaan @hailtonjr01 t\u00e1 certinho mano, e na real, o mundo hoje esta procurando motivos para se dor com as coisas, tenho 28 anos, e nos anos 2000, ia para o colegio, tinha apelidos, era zuado, zuava as pessoas e ningu\u00e9m se matou, ningu\u00e9m matou ningu\u00e9m, fiquei sem intender o que houve com voc\u00ea. salve", "lang": "pt", "id": "1200047498343137280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "chester"}]}, "author_id": "2479068986", "created_at": "2019-11-28T13:41:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200046974742999040"], "text": "Carai a talinda divulgou q um sobrinho do chester se suicidou ai q foda \ud83d\ude25", "lang": "pt", "id": "1200046974742999040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199461131917647883"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.3885, "type": "Person", "normalized_text": "Robar"}]}, "author_id": "869569027848404994", "created_at": "2019-11-28T13:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200046943814090752"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "text": "@MijaelGLP Que ilusi\u00f3n ? La realidad es q esa estrella la uso el Suicida para Robar y cont\u00f3 con sanguijuelas como tu padre .La plata No te llega sola.", "lang": "es", "id": "1200046943814090752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "author_id": "140404523", "created_at": "2019-11-28T13:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200046709272981504"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "id": "1200046709272981504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "author_id": "478708936", "created_at": "2019-11-28T13:39:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200046582709805057"], "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "lang": "es", "id": "1200046582709805057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199867821041356800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.6279, "type": "Other", "normalized_text": "epa colombia"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.6978, "type": "Other", "normalized_text": "Bullying"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vicme100", "id": "1571866864745078786"}]}, "author_id": "889651629410201600", "created_at": "2019-11-28T13:39:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200046581917073408"], "in_reply_to_user_id": "47514423", "text": "@Vicme100 @cguzman67 La generaci\u00f3n de epa colombia , la generaci\u00f3n que se suicida con el Bullying , la generaci\u00f3n que no sabe si es hombre o mujer , esa ! La generaci\u00f3n que no sabe por qu\u00e9 protesta!", "lang": "es", "id": "1200046581917073408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "314283524", "created_at": "2019-11-28T13:39:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200046469358727168"], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "lang": "pt", "id": "1200046469358727168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199877840029802496"}], "author_id": "1596628164", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Lauta1787", "id": "188182778"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Angelalerena", "id": "148753334"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:38:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200046404770713600"], "text": "RT @Lauta1787: @Angelalerena Hay que dejar de decir \u201cme mato\u201d o \u201cte mato\u201d en tono de chiste. Cerca de 100 personas son asesinadas por hora\u2026", "lang": "es", "id": "1200046404770713600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199877840029802496"}], "author_id": "274532892", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Lauta1787", "id": "188182778"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Angelalerena", "id": "148753334"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:38:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200046269936349187"], "text": "RT @Lauta1787: @Angelalerena Hay que dejar de decir \u201cme mato\u201d o \u201cte mato\u201d en tono de chiste. Cerca de 100 personas son asesinadas por hora\u2026", "lang": "es", "id": "1200046269936349187"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200045823352025088"}], "author_id": "182982627", "created_at": "2019-11-28T13:38:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200046236956602368"], "in_reply_to_user_id": "182982627", "text": "ou seja se eu fosse suicida toda a culpa que eu j\u00e1 teria+a que ela colocou em mim por uma doen\u00e7a que n\u00e3o precisa ter um trauma pra existir eu ia sair de l\u00e1 e me matar", "lang": "pt", "id": "1200046236956602368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "4045506617", "created_at": "2019-11-28T13:36:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200045718561533957"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200045718561533957"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.8727, "type": "Person", "normalized_text": "Amos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "author_id": "425993184", "created_at": "2019-11-28T13:35:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200045521676705792"], "in_reply_to_user_id": "296398581", "text": "@orgullogamer Asesinato, sin duda. Un fumador suicida se hubiera acabado el piti. Amos, de caj\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1200045521676705792"}, {"author_id": "1053761939581689856", "created_at": "2019-11-28T13:33:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200045135284916224"], "text": "un compa\u00f1ero casi se suicida,,,,,", "lang": "es", "id": "1200045135284916224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "121843296", "created_at": "2019-11-28T13:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200045069115576321"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200045069115576321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "author_id": "1179916463257333760", "created_at": "2019-11-28T13:33:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200044939721216000"], "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "id": "1200044939721216000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200017652380585985"}], "author_id": "924901955314552838", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Faysalke", "id": "924901955314552838"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:32:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200044858330767362"], "text": "RT @Faysalke: @danillaortiz Molts dels q ara s\u2019indignen amb la impunitat policial, son els mateixos que callen quan un menor es suicida, o\u2026", "lang": "ca", "id": "1200044858330767362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199521797496090625"}], "author_id": "292368422", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "guihozeda", "id": "821454471712612354"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200044854648229889"], "text": "RT @guihozeda: Ahora todos son abogados expertos en interpretar leyes y en presumir evidencias.\nSienten tener m\u00e1s conocimiento que los que\u2026", "lang": "es", "id": "1200044854648229889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200041437385109506"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.6983, "type": "Person", "normalized_text": "Alexis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlexisArayaB_", "id": "1167245027136933889"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "amitaruth", "id": "109407484"}]}, "author_id": "170865975", "created_at": "2019-11-28T13:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200044507598934016"], "in_reply_to_user_id": "1167245027136933889", "text": "@AlexisArayaB_ @amitaruth EL ESCUADRON SUICIDA?, o SIMPLEMENTE LOS DISPLICENTES INCITADORES ANTI TRABAJO, ANTI VIDA?.\nSaludos Alexis", "lang": "es", "id": "1200044507598934016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200037566269009920"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559776272390"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559772045319"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Andres_Daza15", "id": "249262190"}]}, "author_id": "437668155", "created_at": "2019-11-28T13:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200044486899974147"], "text": "RT @Andres_Daza15: Escuadr\u00f3n suicida/ Escuadr\u00f3n homicida https://t.co/kivKwXp4Gl", "lang": "es", "id": "1200044486899974147"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.6371, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}]}, "author_id": "70174612", "created_at": "2019-11-28T13:29:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200044089703571456"], "text": "O sistema da PF dando tiuti me obriga a ver as pend\u00eancias do Ex\u00e9rcito (estou relutando pela vontade suicida que me d\u00e1).\nLevantei, fiz caf\u00e9, vim reclamar. Acabaram as desculpas.\nTem dia que eu odeio meu trabalho \ud83d\ude13", "lang": "pt", "id": "1200044089703571456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199844522512928768"}], "author_id": "92813266", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "dapich", "id": "1228178311248928768"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:29:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200043991556734977"], "in_reply_to_user_id": "33109466", "text": "@dapich El escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1200043991556734977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "author_id": "294254382", "created_at": "2019-11-28T13:29:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200043972590292994"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "lang": "pt", "id": "1200043972590292994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200043702296571905"}], "author_id": "3303320378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200043909335769092"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "text": "@el_tope_suicida \u3072\u3083\u3063\uff01\u8a98\u60d1\u3055\u308c\u3061\u3083\u3063\u305f\ud83d\ude06\uff08\u7b11\uff09", "lang": "ja", "id": "1200043909335769092"}, {"author_id": "972726856423223298", "created_at": "2019-11-28T13:28:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200043900334956547"], "text": "Padre se hizo mierda con una garrafa que sostiene la puerta y mientras se quejaba se me ocurri\u00f3 decirle: eso pasa cuando no arreglas la cerradura.\n\n Pero no soy suicida", "lang": "es", "id": "1200043900334956547"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199865150808952833"}], "author_id": "1041143450979037184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "memes_bizarre", "id": "1191496587853348864"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "AreDead", "id": "1551386261809762305"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "CauezinhoTopper", "id": "938610623633612802"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:27:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200043502622654466"], "in_reply_to_user_id": "1191496587853348864", "text": "@memes_bizarre @aredead @CauezinhoTopper da msm fam\u00edlia da pomba suicida", "lang": "pt", "id": "1200043502622654466"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200037918271819783"}], "author_id": "1043643868699340805", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "carbony", "id": "37990285"}, {"start": 9, "end": 15, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:27:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200043421970391040"], "in_reply_to_user_id": "37990285", "text": "@carbony @folha O mesmo babaca que diz que n\u00e3o existe \u201cfeminic\u00eddio\u201d, esse rapaz que matou a mo\u00e7a muito provavelmente se identifica com a ala bolsonarista, ent\u00e3o nem vem que n\u00e3o tem", "lang": "pt", "id": "1200043421970391040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199888378713583616"}], "author_id": "780873980957777920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Ignacio82628103", "id": "841422144785526784"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "RicardoMonrealA", "id": "219358055"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:26:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200043323227959296"], "text": "RT @Ignacio82628103: @RicardoMonrealA Pues claro !!!\nYa vieron que tumba Elic\u00f3pteros \nSuicida empresarios\nQuema la selva\nManda a desaparece\u2026", "lang": "es", "id": "1200043323227959296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199849016260849665"}], "author_id": "48236205", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CesarFr34588026", "id": "1191143523824914432"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "jorgevillenal", "id": "82882622"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:25:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200043129513971718"], "text": "RT @CesarFr34588026: @esquinabaja @jorgevillenal Ya pasaron los tiempos en qu\u00e9 el suicida ten\u00eda sus amigos en el poder judicial.", "lang": "es", "id": "1200043129513971718"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200039411964096519"}], "author_id": "795293258763141120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dezembro_1981", "id": "795397152696651776"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:25:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200042954066403328"], "in_reply_to_user_id": "795397152696651776", "text": "@dezembro_1981 A\u00ed tu se matou e me matou", "lang": "pt", "id": "1200042954066403328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199805779345387525"}], "author_id": "259885128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jordigalves", "id": "2601012027"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:23:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200042528621432834"], "text": "RT @jordigalves: Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacita\u2026", "lang": "ca", "id": "1200042528621432834"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/ODmzD0eaZW", "expanded_url": "https://ojeandoelestadodelpais.blogspot.com/2019/11/y-rubalcaba-se-echo-llorar-el-shock-que.html?spref=tw", "display_url": "ojeandoelestadodelpais.blogspot.com/2019/11/y-ruba\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.7843, "type": "Person", "normalized_text": "Rubalcaba"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9599, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Zapatero"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "538429185", "created_at": "2019-11-28T13:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200042360027172866"], "text": "Y Rubalcaba se ech\u00f3 a llorar... el 'shock' que caus\u00f3 en el PSOE la reforma constitucional expr\u00e9s de 2011... la del art\u00edculo 135. Zapatero ha tomado una medida suicida para el partido e innecesaria para Espa\u00f1a... https://t.co/ODmzD0eaZW", "lang": "es", "id": "1200042360027172866"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "205498485", "created_at": "2019-11-28T13:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200042282164072449"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200042282164072449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099286834813812737"}], "author_id": "156022211", "created_at": "2019-11-28T13:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200042279022596100"], "text": "RT @FelesFerox: PANTE\u00d3N DE DIOSES DE LA IZQUIERDA:\nNeruda un ped\u00f3filo que abandon\u00f3 a su hija por tener hidrocefalia.\nel Che un psycho seria\u2026", "lang": "es", "id": "1200042279022596100"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "author_id": "199431537", "created_at": "2019-11-28T13:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200042210953183233"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "lang": "pt", "id": "1200042210953183233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "author_id": "2369832733", "created_at": "2019-11-28T13:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200042032355561472"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "id": "1200042032355561472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "author_id": "332839229", "created_at": "2019-11-28T13:20:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200041894836871168"], "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "lang": "es", "id": "1200041894836871168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "author_id": "554292654", "created_at": "2019-11-28T13:20:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200041778428227584"], "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "lang": "es", "id": "1200041778428227584"}, {"author_id": "922910572949196801", "created_at": "2019-11-28T13:20:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200041679618748418"], "text": "a pessoa humilhava a minha apar\u00eancia, falava mal de mim para todos, queria meu dinheiro, me bateu diversas vezes se eu falasse q tava cansada, me enforcou, me roubou quando foi embora entre outras coisas ruins que passei", "lang": "pt", "id": "1200041679618748418"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/gl02VnZled", "expanded_url": "http://ow.ly/41cH50xn2UX", "display_url": "ow.ly/41cH50xn2UX"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/cfGqgJzHsR", "expanded_url": "https://twitter.com/informe56rd/status/1200041558436917248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cfGqgJzHsR", "media_key": "3_1200041556859858944"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.5213, "type": "Place", "normalized_text": "Jarabacoa"}]}, "author_id": "1092895593494650882", "created_at": "2019-11-28T13:19:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200041558436917248"], "text": "Director se suicida en escuela de Jarabacoa. Ver: https://t.co/gl02VnZled https://t.co/cfGqgJzHsR", "lang": "es", "id": "1200041558436917248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191367477843939330"}], "author_id": "1105589204032122887", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MayaHez", "id": "547088188"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:19:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200041401024684032"], "text": "RT @MayaHez: No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogad\u2026", "lang": "es", "id": "1200041401024684032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200027863958863873"}], "author_id": "1068509679276429313", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:18:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200041386600357890"], "in_reply_to_user_id": "97840455", "text": "@KarlaCalle @IDL_R Hoy dia lo interrogan si saca video grabando a su l\u00edder difunto recibiendo la lonchera a manos de barata \nNi modo el difunto suicida era corrupto", "lang": "es", "id": "1200041386600357890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200037981857472512"}], "author_id": "915186679111090177", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "luissuarezherna", "id": "378697867"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:18:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200041297320517633"], "in_reply_to_user_id": "915186679111090177", "text": "@1MinionOn @luissuarezherna En cambio el marido que asesina a su mujer, a sus hijos y luego se suicida act\u00faa por odio. Por favor, multitud de actos desesperados de este tipo tienen su origen en tendencias suicidas, agravadas por cuadros depresivos. Si se quisiera de una vez estudiar el problema...", "lang": "es", "id": "1200041297320517633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199475621581201409"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/I3WRtWEPAX", "expanded_url": "https://twitter.com/EliteNetflixBR/status/1199475621581201409", "display_url": "twitter.com/EliteNetflixBR\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Ander"}]}, "author_id": "2874542608", "created_at": "2019-11-28T13:18:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200041158182875136"], "text": "Netflix ,se vc matou o Ander eu mato vc https://t.co/I3WRtWEPAX", "lang": "pt", "id": "1200041158182875136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "author_id": "456054123", "created_at": "2019-11-28T13:17:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200041073583820800"], "text": "Se o jungkook matou o fandom ent\u00e3o sobrou s\u00f3 eu", "lang": "pt", "id": "1200041073583820800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "author_id": "1164617156962770944", "created_at": "2019-11-28T13:17:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200041048699002887"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "lang": "pt", "id": "1200041048699002887"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/Euj4cDNEt5", "expanded_url": "https://twitter.com/orgullogamer/status/1199602262689144832", "display_url": "twitter.com/orgullogamer/s\u2026"}]}, "author_id": "259713189", "created_at": "2019-11-28T13:17:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200040995469090817"], "text": "Asesinato.\nUn suicida espera a recoger y dejar terminadas ciertas cosas.\nY pese a que el tabaco est\u00e1 vac\u00edo y las gafas intactas sobre la mesa, el cenicero, lata y basura indican lo contrario. https://t.co/Euj4cDNEt5", "lang": "es", "id": "1200040995469090817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "author_id": "2372703258", "created_at": "2019-11-28T13:17:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200040906549841922"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "lang": "pt", "id": "1200040906549841922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199857907577360386"}], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/peQYsBvrIp", "expanded_url": "https://twitter.com/thateuss/status/1199857907577360386", "display_url": "twitter.com/thateuss/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7281, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "author_id": "451623666", "created_at": "2019-11-28T13:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200040897045565440"], "text": "chegou errado pois Vargas n\u00e3o se suicidou (gosto sim de teorias da conspira\u00e7\u00e3o) https://t.co/peQYsBvrIp", "lang": "pt", "id": "1200040897045565440"}, {"author_id": "3001334400", "created_at": "2019-11-28T13:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200040739104792577"], "text": "e meu professor q chegou em mim e mandou um \u201cse tivesse mais um bimestre, a senhorita rodava n\u00e9? S\u00f3 matou aula\u201d KKKKKK ABSURDO", "lang": "pt", "id": "1200040739104792577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "author_id": "793181102596775936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200040717923602432"], "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026", "lang": "es", "id": "1200040717923602432"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "377029295", "created_at": "2019-11-28T13:15:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200040438247415810"], "text": "Se o quarto copo de caf\u00e9 n\u00e3o matou o quinto tamb\u00e9m n\u00e3o mata", "lang": "pt", "id": "1200040438247415810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199650996277927936"}], "author_id": "727505077", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200040388570099720"], "in_reply_to_user_id": "296398581", "text": "@orgullogamer Pero si era diestra y se suicida,como se explica la sangre en ese lado?", "lang": "es", "id": "1200040388570099720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "author_id": "931598381100814341", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200040356382957575"], "in_reply_to_user_id": "296398581", "text": "@orgullogamer Si se suicida se le cae el cigarro de la mano en la ca\u00edda", "lang": "es", "id": "1200040356382957575"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/PZN6Qw28fi", "expanded_url": "https://www.pagina3.com.br/policia/2019/nov/28/1/bolsonarista-matou-esquerdista-em-balneario-camboriu?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "display_url": "pagina3.com.br/policia/2019/n\u2026"}]}, "author_id": "45397095", "created_at": "2019-11-28T13:12:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200039885643665408"], "text": "Sim.. ele tbm se achava \"pessoa de bem\" defensor da VIDA e da fam\u00edlia, por amor a sua filha ficar\u00e1 preso, por ter tirado a vida... https://t.co/PZN6Qw28fi", "lang": "pt", "id": "1200039885643665408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "826951111", "created_at": "2019-11-28T13:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200039676356243456"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200039676356243456"}, {"author_id": "1643802996", "created_at": "2019-11-28T13:11:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200039548731973633"], "text": "Acordei com aquela dorzinha boa no abd\u00f4men de quem se matou fazendo abdominal", "lang": "pt", "id": "1200039548731973633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200037566269009920"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559776272390"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559772045319"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Andres_Daza15", "id": "249262190"}]}, "author_id": "42333278", "created_at": "2019-11-28T13:11:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200039545200402432"], "text": "RT @Andres_Daza15: Escuadr\u00f3n suicida/ Escuadr\u00f3n homicida https://t.co/kivKwXp4Gl", "lang": "es", "id": "1200039545200402432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200037566269009920"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559776272390"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559772045319"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Andres_Daza15", "id": "249262190"}]}, "author_id": "1095836421577940993", "created_at": "2019-11-28T13:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200039500619096065"], "text": "RT @Andres_Daza15: Escuadr\u00f3n suicida/ Escuadr\u00f3n homicida https://t.co/kivKwXp4Gl", "lang": "es", "id": "1200039500619096065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "1056901506795036672", "created_at": "2019-11-28T13:10:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200039331819335681"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "lang": "pt", "id": "1200039331819335681"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/E9bmxYzzaM", "expanded_url": "https://twitter.com/aCUTEEgawa/status/1200039020539076609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E9bmxYzzaM", "media_key": "3_1200039008623042560"}]}, "author_id": "3378652719", "created_at": "2019-11-28T13:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200039020539076609"], "text": "Mi state dicendo che Dazai e Chuuya piloterebbero un aereo? Magari insieme? \u00c8 una missione suicida per caso? https://t.co/E9bmxYzzaM", "lang": "it", "id": "1200039020539076609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199486249767190528"}], "author_id": "870629599478153216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rialmeidad", "id": "2174903538"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "wesleymends", "id": "4810069042"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:09:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200038952163565571"], "in_reply_to_user_id": "2174903538", "text": "@rialmeidad @wesleymends @reis_theuss Parece que t\u00e1 juntando o esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1200038952163565571"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "760283410900328448", "created_at": "2019-11-28T13:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200038936430759938"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200038936430759938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6721, "type": "Person", "normalized_text": "Sampaoli"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.818, "type": "Person", "normalized_text": "Beccacece"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.7149, "type": "Organization", "normalized_text": "Athl\u00e9tico"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.9567, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}]}, "author_id": "826945216926085120", "created_at": "2019-11-28T13:08:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200038835893260288"], "text": "Vamos perder Sampaoli, por motivos justos, e podemos perder at\u00e9 o Beccacece, que vem de um trabalho p\u00e9ssimo e n\u00e3o seria um nome ideal, pro Athl\u00e9tico. O Santos \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o suicida, n\u00f3s s\u00f3 assistimos uma morte melanc\u00f3lica esperando que algo nos salve.", "lang": "pt", "id": "1200038835893260288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200037663568470024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 57, "probability": 0.6187, "type": "Place", "normalized_text": "norteam\u00e9rica"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HistoriaPedro", "id": "1367497625843494916"}]}, "author_id": "15040200", "created_at": "2019-11-28T13:07:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200038582934745088"], "in_reply_to_user_id": "3318608640", "text": "@HistoriaPedro \u00bfCu\u00e1nto de la econom\u00eda de toda norteam\u00e9rica depende del capital narco?\nEs dif\u00edcil que los gringos tengan vocaci\u00f3n suicida pero el Trump trae la presi\u00f3n del juicio y su no participaci\u00f3n en las elecciones, sus predecesores se han inventado cosas para mantener su gobernabilidad.", "lang": "es", "id": "1200038582934745088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "author_id": "997273403496296449", "created_at": "2019-11-28T13:07:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200038446053629952"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "lang": "pt", "id": "1200038446053629952"}, {"author_id": "717428067904450566", "created_at": "2019-11-28T13:06:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200038283893456897"], "text": "sonhei que eu era 100% suicida, poxa sou s\u00f3 99%", "lang": "pt", "id": "1200038283893456897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200037566269009920"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559776272390"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559772045319"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Andres_Daza15", "id": "249262190"}]}, "author_id": "172042803", "created_at": "2019-11-28T13:04:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200037846331088898"], "text": "RT @Andres_Daza15: Escuadr\u00f3n suicida/ Escuadr\u00f3n homicida https://t.co/kivKwXp4Gl", "lang": "es", "id": "1200037846331088898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "author_id": "259330373", "created_at": "2019-11-28T13:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200037795886194694"], "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "lang": "es", "id": "1200037795886194694"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "author_id": "1065708121224560640", "created_at": "2019-11-28T13:04:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200037768497418242"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "lang": "pt", "id": "1200037768497418242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200035986027233285"}], "author_id": "737511915069411329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alma_alheli", "id": "735633490171957248"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200037739514732544"], "text": "RT @alma_alheli: Ser suicida y odiar a todos no es un estilo de vida nmms vete a checar", "lang": "es", "id": "1200037739514732544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559776272390"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559772045319"}]}, "author_id": "249262190", "created_at": "2019-11-28T13:03:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 105, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200037566269009920"], "text": "Escuadr\u00f3n suicida/ Escuadr\u00f3n homicida https://t.co/kivKwXp4Gl", "lang": "es", "id": "1200037566269009920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "author_id": "778988246", "created_at": "2019-11-28T13:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200037516138684417"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "lang": "es", "id": "1200037516138684417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200035986027233285"}], "author_id": "3157002319", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alma_alheli", "id": "735633490171957248"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200037486552109056"], "text": "RT @alma_alheli: Ser suicida y odiar a todos no es un estilo de vida nmms vete a checar", "lang": "es", "id": "1200037486552109056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/bP2v9FvoGh", "expanded_url": "https://notinotas.blogspot.com/2019/11/otra-mas-hombre-asesina-su-pareja-y-se.html", "display_url": "notinotas.blogspot.com/2019/11/otra-m\u2026"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/O5G3FPLAl6", "expanded_url": "https://twitter.com/notinotasnet/status/1200037136214478848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O5G3FPLAl6", "media_key": "3_1200037133194543104"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.5265, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua\n\nNAGUA"}, {"start": 68, "end": 88, "probability": 0.5969, "type": "Other", "normalized_text": "Mar\u00eda Trinada S\u00e1nchez"}, {"start": 158, "end": 168, "probability": 0.4675, "type": "Place", "normalized_text": "Mata Bonita"}, {"start": 196, "end": 205, "probability": 0.6005, "type": "Place", "normalized_text": "Las Gordas"}, {"start": 218, "end": 239, "probability": 0.5166, "type": "Other", "normalized_text": "Mar\u00eda Trinidad S\u00e1nchez"}]}, "author_id": "2815012067", "created_at": "2019-11-28T13:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200037136214478848"], "text": "\u00a1Otra m\u00e1s! Hombre asesina a su pareja y se suicida en Nagua\n\nNAGUA, Mar\u00eda Trinada S\u00e1nchez.- Una mujer fue asesinada por su pareja a pu\u00f1aladas en la comunidad Mata Bonita, en el distrito municipal Las Gordas, provincia Mar\u00eda Trinidad S\u00e1nchez,https://t.co/bP2v9FvoGh https://t.co/O5G3FPLAl6", "lang": "es", "id": "1200037136214478848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/XyuwGcNqgy", "expanded_url": "https://youtu.be/iwuvEg3BMgc", "display_url": "youtu.be/iwuvEg3BMgc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=iwuvEg3BMgc&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4519, "type": "Other", "normalized_text": "ESMAD"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9079, "type": "Place", "normalized_text": "Medellin"}]}, "author_id": "822590323306233856", "created_at": "2019-11-28T12:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200036548630200321"], "text": "Policia suicida del ESMAD en Medellin se dispara un gas lacrimogeno en la cara. UdeA https://t.co/XyuwGcNqgy", "lang": "es", "id": "1200036548630200321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200004571482992640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.66, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}]}, "author_id": "4408459468", "created_at": "2019-11-28T12:58:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200036228197945344"], "in_reply_to_user_id": "1005542306261454848", "text": "@RaccooningCCoon exato!!\nno contexto onde o feminismo impera, ser cavalheiro \u00e9 ser ot\u00e1rio suicida...", "lang": "pt", "id": "1200036228197945344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191367477843939330"}], "author_id": "1119282227924414465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MayaHez", "id": "547088188"}]}, "created_at": "2019-11-28T12:58:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200036217754177537"], "text": "RT @MayaHez: No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogad\u2026", "lang": "es", "id": "1200036217754177537"}, {"author_id": "735633490171957248", "created_at": "2019-11-28T12:57:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200035986027233285"], "text": "Ser suicida y odiar a todos no es un estilo de vida nmms vete a checar", "lang": "es", "id": "1200035986027233285"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199499606641565696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 164, "probability": 0.8903, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.4364, "type": "Person", "normalized_text": "minero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TRICICLODELPERU", "id": "2507758897"}]}, "author_id": "995106692215050240", "created_at": "2019-11-28T12:57:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200035904653549568"], "in_reply_to_user_id": "2507758897", "text": "@TRICICLODELPERU El suicida decia que tenia informantes en la fiscalia no decia quienes eran pero ahora se esta descubriendo y los infiltrados como el socio de keiko el empresario minero dan luces de por donde venia la trama, esto es mucho para tu cerebrito, tu solo limitate a decir rojete caviar", "lang": "es", "id": "1200035904653549568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199692066613321730"}], "author_id": "935669272340201472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cacacomenta", "id": "1482062167587360768"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "LilyDissee", "id": "851665194577219584"}]}, "created_at": "2019-11-28T12:57:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200035897464541185"], "in_reply_to_user_id": "827909930766200833", "text": "@cacacomenta @LilyDissee E ele \u00e9 t\u00e3o mentiroso e produ\u00e7\u00e3o ACOBERTA que edi\u00e7\u00e3o n\u00e3o mostra isso , ele desistindo do jogo , ele faz drama que quer sair ,mas se matou para ganhar prova do fazendeiro neh ... a vdd que se um negro fizesse oq ele faz ali ,j\u00e1 estaria aqui fora expulso", "lang": "pt", "id": "1200035897464541185"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/x7qUJ2siA2", "expanded_url": "https://www.leggo.it/italia/cronache/giulia_suicida_dalla_torre_siena_video_choc_procura-4892316.html", "display_url": "leggo.it/italia/cronach\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.leggo.it/italia/cronache/giulia_suicida_dalla_torre_siena_video_choc_procura-4892316.html"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 36, "tag": "Siena"}]}, "author_id": "76786936", "created_at": "2019-11-28T12:56:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200035689502584834"], "text": "Giulia, suicida dalla torre a #Siena: l'autore del video choc si presenta in Procura. \u00c8 un 23enne pakistano https://t.co/x7qUJ2siA2", "lang": "it", "id": "1200035689502584834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.8475, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1045025757519589382", "created_at": "2019-11-28T12:54:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200035308185800704"], "text": "Finalmente estou assistindo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1200035308185800704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200014212279537665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Gebran"}, {"start": 280, "end": 283, "probability": 0.7704, "type": "Person", "normalized_text": "Geg\u00ea"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatoCorporation", "id": "1660695121"}]}, "author_id": "1138483368386027521", "created_at": "2019-11-28T12:51:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200034385514442752"], "in_reply_to_user_id": "1660695121", "text": "@PatoCorporation Gebran inventou a figura da condena\u00e7\u00e3o de um r\u00e9u por um crime cuja exist\u00eancia n\u00e3o foi provada e \u00e9 agora considerada irrelevante. Desse jeito, basta n\u00e3o gostar de algu\u00e9m que j\u00e1 se pode denuncia-lo por assassinato. Se a pessoa matou ou n\u00e3o algu\u00e9m \u00e9 irrelevante, n\u00e9 Geg\u00ea?", "lang": "pt", "id": "1200034385514442752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "author_id": "228865659", "created_at": "2019-11-28T12:50:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200034351834128385"], "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "lang": "es", "id": "1200034351834128385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199862330131128320"}], "author_id": "1263174644", "created_at": "2019-11-28T12:49:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200034058627166209"], "text": "RT @skaikruheda_: @krnuchis gENTE MEU DEUS que eu lembrei de uma coisa aqui, eu tinha que pedir toda vez pro menino me enforcar de leve que\u2026", "lang": "pt", "id": "1200034058627166209"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/jf7Vcq4sey", "expanded_url": "https://mailchi.mp/myhispanicmediasolutions.com/juez-bloquea-medida-trump", "display_url": "mailchi.mp/myhispanicmedi\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/9wEjBDHAHr", "expanded_url": "https://twitter.com/elsollatinonews/status/1200034028079988736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9wEjBDHAHr", "media_key": "3_1200034026851098624"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.9944, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "360666534", "created_at": "2019-11-28T12:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200034028079988736"], "text": "Diariamente al menos un m\u00e9dico se suicida en los Estados Unidos - https://t.co/jf7Vcq4sey https://t.co/9wEjBDHAHr", "lang": "es", "id": "1200034028079988736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199956287498444800"}], "author_id": "63998713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jortegaes", "id": "113803789"}]}, "created_at": "2019-11-28T12:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200033972060856320"], "text": "RT @jortegaes: Pareciera nuestra humanidad suicida, paga el precio de su lucha mortal contra la naturaleza que es esencialmente femenina,\u2026", "lang": "es", "id": "1200033972060856320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200032488875278338"}], "author_id": "2342932338", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "endondeelgor", "id": "633318594"}]}, "created_at": "2019-11-28T12:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200033417569669127"], "in_reply_to_user_id": "633318594", "text": "@endondeelgor No tengo mentalidad suicida. Tampoco cultura alcoh\u00f3lica. Pero a esta altura del partido, ya me importa un carajo todo! Jaja", "lang": "es", "id": "1200033417569669127"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "author_id": "110949757", "created_at": "2019-11-28T12:47:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200033371310739456"], "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "lang": "es", "id": "1200033371310739456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199798743937277952"}], "author_id": "792576410258898944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jkgoldencg", "id": "1178547658744586242"}]}, "created_at": "2019-11-28T12:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200032684556398592"], "in_reply_to_user_id": "2258020260", "text": "@jkgoldencg Donde se suicida nononoNooONO", "lang": "it", "id": "1200032684556398592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "author_id": "3222330299", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "created_at": "2019-11-28T12:44:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200032622619103233"], "in_reply_to_user_id": "296398581", "text": "@orgullogamer Yo dir\u00eda asesinato. Si estaba escribiendo y se suicida, la l\u00e1mpara estar\u00eda enchufada. \nAdem\u00e1s, aunque supongo que por el orificio de entrada sale tambi\u00e9n sangre, si se dispara esa mancha no tendr\u00eda que estar hacia la izquierda (disparo de derecha a izquierda suya)?", "lang": "es", "id": "1200032622619103233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200017381285908480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6012, "type": "Person", "normalized_text": "Sbarro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "janetrudman", "id": "249657054"}]}, "author_id": "104790946", "created_at": "2019-11-28T12:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200032430381555712"], "text": "RT @janetrudman: Hace 18 a\u00f1os, un terrorista suicida explot\u00f3 en la pizzer\u00eda Sbarro en Jerusal\u00e9n; 15 personas fueron asesinadas, y hab\u00eda 7\u2026", "lang": "es", "id": "1200032430381555712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200021316352520192"}], "author_id": "1044644413706850304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Hellotailface", "id": "286143625"}]}, "created_at": "2019-11-28T12:42:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200032146271940610"], "in_reply_to_user_id": "286143625", "text": "@Hellotailface Muchos.\n\nPero nadie se suicida con un tiro de frente. \n\nConfirmamos, es asesinato.", "lang": "es", "id": "1200032146271940610"}, {"author_id": "116466989", "created_at": "2019-11-28T12:42:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200032139552722945"], "text": "\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddd0\ud83e\udd14\ud83e\udd28\nSenten\u00e7a SUICIDA- Em que h\u00e1 uma contradi\u00e7\u00e3o entre a parte dispositiva e a fundamenta\u00e7\u00e3o , s\u00e3o nulas ou podem ser corrigidas por embargos de declara\u00e7\u00e3o.\n\nSenten\u00e7a AUTOF\u00c1GICA- Que reconhece a imputa\u00e7\u00e3o, mas declara extinta a punibilidade, como ocorre com o perd\u00e3o judicial.", "lang": "pt", "id": "1200032139552722945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199819566374895619"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "author_id": "412804920", "created_at": "2019-11-28T12:41:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200032020266672128"], "in_reply_to_user_id": "3309347867", "text": "@hurgamemoriaPE Ese \"partido\" dejo de ser APRA al fallecer V\u00edctor Ra\u00fal.\n\n(sus l\u00edderes dejaron de seguir sus principios).\n\nDebi\u00f3 llamarse \"partido alanista\" desde 1985..\n\nY este a\u00f1o cambiar a \"partido suicida\"...", "lang": "es", "id": "1200032020266672128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199852431980449792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 222, "end": 232, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "xtianlazer", "id": "745690889587146752"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "CesarFr34588026", "id": "1191143523824914432"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "jorgevillenal", "id": "82882622"}]}, "author_id": "1184274886925180928", "created_at": "2019-11-28T12:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200031633576992769"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "text": "@esquinabaja @xtianlazer @CesarFr34588026 @jorgevillenal O sea que todo depende si tienes seguidores o no? S\u00ed no tienes seguidores no puedes opinar? Pero qu\u00e9 se puede esperar de la hija del suicida delincuente corrupto de Alan Garc\u00eda...", "lang": "es", "id": "1200031633576992769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199857907577360386"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/GRAYRzo8vM", "expanded_url": "https://twitter.com/thateuss/status/1199857907577360386", "display_url": "twitter.com/thateuss/statu\u2026"}]}, "author_id": "940760913388425218", "created_at": "2019-11-28T12:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200031543135285249"], "text": "At\u00e9 hoje espero por alguem que converse cmg sobre \u201cse suicidou ou suicidaram ele?\u201d https://t.co/GRAYRzo8vM", "lang": "pt", "id": "1200031543135285249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199744803866599426"}], "author_id": "978573678110822405", "created_at": "2019-11-28T12:39:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200031512160276481"], "in_reply_to_user_id": "947171460925329408", "text": "@refugionerdsbr \u00d4 seus filhos da P.........    fa\u00e7\u00e3o uma enquete pra ver se o povo quer saber quem matou essa desgra\u00e7a essa aberra\u00e7\u00e3o?", "lang": "pt", "id": "1200031512160276481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "author_id": "3295364489", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "created_at": "2019-11-28T12:38:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200031244924411905"], "in_reply_to_user_id": "296398581", "text": "@orgullogamer La carta est\u00e1 escrita con la izquierda , por ello tambi\u00e9n el cigarro est\u00e1 en la izquierda ,(es zurda) \n\nSe dispara con la derecha una zurda ?No\nSigue fumando mientras se suicida?, No\n\nLa mancha est\u00e1 como si se hubiera disparado con la izquierda pero tiene el arma a la derecha gg", "lang": "es", "id": "1200031244924411905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200030877973172224"}], "author_id": "2949752915", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ribeiro_khalio", "id": "842863608702877696"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "14Niggaz", "id": "2949752915"}]}, "created_at": "2019-11-28T12:37:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200030975880769537"], "text": "RT @ribeiro_khalio: @14Niggaz Ao menos isso do que seguir o exemplo do wi que se matou para fugir, outro se matou para correr atr\u00e1s e o ter\u2026", "lang": "pt", "id": "1200030975880769537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199845396480176129"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "1184274886925180928", "created_at": "2019-11-28T12:37:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200030972709875712"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "text": "@esquinabaja Jajajajaja da risa c\u00f3mo se\u00f1ala con el dedo acusador a diestra y siniestra la hija del suicida delincuente corrupto Alan Garc\u00eda. La ostra es bien grande no? \ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1200030972709875712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200030215700910080"}], "author_id": "842863608702877696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "14Niggaz", "id": "2949752915"}]}, "created_at": "2019-11-28T12:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200030877973172224"], "in_reply_to_user_id": "2949752915", "text": "@14Niggaz Ao menos isso do que seguir o exemplo do wi que se matou para fugir, outro se matou para correr atr\u00e1s e o terceiro se matou para n\u00e3o perder a luta \ud83e\udd23", "lang": "pt", "id": "1200030877973172224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "886693429421461504", "created_at": "2019-11-28T12:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200030859182649344"], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "lang": "pt", "id": "1200030859182649344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199806020966666241"}], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/nM4lVNzcMb", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanMunozHevia/status/1200030676109668352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nM4lVNzcMb", "media_key": "3_1200030662956404737"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cccespedes", "id": "112044210"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "author_id": "76976229", "created_at": "2019-11-28T12:36:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200030676109668352"], "in_reply_to_user_id": "112044210", "text": "@cccespedes @MiguelTorresZ83 @Carabdechile Este cobarde suicida es su modelo de buen pol\u00edtico que aporta a la sociedad. Sin comentarios. https://t.co/nM4lVNzcMb", "lang": "es", "id": "1200030676109668352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "soobin"}]}, "author_id": "1189524745441742848", "created_at": "2019-11-28T12:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200030561441595393"], "text": "se eu morrer foi o soobin q me matou", "lang": "pt", "id": "1200030561441595393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198932147828088833"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.5808, "type": "Person", "normalized_text": "ALEXANDRIA"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.8491, "type": "Place", "normalized_text": "Vaticano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Alvesalces", "id": "164816028"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "jornalistavitor", "id": "113410319"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "padre_paulo", "id": "131035224"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "myrianrios10", "id": "1002580851404820480"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "odiloscherer", "id": "1184227909"}]}, "author_id": "164816028", "created_at": "2019-11-28T12:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200030545574539264"], "text": "RT @Alvesalces: @jornalistavitor @padre_paulo @myrianrios10 @odiloscherer ALEXANDRIA repetida no Vaticano: P\u00e1g.132:Profecias de Jo\u00e3o23:Edit\u2026", "lang": "pt", "id": "1200030545574539264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199910833716957184"}], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/ySZ1LvUdMU", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1199910833716957184", "display_url": "twitter.com/noticiAmerica/\u2026"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 249, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "HeroesSinCapas"}], "hashtags": [{"start": 221, "end": 234, "tag": "SomosHumanos"}, {"start": 235, "end": 250, "tag": "HeroesSinCapas"}]}, "author_id": "1199116101713571846", "created_at": "2019-11-28T12:34:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200030123245748224"], "text": "Sin dar opini\u00f3n sobre el n\u00facleo de la noticia, resalto las acciones del resto de personas involucradas que ayudaron al suicida; pues son esos actos desinteresados los que me dan fe de que a\u00fan nos queda algo de humanidad. #SomosHumanos #HeroesSinCapas https://t.co/ySZ1LvUdMU", "lang": "es", "id": "1200030123245748224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "1152559186699591680", "created_at": "2019-11-28T12:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200029977531633664"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200029977531633664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200015249769947136"}], "author_id": "121857577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DarioCcari", "id": "1066300243057217536"}]}, "created_at": "2019-11-28T12:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200029915367780354"], "text": "RT @DarioCcari: EL QUE SE UNE A ESTA RUMFLA DE DELINCUENTES TIENE VOCACI\u00d3N DE SUICIDA.", "lang": "es", "id": "1200029915367780354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "179783379", "created_at": "2019-11-28T12:32:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200029758060404736"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200029758060404736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "Superlano"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "calderonberti", "id": "316087811"}]}, "author_id": "57832078", "created_at": "2019-11-28T12:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200029608869019658"], "text": "Pero que le pasa al suicida de @jguaido , est\u00e1 loco ? \nReemplazar la \u00e9tica de @calderonberti  por la infamia e inmoralidad de Superlano ???", "lang": "es", "id": "1200029608869019658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "author_id": "856186928814837761", "created_at": "2019-11-28T12:29:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200028922194333701"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "id": "1200028922194333701"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/8cBaw60l2C", "expanded_url": "https://twitter.com/Rafael_Qrz8/status/1161079613184983040", "display_url": "twitter.com/Rafael_Qrz8/st\u2026"}]}, "author_id": "950883437057138696", "created_at": "2019-11-28T12:26:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200028075553120257"], "text": "Combo suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8cBaw60l2C", "lang": "es", "id": "1200028075553120257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "715713128923795458", "created_at": "2019-11-28T12:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200028066703183873"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200028066703183873"}, {"author_id": "232185911", "entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 265, "tag": "chiabotto"}]}, "created_at": "2019-11-28T12:25:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200027927045431296"], "text": "ma non puzza la storia dell'evasione di 2 milioni di euro e la bella vita che viene postate  e pubblicata? a me si.\n C'\u00e8 gente COMUNE che non potendo pagare si suicida e di certo non posta foto di vacanze e matrimoni di lusso. Questa \u00e8 una presa in giro. #chiabotto", "lang": "it", "id": "1200027927045431296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199825226940370945"}], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/rFS4XG8xQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1199825226940370945", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "author_id": "2943813569", "created_at": "2019-11-28T12:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200027827938181120"], "text": "Se \" suicidou\" sei... https://t.co/rFS4XG8xQ0", "lang": "pt", "id": "1200027827938181120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "1594574424", "created_at": "2019-11-28T12:24:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200027761085165568"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200027761085165568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "author_id": "712327412583895040", "created_at": "2019-11-28T12:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200027107373531138"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "lang": "pt", "id": "1200027107373531138"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "author_id": "927977993464696832", "created_at": "2019-11-28T12:21:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200026984669237248"], "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "lang": "es", "id": "1200026984669237248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "author_id": "360376798", "created_at": "2019-11-28T12:20:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200026655525347329"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "lang": "pt", "id": "1200026655525347329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200026629084516353"}], "author_id": "1163623392605548545", "created_at": "2019-11-28T12:20:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200026630632161281"], "in_reply_to_user_id": "1163623392605548545", "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "lang": "pt", "id": "1200026630632161281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199890305937559552"}], "author_id": "933958069133901824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "felipayno", "id": "1225208882483605504"}]}, "created_at": "2019-11-28T12:20:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200026596490596354"], "in_reply_to_user_id": "1107648530154512386", "text": "@felipayno amigo at\u00e9 gente q TEM idea\u00e7\u00e3o suic\u00edda e depress\u00e3o \u00e9 irrespons\u00e1vel sendo jocoso com casos e PIOR compartilhando poss\u00edveis gatilhos... e eu entendo q \u00e9 compreens\u00edvel mai j\u00e1 vi m\u00f3 galera fazer merda nada a ver e tentar ligar isso as suas mazelas mesmo n tendo nenhuma liga\u00e7\u00e3o factual", "lang": "pt", "id": "1200026596490596354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "author_id": "809848916", "created_at": "2019-11-28T12:18:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200026289568190464"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "lang": "pt", "id": "1200026289568190464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5209, "type": "Other", "normalized_text": "Joacine"}, {"start": 238, "end": 244, "probability": 0.9432, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 248, "end": 255, "probability": 0.7028, "type": "Other", "normalized_text": "Bullying"}, {"start": 258, "end": 269, "probability": 0.6781, "type": "Other", "normalized_text": "partidolivre"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 270, "tag": "partidolivre"}, {"start": 271, "end": 277, "tag": "Livre"}]}, "author_id": "221884188", "created_at": "2019-11-28T12:18:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200026271171960836"], "text": "Joacine tem feito erros ? Tem sem d\u00favida . Nota se que falta experi\u00eancia sem d\u00favida . Agr expliquem me o porqu\u00ea dessa persegui\u00e7\u00e3o cega ?? Isto em \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 ha 48 horas \u00e9 s\u00f3 falam dela ! Matou algu\u00e9m ? Cometeu algum crime . Pensava que era s\u00f3 no Twitter o Bullying #partidolivre #Livre", "lang": "pt", "id": "1200026271171960836"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "2159459339", "created_at": "2019-11-28T12:18:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200026189454290945"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200026189454290945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "209262542", "created_at": "2019-11-28T12:17:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200026019408814080"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200026019408814080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "781849538931879940", "created_at": "2019-11-28T12:17:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200025958935339009"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200025958935339009"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/qR6nvLW8Fa", "expanded_url": "https://twitter.com/dudaduduedu/status/1200025622661218305/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qR6nvLW8Fa", "media_key": "7_1200025448392122368"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8855, "type": "Place", "normalized_text": "Manaus"}]}, "author_id": "484340544", "created_at": "2019-11-28T12:16:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200025622661218305"], "text": "oficial: \"Cinco assaltantes roubaram lot\u00e9rica em Manaus e fizeram ref\u00e9ns de escudo para a fuga. A pol\u00edcia prendeu um que se rendeu e matou quatro.Vejam a rea\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos policiais.\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\" https://t.co/qR6nvLW8Fa", "lang": "pt", "id": "1200025622661218305"}, {"author_id": "4163200246", "created_at": "2019-11-28T12:15:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200025437482696706"], "text": "todo mundo falando que meu m\u00e9dico se suicidou eu n acredito \ud83d\ude23\ud83d\ude23\ud83d\ude23\ud83d\ude23\ud83d\ude23\ud83d\ude23", "lang": "pt", "id": "1200025437482696706"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/pz2eiJJA0e", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonardoMasi/status/1200025291306999808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pz2eiJJA0e", "media_key": "3_1200025282750619648"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5655, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}]}, "author_id": "285374304", "created_at": "2019-11-28T12:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200025291306999808"], "text": "Hoy, en gente que interactua con sitios de google: \"Asistencia al Suicida\"\n\nAtento a que le dan likes https://t.co/pz2eiJJA0e", "lang": "es", "id": "1200025291306999808"}, {"author_id": "840133428838248448", "created_at": "2019-11-28T12:14:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200025261930094593"], "text": "Bom dia p quem se matou de estudar dia e noite, e conseguiu tirar 9.5 em direito empresarial", "lang": "pt", "id": "1200025261930094593"}, {"author_id": "138529886", "created_at": "2019-11-28T12:14:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200025237276053504"], "text": "Nos grupos da minha cidade, s\u00f3 falam do m\u00e9dico que se matou! \ud83d\ude2c", "lang": "pt", "id": "1200025237276053504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191367477843939330"}], "author_id": "754303178548449281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MayaHez", "id": "547088188"}]}, "created_at": "2019-11-28T12:14:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200025123367084032"], "text": "RT @MayaHez: No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogad\u2026", "lang": "es", "id": "1200025123367084032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200023099397353473"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.831, "type": "Person", "normalized_text": "Tarantino"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "falsoboris", "id": "822423182657392642"}]}, "author_id": "1200014037712588802", "created_at": "2019-11-28T12:09:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200023944058875904"], "text": "RT @falsoboris: Lo que me hace ruido de las \u00faltimas pel\u00edculas ucr\u00f3nicas de Tarantino es que terminan teniendo el mismo tono que las fan fic\u2026", "lang": "es", "id": "1200023944058875904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199805779345387525"}], "author_id": "1874948420", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jordigalves", "id": "2601012027"}]}, "created_at": "2019-11-28T12:09:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200023847300415495"], "text": "RT @jordigalves: Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacita\u2026", "lang": "ca", "id": "1200023847300415495"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200020247333474304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 98, "probability": 0.5634, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel \"Pato\" Zamora"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "Rodr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lacuevacultural", "id": "1108364176009900032"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "LaCueva"}]}, "author_id": "1050298665485684736", "created_at": "2019-11-28T12:08:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200023669260668929"], "text": "RT @lacuevacultural: #Efem\u00e9rides #LaCueva 28 de noviembre de 2007, se suicida, Daniel \"Pato\" Zamora. Ten\u00eda 42 a\u00f1os. Fue bajista de Los Rodr\u2026", "lang": "es", "id": "1200023669260668929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199781146906759174"}], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/cRzp1Frpre", "expanded_url": "https://twitter.com/AnabelAlonso_of/status/1199781146906759174", "display_url": "twitter.com/AnabelAlonso_o\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8062, "type": "Person", "normalized_text": "Anabel"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9781, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "author_id": "1087348103336865792", "created_at": "2019-11-28T12:08:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200023641985032193"], "text": "Anabel tu eres tres veces m\u00e1s suicida, que cualquiera de. Vox lo que pasa que se te acaba la. Mandaga https://t.co/cRzp1Frpre", "lang": "es", "id": "1200023641985032193"}, {"author_id": "1172842690570018816", "created_at": "2019-11-28T12:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200023520199225344"], "text": "\"meu amigo se matou e um ano depois perdi meu pai pro c\u00e2ncer, eles estavam doentes na mesma \u00e9poca, mas a rea\u00e7\u00e3o de suas doen\u00e7as e mortes n\u00e3o poderia ter sido mais diversa. As pessoas raramente levam flores para um suicida\"", "lang": "pt", "id": "1200023520199225344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.864, "type": "Person", "normalized_text": "Tarantino"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.5454, "type": "Person", "normalized_text": "Betty La Fea"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.667, "type": "Person", "normalized_text": "Armando"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "Betty"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.4488, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 231, "end": 259, "probability": 0.9268, "type": "Other", "normalized_text": "Once Upon a Time in Hollywood"}]}, "author_id": "822423182657392642", "created_at": "2019-11-28T12:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200023099397353473"], "text": "Lo que me hace ruido de las \u00faltimas pel\u00edculas ucr\u00f3nicas de Tarantino es que terminan teniendo el mismo tono que las fan fiction del foro de Betty La Fea, donde Armando se suicida y Betty se une a las FARC; la \u00faltima media hora de \"Once Upon a Time in Hollywood\" es igual.", "lang": "es", "id": "1200023099397353473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199499259311210497"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/MK2iXUQGFy", "expanded_url": "https://twitter.com/gabriiellucaass/status/1199499259311210497", "display_url": "twitter.com/gabriiellucaas\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 75, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Pequeno Pr\u00edncipe"}]}, "author_id": "173986603", "created_at": "2019-11-28T12:05:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200022856337371136"], "text": "Quem acha que n\u00e3o traiu \u00e9 a mesma galera que acredita que O Pequeno Pr\u00edncipe n\u00e3o se matou... https://t.co/MK2iXUQGFy", "lang": "pt", "id": "1200022856337371136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "186970084", "created_at": "2019-11-28T12:04:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200022684148609024"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200022684148609024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199904572053037059"}], "author_id": "921351588", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pitoskys", "id": "112583548"}, {"start": 42, "end": 50, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-11-28T12:04:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200022594449235979"], "in_reply_to_user_id": "112583548", "text": "@pitoskys Yo no veo nada de desafiante en @jguaido !\nMejor a\u00fan NO VEO NADA!\n\nguaido es un simple t\u00edtere!!\nHace lo que le mandan!! Sin importar que sea hasta SUICIDA POL\u00cdTICAMENTE HABLANDO!\n\nQUE TIPO TAN PAT\u00c9TICO ESE T\u00cdTERE!!!\nPD: Y pensar que con un viaje al norte tumba a sus TITIRITEROS", "lang": "es", "id": "1200022594449235979"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199774727415439361"}], "author_id": "735932270377349121", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MazaBera", "id": "2851243105"}]}, "created_at": "2019-11-28T12:04:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200022559502286849"], "in_reply_to_user_id": "2851243105", "text": "@MazaBera La peor hija del corrupto suicida se atreve a criticar.\nBien por la respuesta. \ud83d\udc4f", "lang": "es", "id": "1200022559502286849"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "57013567", "created_at": "2019-11-28T12:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200022528690982912"], "text": "Vi a carta de um Sr que se suicidou e ele s\u00f3 pedia pra algu\u00e9m cuidar do gatinho dele que ele tanto gostava e ainda dizia que tinha medo dele ir pra rua pq morreria, espero que algu\u00e9m cuide \ud83d\ude13", "lang": "pt", "id": "1200022528690982912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200012730717147137"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.549, "type": "Other", "normalized_text": "WHITE AEGYO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cadutopia", "id": "786060734346190848"}]}, "author_id": "1445222179", "created_at": "2019-11-28T12:03:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200022504699506688"], "text": "RT @cadutopia: ela falando que no WHITE AEGYO se tem mais liberdade e versatilidade que no antigo conceito sexy ai olha rindooooooo pior q\u2026", "lang": "pt", "id": "1200022504699506688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "author_id": "73176131", "created_at": "2019-11-28T12:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200021967245590528"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "lang": "pt", "id": "1200021967245590528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "219979521", "created_at": "2019-11-28T12:00:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200021732570157057"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200021732570157057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199889370158968832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8168, "type": "Person", "normalized_text": "glee"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jufuente2", "id": "1123365306418827265"}]}, "author_id": "1141312915330469889", "created_at": "2019-11-28T12:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200021615284752386"], "text": "RT @jufuente2: Mano, os atores de glee s\u00e3o tudo problem\u00e1tico: um se matou pq ia ser preso por possuir pornografia infantil, o outro morreu\u2026", "lang": "pt", "id": "1200021615284752386"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/0VdpyzkLH0", "expanded_url": "https://twitter.com/MelhoresMDJogos/status/1200021606212481024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0VdpyzkLH0", "media_key": "3_1200021597068910593"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8588, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 15, "end": 31, "probability": 0.754, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.7639, "type": "Other", "normalized_text": "Cosplayer"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.7057, "type": "Other", "normalized_text": "Harleyquinn"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.5115, "type": "Other", "normalized_text": "cosplay"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.6368, "type": "Other", "normalized_text": "animextreme29"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.6007, "type": "Other", "normalized_text": "animextreme"}, {"start": 132, "end": 146, "probability": 0.5921, "type": "Other", "normalized_text": "animextreme2019"}, {"start": 158, "end": 169, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "suicidesquad"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.6528, "type": "Other", "normalized_text": "batman"}, {"start": 180, "end": 195, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "esquadraosuicida"}, {"start": 198, "end": 208, "probability": 0.6541, "type": "Other", "normalized_text": "harleyquinn"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.5777, "type": "Other", "normalized_text": "harley"}, {"start": 231, "end": 240, "probability": 0.6449, "type": "Other", "normalized_text": "cosplayfan"}, {"start": 243, "end": 255, "probability": 0.6257, "type": "Other", "normalized_text": "cosplaybrasil"}, {"start": 265, "end": 272, "probability": 0.7254, "type": "Other", "normalized_text": "animefan"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 92, "username": "_Animextreme", "id": "64023334"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 102, "tag": "cosplay"}, {"start": 103, "end": 117, "tag": "animextreme29"}, {"start": 118, "end": 130, "tag": "animextreme"}, {"start": 131, "end": 147, "tag": "animextreme2019"}, {"start": 148, "end": 156, "tag": "domingo"}, {"start": 157, "end": 170, "tag": "suicidesquad"}, {"start": 171, "end": 178, "tag": "batman"}, {"start": 179, "end": 196, "tag": "esquadraosuicida"}, {"start": 197, "end": 209, "tag": "harleyquinn"}, {"start": 210, "end": 217, "tag": "harley"}, {"start": 218, "end": 228, "tag": "arlequina"}, {"start": 230, "end": 241, "tag": "cosplayfan"}, {"start": 242, "end": 256, "tag": "cosplaybrasil"}, {"start": 257, "end": 263, "tag": "anime"}, {"start": 264, "end": 273, "tag": "animefan"}]}, "author_id": "2356980961", "created_at": "2019-11-28T12:00:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200021606212481024"], "text": "Suicide Squad (Esquadr\u00e3o Suicida)\nCosplayer: ???\nCharacter: Harleyquinn\nEvent: @_animextreme\n\n#cosplay #animextreme29 #animextreme #animextreme2019 #domingo #suicidesquad #batman #esquadraosuicida #harleyquinn #harley #arlequina\u00a0 #cosplayfan\n#cosplaybrasil #anime #animefan https://t.co/0VdpyzkLH0", "lang": "pt", "id": "1200021606212481024"}, {"geo": {"place_id": "fe512979fed865c4"}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8556, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Vidente"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.3836, "type": "Other", "normalized_text": "Gugu"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 52, "username": "guguliberato", "id": "359499649"}], "hashtags": [{"start": 164, "end": 178, "tag": "DespedidaGugu"}]}, "author_id": "2977304555", "created_at": "2019-11-28T12:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200021553364262912"], "text": "Inacredit\u00e1vel ,Carlinhos Vidente diz q @guguliberato ,n\u00e3o caiu do soto..ele insinuou que Gugu se suic\u00eddou \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fgente como pode tanta hipocresia desse indiv\u00edduo ? \ud83d\ude21\n#DespedidaGugu", "lang": "pt", "id": "1200021553364262912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "155735528", "created_at": "2019-11-28T12:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200021544031928321"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200021544031928321"}, {"author_id": "1105926352509767681", "created_at": "2019-11-28T11:59:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200021416382521344"], "text": "Tem gente na minha sala que com 1 ano de curso diz que a faculdade matou sua vontade de estudar, miga sua loca, se toca", "lang": "pt", "id": "1200021416382521344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199602262689144832"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/GUlO65w513", "expanded_url": "https://twitter.com/orgullogamer/status/1199602262689144832", "display_url": "twitter.com/orgullogamer/s\u2026"}]}, "author_id": "286143625", "created_at": "2019-11-28T11:59:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200021316352520192"], "text": "Asesinato evidentemente, qui\u00e9n se suicida sin haber acabado el cigarro https://t.co/GUlO65w513", "lang": "es", "id": "1200021316352520192"}, {"author_id": "172344193", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 51, "tag": "Jueves"}]}, "created_at": "2019-11-28T11:59:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200021290075271170"], "text": "Tan torpe como un suicida con 50 cicatrices #Jueves", "lang": "es", "id": "1200021290075271170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "author_id": "176570576", "created_at": "2019-11-28T11:58:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200021262199918595"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "lang": "pt", "id": "1200021262199918595"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "935899801715138560", "created_at": "2019-11-28T11:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200021245942779905"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200021245942779905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199865978525552640"}], "author_id": "956903663779438593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spvce_cvdet", "id": "619072386"}]}, "created_at": "2019-11-28T11:58:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200021229421379586"], "text": "RT @spvce_cvdet: kkkkkk na moral isso daqui REALMENTE impediria um suicida???\n\ntu vai la se matar mas porra nao pera a\u00ed nao vou poder mais\u2026", "lang": "pt", "id": "1200021229421379586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200020247333474304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 98, "probability": 0.5634, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel \"Pato\" Zamora"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "Rodr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lacuevacultural", "id": "1108364176009900032"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "LaCueva"}]}, "author_id": "706741298426994688", "created_at": "2019-11-28T11:56:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200020696530915328"], "text": "RT @lacuevacultural: #Efem\u00e9rides #LaCueva 28 de noviembre de 2007, se suicida, Daniel \"Pato\" Zamora. Ten\u00eda 42 a\u00f1os. Fue bajista de Los Rodr\u2026", "lang": "es", "id": "1200020696530915328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/NKYCqj5pav", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5aIE9Gp_-Z/?igshid=ixbqac5hg91", "display_url": "instagram.com/p/B5aIE9Gp_-Z/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "24b0f6cdb49a0aa1", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-35.1938984, -8.98507144]}}, "author_id": "71441675", "created_at": "2019-11-28T11:56:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200020666445111296"], "text": "Chega\nBem devagar\nCalma\nS\u00f3 me beija\nCala\nMinha boca\nMe leva\nDesse lugar\n\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\n\nSabe\nMe provocar\nDesce\nMe domina\n\nMe arranha\nE me ganha\nNa manha\nPra me acabar\n\nMinha\u2026 https://t.co/NKYCqj5pav", "lang": "pt", "id": "1200020666445111296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200020247333474304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 98, "probability": 0.5634, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel \"Pato\" Zamora"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "Rodr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lacuevacultural", "id": "1108364176009900032"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "LaCueva"}]}, "author_id": "740308175535116292", "created_at": "2019-11-28T11:56:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200020620244922368"], "text": "RT @lacuevacultural: #Efem\u00e9rides #LaCueva 28 de noviembre de 2007, se suicida, Daniel \"Pato\" Zamora. Ten\u00eda 42 a\u00f1os. Fue bajista de Los Rodr\u2026", "lang": "es", "id": "1200020620244922368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199941250096521216"}], "author_id": "2908540479", "created_at": "2019-11-28T11:56:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200020593644654597"], "text": "RT @PrincesoLui: Esse homem tinha aids, depress\u00e3o, estava sem lugar para morar e a coisa mais preciosa da vida dele era o seu gato. Ele est\u2026", "lang": "pt", "id": "1200020593644654597"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/1WXptIflBY", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/11/26/colombia-joven-militar-se-suicida-brandon-cely-paez-por-protestas-contra-ivan-duque-video/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/11/\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.79, "type": "Other", "normalized_text": "YoMarchoEste27"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 26, "tag": "YoMarchoEste27"}, {"start": 137, "end": 160, "tag": "ParoNacionalIndefinido"}, {"start": 163, "end": 174, "tag": "cacerolazo"}]}, "author_id": "720574841770917888", "created_at": "2019-11-28T11:56:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200020584287154176"], "text": "Yo por eso #YoMarchoEste27 porque hasta los pobres muchachos de bajos recursos les toca sufrir esa mierda del ej\u00e9rcito, hay que seguir e #ParoNacionalIndefinido y #cacerolazo, el estado es el que debe tener miedo y no el pueblo. https://t.co/1WXptIflBY", "lang": "es", "id": "1200020584287154176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "author_id": "245739065", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "created_at": "2019-11-28T11:55:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200020426690383872"], "in_reply_to_user_id": "296398581", "text": "@orgullogamer Qui\u00e9n se suicida fumando? \ud83e\udd14", "lang": "es", "id": "1200020426690383872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199994193478897665"}], "author_id": "2359706876", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "katydorronsoro", "id": "1068892190"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}]}, "created_at": "2019-11-28T11:55:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200020303071600640"], "text": "RT @katydorronsoro: @alexagomez2000 Querida @alexagomez2000 esta noticia, me perturb\u00f3 , un joven que apenas est\u00e1 empezando a vivir  es una\u2026", "lang": "es", "id": "1200020303071600640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/PEiFZ1qRr9", "expanded_url": "https://twitter.com/lacuevacultural/status/1200020247333474304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PEiFZ1qRr9", "media_key": "3_1200020243319525376"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.6291, "type": "Other", "normalized_text": "LaCueva"}, {"start": 58, "end": 77, "probability": 0.5469, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel \"Pato\" Zamora"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "Los Rodr\u00edguez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 12, "end": 20, "tag": "LaCueva"}]}, "author_id": "1108364176009900032", "created_at": "2019-11-28T11:54:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200020247333474304"], "text": "#Efem\u00e9rides #LaCueva 28 de noviembre de 2007, se suicida, Daniel \"Pato\" Zamora. Ten\u00eda 42 a\u00f1os. Fue bajista de Los Rodr\u00edguez, adem\u00e1s de escritor y fot\u00f3grafo. Ten\u00eda pensado grabar un disco solista para el que ya ten\u00eda temas compuestos y maquetados. https://t.co/PEiFZ1qRr9", "lang": "es", "id": "1200020247333474304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "author_id": "72288008", "created_at": "2019-11-28T11:54:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200020104475545601"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "lang": "pt", "id": "1200020104475545601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "847608802786516992", "created_at": "2019-11-28T11:53:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200019843677904896"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200019843677904896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199851449221570561"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/UK7ZbkfGiR", "expanded_url": "https://twitter.com/felipekast/status/1199851449221570561", "display_url": "twitter.com/felipekast/sta\u2026"}]}, "author_id": "91333394", "created_at": "2019-11-28T11:53:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200019803399954432"], "text": "Pero que declaraci\u00f3n m\u00e1s hueca, est\u00fapida y suicida. https://t.co/UK7ZbkfGiR", "lang": "es", "id": "1200019803399954432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199772057908785154"}], "author_id": "95588226", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maylwino", "id": "101614836"}]}, "created_at": "2019-11-28T11:52:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200019627767713792"], "in_reply_to_user_id": "101614836", "text": "@maylwino Le llaman, \"cuidar la pega\". Hay que ser suicida y para ser carabinero. Proponga algo ud.", "lang": "es", "id": "1200019627767713792"}, {"author_id": "1963367809", "created_at": "2019-11-28T11:50:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200019144772591616"], "text": "hj tem  prova de sn n estudei mt ate pq oq ia fazer se ela n da aulakkjkjjjkjkjkkjkkk ela s\u00f3 disse estuda pela tabela ((q a gente se matou p fazer pq n sabia nd PQ ELA NAO EXPLICA", "lang": "pt", "id": "1200019144772591616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "author_id": "610518275", "created_at": "2019-11-28T11:50:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200019056012738566"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "lang": "pt", "id": "1200019056012738566"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158304842491805696"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xwGlFDMNq5", "expanded_url": "https://twitter.com/IrisScusamati/status/1158304842491805696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xwGlFDMNq5", "media_key": "3_1158304837110509569"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.3282, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "author_id": "480458535", "created_at": "2019-11-28T11:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200019011037208577"], "text": "RT @IrisScusamati: Te ech\u00e9 de menos al despertar,  desde el Parnaso la vista es suicida... https://t.co/xwGlFDMNq5", "lang": "es", "id": "1200019011037208577"}, {"geo": {"place_id": "232b29e2cc72ed84"}, "author_id": "952681075410599937", "created_at": "2019-11-28T11:49:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200018954833596416"], "text": "Queria ter coragem de me suicida , mais sou incapaz at\u00e9 nisso", "lang": "pt", "id": "1200018954833596416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/97n99JAgI5", "expanded_url": "http://bit.ly/2QZu6Wo", "display_url": "bit.ly/2QZu6Wo"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ZrmAmgk4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/remolachanews/status/1200018676138856449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZrmAmgk4Gl", "media_key": "3_1200018660796096512"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.5126, "type": "Place", "normalized_text": "Jarabacoa"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.3923, "type": "Person", "normalized_text": "Remolachanet"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 81, "tag": "Remolachanet"}]}, "author_id": "208103059", "created_at": "2019-11-28T11:48:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200018676138856449"], "text": "Director se suicida en escuela de Jarabacoa https://t.co/97n99JAgI5 #Remolachanet https://t.co/ZrmAmgk4Gl", "lang": "es", "id": "1200018676138856449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "author_id": "1111747758761873409", "created_at": "2019-11-28T11:48:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200018663484657665"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "lang": "pt", "id": "1200018663484657665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199737394330816512"}], "author_id": "1194360050468425728", "created_at": "2019-11-28T11:47:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200018360538411008"], "in_reply_to_user_id": "163549945", "text": "@santis_looking Para que quiere chile un partido suicida si ni siquiera son capaces de negociar, de llegar acuerdos, de sentarse en la mesa para representar aquellos que los votaron!, ademas hacen llamados a la violencia y faltarles el respeto a las instituciones y fuerzas del orden Son un asco!", "lang": "es", "id": "1200018360538411008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200017381285908480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6012, "type": "Person", "normalized_text": "Sbarro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "janetrudman", "id": "249657054"}]}, "author_id": "467841010", "created_at": "2019-11-28T11:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200017871394541568"], "text": "RT @janetrudman: Hace 18 a\u00f1os, un terrorista suicida explot\u00f3 en la pizzer\u00eda Sbarro en Jerusal\u00e9n; 15 personas fueron asesinadas, y hab\u00eda 7\u2026", "lang": "es", "id": "1200017871394541568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199853284095406081"}], "author_id": "836929744121782272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Bella_Albernaz", "id": "3126922339"}]}, "created_at": "2019-11-28T11:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200017771024855040"], "in_reply_to_user_id": "3126922339", "text": "@Bella_Albernaz se for assim, tu j\u00e1 me matou", "lang": "pt", "id": "1200017771024855040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200016290318028800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 216, "probability": 0.9139, "type": "Organization", "normalized_text": "serie B"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NilsonAlves84", "id": "1055632245963350016"}]}, "author_id": "1064184607", "created_at": "2019-11-28T11:44:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200017679706398720"], "in_reply_to_user_id": "1055632245963350016", "text": "@NilsonAlves84 O grande problema do nosso time foi desvalorizar o ataque na hora da contrata\u00e7\u00e3o, jogamos praticamente sem um centro avante.\n\nEspero pelo menos que usem a t\u00e1tica suicida pra trazer um grande pra serie B.", "lang": "pt", "id": "1200017679706398720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200003019854811137"}], "author_id": "924901955314552838", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "created_at": "2019-11-28T11:44:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200017652380585985"], "in_reply_to_user_id": "311002021", "text": "@danillaortiz Molts dels q ara s\u2019indignen amb la impunitat policial, son els mateixos que callen quan un menor es suicida, o quan un altre \u00e9s atacat i ferit greument per grups ultres.. s\u00f3n els mateixos que callen davant les deportaci\u00f3ns del migrants empresonats als CIE\u2019s.. \nregne la hipocres\u00eda", "lang": "ca", "id": "1200017652380585985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "732368680089231360", "created_at": "2019-11-28T11:44:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200017553889939456"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200017553889939456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/QLClNggMTu", "expanded_url": "https://twitter.com/janetrudman/status/1200017381285908480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QLClNggMTu", "media_key": "3_1200017375627816960"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.1911, "type": "Person", "normalized_text": "Sbarro"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9n"}, {"start": 196, "end": 204, "probability": 0.9102, "type": "Place", "normalized_text": "Palestina"}]}, "author_id": "249657054", "created_at": "2019-11-28T11:43:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1200017381285908480"], "text": "Hace 18 a\u00f1os, un terrorista suicida explot\u00f3 en la pizzer\u00eda Sbarro en Jerusal\u00e9n; 15 personas fueron asesinadas, y hab\u00eda 7  ni\u00f1os. 130 personas inocentes fueron heridas. Desde ese dia. La Autoridad Palestina ha pagado a los terroristas involucrados y a sus familias $ 910,823. https://t.co/QLClNggMTu", "lang": "es", "id": "1200017381285908480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/2SeTRgbJs5", "expanded_url": "http://bit.ly/2ryqU9E", "display_url": "bit.ly/2ryqU9E"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/x23Jt7NgWy", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1200017255402098688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x23Jt7NgWy", "media_key": "3_1200017253938298880"}]}, "author_id": "829478992768008192", "created_at": "2019-11-28T11:43:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200017255402098688"], "text": "En Mata Bonita De Nagua Hombre Mata A Su Pareja Y Luego Se Suicida https://t.co/2SeTRgbJs5 https://t.co/x23Jt7NgWy", "lang": "es", "id": "1200017255402098688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "author_id": "788311452541157376", "created_at": "2019-11-28T11:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200017217351499776"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "lang": "pt", "id": "1200017217351499776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199747385628545024"}], "author_id": "725072333115940864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vanromoda", "id": "950802812497219585"}]}, "created_at": "2019-11-28T11:38:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200016170428116993"], "in_reply_to_user_id": "950802812497219585", "text": "@vanromoda Mano, se \u00e9 assim porque \u00e9 que tanta gente com dinheiro se suicida?", "lang": "pt", "id": "1200016170428116993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "author_id": "161062483", "created_at": "2019-11-28T11:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200016090417565696"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "lang": "pt", "id": "1200016090417565696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "4707642087", "created_at": "2019-11-28T11:37:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200015941649735682"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200015941649735682"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199845396480176129"}], "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 168, "probability": 0.7581, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "panoramar1", "id": "4835866030"}]}, "author_id": "1714264896", "created_at": "2019-11-28T11:37:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200015753765892097"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "text": "@esquinabaja @panoramar1 Asi como pides respeto a la memoria de tu padre quien fue un cobarde , corrupto y mentiroso suicida ...porqu\u00e9 no respetas a el ex presidente PPK", "lang": "es", "id": "1200015753765892097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199878170205396993"}], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ljryYKFtdt", "expanded_url": "https://twitter.com/Toxicomania_/status/1199878170205396993", "display_url": "twitter.com/Toxicomania_/s\u2026"}]}, "author_id": "468658049", "created_at": "2019-11-28T11:36:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200015715048312833"], "text": "Suena a algo que dir\u00eda un psic\u00f3tico posesivo suicida https://t.co/ljryYKFtdt", "lang": "es", "id": "1200015715048312833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "205971415", "created_at": "2019-11-28T11:36:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200015691803439105"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200015691803439105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199900987227561984"}], "author_id": "186302775", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nonechamorro", "id": "208774855"}]}, "created_at": "2019-11-28T11:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200015675680575489"], "in_reply_to_user_id": "208774855", "text": "@nonechamorro Ay dio mio, siempre me tenias que esperar porque yo no cruzaba JAJAJAJA lo siento el instinto suicida es todo tuyo", "lang": "es", "id": "1200015675680575489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "author_id": "974248261367291906", "created_at": "2019-11-28T11:36:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200015670278328320"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "lang": "pt", "id": "1200015670278328320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 77, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Helena Tannure"}]}, "author_id": "2610439475", "created_at": "2019-11-28T11:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200015599834939393"], "text": "O suicida n\u00e3o quer morrer, o suicida quer acabar com a dor. \nPr Helena Tannure", "lang": "pt", "id": "1200015599834939393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "author_id": "286417078", "created_at": "2019-11-28T11:35:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200015352106803200"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "lang": "pt", "id": "1200015352106803200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "925879538592215044", "created_at": "2019-11-28T11:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200015269348937728"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200015269348937728"}, {"author_id": "1066300243057217536", "created_at": "2019-11-28T11:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200015249769947136"], "text": "EL QUE SE UNE A ESTA RUMFLA DE DELINCUENTES TIENE VOCACI\u00d3N DE SUICIDA.", "lang": "es", "id": "1200015249769947136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "author_id": "8813332", "created_at": "2019-11-28T11:34:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200015065212182531"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "lang": "pt", "id": "1200015065212182531"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9019, "type": "Other", "normalized_text": "Years and Years"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "author_id": "827739896165044224", "created_at": "2019-11-28T11:34:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200015029246009346"], "text": "Anoche vi el primer cap\u00edtulo de Years and Years, y tengo una total desesperanza casi suicida. \n\u00bfCu\u00e1nto falta para el \u00faltimo d\u00eda de Trump?", "lang": "es", "id": "1200015029246009346"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "author_id": "2574490029", "created_at": "2019-11-28T11:33:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200014965643599872"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "lang": "pt", "id": "1200014965643599872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199832034287476736"}], "author_id": "1170160891964342273", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "soulthekiz", "id": "1260685806366339077"}]}, "created_at": "2019-11-28T11:33:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200014888325799941"], "in_reply_to_user_id": "1144802832287240192", "text": "@soulthekiz N\u00e3o matou a coitada n\u00e3o, n\u00e9? Ela n\u00e3o vai te fazer mal mulher, s\u00f3 se ela se sentir amea\u00e7ada.  Elas s\u00e3o d\u00f3ceis at\u00e9.", "lang": "pt", "id": "1200014888325799941"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "190820229", "created_at": "2019-11-28T11:32:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200014554413043713"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200014554413043713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "346477643", "created_at": "2019-11-28T11:31:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200014349538123778"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200014349538123778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199843959780118535"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/YmVcKC73dR", "expanded_url": "https://twitter.com/agosvilloria_/status/1199843959780118535", "display_url": "twitter.com/agosvilloria_/\u2026"}]}, "author_id": "4120372757", "created_at": "2019-11-28T11:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200014145434869761"], "text": "bueno aber adivinen quien se suicida hagan sus apuestas!! https://t.co/YmVcKC73dR", "lang": "es", "id": "1200014145434869761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200010281507860481"}], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ZXwHaW2abb", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/rio-de-janeiro/2019/11/5832558-livro-desvenda-os-bastidores-da-tragedia-da-vale-em-brumadinho.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=odia", "display_url": "odia.ig.com.br/rio-de-janeiro\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.5734, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.4926, "type": "Other", "normalized_text": "ODia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 104, "tag": "ODia"}]}, "author_id": "862790892985491456", "created_at": "2019-11-28T11:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200014097221398528"], "text": "RT @jornalodia: Jornalistas se basearam no inqu\u00e9rito da PF sobre o acidente que matou 249 pessoas.\n#ODia \n\nhttps://t.co/ZXwHaW2abb", "lang": "pt", "id": "1200014097221398528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "969604273913958400", "created_at": "2019-11-28T11:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200013964245123076"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200013964245123076"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199499259311210497"}], "author_id": "963911047592767489", "created_at": "2019-11-28T11:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200013917847801857"], "in_reply_to_user_id": "952675013404057600", "text": "@gabrielparaibaa nao traiu pois devia ter tra\u00eddo aquele homi ciumento, se bobea ele matou o pr\u00f3prio amigo de t\u00e3o doido", "lang": "pt", "id": "1200013917847801857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "252572395", "created_at": "2019-11-28T11:29:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200013887938203649"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200013887938203649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200012765349343234"}], "author_id": "1454672186", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "powpowaoaoda", "id": "2749070017"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-11-28T11:29:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200013800574840832"], "in_reply_to_user_id": "2749070017", "text": "@powpowaoaoda @el_tope_suicida \u591a\u5206\u3001\u5404\u56e3\u4f53\u306e\u4e3b\u529b\u6240(\u7f8e\u5f62\u306b\u9650\u308b)\u306b\u306f\u7247\u3063\u7aef\u304b\u3089\u58f0\u304b\u3051\u3066\u308b\u3002\u3093\u3067\u3001\u5f53\u305f\u308a\u524d\u3060\u304c\u5951\u7d04\u6e80\u4e86\u3092\u5f85\u3066\u3063\u3066\u5974\u3070\u304b\u308a\u3067\u3001\u4f1a\u898b\u306b\u9593\u306b\u5408\u308f\u306a\u3044\u304b\u3089\u30b8\u30e5\u30ea\u30a2\u306b\u30d5\u30e9\u30a4\u30f3\u30b0\u3055\u305b\u305f\u3063\u3066\u6240\u3067\u3059\u304b", "lang": "ja", "id": "1200013800574840832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "4340851048", "created_at": "2019-11-28T11:28:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200013523377704964"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200013523377704964"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "1070826124001853441", "created_at": "2019-11-28T11:28:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200013487298224129"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200013487298224129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "1014936010575306753", "created_at": "2019-11-28T11:27:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200013432852008960"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "lang": "es", "id": "1200013432852008960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/xpVZzEpSk1", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-calvo-asegura-psoe-nunca-hablara-autodeterminacion-independentistas-20191127110809.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026"}], "mentions": [{"start": 232, "end": 243, "username": "EPNacional", "id": "2381876648"}]}, "author_id": "207508959", "created_at": "2019-11-28T11:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200013277113266177"], "text": "A todas luces ser\u00eda una temeridad continuar por un proceso suicida de cuantitativos y unilaterales cambios en nuestra carta magna, susceptibles ya de ponerle un cualitativo fin a la constituci\u00f3n del 78\u2026  https://t.co/xpVZzEpSk1 v\u00eda @epnacional", "lang": "es", "id": "1200013277113266177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 110, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}, {"start": 129, "end": 142, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Nisman"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.5248, "type": "Person", "normalized_text": "Raro"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 18, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "472392232", "created_at": "2019-11-28T11:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 4, "like_count": 183, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200013218095226886"], "text": "Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al fiscal Alberto Nisman? No encontraron tampoco a ning\u00fan perejil para acusarlo de haber asesinado al suicida?\nSer\u00e1 q ya dej\u00f3 de serles \u00fatil su muerte? Raro, no?", "lang": "es", "id": "1200013218095226886"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200009463433850882"}], "author_id": "1177418647322714112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gazetadopovo", "id": "15084884"}]}, "created_at": "2019-11-28T11:26:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200012975400194052"], "in_reply_to_user_id": "15084884", "text": "@gazetadopovo Nunca se matou tantos \u00edndios, negros, gays, pardos, an\u00f5es, elfos, Hobbits, Ents como agora com essa Fascista...aiiiiii paiiiii paarraaaa certamente a denuncia tem uma meia d\u00fazia de \ud83d\udd25\ud83c\udf69", "lang": "pt", "id": "1200012975400194052"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4794, "type": "Other", "normalized_text": "mundo"}]}, "author_id": "1196265290952253441", "created_at": "2019-11-28T11:26:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200012974229991425"], "text": "Hola volvi mundo suicida", "lang": "es", "id": "1200012974229991425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199872529734815744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.931, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "author_id": "1132518018729299968", "created_at": "2019-11-28T11:25:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200012778389544961"], "text": "RT @yLucasFaria_: O gatinho n\u00e3o aguento tanto desgosto e se matou assistindo o jogo do Gr\u00eamio\n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000| \n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000| \n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000| \n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000| \n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000| \n\u3000\uff0f\uffe3\uffe3\uff3c\u2026", "lang": "pt", "id": "1200012778389544961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200011834343821315"}], "author_id": "2749070017", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "golgomtetuwo", "id": "1454672186"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-11-28T11:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200012765349343234"], "in_reply_to_user_id": "1454672186", "text": "@golgomtetuwo @el_tope_suicida \u304a\u305d\u3089\u304f\u305d\u3046\u3067\u3057\u3087\u3046\u306d", "lang": "ja", "id": "1200012765349343234"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200011700088573952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.6246, "type": "Other", "normalized_text": "WHITE AEGYO"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.5976, "type": "Other", "normalized_text": "girlcrush"}]}, "author_id": "786060734346190848", "created_at": "2019-11-28T11:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200012730717147137"], "in_reply_to_user_id": "786060734346190848", "text": "ela falando que no WHITE AEGYO se tem mais liberdade e versatilidade que no antigo conceito sexy ai olha rindooooooo pior q eh irrefut\u00e1vel isto pois \u00e9 declara\u00e7\u00e3o de uma insider cara ela matou essas malas militantes do girlcrush, e vamos de se inscrever no canal da lenda", "lang": "pt", "id": "1200012730717147137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7QixCCcV4z", "expanded_url": "https://www.dominicanos.nyc/2019/11/27/otro-feminicidio-en-nagua-hombre-mata-pareja-y-se-suicida-frente-a-su-hija/", "display_url": "dominicanos.nyc/2019/11/27/otr\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/HMWAQGOAEl", "expanded_url": "https://twitter.com/DominicanosNYC/status/1200012452332818432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HMWAQGOAEl", "media_key": "3_1200012450491445248"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}]}, "author_id": "3112035659", "created_at": "2019-11-28T11:23:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200012452332818432"], "text": "Otro feminicidio en Nagua. Hombre mata pareja y se suicida frente a su\u00a0hija https://t.co/7QixCCcV4z https://t.co/HMWAQGOAEl", "lang": "es", "id": "1200012452332818432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200010281507860481"}], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ZXwHaW2abb", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/rio-de-janeiro/2019/11/5832558-livro-desvenda-os-bastidores-da-tragedia-da-vale-em-brumadinho.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=odia", "display_url": "odia.ig.com.br/rio-de-janeiro\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.5734, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.4926, "type": "Other", "normalized_text": "ODia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 104, "tag": "ODia"}]}, "author_id": "1162002096947904513", "created_at": "2019-11-28T11:22:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200012172690112512"], "text": "RT @jornalodia: Jornalistas se basearam no inqu\u00e9rito da PF sobre o acidente que matou 249 pessoas.\n#ODia \n\nhttps://t.co/ZXwHaW2abb", "lang": "pt", "id": "1200012172690112512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.7027, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "335711161", "created_at": "2019-11-28T11:22:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200012060530225152"], "text": "acordei atrasado e vim trabalhar de biz, foi f\u00e9 em Deus e m\u00e3o na bomba s\u00f3 manobra suicida kakak", "lang": "pt", "id": "1200012060530225152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199681930234605572"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9711, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}]}, "author_id": "69989185", "created_at": "2019-11-28T11:21:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200011905701699584"], "in_reply_to_user_id": "1197322203341217792", "text": "@Comentarioscult @TioOrochi Mas o Nirvana n\u00e3o se matou tb?", "lang": "pt", "id": "1200011905701699584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199985722284838912"}], "author_id": "1454672186", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "powpowaoaoda", "id": "2749070017"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-11-28T11:21:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200011834343821315"], "in_reply_to_user_id": "2749070017", "text": "@powpowaoaoda @el_tope_suicida \u5f15\u304d\u629c\u304d\u304b\u3051\u307e\u304f\u3063\u305f\u3093\u3067\u3057\u3087\u3046\u306a\u3042\u3002\u3053\u308c\u3067\u6253\u3061\u6b62\u3081\u304b\u3001\u3042\u308b\u3044\u306f\u30fb\u30fb\u30fb", "lang": "ja", "id": "1200011834343821315"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/7dildXd8he", "expanded_url": "https://lacnews24.it/cronaca/lo-scontro-con-i-mancuso-e-gli-omicidi-eccellenti-nelle-rivelazioni-del-collaboratore-suicida_104851/", "display_url": "lacnews24.it/cronaca/lo-sco\u2026"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 110, "tag": "calabrianotizie"}, {"start": 111, "end": 124, "tag": "newscalabria"}]}, "author_id": "2382275202", "created_at": "2019-11-28T11:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200011587232378880"], "text": "Lo scontro con i Mancuso e gli omicidi eccellenti nelle rivelazioni del collaboratore suicida #calabrianotizie #newscalabria https://t.co/7dildXd8he", "lang": "it", "id": "1200011587232378880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199685318070456323"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.6565, "type": "Other", "normalized_text": "askorochi"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 62, "tag": "askorochi"}]}, "author_id": "1085108544272322560", "created_at": "2019-11-28T11:20:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200011581498765312"], "in_reply_to_user_id": "1549714358", "text": "@TioOrochi Vc j\u00e1 se matou? Se sim, como \u00e9? \u00c9 legal? #askorochi", "lang": "pt", "id": "1200011581498765312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200002299726307328"}], "author_id": "68699309", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AitorIErana", "id": "84159349"}]}, "created_at": "2019-11-28T11:19:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200011359683043329"], "text": "RT @AitorIErana: Espera, algo no encaja... si la v\u00edctima se peg\u00f3 un tiro... \u00bfPor qu\u00e9 antes desenchuf\u00f3 la lampara? Ning\u00fan suicida se preocup\u2026", "lang": "es", "id": "1200011359683043329"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/HwIpceYDGl", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000614683079/posts/2933265366703924/", "display_url": "facebook.com/10000061468307\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7592, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado"}, {"start": 30, "end": 39, "probability": 0.5433, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Centro"}]}, "author_id": "46403299", "created_at": "2019-11-28T11:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200011106732978179"], "text": "Vlado se suicidou, a bomba do Rio Centro explodiu no colo dos militares por obra do esp\u00edrito santo, e os brigadistas volunt\u00e1rios de Alter Ch\u00e3o s\u00f3 inv\u00e9s de apagar colocaram fogo na mata. Qualquer semelhan\u00e7a n\u00e3o \u00e9... https://t.co/HwIpceYDGl", "lang": "pt", "id": "1200011106732978179"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199890535672098816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 182, "probability": 0.8881, "type": "Place", "normalized_text": "Hiroshima"}, {"start": 186, "end": 193, "probability": 0.6505, "type": "Place", "normalized_text": "Nagazaki"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 263, "end": 265, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gustavo_menezes", "id": "47004845"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "author_id": "2962325092", "created_at": "2019-11-28T11:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200011101829816321"], "in_reply_to_user_id": "47004845", "text": "@gustavo_menezes @JornalOGlobo Mataram seu pr\u00f3prio povo para se perpetuarem no poder\n\nE a bomba at\u00f4mica foi num contexto de GUERRA!\n\nA prop\u00f3sito, morreram quantos milh\u00f5es em Hiroshima e Nagazaki?\n\nStalin matou dezenas de milh\u00f5es! Foi um monstro moedor de carne!\n\nEUA em nenhuma guerra matou ranto!", "lang": "pt", "id": "1200011101829816321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200010281507860481"}], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ZXwHaW2abb", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/rio-de-janeiro/2019/11/5832558-livro-desvenda-os-bastidores-da-tragedia-da-vale-em-brumadinho.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=odia", "display_url": "odia.ig.com.br/rio-de-janeiro\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.5734, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.4926, "type": "Other", "normalized_text": "ODia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 104, "tag": "ODia"}]}, "author_id": "525351314", "created_at": "2019-11-28T11:18:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200011049019285505"], "text": "RT @jornalodia: Jornalistas se basearam no inqu\u00e9rito da PF sobre o acidente que matou 249 pessoas.\n#ODia \n\nhttps://t.co/ZXwHaW2abb", "lang": "pt", "id": "1200011049019285505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199632048786415616"}], "author_id": "308160873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AsisOberdan", "id": "751804400973250565"}]}, "created_at": "2019-11-28T11:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200010926474354688"], "in_reply_to_user_id": "751804400973250565", "text": "@AsisOberdan Es porque si se \"suicida\" el t\u00edtere, que parezca un accidente", "lang": "es", "id": "1200010926474354688"}, {"author_id": "792933603273502721", "created_at": "2019-11-28T11:15:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200010363741384704"], "text": "Nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida...", "lang": "pt", "id": "1200010363741384704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/ZXwHaW2abb", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/rio-de-janeiro/2019/11/5832558-livro-desvenda-os-bastidores-da-tragedia-da-vale-em-brumadinho.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=odia", "display_url": "odia.ig.com.br/rio-de-janeiro\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.6259, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.6587, "type": "Other", "normalized_text": "ODia"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 88, "tag": "ODia"}]}, "author_id": "17675497", "created_at": "2019-11-28T11:15:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200010281507860481"], "text": "Jornalistas se basearam no inqu\u00e9rito da PF sobre o acidente que matou 249 pessoas.\n#ODia \n\nhttps://t.co/ZXwHaW2abb", "lang": "pt", "id": "1200010281507860481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200009258823229440"}], "author_id": "97702642", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "arrobacasco", "id": "172521117"}]}, "created_at": "2019-11-28T11:13:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200009903571636224"], "in_reply_to_user_id": "172521117", "text": "@arrobacasco Y bueno. Despu\u00e9s preg\u00fantense por qu\u00e9 la gente se suicida y por favor no digan: Ayyy! La salud mental...bla bla bla. Para los pocos que tienen esa contenci\u00f3n, aparecen a decir sandeces de este tipo. Y no, los sic\u00f3logos no hacen la misma tarea. De hecho no atienden al personal", "lang": "es", "id": "1200009903571636224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "author_id": "109082880", "created_at": "2019-11-28T11:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200009834671824897"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "lang": "pt", "id": "1200009834671824897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199900382534746114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9609, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "_rodrigomattos_", "id": "1567139210"}]}, "author_id": "1116114203557924871", "created_at": "2019-11-28T11:11:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200009437135745024"], "in_reply_to_user_id": "1161766588221206531", "text": "@Gustavo66978915 @_rodrigomattos_ Fora que os clubes v\u00e3o ter dinheiro f\u00e1cil, enquanto Flamengo se matou pra ter uma gest\u00e3o foda", "lang": "pt", "id": "1200009437135745024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "author_id": "1062016837557383169", "created_at": "2019-11-28T11:08:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200008673965301765"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "lang": "pt", "id": "1200008673965301765"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199970845948555264"}], "author_id": "1058328783311249408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SapiosexualIam", "id": "1496217100964491264"}]}, "created_at": "2019-11-28T11:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200008441806364674"], "in_reply_to_user_id": "1085580861771264000", "text": "@Sapiosexualiam La mancha de sangre que hay en la pared es incompatible con el suicidio (demasiado grande, baja atomizaci\u00f3n).\nAl mismo tiempo, un suicida se mete normalmente la pistola en la boca, es m\u00e1s c\u00f3modo que en la pared.\nEl cigarro est\u00e1 en la mano, se hubiese ca\u00eddo.", "lang": "es", "id": "1200008441806364674"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/EjQK47Y8tm", "expanded_url": "https://twitter.com/EU_BRAZUKA/status/1200007995683422208/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EjQK47Y8tm", "media_key": "7_1200007937672040448"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8321, "type": "Place", "normalized_text": "Manaus"}], "mentions": [{"start": 232, "end": 244, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 245, "end": 259, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "183826300", "created_at": "2019-11-28T11:06:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200007995683422208"], "text": "oficial: Cinco assaltantes roubaram lot\u00e9rica em Manaus com ref\u00e9ns de escudo p/fuga. A pol\u00edcia prendeu um q se rendeu e matou quatro. E a popula\u00e7\u00e3o?\n\nEh a Nova Era!!\nChega de desGovernos defendendo bandidos e demonizando policiais.\n\n@BolsonaroSP @jairbolsonaro \n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b https://t.co/EjQK47Y8tm", "lang": "pt", "id": "1200007995683422208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/JSt1eMSDqJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2Dqf30c", "display_url": "bit.ly/2Dqf30c"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8313, "type": "Other", "normalized_text": "K-POP"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6762, "type": "Other", "normalized_text": "K-POP"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 104, "tag": "suicidio"}, {"start": 105, "end": 107, "tag": "K"}, {"start": 112, "end": 121, "tag": "cantante"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "depresion"}, {"start": 133, "end": 140, "tag": "muerte"}, {"start": 141, "end": 147, "tag": "vacio"}, {"start": 148, "end": 154, "tag": "dolor"}, {"start": 155, "end": 173, "tag": "EnfermedadDelAlma"}, {"start": 174, "end": 182, "tag": "viernes"}, {"start": 184, "end": 211, "tag": "SesionDeDescargaEspiritual"}]}, "author_id": "2535406268", "created_at": "2019-11-28T11:05:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200007751805677568"], "text": "\ud83d\udd34\u00a0Suicidio en el K-POP: una cantante m\u00e1s se suicida\nLea m\u00e1s aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\u27a1\ufe0f\u00a0https://t.co/JSt1eMSDqJ\n#suicidio #K-POP #cantante #depresion #muerte #vacio #dolor #EnfermedadDelAlma #viernes ##SesionDeDescargaEspiritual", "lang": "es", "id": "1200007751805677568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199827418967609344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9382, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.9072, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.6301, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 238, "end": 253, "probability": 0.4376, "type": "Place", "normalized_text": "Igreja Universal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DaniLessa2", "id": "980290397963456512"}]}, "author_id": "47813781", "created_at": "2019-11-28T11:04:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200007577356132353"], "in_reply_to_user_id": "980290397963456512", "text": "@DaniLessa2 Calma. Respira. O Brasil sempre foi pr\u00f3digo em casos sem solu\u00e7\u00e3o. At\u00e9 hoje n\u00e3o se sabe quem mandou matar Bolsonaro. Quem paga os advogados de Ad\u00e9lio, quem matou Celso Daniel... Que fim deu a investiga\u00e7\u00e3o do Pannunzzio sobre a Igreja Universal... perguntas...", "lang": "pt", "id": "1200007577356132353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "author_id": "971220295674662914", "created_at": "2019-11-28T11:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200006706098515968"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "lang": "pt", "id": "1200006706098515968"}, {"author_id": "912735544194543616", "created_at": "2019-11-28T10:58:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200006075686240257"], "text": "porra mano j\u00e1 t\u00e3o falando da menininha que se matou, to muito triste ce t\u00e1 doido...", "lang": "pt", "id": "1200006075686240257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "author_id": "1098903827523219456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "mikrmen", "id": "804476366"}]}, "created_at": "2019-11-28T10:57:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200005884111400960"], "in_reply_to_user_id": "296398581", "text": "@orgullogamer @mikrmen Asesinato.\nPor la posici\u00f3n final del cad\u00e1ver.\nPorque los objetos indican que el hecho ha sido inesperado.\nUn suicida cuida mucho estos detalles.", "lang": "es", "id": "1200005884111400960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199875695993737216"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/CMyxTAEYPr", "expanded_url": "http://bit.ly/2QYhy1u", "display_url": "bit.ly/2QYhy1u"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/bYCoFwPlsG", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1199875695993737216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bYCoFwPlsG", "media_key": "3_1199875694383095809"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 80, "probability": 0.7413, "type": "Other", "normalized_text": "Mata Bonita de Nagua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "keloke_RD", "id": "829478992768008192"}]}, "author_id": "365615427", "created_at": "2019-11-28T10:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200005741916172288"], "text": "RT @keloke_RD: Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Mata Bonita de Nagua https://t.co/CMyxTAEYPr https://t.co/bYCoFwPlsG", "lang": "es", "id": "1200005741916172288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199775061886021632"}], "author_id": "47934275", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "shimabukkake", "id": "1100472324015439873"}]}, "created_at": "2019-11-28T10:56:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200005655752515585"], "text": "RT @shimabukkake: quando na real tudo que ambientalista e ind\u00edgena ganha \u00e9 bala na cara e os Verdadeiros Ricos podem se dar o luxo de n\u00e3o l\u2026", "lang": "pt", "id": "1200005655752515585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199842193948758016"}], "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/2nqS9deCDY", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1199842193948758016", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5447, "type": "Other", "normalized_text": "Glee"}]}, "author_id": "47600921", "created_at": "2019-11-28T10:56:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200005509539123200"], "text": "Glee: protagonista morre de overdose de drogas.\nAntagonista se suicida ap\u00f3s acusa\u00e7\u00e3o de pornografia infantil\nE essa agora. Que cast hein? https://t.co/2nqS9deCDY", "lang": "pt", "id": "1200005509539123200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "author_id": "419447616", "created_at": "2019-11-28T10:53:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200004878078222337"], "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "lang": "es", "id": "1200004878078222337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199894951649087488"}], "author_id": "1222072190", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "FloroMete", "id": "1148916795983716352"}]}, "created_at": "2019-11-28T10:52:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200004648129748993"], "in_reply_to_user_id": "44463079", "text": "@eduardoenred @FloroMete Este monigote no es fujitroll,sino un pobre adefesio aprista que admira al suicida.", "lang": "es", "id": "1200004648129748993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200003952420491266"}], "author_id": "4518581", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Yo_Barista", "id": "318186945"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "circulocafe", "id": "1061731666782236672"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "mmazzolla", "id": "34747840"}]}, "created_at": "2019-11-28T10:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200004472241565696"], "in_reply_to_user_id": "4518581", "text": "@Yo_Barista @circulocafe @mmazzolla Decirle a una barista que lo importante no es el caf\u00e9, es suicida pero debo hacerlo. El caf\u00e9 es clave en este asunto, pero mucho mas importante es la experiencia de cada consumidor. \u00bfQu\u00e9 ofrecemos? \u00bfCaf\u00e9 o momentos especiales de vida? \u00bfQu\u00e9 ofrece el gran competidor? \u00bfProducto?", "lang": "es", "id": "1200004472241565696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199748989798748162"}], "author_id": "147716827", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Manchapaginas", "id": "146436511"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "created_at": "2019-11-28T10:50:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200004015725170689"], "in_reply_to_user_id": "146436511", "text": "@Manchapaginas @orgullogamer Hombre, para m\u00ed es asesinato porque nadie se suicida con un cigarro en la mano, eso lleva una premeditaci\u00f3n y lo apagar\u00eda antes, como los que se quitan las gafas antes de saltar, no?", "lang": "es", "id": "1200004015725170689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199976331959775232"}], "author_id": "1166490078027427846", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lauvaress", "id": "572571776"}]}, "created_at": "2019-11-28T10:49:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200003884120494080"], "in_reply_to_user_id": "572571776", "text": "@lauvaress Somos peores que el escuadr\u00f3n suicida, As\u00edn que se and\u00e9n con  cuidadito en meterse con el \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "lang": "es", "id": "1200003884120494080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "author_id": "895023801628598273", "created_at": "2019-11-28T10:49:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200003853174878209"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "lang": "pt", "id": "1200003853174878209"}, {"geo": {"place_id": "4f060a1a4a882ded"}, "author_id": "367350058", "created_at": "2019-11-28T10:49:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200003812662099969"], "text": "Hoje eu p\u00e1ssaro se suicidou, entrou na frente do carro \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\nBom diaa", "lang": "pt", "id": "1200003812662099969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "author_id": "1027729051979534336", "created_at": "2019-11-28T10:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200003409526415360"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "lang": "pt", "id": "1200003409526415360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199875580566609920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9817, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8174, "type": "Person", "normalized_text": "Flamen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_DiogoSales", "id": "39233945"}]}, "author_id": "1160319823152373767", "created_at": "2019-11-28T10:47:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200003256065368064"], "text": "RT @_DiogoSales: O Flamengo pressionou o primeiro tempo inteiro, a\u00ed o que o treinador suicida faz ? Coloca mais um zagueiro e traz o Flamen\u2026", "lang": "pt", "id": "1200003256065368064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200002377069334528"}], "author_id": "121093389", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AnaCons5", "id": "2815872945"}]}, "created_at": "2019-11-28T10:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200002663766773760"], "in_reply_to_user_id": "2815872945", "text": "@AnaCons5 Jajajjajajaj bueno cada uno conoce m\u00e1s a sus bbs, benito es suicida y aventurero \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1200002663766773760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4427, "type": "Other", "normalized_text": "Luiz"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6418, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "author_id": "305909587", "created_at": "2019-11-28T10:44:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200002433700622336"], "text": "Menina.... To passado, a Luiz se matou, Jesus.", "lang": "pt", "id": "1200002433700622336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199873766026821633"}], "author_id": "1015803141277790209", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "created_at": "2019-11-28T10:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200002391891992583"], "in_reply_to_user_id": "283279534", "text": "@RenattoBautista El carita de huevon es admirador del ladr\u00f3n adiposo y suicida", "lang": "es", "id": "1200002391891992583"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4429, "type": "Person", "normalized_text": "mazamera"}]}, "author_id": "1176540917022494720", "created_at": "2019-11-28T10:43:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200002360023625728"], "text": "mazamera sofreu 3 vezes e nao se matou ,voce s\u00f3 ti trairam uma vez ja quer se matar  meu irm\u00e3o  se concentra na sua dor e deixa sua familia  feliz", "lang": "pt", "id": "1200002360023625728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200000667462623233"}], "author_id": "84159349", "created_at": "2019-11-28T10:43:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200002299726307328"], "in_reply_to_user_id": "84159349", "text": "Espera, algo no encaja... si la v\u00edctima se peg\u00f3 un tiro... \u00bfPor qu\u00e9 antes desenchuf\u00f3 la lampara? Ning\u00fan suicida se preocupar\u00eda de la factura de la luz... A menos que....le acabase de llegar la factura...y no viese otra salida PARA DEJAR DE PAGAR ESE ROBO... SUICIDIO", "lang": "es", "id": "1200002299726307328"}, {"geo": {"place_id": "83a111c3a94f41da"}, "author_id": "2399560498", "created_at": "2019-11-28T10:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200002194281504770"], "text": "Consigo nem acreditar que meu m\u00e9dico se matou, cuidava de mim deste crian\u00e7a \ud83d\ude13", "lang": "pt", "id": "1200002194281504770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199788537614360576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Valdano"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tomascml", "id": "1092491437709713408"}]}, "author_id": "380844922", "created_at": "2019-11-28T10:42:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200002020725403650"], "text": "RT @tomascml: Dice Valdano:\n\"Dejar a Messi recibir es suicida\"\nY digo yo:\n\"Alg\u00fan entrenador se va a atrever a poner un t\u00edo encima de Messi\u2026", "lang": "es", "id": "1200002020725403650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199992725401153537"}], "author_id": "1164453832069439491", "created_at": "2019-11-28T10:41:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200001781859794944"], "in_reply_to_user_id": "1183061444314746881", "text": "@OperaCarlota Si se suicida con la mano que sostiene la pistola en la imagen, la sangre habr\u00eda salido hacia el otro lado. Adem\u00e1s, yo no conozco mucha gente ambidiestra pero tiene q ser jodido apretar un gatillo con la mano que no sueles utilizar porque parece q era zurda (por el cigarro).", "lang": "es", "id": "1200001781859794944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "author_id": "1164453832069439491", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "created_at": "2019-11-28T10:40:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200001589701943296"], "in_reply_to_user_id": "296398581", "text": "@orgullogamer Si se suicida con la mano que sostiene la pistola en la imagen, la sangre habr\u00eda salido hacia el otro lado. Adem\u00e1s, yo no conozco mucha gente ambidiestra pero tiene q ser jodido apretar un gatillo con la mano que no sueles utilizar porque parece q era zurda (por el cigarro).", "lang": "es", "id": "1200001589701943296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1105804883389808640"}], "author_id": "464296300", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Sol_Soler", "id": "181590414"}]}, "created_at": "2019-11-28T10:38:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200000943925927936"], "text": "RT @Sol_Soler: Yo escribo porque en m\u00ed, vive una suicida que se muere de amor.", "lang": "es", "id": "1200000943925927936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "879454829952860160", "created_at": "2019-11-28T10:36:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200000571996065792"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!", "lang": "pt", "id": "1200000571996065792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199999485239316481"}], "author_id": "1104028352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "darvkside", "id": "842273257"}]}, "created_at": "2019-11-28T10:36:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200000563662008321"], "text": "RT @darvkside: sto ancora pensando a Robertson suicida che spinge GioDiLo e poi fa i conti con Kostas e KK", "lang": "it", "id": "1200000563662008321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "author_id": "545275741", "created_at": "2019-11-28T10:35:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200000317443727362"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "lang": "pt", "id": "1200000317443727362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705503498199040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Casado"}]}, "author_id": "1255162470", "created_at": "2019-11-28T10:35:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200000189664235520"], "text": "RT @magda_palacios: #Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida d\u2026", "lang": "es", "id": "1200000189664235520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "author_id": "1967423726", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-28T10:35:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200000134576259073"], "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "id": "1200000134576259073"}, {"author_id": "842273257", "created_at": "2019-11-28T10:32:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199999485239316481"], "text": "sto ancora pensando a Robertson suicida che spinge GioDiLo e poi fa i conti con Kostas e KK", "lang": "it", "id": "1199999485239316481"}, {"geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8159, "type": "Organization", "normalized_text": "major"}]}, "author_id": "194787668", "created_at": "2019-11-28T10:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199999410798759936"], "text": "A PM matou um cara aqui em bh num mata le\u00e3o a\u00ed o major ainda teve a cara de pau de falar que aaaa o cara passou mal os PM ainda fizeram cardiorrespirat\u00f3ria VAI SE FUDER QUE \u00d3DIO PQP VERME DO CARALHO", "lang": "pt", "id": "1199999410798759936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "author_id": "59651870", "created_at": "2019-11-28T10:32:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199999398987612161"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "lang": "pt", "id": "1199999398987612161"}, {"author_id": "973013713551839232", "created_at": "2019-11-28T10:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199998913907957761"], "text": "Eu no \u00f4nibus ouvindo o homem falar que matou a mulher dele, por um motivo bem f\u00fatil, e que n\u00e3o se arrepende de nada", "lang": "pt", "id": "1199998913907957761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199941250096521216"}], "author_id": "1088386094100606976", "created_at": "2019-11-28T10:29:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199998761826693121"], "text": "RT @PrincesoLui: Esse homem tinha aids, depress\u00e3o, estava sem lugar para morar e a coisa mais preciosa da vida dele era o seu gato. Ele est\u2026", "lang": "pt", "id": "1199998761826693121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/b63JU7OZ9Z", "expanded_url": "https://twitter.com/BlitzSpitfire/status/1199783881165221890", "display_url": "twitter.com/BlitzSpitfire/\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "author_id": "1192042010385027073", "created_at": "2019-11-28T10:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199998254420807680"], "text": "Quem matou Teori deveria se explicar!!!! https://t.co/b63JU7OZ9Z", "lang": "pt", "id": "1199998254420807680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "author_id": "1104691203419852800", "created_at": "2019-11-28T10:27:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199998220623138816"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "lang": "pt", "id": "1199998220623138816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "1961454319", "created_at": "2019-11-28T10:27:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199998131838033921"], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "lang": "pt", "id": "1199998131838033921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199995959742287872"}], "entities": {"urls": [{"start": 323, "end": 346, "url": "https://t.co/UXbj1IRlqr", "expanded_url": "https://twitter.com/Lammerda_/status/1199998117464170500/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UXbj1IRlqr", "media_key": "16_1199998107125264384"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PDUmorista", "id": "2522911828"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Brigate_Azzurre", "id": "1096710868442722304"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "cantone_per", "id": "935886404843982848"}, {"start": 213, "end": 224, "username": "_Ritter_17", "id": "115351609"}]}, "author_id": "1105364023112015872", "created_at": "2019-11-28T10:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199998117464170500"], "in_reply_to_user_id": "2522911828", "text": "@PDUmorista @Brigate_Azzurre @cantone_per Se non sei in grado, il black humour lo lasci fare a chi ne \u00e8 capace.\nSecondo me dovreste lasciare un alone di mistero, ma a ridere (tra l'altro solo tu e quella ameba di @_Ritter_17) dei bambini malati di cancro o di ragazze suicida, spoilerate a tutti la vostra essenza\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/UXbj1IRlqr", "lang": "it", "id": "1199998117464170500"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199984695234191360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "Tango"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.6856, "type": "Other", "normalized_text": "Extremoduro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carlosclavijo22", "id": "251146314"}]}, "author_id": "704046788425195521", "created_at": "2019-11-28T10:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199997917840465920"], "in_reply_to_user_id": "251146314", "text": "@carlosclavijo22 Tomo nota de la recomendaci\u00f3n \ud83d\udc4c.\nTango suicida de Extremoduro,te cuenta la historia de un drama muy bien estructurado.\nQuiero recalcar que no es ning\u00fan proyecto ni ninguna petici\u00f3n,solo una opini\u00f3n que quer\u00eda compartir contigo.", "lang": "es", "id": "1199997917840465920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199996954056577025"}], "author_id": "3078551518", "created_at": "2019-11-28T10:25:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199997658741510145"], "in_reply_to_user_id": "288261966", "text": "@Miralls_1 Y suicidios por violencia domestica tambi\u00e9n hay. Hay miles de motivos por los que la gente se suicida, tambi\u00e9n la depresi\u00f3n, y la ayuda es m\u00ednima.", "lang": "es", "id": "1199997658741510145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199891092528742402"}], "author_id": "141049853", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LUZvad", "id": "211265735"}]}, "created_at": "2019-11-28T10:25:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199997619566710785"], "in_reply_to_user_id": "211265735", "text": "@LUZvad Al ritmo suicida de pago, los Trabajadores cobraran la 2da. quincena de Nov. 2019 en Enero 2020, \u00a1si hay buen viento! \u00a1H\u00e1ganse a un lado, Uds. no pueden!", "lang": "es", "id": "1199997619566710785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "author_id": "925882472600096773", "created_at": "2019-11-28T10:24:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199997373478518784"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "lang": "pt", "id": "1199997373478518784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-11-28T10:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199997213440647168"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "id": "1199997213440647168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "author_id": "3161502466", "created_at": "2019-11-28T10:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199997091994583040"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "lang": "pt", "id": "1199997091994583040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9707, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 20, "end": 21, "probability": 0.6959, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 163, "end": 176, "probability": 0.3939, "type": "Place", "normalized_text": "MordazaDigital"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 177, "tag": "MordazaDigital"}]}, "author_id": "252511033", "created_at": "2019-11-28T10:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199996442104016896"], "text": "En un gobierno PSOE/UP en proporcion parlamentaria 120/35 nuestra mejor herramienta de presi\u00f3n es la calle.Por eso es suicida no priorizar la oposici\u00f3n frontal a #MordazaDigital (y a cualquier instrumento represivo)q esperan/precisan nuestros movimientos aliados.Urge rectificar", "lang": "es", "id": "1199996442104016896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "author_id": "1159648634931175424", "created_at": "2019-11-28T10:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199996188055015424"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "lang": "pt", "id": "1199996188055015424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199832776981307393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.4887, "type": "Organization", "normalized_text": "fot\u00f3grafo"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.8526, "type": "Other", "normalized_text": "Pulitzer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "337106224", "created_at": "2019-11-28T10:19:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199996110284165120"], "in_reply_to_user_id": "2959459379", "text": "@FotosDeFatos Se n\u00e3o me engando o fot\u00f3grafo ganhou um Pulitzer, mas depois de muitas cr\u00edticas (e pelo peso da circunst\u00e2ncia) se suicidou. Triste.", "lang": "pt", "id": "1199996110284165120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "author_id": "128666694", "created_at": "2019-11-28T10:17:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199995744201199616"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "lang": "pt", "id": "1199995744201199616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7383, "type": "Person", "normalized_text": "yahiko"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.3814, "type": "Person", "normalized_text": "danzo"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6445, "type": "Other", "normalized_text": "akatsuki"}]}, "author_id": "1169435869620645889", "created_at": "2019-11-28T10:17:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199995677146828800"], "text": "primeiro que yahiko n\u00e3o matou ningu\u00e9m, o cara que se jogou nele pq j\u00e1 era um plano do danzo pra acabar com a akatsuki", "lang": "pt", "id": "1199995677146828800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199898107036782592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 195, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jgalemparte", "id": "207741909"}]}, "author_id": "3122736303", "created_at": "2019-11-28T10:15:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199995294311702528"], "in_reply_to_user_id": "207741909", "text": "@jgalemparte Has ido alg\u00fan vez a una manifestaci\u00f3n? Te cuento?\nSoy profesional, muy pac\u00edfica: ir sin pa\u00f1uelo es suicida! cubrir mi cara es no morir de un edema pulmonar por lacrim\u00f3genas, como Abel... Hace unos d\u00edas me gasearon, 0 marcha, de vuelta de casa de una amiga: crisis asm\u00e1tica...", "lang": "es", "id": "1199995294311702528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199943090183778312"}], "entities": {"urls": [{"start": 317, "end": 340, "url": "https://t.co/Gh9N33UFWe", "expanded_url": "https://twitter.com/Lammerda_/status/1199994863841939457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gh9N33UFWe", "media_key": "3_1199994858187964421"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PDUmorista", "id": "2522911828"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Brigate_Azzurre", "id": "1096710868442722304"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "cantone_per", "id": "935886404843982848"}]}, "author_id": "1105364023112015872", "created_at": "2019-11-28T10:14:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199994863841939457"], "in_reply_to_user_id": "2522911828", "text": "@PDUmorista @Brigate_Azzurre @cantone_per Quindi oltre che il re della risata sei anche il re delle arrampicate sugli specchi?\nDi quel poco di schifo che ho letto di te hai avuto il coraggio di scrivere su:\n- bambini malati di cancro\n- morti per il terremoto in Albania\n- ragazza suicida\nFai veramente cagare Diomede https://t.co/Gh9N33UFWe", "lang": "it", "id": "1199994863841939457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/EzQNTrPNRo", "expanded_url": "https://twitter.com/Alfonso97193622/status/1199994707968843776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EzQNTrPNRo", "media_key": "3_1199994706156912640"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.5425, "type": "Place", "normalized_text": "Sejil"}]}, "author_id": "1070766245459492864", "created_at": "2019-11-28T10:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199994707968843776"], "text": "Ir\u00e1n revel\u00f3 de forma sorpresiva que desarroll\u00f3 un dron suicida llamado Sejil, el cual ya est\u00e1 operativo, es capaz de volar a m\u00e1s de 1000 km/h cuenta con 2 motores jet, puede recopilar informaci\u00f3n y ser cargado con bombas para lanzarlas o con una ojiva de alta penetraci\u00f3n. https://t.co/EzQNTrPNRo", "lang": "es", "id": "1199994707968843776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "285273371", "created_at": "2019-11-28T10:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199994221215780864"], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "lang": "pt", "id": "1199994221215780864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199480722043604998"}], "author_id": "1068892190", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}]}, "created_at": "2019-11-28T10:11:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199994193478897665"], "in_reply_to_user_id": "53863905", "text": "@alexagomez2000 Querida @alexagomez2000 esta noticia, me perturb\u00f3 , un joven que apenas est\u00e1 empezando a vivir  es una tragedia para todos, es preocupante ver c\u00f3mo la gente se suicida, jamas vi en nuestro pa\u00eds algo de estas dimensiones. Paz para su familia. Dios presente \ud83d\ude4f", "lang": "es", "id": "1199994193478897665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193492550801395718"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.5788, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "lulismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luc_amaral_", "id": "188062324"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "gondimricardo", "id": "32935648"}]}, "author_id": "153600814", "created_at": "2019-11-28T10:11:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199994109412487168"], "in_reply_to_user_id": "188062324", "text": "@luc_amaral_ @gondimricardo Quem matou Marielle? E o Queiroz? Pelo q se v\u00ea o bolsonarismo  e o lulismo andam de m\u00e3os dadas! Afundando o pa\u00eds...", "lang": "pt", "id": "1199994109412487168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199964770843156486"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9903, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.5102, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}, {"start": 206, "end": 233, "probability": 0.3425, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Penal Internacional"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "author_id": "212058439", "created_at": "2019-11-28T10:09:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199993716813041664"], "in_reply_to_user_id": "248890506", "text": "@brasil247 Bolsonaro matou quantos seus bosta? voc\u00eas ai do 247 e os idiotas que t\u00e1 enchendo o saco devia parar de cheirar coca e fumar maconha, bando de loucos imbecis, doidivanas. Quer saber, juntem se ao Tribunal Penal Internacional e v\u00e3o tudo tomar no C\u00da!", "lang": "pt", "id": "1199993716813041664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "author_id": "1168513929368219656", "created_at": "2019-11-28T10:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199992486590132224"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "lang": "pt", "id": "1199992486590132224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "author_id": "1444284523", "created_at": "2019-11-28T10:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199992325595975682"], "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "lang": "es", "id": "1199992325595975682"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "2722259709", "created_at": "2019-11-28T10:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199992299759001601"], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "lang": "pt", "id": "1199992299759001601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199905463590170624"}], "geo": {"place_id": "ba4ca60ad5bbb5c5"}, "author_id": "2770488909", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}, "created_at": "2019-11-28T10:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199992029608120321"], "in_reply_to_user_id": "63739190", "text": "@escolasempartid Total desconhecimento da natureza humana. Somos seres sociais. Ningu\u00e9m se salva sozinho, \u00e9 uma grande ilus\u00e3o. A satisfa\u00e7\u00e3o plena vem do relacionamento com o outro, com benesses recebidas e outras vezes concess\u00f5es. Por isto temos hoje tanta gente depressiva e suicida...", "lang": "pt", "id": "1199992029608120321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199885029930876930"}], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/0iSoWNXMqV", "expanded_url": "https://t.co/0iSoWNXMqV", "display_url": "t.co/0iSoWNXMqV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Suicida_Estupid", "id": "734448393074937857"}]}, "author_id": "1013524743293726728", "created_at": "2019-11-28T10:00:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199991400940654594"], "text": "RT @Suicida_Estupid: \u00a1\u00bfCoMo QuE 10 A\u00f1Os??!??!?! https://t.co/0iSoWNXMqV", "lang": "es", "id": "1199991400940654594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 153, "probability": 0.5781, "type": "Other", "normalized_text": "speedrun"}]}, "author_id": "1056448503478697984", "created_at": "2019-11-28T09:59:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199991261530382339"], "text": "Yo en la mitad de la noche: Menuda mierda de vida,  a ver si me hago un speedrun suicida\nYo en la ma\u00f1ana: Menuda mierda de vida, a ver si hago un speedrun hasta la noche", "lang": "es", "id": "1199991261530382339"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199989938210643974"}], "author_id": "4405074076", "created_at": "2019-11-28T09:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199989939724836864"], "in_reply_to_user_id": "4405074076", "text": "machucar ele. Para n\u00e3o \"se separar dela\", ele tirou o cora\u00e7\u00e3o da garota e o devorou. Matava sem padr\u00f5es de tempo, pois as vezes uma paix\u00e3o surgia mais r\u00e1pido que o esperado. Matou cerca de cinco mulheres.", "lang": "pt", "id": "1199989939724836864"}, {"author_id": "824665544972443649", "created_at": "2019-11-28T09:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199989205298040832"], "text": "mas ele virou meu livro fav da vida, ele veio at\u00e9 a mim no momento eu que eu mais precisava, por\u00e9m livro suicida te faz ter mts pensamentos que na maioria s\u00e3o horr\u00edveis", "lang": "pt", "id": "1199989205298040832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199730516167217152"}], "author_id": "983027486803054592", "created_at": "2019-11-28T09:51:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199989158363762688"], "in_reply_to_user_id": "885156380855992320", "text": "@pjminiess eu amo o meu lado suicida de ser \n\nQ??????", "lang": "pt", "id": "1199989158363762688"}, {"author_id": "1009445808696152064", "created_at": "2019-11-28T09:50:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199988896924405760"], "text": "O suicida q existe dentro de mim t\u00e1 querendo voltar, n\u00e3o quero isso de novo...", "lang": "pt", "id": "1199988896924405760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "author_id": "1088178835592568832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "created_at": "2019-11-28T09:48:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199988378172903424"], "in_reply_to_user_id": "296398581", "text": "@orgullogamer Asesinato: cualquier fumador entender\u00e1 que si uno se suicida se acaba el \u00faltimo cigarro o incluso el paquete entero. Sin embargo, la mujer est\u00e1 muerta en el suelo agarrando el cigarro a medias....", "lang": "es", "id": "1199988378172903424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199669660721074177"}], "author_id": "55577764", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "emicida", "id": "21054053"}]}, "created_at": "2019-11-28T09:46:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199987959447076864"], "in_reply_to_user_id": "21054053", "text": "@emicida Ent\u00e3o vai mudar o nome pra suiCIDA?", "lang": "pt", "id": "1199987959447076864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199986727219150848"}], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/kGyEV3WOoW", "expanded_url": "https://twitter.com/powpowaoaoda/status/1199987288056352768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kGyEV3WOoW", "media_key": "3_1199987281379020800"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.2606, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e71\u4e38\u30d5\u30a7\u30b9\u30bf"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "author_id": "2749070017", "created_at": "2019-11-28T09:43:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199987288056352768"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "text": "@el_tope_suicida \u4e71\u4e38\u30d5\u30a7\u30b9\u30bf\u3082\u826f\u304b\u3063\u305f\u3059\u3088\u30fc https://t.co/kGyEV3WOoW", "lang": "ja", "id": "1199987288056352768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199352821604372480"}], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/xr0r9I4MhF", "expanded_url": "https://twitter.com/Serialtcl/status/1199352821604372480", "display_url": "twitter.com/Serialtcl/stat\u2026"}]}, "author_id": "337504403", "created_at": "2019-11-28T09:42:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199986955745988608"], "text": "Se matou no crack kkkk https://t.co/xr0r9I4MhF", "lang": "pt", "id": "1199986955745988608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199805779345387525"}], "author_id": "2178339775", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jordigalves", "id": "2601012027"}]}, "created_at": "2019-11-28T09:42:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199986900691492864"], "text": "RT @jordigalves: Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacita\u2026", "lang": "ca", "id": "1199986900691492864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "author_id": "1172296849975365637", "created_at": "2019-11-28T09:42:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199986836833230848"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "lang": "pt", "id": "1199986836833230848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/jSl5C24Zhw", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100007030325768/posts/2531924033718583/", "display_url": "facebook.com/10000703032576\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6097, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e2mbio"}]}, "author_id": "2548167584", "created_at": "2019-11-28T09:41:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199986787415920641"], "text": "Miss\u00e3o Suicida C\u00e2mbio desligo https://t.co/jSl5C24Zhw", "lang": "pt", "id": "1199986787415920641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "author_id": "61360563", "created_at": "2019-11-28T09:41:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199986767623000065"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "lang": "pt", "id": "1199986767623000065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199985990527406080"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/uyckihUx1M", "expanded_url": "https://twitter.com/powpowaoaoda/status/1199986552505430016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uyckihUx1M", "media_key": "3_1199986546947964929"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.356, "type": "Person", "normalized_text": "\u677e\u5c71\u52d8\u5341\u90ce"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "author_id": "2749070017", "created_at": "2019-11-28T09:41:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199986552505430016"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "text": "@el_tope_suicida \u305d\u3046\u306a\u3093\u3059\u3088\u306d\u3002\u677e\u5c71\u52d8\u5341\u90ce\u306e\u5f8c\u308d\u3067\u3061\u3087\u3046\u3061\u3087\u98db\u3070\u3059\u3068\u3053\u3089\u3078\u3093\u304c\u826f\u304b\u3063\u305f\u3067\u3059\u304b\u3089\u306d https://t.co/uyckihUx1M", "lang": "ja", "id": "1199986552505430016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705503498199040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Casado"}]}, "author_id": "2284013912", "created_at": "2019-11-28T09:40:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199986419554570241"], "text": "RT @magda_palacios: #Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida d\u2026", "lang": "es", "id": "1199986419554570241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199984519526400000"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/8BRj6pMRDK", "expanded_url": "https://twitter.com/phroz/status/1199986390655737856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8BRj6pMRDK", "media_key": "16_1199986364961480705"}]}, "author_id": "17249070", "created_at": "2019-11-28T09:40:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199986390655737856"], "in_reply_to_user_id": "17249070", "text": "Pour en avoir eu deux (l'une fille de chatte bourgeoise \u00e0 pedigree saut\u00e9e par un matou, la coquine et l'autre litt\u00e9ralement sortie d'une goutti\u00e8re) s'il y a bien des animaux domestiques qui peuvent se passer des humains, ce sont les chats. https://t.co/8BRj6pMRDK", "lang": "fr", "id": "1199986390655737856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/zwpbEghmlr", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}]}, "author_id": "297268272", "created_at": "2019-11-28T09:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199986264151384065"], "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/zwpbEghmlr v\u00eda @diario_16", "lang": "es", "id": "1199986264151384065"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/zwpbEghmlr", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.819, "type": "Other", "normalized_text": "Diario16"}]}, "author_id": "297268272", "created_at": "2019-11-28T09:39:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199986216009117697"], "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera - Diario16 https://t.co/zwpbEghmlr", "lang": "es", "id": "1199986216009117697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "author_id": "1030633475160920064", "created_at": "2019-11-28T09:39:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199986063638487040"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "lang": "pt", "id": "1199986063638487040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "author_id": "1084515510442704897", "created_at": "2019-11-28T09:38:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199985847338188800"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "id": "1199985847338188800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199985601451134977"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.3576, "type": "Other", "normalized_text": "\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "author_id": "2749070017", "created_at": "2019-11-28T09:37:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199985722284838912"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "text": "@el_tope_suicida \u3046\u30fc\u3093\u3002\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0\u3067\u3057\u3087\u3046\u306d\u3001\u30ea\u30a2\u30eb\u306b", "lang": "ja", "id": "1199985722284838912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.6921, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin park"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Chester"}]}, "author_id": "913966213914615809", "created_at": "2019-11-28T09:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199985667830403072"], "text": "N\u00e3o h\u00e1 banda que tenha tido mais presen\u00e7a na minha vida do que Linkin park. Vai se fuder Chester pq tu se matou irm\u00e3o?", "lang": "pt", "id": "1199985667830403072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "1139697779012526082", "created_at": "2019-11-28T09:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199985478830874624"], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "lang": "pt", "id": "1199985478830874624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199521797496090625"}], "author_id": "91679889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "guihozeda", "id": "821454471712612354"}]}, "created_at": "2019-11-28T09:35:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199985046356135936"], "text": "RT @guihozeda: Ahora todos son abogados expertos en interpretar leyes y en presumir evidencias.\nSienten tener m\u00e1s conocimiento que los que\u2026", "lang": "es", "id": "1199985046356135936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199902799162683392"}], "author_id": "382582233", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MarceOzz", "id": "150910036"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 92, "tag": "HabraConsecuencias"}]}, "created_at": "2019-11-28T09:34:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199984841325993984"], "in_reply_to_user_id": "150910036", "text": "@MarceOzz @alferdez seguro que si le afanas el predictivo se suicida...\n\n#HabraConsecuencias", "lang": "es", "id": "1199984841325993984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199825330267185152"}], "author_id": "332446356", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "augustosnunes", "id": "50452226"}]}, "created_at": "2019-11-28T09:30:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199983835909369862"], "in_reply_to_user_id": "50452226", "text": "@augustosnunes Ao arrepio da sensatez e bom senso te tornas um suicida auto referente", "lang": "pt", "id": "1199983835909369862"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "author_id": "1418720964", "created_at": "2019-11-28T09:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199983634050142209"], "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "lang": "es", "id": "1199983634050142209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "author_id": "324454741", "created_at": "2019-11-28T09:29:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199983528756359168"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "lang": "pt", "id": "1199983528756359168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/Z04Lt6Yn76", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.9408, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.9467, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 206, "end": 215, "probability": 0.3801, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "author_id": "272474471", "created_at": "2019-11-28T09:27:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199983216146485248"], "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera.\nEl l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas elecciones, tal como le ocurri\u00f3 a Ciudadanos el 10N. https://t.co/Z04Lt6Yn76", "lang": "es", "id": "1199983216146485248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199065750444630021"}], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/KrPQbhwDWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jojotohead/status/1199065750444630021/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KrPQbhwDWJ", "media_key": "3_1199065709596282881"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Lucas"}]}, "author_id": "847959646228934656", "created_at": "2019-11-28T09:27:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199983191014158336"], "text": "RT @jojotohead: FALTAN POCOS D\u00cdAS\n\n\u00abLucas, un retrato suicida\u00bb. https://t.co/KrPQbhwDWJ", "lang": "es", "id": "1199983191014158336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "author_id": "941601228030664704", "created_at": "2019-11-28T09:27:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199983164275544064"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "lang": "pt", "id": "1199983164275544064"}, {"author_id": "374769658", "created_at": "2019-11-28T09:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199982525122260993"], "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "id": "1199982525122260993"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/IChhsqueuA", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13000", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13000"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6041, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}]}, "author_id": "578529652", "created_at": "2019-11-28T09:24:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199982277884645376"], "text": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u306e\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u3067\u201c\u969b\u3069\u3044\u8cea\u554f\u201d\u3092\u6295\u7a3f\uff01\u679c\u305f\u3057\u3066\u7d50\u679c\u306f\u2026 https://t.co/IChhsqueuA", "lang": "ja", "id": "1199982277884645376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/YNecFzfT69", "expanded_url": "http://tinyurl.com/jkv745l", "display_url": "tinyurl.com/jkv745l"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.512, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "178362805", "created_at": "2019-11-28T09:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199981463053180928"], "text": "[VIDEO] Un bombero de Madrid se juega la vida para salvar a un suicida. https://t.co/YNecFzfT69", "lang": "es", "id": "1199981463053180928"}, {"author_id": "1128469928451952640", "created_at": "2019-11-28T09:20:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199981421571592193"], "text": "Toy triste y me siento culpable, alguien me suicida??", "lang": "es", "id": "1199981421571592193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199740586066100225"}], "author_id": "1379936052", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SabatoFan", "id": "944773130"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "CsMadridCiudad", "id": "2591051161"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "begonavillacis", "id": "2765834914"}]}, "created_at": "2019-11-28T09:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199980852509335553"], "text": "RT @SabatoFan: @CsMadridCiudad @begonavillacis As\u00ed os va. Seguid cavando vuestra tumba. Ya tiene cinco metro de honda. La soga debe estar p\u2026", "lang": "es", "id": "1199980852509335553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "author_id": "3174315473", "created_at": "2019-11-28T09:17:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199980637941325824"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "lang": "pt", "id": "1199980637941325824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199979568033140738"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.3926, "type": "Person", "normalized_text": "II"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "author_id": "2771455669", "created_at": "2019-11-28T09:16:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199980348605652992"], "in_reply_to_user_id": "2771455669", "text": "@orgullogamer II\n\nLa mancha est\u00e1 muy centrada en la pared. Un disparo de lejos hubiera manchado m\u00e1s pared y muebles. La cabeza estaba muy cerca de la pared, agach\u00e1ndose hacia la papelera. Nadie se suicida en esa posici\u00f3n. Asesinato.", "lang": "es", "id": "1199980348605652992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Pjc7f4m161", "expanded_url": "https://twitter.com/GonzaloFC10/status/1199738045110669312", "display_url": "twitter.com/GonzaloFC10/st\u2026"}]}, "author_id": "1094575580941639680", "created_at": "2019-11-28T09:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199980008212746241"], "text": "El suicida manifiesta s\u00edntomas claros antes.\n\nSiempre.\n\nPero no se asocian y manifiestan. No dan votos. \nLa ministra enreda con las copas anticonceptivas.\nOperaciones de cambio de sexo.\nY mil leches en vinagre.\n\nMientras tanto, personas sufre y se quitan la vida. O lo intentan https://t.co/Pjc7f4m161", "lang": "es", "id": "1199980008212746241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "author_id": "2693102016", "created_at": "2019-11-28T09:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199979276596109312"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "lang": "pt", "id": "1199979276596109312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/z8ubVOF47M", "expanded_url": "https://www.eldesconcierto.cl/2018/12/31/adolescente-se-suicida-tras-denuncia-falsa-de-abuso-sexual-en-argentina-joven-que-lo-acuso-desmintio-el-relato/", "display_url": "eldesconcierto.cl/2018/12/31/ado\u2026"}]}, "author_id": "218577748", "created_at": "2019-11-28T09:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199979017446854656"], "text": "https://t.co/z8ubVOF47M", "lang": "zxx", "id": "1199979017446854656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "author_id": "52137682", "created_at": "2019-11-28T09:09:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199978598985338880"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "lang": "pt", "id": "1199978598985338880"}, {"author_id": "1148525466158018561", "created_at": "2019-11-28T09:08:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199978445222109184"], "text": "Mi mood de hoy\n\nLa profe: con qu\u00e9 asoci\u00e1is la palabra \u201cerror\u201d \nYo: con mi vida\nLa profe: cometer un error, una imprudencia...\nYo: UN ACTO SUICIDA.", "lang": "es", "id": "1199978445222109184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "author_id": "67378264", "created_at": "2019-11-28T09:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199978434505715712"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "lang": "pt", "id": "1199978434505715712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/BdZIlLpqE9", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-suicida-madrid-desahuciada_202474_102.html", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-sui\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "413754564", "created_at": "2019-11-28T09:08:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199978329086058497"], "text": "Una mujer se suicida en Madrid cuando iba a ser desahuciada https://t.co/BdZIlLpqE9", "lang": "es", "id": "1199978329086058497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "author_id": "296543245", "created_at": "2019-11-28T09:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199978202120241152"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "lang": "pt", "id": "1199978202120241152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199648268428464128"}], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7sSDNxNyGY", "expanded_url": "https://twitter.com/manolo_maximo/status/1199977888403087360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7sSDNxNyGY", "media_key": "3_1199977841368154112"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 176, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.9185, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "author_id": "466236928", "created_at": "2019-11-28T09:06:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199977888403087360"], "in_reply_to_user_id": "466236928", "text": "Respuesta correcta \u2611\ufe0f: 2 de septiembre de 1945\n\nLas fechas suelen liar bastante, he aqu\u00ed una peque\u00f1a anotaci\u00f3n que ayudar\u00e1 a repasar sobre estas:\n\n30 de abril: se suicida Hitler\n8 de mayo: Alemania se rinde\n6 de agosto: cae la 1\u00aa bomba at\u00f3mica \n2 de septiembre: Jap\u00f3n se rinde https://t.co/7sSDNxNyGY", "lang": "es", "id": "1199977888403087360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "author_id": "1104169704233541634", "created_at": "2019-11-28T09:06:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199977794920468480"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "lang": "pt", "id": "1199977794920468480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408855496695810"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/i5WVhEJjOV", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7572, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rennoaltocampoo", "id": "208695951"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}]}, "author_id": "1369169682", "created_at": "2019-11-28T09:05:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199977649118044160"], "text": "RT @rennoaltocampoo: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/i5WVhEJjOV v\u00eda @diario_16", "lang": "es", "id": "1199977649118044160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "author_id": "299369279", "created_at": "2019-11-28T09:02:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199976952943271938"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "lang": "pt", "id": "1199976952943271938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "Xiumin"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9181, "type": "Other", "normalized_text": "Love Shot"}]}, "author_id": "567595148", "created_at": "2019-11-28T09:02:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199976851957014528"], "text": "Xiumin dizendo q vai finalmente tirar o papel de parede do Love Shot me matou kapopeira se contenta com pouco", "lang": "pt", "id": "1199976851957014528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/pkbw63S2Mb", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5ZzjNtIUAY/?igshid=1r05rdui4pzrx", "display_url": "instagram.com/p/B5ZzjNtIUAY/\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.8795, "type": "Other", "normalized_text": "Black Friday"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.6125, "type": "Other", "normalized_text": "For Planet"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.5977, "type": "Other", "normalized_text": "Sagarrak"}, {"start": 157, "end": 175, "probability": 0.5943, "type": "Other", "normalized_text": "Ekologistak Martxan"}]}, "author_id": "4373975723", "created_at": "2019-11-28T08:57:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199975532877819904"], "text": "29N.D\u00eda Sin Compras: frente al suicida Black Friday (For Planet), el compromiso ciudadano con la Crisis Climatica.\n\nEn el D\u00eda Sin Compras de 2019, Sagarrak- Ekologistak Martxan junto con Ecologistas en Acci\u00f3n\u2026 https://t.co/pkbw63S2Mb", "lang": "es", "id": "1199975532877819904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "author_id": "828870402210422784", "created_at": "2019-11-28T08:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199975301800964096"], "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "lang": "es", "id": "1199975301800964096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/N1qnEVXAKM", "expanded_url": "https://twitter.com/Pr_AlexandreGon/status/1199975195982934016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N1qnEVXAKM", "media_key": "3_1199975183328665605"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.5123, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 83, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "author_id": "177543983", "created_at": "2019-11-28T08:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 47, "like_count": 614, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1199975195982934016"], "text": "Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 tiro. J\u00e1 perdi as contas do n. d PRFs q tiraram a pr\u00f3pria vida. Nossa categoria est\u00e1 enferma. Foto emblem\u00e1tica dele na manifesta\u00e7\u00e3o contra reforma da previd\u00eancia. https://t.co/N1qnEVXAKM", "lang": "pt", "id": "1199975195982934016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/YSL3ZVzHyj", "expanded_url": "https://paper.li/searanews/1421326243?read=https%3A%2F%2Fwww.searanews.com.br%2Fsuicida%2Djudas%2Discariotes%2Dfoi%2Dsalvo%2F", "display_url": "paper.li/searanews/1421\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.searanews.com.br/suicida-judas-iscariotes-foi-salvo/"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 24, "probability": 0.8847, "type": "Person", "normalized_text": "Judas Iscariotes"}]}, "author_id": "137718536", "created_at": "2019-11-28T08:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199975120984584192"], "text": "Suicida, Judas Iscariotes foi salvo? https://t.co/YSL3ZVzHyj", "lang": "pt", "id": "1199975120984584192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Fz05piVH3J", "expanded_url": "https://twitter.com/_6ripc/status/1199974588832194561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fz05piVH3J", "media_key": "16_1199974580321959936"}]}, "author_id": "362600796", "created_at": "2019-11-28T08:53:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199974588832194561"], "text": "este ser\u00e1 el a\u00f1o en q me tire de alg\u00fan techo para a\u00f1o nuevo? mi personalidad suicida est\u00e1 as\u00ed https://t.co/Fz05piVH3J", "lang": "es", "id": "1199974588832194561"}, {"author_id": "1195219882171863040", "created_at": "2019-11-28T08:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199973783060320256"], "text": "Porque la gente se suicida? \nEs algo que estoy entendiendo o al menos un fragmento de lo que siente una persona antes de cometer el acto de acabar con su vida \n\n\u00daltimamente he te\u00f1ido pensamientos que me empiezan a perturbar..", "lang": "es", "id": "1199973783060320256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/sERsLvHYYD", "expanded_url": "https://t.co/sERsLvHYYD", "display_url": "t.co/sERsLvHYYD"}]}, "author_id": "4441149351", "created_at": "2019-11-28T08:49:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199973590805950464"], "text": "Pato suicida/ me before pato/ velozes e furiosos: Hobbes e Pato https://t.co/sERsLvHYYD", "lang": "it", "id": "1199973590805950464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pXk0BwfPGt", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "author_id": "305123010", "created_at": "2019-11-28T08:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199973330922745856"], "text": "https://t.co/pXk0BwfPGt", "lang": "zxx", "id": "1199973330922745856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195484757376806914"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/e9hy7Y12zt", "expanded_url": "https://twitter.com/eatjaredtweets/status/1195484757376806914", "display_url": "twitter.com/eatjaredtweets\u2026"}]}, "author_id": "950460997650796551", "created_at": "2019-11-28T08:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199972832039579648"], "text": "Se uma pessoa se matar, \u00e9 mais um suicida ou menos um? https://t.co/e9hy7Y12zt", "lang": "pt", "id": "1199972832039579648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199971920030130177"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/BoeRnPAyoG", "expanded_url": "https://twitter.com/bboy_Jjo/status/1199971920030130177", "display_url": "twitter.com/bboy_Jjo/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.3624, "type": "Other", "normalized_text": "t5"}]}, "author_id": "1901804923", "created_at": "2019-11-28T08:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199972764809093121"], "text": "Este tio es un suicida. Ya son 15 empresas que se borran de t5, sus gracias sin gracia les har\u00e1n volver\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/BoeRnPAyoG", "lang": "es", "id": "1199972764809093121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408855496695810"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/i5WVhEJjOV", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7572, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rennoaltocampoo", "id": "208695951"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}]}, "author_id": "288909737", "created_at": "2019-11-28T08:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199971773284044801"], "text": "RT @rennoaltocampoo: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/i5WVhEJjOV v\u00eda @diario_16", "lang": "es", "id": "1199971773284044801"}], "includes": {"users": [{"location": "Barcelona i Olot", "public_metrics": {"followers_count": 14861, "following_count": 176, "tweet_count": 68792, "listed_count": 82}, "id": "2601012027", "verified": false, "username": "jordigalves", "name": "Jordi Galves"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16144, "following_count": 14662, "tweet_count": 100671, "listed_count": 38}, "id": "63000204", "verified": false, "username": "Leila_Argollo", "name": "Leila Argollo Lula da Silva"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 18494, "following_count": 4151, "tweet_count": 119043, "listed_count": 19}, "id": "759060135763410944", "verified": false, "username": "1313_Monica", "name": "EscarLate \u00c9 #Lula13 ou Fome"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5302, "following_count": 5562, "tweet_count": 32784, "listed_count": 7}, "id": "2651503093", "verified": false, "username": "n0205461", "name": "Jose Newton Gomes"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 499, "tweet_count": 16083, "listed_count": 0}, "id": "368523507", "verified": false, "username": "andredarisbo", "name": "Andr\u00e9 D'Arisbo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 8, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "id": "1198973830699667456", "verified": false, "username": "XLetterbox", "name": "xet do letterbox"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3083, "following_count": 2003, "tweet_count": 87882, "listed_count": 29}, "id": "2283319094", "verified": false, "username": "MACUBERNA", "name": "INMACULADA BERN\u00c1 GIL /\u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 3046, "tweet_count": 58972, "listed_count": 12}, "id": "554292654", "verified": false, "username": "magda_palacios", "name": "magda paredes \u2640\ufe0f\ud83c\udf39 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1101, "tweet_count": 98498, "listed_count": 19}, "id": "2702589765", "verified": false, "username": "Robertofr63", "name": "lobo solitario \ud83d\udc3a"}, {"location": "Mamatol\u00e2ndia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 37339, "following_count": 1764, "tweet_count": 20988, "listed_count": 49}, "id": "1187706573159915521", "verified": false, "username": "JairBolsonano_", "name": "Jair Bolsonano\ud83c\udf4a"}, {"location": "Tramanda\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 189, "tweet_count": 23840, "listed_count": 0}, "id": "701122682432184323", "verified": false, "username": "SachsFelipe", "name": "Precioso Trovador \ud83c\udfbb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 768, "tweet_count": 510, "listed_count": 0}, "id": "2259225858", "verified": false, "username": "Ana_LeBra", "name": "AnaLBr"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 24998, "following_count": 10527, "tweet_count": 163963, "listed_count": 22}, "id": "113140791", "verified": false, "username": "PazenVzla", "name": "La China del Castillo \ud83d\udc99"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 328, "tweet_count": 39028, "listed_count": 0}, "id": "70025212", "verified": false, "username": "J_B_Cony", "name": "Bibliotec\u00e1ria estelar \ud80c\udda9\u2727\ud80c\uddaa"}, {"location": "Olinda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17949, "following_count": 5017, "tweet_count": 23706, "listed_count": 32}, "id": "1099762293007704065", "verified": true, "username": "castelllovini", "name": "Vini Castello"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 3061, "tweet_count": 217863, "listed_count": 19}, "id": "2420586324", "verified": false, "username": "ANTEO17", "name": "RINO-CERONTE"}, {"location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 2259, "tweet_count": 19036, "listed_count": 2}, "id": "503845193", "verified": false, "username": "surianof", "name": "@surianof2050"}, {"location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 535, "tweet_count": 10066, "listed_count": 2}, "id": "1105455476026806272", "verified": false, "username": "LaFrontera1390", "name": "La Frontera"}, {"location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14676, "following_count": 5122, "tweet_count": 35584, "listed_count": 12}, "id": "1108364176009900032", "verified": false, "username": "lacuevacultural", "name": "La Cueva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21941, "following_count": 13839, "tweet_count": 306480, "listed_count": 53}, "id": "702623982852378625", "verified": false, "username": "fedegox51", "name": "FEDERICO"}, {"location": "Reino del terror Beccar ", "public_metrics": {"followers_count": 18572, "following_count": 500, "tweet_count": 346929, "listed_count": 42}, "id": "105228711", "verified": false, "username": "Dcevampiro", "name": "German"}, {"location": "Bernareggio", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 155, "tweet_count": 88616, "listed_count": 0}, "id": "429203153", "verified": false, "username": "donatellaR2", "name": "Donatella Veg Rossotto \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f"}, {"location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 352, "tweet_count": 28183, "listed_count": 5}, "id": "312312765", "verified": false, "username": "pumagaspari", "name": "Puma Gaspari"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1333, "tweet_count": 39395, "listed_count": 1}, "id": "1328059388", "verified": false, "username": "JRRFlor", "name": "Flor vega"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 365, "tweet_count": 11568, "listed_count": 0}, "id": "3789419482", "verified": false, "username": "Ivort9", "name": "\ud83d\udca5"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 400, "tweet_count": 33451, "listed_count": 0}, "id": "1063526733591339008", "verified": false, "username": "opszsarah", "name": "haraS"}, {"location": "Atlanta, GA", "public_metrics": {"followers_count": 131170, "following_count": 5602, "tweet_count": 73733, "listed_count": 186}, "id": "15862782", "verified": false, "username": "brunasantini", "name": "Bruna Santini"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 412, "tweet_count": 37465, "listed_count": 0}, "id": "2808212695", "verified": false, "username": "fer_fonseca7", "name": "\ud835\udfd2\ud835\udfd2\ud835\udfd2 \ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 162, "tweet_count": 11292, "listed_count": 0}, "id": "735633490171957248", "verified": false, "username": "alma_alheli", "name": "Alma"}, {"location": "Brazil (PT/EN)", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 3062, "tweet_count": 18947, "listed_count": 6}, "id": "3002309423", "verified": false, "username": "lumalumalumalu", "name": "malu \u2728 | cr: AWYITE, Billy Summers & Anarchy"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1098, "tweet_count": 25474, "listed_count": 2}, "id": "764555924593868800", "verified": false, "username": "niribeiroo_", "name": "nicole"}, {"location": "L'Hospitalet", "public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 1841, "tweet_count": 126463, "listed_count": 12}, "id": "533570863", "verified": false, "username": "ernestortegalh", "name": "Ernesto Ortega/\u2764\ufe0f"}, {"location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 259681, "following_count": 1374, "tweet_count": 25668, "listed_count": 1011}, "id": "4703390322", "verified": true, "username": "QuimTorraiPla", "name": "Quim Torra i Pla"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 490, "tweet_count": 8226, "listed_count": 1}, "id": "2924213117", "verified": false, "username": "italmiron097", "name": "Ita Almir\u00f3n"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 361, "tweet_count": 13364, "listed_count": 0}, "id": "187294138", "verified": false, "username": "odilonsperret", "name": "Odilon Santos Perret"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 347, "tweet_count": 8489, "listed_count": 0}, "id": "4835727724", "verified": false, "username": "rafaapolinarioo", "name": "rafael"}, {"location": "Balzar", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 349, "tweet_count": 52930, "listed_count": 0}, "id": "308858663", "verified": false, "username": "rpilligua", "name": "Remigio Pilligua"}, {"location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 27493, "following_count": 15479, "tweet_count": 38524, "listed_count": 77}, "id": "46703236", "verified": false, "username": "robinrobles", "name": "\ud835\udc11\ud835\udc28\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc11\ud835\udc28\ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1e"}, {"location": "Valdivia - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 2767, "tweet_count": 43409, "listed_count": 8}, "id": "264175751", "verified": false, "username": "clariasg", "name": "Claudio Arias"}, {"location": " \u00d1u\u00f1oayork Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5734, "following_count": 5765, "tweet_count": 60276, "listed_count": 3}, "id": "170865975", "verified": false, "username": "cirio17", "name": "\ud83d\udc36\ud83d\udc08\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Baltazar\ud83d\udc15\ud83d\udc15\u200d\ud83e\uddba"}, {"location": "panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 505, "tweet_count": 27734, "listed_count": 4}, "id": "4520252548", "verified": false, "username": "quxntuidu", "name": "morella"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 243, "tweet_count": 6636, "listed_count": 0}, "id": "2730539942", "verified": false, "username": "scarzayanelys", "name": "Spicy mami"}, {"public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 697, "tweet_count": 32632, "listed_count": 0}, "id": "321630545", "verified": false, "username": "brunsduda", "name": "eduada \u2b50"}, {"location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 143, "tweet_count": 16032, "listed_count": 6}, "id": "34131800", "verified": false, "username": "Glaucobm", "name": "Glaucobm"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 19196, "following_count": 503, "tweet_count": 57328, "listed_count": 385}, "id": "71302305", "verified": false, "username": "jornadageekbr", "name": "Jornada Geek \ud83d\udc7d"}, {"location": "Espa\u00e7o Sideral", "public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 4643, "tweet_count": 17219, "listed_count": 1}, "id": "844780321853792258", "verified": false, "username": "adisantos374", "name": "Santos"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 135773, "following_count": 1729, "tweet_count": 31705, "listed_count": 422}, "id": "296475701", "verified": false, "username": "simas_luiz", "name": "LUIZ ANTONIO SIMAS"}, {"location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2414, "following_count": 68, "tweet_count": 37298, "listed_count": 0}, "id": "928025398016913408", "verified": false, "username": "Nicolvelazquezz", "name": "Nickii\ud83c\udf08"}, {"location": "como si te importara ", "public_metrics": {"followers_count": 10606, "following_count": 2939, "tweet_count": 7224, "listed_count": 6}, "id": "3437392601", "verified": false, "username": "Suicida_29", "name": "ANGEL CA\u00cdDO ;"}, {"location": "montevideo uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 4297, "following_count": 3035, "tweet_count": 593133, "listed_count": 13}, "id": "178482727", "verified": false, "username": "paosil18", "name": "TEAMLFCAMPEONES"}, {"location": "22 # esp/eng", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 338, "tweet_count": 7494, "listed_count": 3}, "id": "1120897895593590789", "verified": false, "username": "hangyulovely", "name": "\u1d05\u1d07\u0274\u00b9\u2077\u00b3 | #SPRAY \ud83c\udfa8"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 944, "tweet_count": 4062, "listed_count": 0}, "id": "171226027", "verified": false, "username": "lesterlunamo", "name": "lester luna"}, {"location": "Israel", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1345, "tweet_count": 12747, "listed_count": 24}, "id": "2807462485", "verified": false, "username": "GreenFalcon31", "name": "Green"}, {"location": "#Speaker", "public_metrics": {"followers_count": 19228, "following_count": 792, "tweet_count": 18786, "listed_count": 299}, "id": "932662123460792321", "verified": false, "username": "CarloSeisdedos", "name": "Carlos Seisdedos"}, {"location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 168, "tweet_count": 6632, "listed_count": 0}, "id": "42966669", "verified": false, "username": "Arthurcore", "name": "Tuti"}, {"location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 130, "tweet_count": 1221, "listed_count": 0}, "id": "866049449470173184", "verified": false, "username": "brucagli", "name": "exausta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 614, "tweet_count": 147, "listed_count": 0}, "id": "1196826498923151360", "verified": false, "username": "Alfa7081", "name": "Alfa708"}, {"location": "Mairena del Aljarafe, Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 7279, "following_count": 6043, "tweet_count": 531347, "listed_count": 59}, "id": "4369581861", "verified": false, "username": "937908Mcm", "name": "MCM #Pol\u00edticaSigloXXI/\u2665\ufe0f"}, {"location": "she/her # kook uaena", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 243, "tweet_count": 93080, "listed_count": 16}, "id": "968900044215734272", "verified": false, "username": "stillwith7k", "name": "cucu"}, {"location": "Cidade Maravilhosa ", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 134, "tweet_count": 11694, "listed_count": 0}, "id": "190339367", "verified": false, "username": "Eli_nanny", "name": "Nanny \u2693\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 360, "tweet_count": 7385, "listed_count": 0}, "id": "2893960786", "verified": false, "username": "ursycs", "name": "Sra. Bolat"}, {"location": "Fot: Santa Luc\u00eda, Chamical,LaR", "public_metrics": {"followers_count": 2745, "following_count": 2689, "tweet_count": 34781, "listed_count": 2}, "id": "170173621", "verified": false, "username": "losfundadores", "name": "Horacio Ra\u00fal Campos, periodista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12041, "following_count": 312, "tweet_count": 9965, "listed_count": 43}, "id": "472392232", "verified": false, "username": "SLBurstein", "name": "Sergio Burstein"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 910, "tweet_count": 10135, "listed_count": 10}, "id": "146675522", "verified": false, "username": "Yndirahdz", "name": "Yndira Hern\u00e1ndez"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 148022, "following_count": 24413, "tweet_count": 14626, "listed_count": 546}, "id": "114480045", "verified": false, "username": "AmericoMartin", "name": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 461, "tweet_count": 2674, "listed_count": 0}, "id": "836614110045487112", "verified": false, "username": "Laur_aOliveira", "name": "Laura"}, {"location": "tampico,Tamaulipas,M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 148, "tweet_count": 13950, "listed_count": 1}, "id": "1010151338", "verified": false, "username": "mayygay", "name": "moloteccco"}, {"location": "Cambori\u00fa - SC", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 200, "tweet_count": 22182, "listed_count": 10}, "id": "41125393", "verified": false, "username": "tihhgoncalves", "name": "Tihh Gon\u00e7alves"}, {"location": "Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 192, "tweet_count": 3898, "listed_count": 1}, "id": "988827661", "verified": false, "username": "FredDiamond_", "name": "Fred Diamond"}, {"location": "Greenville, SC", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 350, "tweet_count": 4951, "listed_count": 2}, "id": "29109013", "verified": false, "username": "sunpacy", "name": "Hernan Justo"}, {"location": "Rep\u00fablica Catalana", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 942, "tweet_count": 117110, "listed_count": 2}, "id": "963144045022334976", "verified": false, "username": "CalPepi", "name": "Pepi de cal Ferrer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5069, "following_count": 3596, "tweet_count": 34115, "listed_count": 4}, "id": "953758550437912577", "verified": false, "username": "ialc68", "name": "ialc"}, {"location": "En la mar", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 3028, "tweet_count": 173761, "listed_count": 7}, "id": "279745486", "verified": false, "username": "benifluvia", "name": "No me cabo el nombre"}, {"location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 15775, "following_count": 997, "tweet_count": 49708, "listed_count": 333}, "id": "418639052", "verified": false, "username": "AndreuEscriva", "name": "Andreu Escriv\u00e0"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5206, "following_count": 5290, "tweet_count": 10063, "listed_count": 8}, "id": "165396718", "verified": false, "username": "dvrochal", "name": "SigoOsBons"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1828118, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3730}, "id": "58951368", "verified": true, "username": "monicabergamo", "name": "M\u00f4nica Bergamo"}, {"location": "Dentro de um Corotin ", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 132, "tweet_count": 2739, "listed_count": 0}, "id": "1148237712", "verified": false, "username": "BrayanBronzon", "name": "BriBri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 299, "tweet_count": 71818, "listed_count": 0}, "id": "235545679", "verified": false, "username": "grilo_cremoso", "name": "Bafo"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1481502, "following_count": 919, "tweet_count": 63417, "listed_count": 2929}, "id": "25858078", "verified": true, "username": "ManuelaDavila", "name": "Manuela"}, {"location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 245, "tweet_count": 20844, "listed_count": 0}, "id": "806493917722116101", "verified": false, "username": "Kailane2_", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc86"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9008, "following_count": 7242, "tweet_count": 14025, "listed_count": 1}, "id": "164887590", "verified": false, "username": "isaa_24k", "name": "Isabella M \ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 810, "tweet_count": 22718, "listed_count": 0}, "id": "1089473278916378630", "verified": false, "username": "momo2Iguess", "name": "Average winter enjoyer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3561, "following_count": 530, "tweet_count": 155418, "listed_count": 2}, "id": "714148981509603329", "verified": false, "username": "mayafabul", "name": "\ud83c\udf18"}, {"location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1366, "tweet_count": 3623, "listed_count": 0}, "id": "1026827501631356929", "verified": false, "username": "HoynoticiasR", "name": "Hoy Noticias"}, {"location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 3365, "tweet_count": 9669, "listed_count": 2}, "id": "1134805014", "verified": false, "username": "Oneliomanuel", "name": "Onelio Dominguez"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 520, "tweet_count": 104964, "listed_count": 20}, "id": "169658986", "verified": false, "username": "_rossonera7", "name": "Naty, CAMPEONA DE ITALIA 21/22\u2764\ufe0f\ud83d\udda4||\u2728 \ud83d\udc7914\u2b50\ufe0f"}, {"location": "R\u00edo Negro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 371, "tweet_count": 18309, "listed_count": 0}, "id": "1055076400317825024", "verified": false, "username": "MirandaAraneda", "name": "Miranda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 295, "tweet_count": 14723, "listed_count": 1}, "id": "967272961", "verified": false, "username": "papirblat", "name": "caetano"}, {"location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 10125, "following_count": 338, "tweet_count": 426429, "listed_count": 195}, "id": "3504318874", "verified": false, "username": "elnacionalcat_e", "name": "ElNacional .cat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27646, "listed_count": 36}, "id": "1052885642214965250", "verified": false, "username": "elcasocom", "name": "ElCaso.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185212, "following_count": 710, "tweet_count": 561323, "listed_count": 1531}, "id": "3374563353", "verified": true, "username": "elnacionalcat", "name": "ElNacional.cat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8438, "following_count": 84, "tweet_count": 29602, "listed_count": 93}, "id": "1052889894568255488", "verified": false, "username": "elcasocat", "name": "ElCaso.cat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 804, "tweet_count": 45599, "listed_count": 0}, "id": "1116793540376453120", "verified": false, "username": "Sari11268290", "name": "Sari"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 4897, "tweet_count": 19229, "listed_count": 13}, "id": "77441762", "verified": false, "username": "viniciuspuhl", "name": "Vin\u00edcius Puhl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 18, "tweet_count": 320, "listed_count": 0}, "id": "2878112572", "verified": false, "username": "pescadora4", "name": "Eliza"}, {"location": "Galinheiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1307, "tweet_count": 16735, "listed_count": 2}, "id": "959584451834601472", "verified": false, "username": "sandrineozineo", "name": "Galinha Trabalhista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc14\ud83c\udf39"}, {"location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49677, "following_count": 2902, "tweet_count": 44554, "listed_count": 120}, "id": "177543983", "verified": false, "username": "Pr_AlexandreGon", "name": "Pr. Alexandre Gon\u00e7alves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3960, "following_count": 4519, "tweet_count": 90519, "listed_count": 9}, "id": "207880872", "verified": false, "username": "angelineshc", "name": "\u00c1ngeles \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39siglo XXI /\u2764\ufe0f #YoApoyoAlGobierno"}, {"location": "Hasenkamp ", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 357, "tweet_count": 2315, "listed_count": 0}, "id": "1178455940556828675", "verified": false, "username": "Cande55028472", "name": "Cande"}, {"location": "Viale, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2442, "following_count": 1408, "tweet_count": 18906, "listed_count": 0}, "id": "435509117", "verified": false, "username": "JoaquinLudi", "name": "Joaquin"}, {"location": "@mishewie \u27b3\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 9045, "following_count": 7799, "tweet_count": 96197, "listed_count": 13}, "id": "2592378960", "verified": false, "username": "sexyslarry", "name": "\ud835\uddf3\ud835\uddee\ud835\ude04\ud835\uddfb\ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2825, "following_count": 4106, "tweet_count": 137401, "listed_count": 0}, "id": "960175861629636608", "verified": false, "username": "pichonacont", "name": "pichona"}, {"location": "Bulnes Cabrales Asturias  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 16837, "following_count": 17036, "tweet_count": 175188, "listed_count": 16}, "id": "1169537827245371392", "verified": false, "username": "BulnesUno", "name": "Uno de Bulnes \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a"}, {"location": "Gama, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1916, "tweet_count": 15466, "listed_count": 1}, "id": "2869898075", "verified": false, "username": "gsiilv4", "name": "Gilsilva \ud83c\udf41"}, {"location": "bp city", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 1112, "tweet_count": 158165, "listed_count": 6}, "id": "2965975545", "verified": false, "username": "emiefe777", "name": "m. \ud83e\udddb\ud83c\udffd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1390920, "following_count": 470, "tweet_count": 378238, "listed_count": 13415}, "id": "535707261", "verified": true, "username": "eldiarioes", "name": "elDiario.es"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 184, "tweet_count": 19322, "listed_count": 1}, "id": "295235376", "verified": false, "username": "wtfpisdng", "name": "pi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 199, "tweet_count": 24772, "listed_count": 1}, "id": "936325284873334784", "verified": false, "username": "pati_13weed", "name": "lora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1104, "tweet_count": 40690, "listed_count": 6}, "id": "727368792", "verified": false, "username": "autohugo", "name": "alejandro"}, {"location": "Argentina, Pale Blue Dot \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 5209, "following_count": 1869, "tweet_count": 382425, "listed_count": 72}, "id": "180793651", "verified": false, "username": "ObsComprometido", "name": "El Observador Comprometido \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udfc9\u26bd\ufe0f\u2693\ufe0f\u270b"}, {"location": "Gines, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 512, "tweet_count": 13063, "listed_count": 0}, "id": "938683169045393408", "verified": false, "username": "gemma_sabates", "name": "Gemma Sabates"}, {"location": "Araraquara, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 539, "tweet_count": 40595, "listed_count": 0}, "id": "3548030428", "verified": false, "username": "julianunescl", "name": "buduvieser"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1117, "tweet_count": 7501, "listed_count": 0}, "id": "365411054", "verified": false, "username": "sergiossdsouza", "name": "Sergio de Souza"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 164283, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "id": "46040478", "verified": true, "username": "blogdopannunzio", "name": "Fabio Pannunzio"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 522, "tweet_count": 21650, "listed_count": 0}, "id": "1008126737539059717", "verified": false, "username": "abule_bule", "name": "bulhufas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 594, "tweet_count": 2649, "listed_count": 0}, "id": "2606371203", "verified": false, "username": "carlosbalbona", "name": "carlos balbona"}, {"location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 4115, "following_count": 1367, "tweet_count": 12354, "listed_count": 5}, "id": "322423356", "verified": false, "username": "Danielaaa97_", "name": "Daniela Vargas"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 922, "tweet_count": 76932, "listed_count": 14}, "id": "249262190", "verified": false, "username": "Andres_Daza15", "name": "Andr\u00e9s."}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 178, "tweet_count": 9480, "listed_count": 0}, "id": "858625404281790464", "verified": false, "username": "nacbarbosa", "name": "afonso com a"}, {"location": "slay", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 182, "tweet_count": 50357, "listed_count": 0}, "id": "950460997650796551", "verified": false, "username": "joanarcscosta", "name": "jo \ud83e\udd96"}, {"location": "Brasil/Goi\u00e2nia - GO", "public_metrics": {"followers_count": 3813, "following_count": 1543, "tweet_count": 47799, "listed_count": 9}, "id": "137934094", "verified": false, "username": "PauloFaria88", "name": "Paulo Henrique Faria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 239, "tweet_count": 902, "listed_count": 0}, "id": "941518837912088576", "verified": false, "username": "dulcvo", "name": "\u1d20\u1d00\u029f\u1d20"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 33181, "following_count": 450, "tweet_count": 48792, "listed_count": 25}, "id": "1020564114035433473", "verified": false, "username": "AristemoFans", "name": "Aristemo fans"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 103, "tweet_count": 396, "listed_count": 0}, "id": "63266371", "verified": false, "username": "josetomasb", "name": "Tom\u00e1s Becker"}, {"location": "New York", "public_metrics": {"followers_count": 1386970, "following_count": 199, "tweet_count": 186793, "listed_count": 16543}, "id": "69620713", "verified": true, "username": "markets", "name": "Bloomberg Markets"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 3726, "tweet_count": 40307, "listed_count": 2}, "id": "1080951902626631681", "verified": false, "username": "Darthwell_", "name": "Darthwell Hattrick \u2605\u5f61 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | #ForaBolsonaro"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1469, "tweet_count": 10790, "listed_count": 0}, "id": "2780304191", "verified": false, "username": "ederrlopess", "name": "\u00c9der Lopes"}, {"location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 81, "tweet_count": 2445, "listed_count": 0}, "id": "1027539688809287681", "verified": false, "username": "EasyNet_Rd", "name": "EasyNetRd"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1797, "tweet_count": 9536, "listed_count": 2}, "id": "152659838", "verified": false, "username": "unknownheromx", "name": "unknown hero"}, {"location": "Quito-Ecuador-Sudam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 67948, "following_count": 823, "tweet_count": 32466, "listed_count": 190}, "id": "130872790", "verified": false, "username": "radiolacalle", "name": "Radio La Calle"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 385, "tweet_count": 33158, "listed_count": 2}, "id": "111906729", "verified": false, "username": "Krensobral", "name": "desastrada"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 26, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}, "id": "1196768440696131587", "verified": false, "username": "Daniely45281242", "name": "Danie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 3339, "tweet_count": 17369, "listed_count": 0}, "id": "1337053472", "verified": false, "username": "MoyanoD17", "name": "David"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22156, "following_count": 820, "tweet_count": 52225, "listed_count": 47}, "id": "931226931068063744", "verified": false, "username": "CiroProg", "name": "Ciro Progressista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 68, "tweet_count": 35918, "listed_count": 0}, "id": "4153981306", "verified": false, "username": "BVincini", "name": "beatriz vincini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 899, "tweet_count": 15822, "listed_count": 5}, "id": "2909942446", "verified": false, "username": "jesuszenun", "name": "Jes\u00fas N\u00fa\u00f1ez"}, {"location": "Asturies", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 275, "tweet_count": 48352, "listed_count": 6}, "id": "347396672", "verified": false, "username": "pei999", "name": "Pablo Garc\u00eda"}, {"location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 3694, "following_count": 420, "tweet_count": 11433, "listed_count": 12}, "id": "2278330076", "verified": false, "username": "YoniElRobot", "name": "Mr Mafia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 61, "tweet_count": 2863, "listed_count": 0}, "id": "4419047608", "verified": false, "username": "JiKanwoKoroshi", "name": "Matando el tiempo"}, {"location": "Cuiab\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 343, "tweet_count": 551, "listed_count": 0}, "id": "304497736", "verified": false, "username": "Gui1hermeSilva", "name": "GuilhermeVera"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8834, "following_count": 687, "tweet_count": 2363, "listed_count": 12}, "id": "734326040768720896", "verified": false, "username": "Frogmaan", "name": "FROGMAN1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 507, "tweet_count": 14604, "listed_count": 2}, "id": "2479068986", "verified": false, "username": "leticiahelenap", "name": "Let\u00edcia"}, {"location": "Texas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 186, "tweet_count": 4755, "listed_count": 0}, "id": "869569027848404994", "verified": false, "username": "MiaIza2", "name": "Mia Iza"}, {"location": "guanare, portuguesa, venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 399, "tweet_count": 25986, "listed_count": 1}, "id": "140404523", "verified": false, "username": "manalva28", "name": "MEME"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1443, "tweet_count": 30252, "listed_count": 8}, "id": "478708936", "verified": false, "username": "J_AnguloMestre", "name": "Juan Angulo"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 277, "tweet_count": 8616, "listed_count": 0}, "id": "889651629410201600", "verified": false, "username": "lucydelap28", "name": "Lucade"}, {"public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 686, "tweet_count": 83792, "listed_count": 0}, "id": "314283524", "verified": false, "username": "_arianemooura", "name": "- A"}, {"location": "salsipuedes-C\u00f3rdoba,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 473, "tweet_count": 35355, "listed_count": 3}, "id": "1596628164", "verified": false, "username": "Gaston_GM14", "name": "gaston"}, {"public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1011, "tweet_count": 7272, "listed_count": 1}, "id": "188182778", "verified": false, "username": "Lauta1787", "name": "Lautaro Iglesias"}, {"location": "Hurlingham, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 22167, "following_count": 1029, "tweet_count": 67047, "listed_count": 75}, "id": "274532892", "verified": false, "username": "El_vengaK", "name": "Vengador Recargado"}, {"location": "\u2640", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 1373, "tweet_count": 119849, "listed_count": 4}, "id": "182982627", "verified": false, "username": "_feeelsomething", "name": "dani \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 232, "tweet_count": 59256, "listed_count": 0}, "id": "4045506617", "verified": false, "username": "marjose2162", "name": "Mario Segovia"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 404, "tweet_count": 9356, "listed_count": 2}, "id": "425993184", "verified": false, "username": "Bikesandroll", "name": "F\u00ba Javier Casillas"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 30071, "following_count": 316, "tweet_count": 46807, "listed_count": 196}, "id": "296398581", "verified": false, "username": "orgullogamer", "name": "Orgullogamers"}, {"public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 619, "tweet_count": 25262, "listed_count": 11}, "id": "1053761939581689856", "verified": false, "username": "ph4ntomm0n", "name": "cleo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1254, "tweet_count": 52379, "listed_count": 0}, "id": "121843296", "verified": false, "username": "AlcidesPerdomo", "name": "juan Ram\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 147, "tweet_count": 104, "listed_count": 0}, "id": "1179916463257333760", "verified": false, "username": "AnaPaul78507110", "name": "Ana PaulaV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 970, "tweet_count": 4693, "listed_count": 1}, "id": "924901955314552838", "verified": false, "username": "Faysalke", "name": "Faysal I \u0641\u064a\u0635\u0644 \u0623\u0648\u0644\u0627"}, {"location": "LIMA - PERU ", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 62, "tweet_count": 16334, "listed_count": 0}, "id": "292368422", "verified": false, "username": "PedroRM20", "name": "Pedro R M"}, {"location": "La Molina, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1248, "tweet_count": 22920, "listed_count": 0}, "id": "821454471712612354", "verified": false, "username": "guihozeda", "name": "Guillermo Zevallos D"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 294, "tweet_count": 850, "listed_count": 0}, "id": "437668155", "verified": false, "username": "Rc13Bo", "name": "Roberto Carlos Borda"}, {"location": "Ouro Preto", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 803, "tweet_count": 33825, "listed_count": 5}, "id": "70174612", "verified": false, "username": "liviaqui", "name": "livinha estafada \ud83e\udd91\u2728\u2764\ufe0f"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 869, "tweet_count": 8650, "listed_count": 0}, "id": "92813266", "verified": false, "username": "betonito", "name": "Bullssalde"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 105, "tweet_count": 15929, "listed_count": 4}, "id": "294254382", "verified": false, "username": "vctgms", "name": "vict\u00f3ria 7\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 730, "tweet_count": 74918, "listed_count": 18}, "id": "3303320378", "verified": false, "username": "meow_meow0723", "name": "cats-eyes\u2661\u0e05^\u2022\ufecc\u2022^\u0e05\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 319, "tweet_count": 2787, "listed_count": 0}, "id": "972726856423223298", "verified": false, "username": "LudmilaDesirel1", "name": "Lumi"}, {"location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 982, "tweet_count": 24485, "listed_count": 2}, "id": "1041143450979037184", "verified": false, "username": "Artyeazy", "name": "\u0394rty"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 366, "tweet_count": 12284, "listed_count": 0}, "id": "1043643868699340805", "verified": false, "username": "Felicianoou", "name": "Fernanda \ud83c\udf2a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 956, "tweet_count": 30234, "listed_count": 1}, "id": "37990285", "verified": false, "username": "carbony", "name": "Carbony Guedes -\ud83c\udd7e\ufe0f-\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 5754, "tweet_count": 167367, "listed_count": 0}, "id": "780873980957777920", "verified": false, "username": "jplr9968", "name": "J"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8585, "following_count": 7852, "tweet_count": 186618, "listed_count": 7}, "id": "841422144785526784", "verified": false, "username": "Ignacio82628103", "name": "Ignacio C. Herdez\u2665\ufe0f Mx"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 1574, "tweet_count": 25531, "listed_count": 0}, "id": "48236205", "verified": false, "username": "sami6998", "name": "Michael"}, {"location": "Rimac, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 286, "tweet_count": 639, "listed_count": 0}, "id": "1191143523824914432", "verified": false, "username": "CesarFr34588026", "name": "Cesar Francisco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 302, "tweet_count": 18445, "listed_count": 0}, "id": "795293258763141120", "verified": false, "username": "amaral81_", "name": "\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f"}, {"location": "Santa Cruz, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 523, "tweet_count": 25082, "listed_count": 0}, "id": "795397152696651776", "verified": false, "username": "dezembro_1981", "name": "rafael \ud83d\udea9"}, {"location": "GRACIA", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 716, "tweet_count": 134700, "listed_count": 19}, "id": "259885128", "verified": false, "username": "storiol", "name": "santoriol#"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 121, "tweet_count": 42975, "listed_count": 2}, "id": "538429185", "verified": false, "username": "RaimundoFerrol", "name": "Raimundo de Ferrol"}, {"location": "Por el Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 850, "tweet_count": 212955, "listed_count": 0}, "id": "205498485", "verified": false, "username": "MarEdu20", "name": "MarceRo"}, {"location": "Palmas, Canary Islands", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 669, "tweet_count": 10089, "listed_count": 3}, "id": "156022211", "verified": false, "username": "Angie_Mirella", "name": "Angie Fern\u00e1ndez"}, {"location": "Rep\u00fablica de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 20070, "following_count": 22054, "tweet_count": 516092, "listed_count": 208}, "id": "49821852", "verified": false, "username": "FelidaeFerox", "name": "\ud83e\udd3a\ud83d\udee1Consigliere\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udee1\ud83e\udeac"}, {"location": "Salvador - Bahia -Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 135, "tweet_count": 10752, "listed_count": 0}, "id": "199431537", "verified": false, "username": "VictorAfonso_82", "name": "Eng. Civil_Victor_GoPackGo!!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 553, "tweet_count": 5782, "listed_count": 2}, "id": "2369832733", "verified": false, "username": "NilvesS2", "name": "Nilves Sulbaran"}, {"location": "A Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8555, "following_count": 7606, "tweet_count": 153290, "listed_count": 11}, "id": "332839229", "verified": false, "username": "calleiro11", "name": "Javier Varela/\u2665\ufe0f #yoapoyoalgobierno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5389, "following_count": 3460, "tweet_count": 33111, "listed_count": 42}, "id": "922910572949196801", "verified": false, "username": "swiftmarvelete", "name": "luana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 81, "tweet_count": 22743, "listed_count": 1}, "id": "1092895593494650882", "verified": false, "username": "informe56rd", "name": "informe56rd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 266, "tweet_count": 55440, "listed_count": 0}, "id": "1105589204032122887", "verified": false, "username": "PioveAmore_2", "name": "@PioveAmore_2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4461, "following_count": 2066, "tweet_count": 27237, "listed_count": 37}, "id": "547088188", "verified": false, "username": "MayaHez", "name": "\ud83d\udc9c \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcea \ud835\udcdd\ud835\udd02\ud835\udd01 \u2620"}, {"location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 499, "tweet_count": 2451, "listed_count": 0}, "id": "1068509679276429313", "verified": false, "username": "carlaguldengar6", "name": "carla gulden garcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "id": "97840455", "verified": false, "username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 845, "tweet_count": 9201, "listed_count": 0}, "id": "915186679111090177", "verified": false, "username": "Matriciado", "name": "Matricio"}, {"location": "Santa Gertrudes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1452, "tweet_count": 11246, "listed_count": 0}, "id": "2874542608", "verified": false, "username": "I_pattys", "name": "Patr\u00edcia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4"}, {"location": "elitenetflixbr@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 145620, "following_count": 182, "tweet_count": 3766, "listed_count": 99}, "id": "984664422084988928", "verified": false, "username": "EliteNetflixBR", "name": "\u00c9lite Brasil \uea00"}, {"location": "KHH & KRNB STAN", "public_metrics": {"followers_count": 13139, "following_count": 1656, "tweet_count": 140749, "listed_count": 43}, "id": "456054123", "verified": false, "username": "jvcksikk", "name": "Pakita De Osasco\ud83c\udf3a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 200, "tweet_count": 2310, "listed_count": 0}, "id": "1164617156962770944", "verified": false, "username": "meudeusqinferno", "name": "teta"}, {"location": "Korriban", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 605, "tweet_count": 236276, "listed_count": 53}, "id": "259713189", "verified": false, "username": "KetaValar", "name": "Valar Ring"}, {"location": "melemele ", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 204, "tweet_count": 23995, "listed_count": 1}, "id": "2372703258", "verified": false, "username": "alolancarol", "name": "carol"}, {"location": "Hellcife", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 490, "tweet_count": 6985, "listed_count": 1}, "id": "451623666", "verified": false, "username": "deusadnovolimpo", "name": "the key of the RENAISSANCE"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 236991, "following_count": 965, "tweet_count": 111694, "listed_count": 285}, "id": "24688200", "verified": false, "username": "thateuss", "name": "thateus"}, {"location": "Mundo da Lua", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 312, "tweet_count": 18500, "listed_count": 0}, "id": "3001334400", "verified": false, "username": "ihzabelei", "name": "Zabela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 58, "tweet_count": 32247, "listed_count": 0}, "id": "793181102596775936", "verified": false, "username": "RosseDrawing", "name": "Rosse_Drawing\ud83e\udd0d"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 467, "tweet_count": 9633, "listed_count": 0}, "id": "377029295", "verified": false, "username": "fermuller28", "name": "M\u00fcller"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 532, "tweet_count": 5350, "listed_count": 0}, "id": "727505077", "verified": false, "username": "Fran7tejero", "name": "Francisco Antonio T. R."}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 147, "tweet_count": 5150, "listed_count": 0}, "id": "931598381100814341", "verified": false, "username": "Tuitiritero70", "name": "Tuitiritero"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9, SC", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 302, "tweet_count": 5036, "listed_count": 0}, "id": "45397095", "verified": false, "username": "luis_a_morais", "name": "Luis Antonio Morais"}, {"location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3472, "following_count": 4994, "tweet_count": 139575, "listed_count": 13}, "id": "826951111", "verified": false, "username": "joselui75835906", "name": "jose luis garcia"}, {"location": "Rio Grande Do Sul ", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1358, "tweet_count": 20010, "listed_count": 2}, "id": "1643802996", "verified": false, "username": "silveirandri", "name": "Andri"}, {"location": "Pigfarts", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 446, "tweet_count": 22741, "listed_count": 10}, "id": "42333278", "verified": false, "username": "angebernal14", "name": "\ud83d\udc99Ang\u00e9lica Bernal M."}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 710, "tweet_count": 12191, "listed_count": 0}, "id": "1095836421577940993", "verified": false, "username": "TalPipe", "name": "Un Tal Pipe Ortiz \uf8ff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 382, "tweet_count": 12355, "listed_count": 0}, "id": "1056901506795036672", "verified": false, "username": "juu_mendes1", "name": "bebezinha"}, {"location": "she/her / soukoku canon / ar55", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 746, "tweet_count": 40627, "listed_count": 0}, "id": "3378652719", "verified": false, "username": "aCUTEEgawa", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud83c\udf4e| diluc hai rotto il cazzo"}, {"location": "Florianopolis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 126, "tweet_count": 4484, "listed_count": 0}, "id": "870629599478153216", "verified": false, "username": "Juyce_boy", "name": "Jucemar Paes"}, {"location": "Porto Alegre, RS", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 447, "tweet_count": 82191, "listed_count": 2}, "id": "2174903538", "verified": false, "username": "rialmeidad", "name": "Rita Almeida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3688, "following_count": 5000, "tweet_count": 494936, "listed_count": 25}, "id": "760283410900328448", "verified": false, "username": "floridatuku", "name": "Julio"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 720, "tweet_count": 9539, "listed_count": 0}, "id": "826945216926085120", "verified": false, "username": "lucanjos_", "name": "Lucas Santos"}, {"location": "GeoFront of Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 360, "tweet_count": 41083, "listed_count": 6}, "id": "15040200", "verified": false, "username": "talakos", "name": "Chairo Tov\u00e1rishch"}, {"location": "S\u00e3o Paulo/SP - Extremo Leste", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 646, "tweet_count": 14764, "listed_count": 0}, "id": "997273403496296449", "verified": false, "username": "RenatoSouzaADV", "name": "Jo\u00e3o C\u00e2ndido - O Almirante Negro"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 967, "tweet_count": 50053, "listed_count": 0}, "id": "717428067904450566", "verified": false, "username": "agathaquadrosp", "name": "hta"}, {"location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 33665, "following_count": 1081, "tweet_count": 169914, "listed_count": 23}, "id": "172042803", "verified": false, "username": "LaHuesitos_", "name": "Salchipapera \ud83c\udf5f\ud83d\udc27"}, {"location": "lejos", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 132, "tweet_count": 3229, "listed_count": 0}, "id": "259330373", "verified": false, "username": "nievesclm", "name": "Nieves"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 952, "tweet_count": 15057, "listed_count": 0}, "id": "1065708121224560640", "verified": false, "username": "aquelapirra", "name": "\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc9a"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 4263, "following_count": 840, "tweet_count": 36479, "listed_count": 2}, "id": "737511915069411329", "verified": false, "username": "izaacconz", "name": "izaac con \u201cz\u201d"}, {"location": "Valledupar, Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 602, "tweet_count": 9090, "listed_count": 0}, "id": "778988246", "verified": false, "username": "compaluis1", "name": "Luis Alfredo"}, {"location": "Calle Falsa 123.", "public_metrics": {"followers_count": 23484, "following_count": 1862, "tweet_count": 44296, "listed_count": 148}, "id": "538248459", "verified": false, "username": "LaSinEstilo", "name": "Ana la vecina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 99, "tweet_count": 2490, "listed_count": 0}, "id": "3157002319", "verified": false, "username": "edsonagg", "name": "\ud83e\udd85"}, {"location": "Brooklyn, NY", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1838, "tweet_count": 72073, "listed_count": 5}, "id": "2815012067", "verified": false, "username": "notinotasnet", "name": "dre santos"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 84, "tweet_count": 4059, "listed_count": 0}, "id": "822590323306233856", "verified": false, "username": "Isa_Chaguala", "name": "Luca Rodriguez"}, {"location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 146, "tweet_count": 1475, "listed_count": 0}, "id": "4408459468", "verified": false, "username": "Rafaloki33", "name": "Rafael Gon\u00e7alves"}, {"location": "Tus pensamientos", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 2012, "tweet_count": 130463, "listed_count": 2}, "id": "1119282227924414465", "verified": false, "username": "Y0Tuangel_", "name": "\u15b6\u1458 \u15e9\u1609\u161c\u163f\u14aa \ud83d\ude07"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 805, "tweet_count": 21573, "listed_count": 0}, "id": "995106692215050240", "verified": false, "username": "suncion_flores", "name": "Flores Suncion"}, {"location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 50720, "following_count": 2402, "tweet_count": 22213, "listed_count": 60}, "id": "2507758897", "verified": false, "username": "TRICICLODELPERU", "name": "TRICICLO PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 98, "tweet_count": 14761, "listed_count": 0}, "id": "935669272340201472", "verified": false, "username": "KellyLu37567965", "name": "Kelly Luna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35183, "following_count": 446, "tweet_count": 66941, "listed_count": 153}, "id": "827909930766200833", "verified": false, "username": "_cacatuita", "name": "cac\u00e1"}, {"location": "Rome, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 29660, "following_count": 436, "tweet_count": 275958, "listed_count": 537}, "id": "76786936", "verified": false, "username": "leggoit", "name": "Leggo"}, {"location": "i \ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 9640, "following_count": 9351, "tweet_count": 59043, "listed_count": 5}, "id": "1045025757519589382", "verified": false, "username": "Babycamilizer_", "name": "Dani-se"}, {"location": "Resist\u00eancia ", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 970, "tweet_count": 20421, "listed_count": 0}, "id": "1138483368386027521", "verified": false, "username": "23rd_cigarette", "name": "Gueimista Esquerd\u00edster"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 186, "tweet_count": 6237, "listed_count": 0}, "id": "228865659", "verified": false, "username": "tonibacteri", "name": "Toni"}, {"location": "Capric\u00f3rniana, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1558, "tweet_count": 40267, "listed_count": 3}, "id": "1263174644", "verified": false, "username": "thaislindoin", "name": "\u2728\u2708\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 123, "tweet_count": 7092, "listed_count": 1}, "id": "2655240557", "verified": false, "username": "skblodreina_", "name": "g."}, {"location": "Philadelphia, PA / Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 1718, "tweet_count": 24385, "listed_count": 28}, "id": "360666534", "verified": false, "username": "elsollatinonews", "name": "El Sol Latino News"}, {"location": "Villahermosa, Tabasco, Mexico.", "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 2180, "tweet_count": 40978, "listed_count": 5}, "id": "63998713", "verified": false, "username": "alecaslo", "name": "Ale Castellanos"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 1771, "tweet_count": 144531, "listed_count": 41}, "id": "113803789", "verified": false, "username": "jortegaes", "name": "JOAQUIN ORTEGA E"}, {"location": "Twitter-Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 4599, "following_count": 3412, "tweet_count": 47407, "listed_count": 8}, "id": "2342932338", "verified": false, "username": "VanSNok", "name": "\ud835\udc15\u03b1\u0273\ufec9\ud80c\udda9\u2764\ud80c\uddaa"}, {"location": "Exiliado en la Precordillera", "public_metrics": {"followers_count": 3016, "following_count": 2769, "tweet_count": 112228, "listed_count": 0}, "id": "633318594", "verified": false, "username": "endondeelgor", "name": "\ud83c\udf47elgordo\ud83c\udf77"}, {"location": "Kandersteg ", "public_metrics": {"followers_count": 33211, "following_count": 15704, "tweet_count": 530216, "listed_count": 291}, "id": "110949757", "verified": false, "username": "riverolavic", "name": "Victor Riverola i Morera"}, {"location": "\u00a0taehyung ", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 12, "tweet_count": 14517, "listed_count": 0}, "id": "792576410258898944", "verified": false, "username": "spvante", "name": "mar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8637, "following_count": 444, "tweet_count": 54361, "listed_count": 38}, "id": "2258020260", "verified": false, "username": "koogivn", "name": "\u064b yare"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 572, "tweet_count": 20572, "listed_count": 14}, "id": "3222330299", "verified": false, "username": "Puppetbet", "name": "Puppet"}, {"location": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 2422, "tweet_count": 21382, "listed_count": 1}, "id": "104790946", "verified": false, "username": "ClaudioWortsman", "name": "Claudio Wortsman"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 4967, "following_count": 1814, "tweet_count": 99791, "listed_count": 25}, "id": "249657054", "verified": false, "username": "janetrudman", "name": "Janet Rudman"}, {"location": "jotho\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 193, "tweet_count": 11304, "listed_count": 0}, "id": "1044644413706850304", "verified": false, "username": "19_8233", "name": "AJ\u2764\ud83e\uddc0"}, {"location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 636, "tweet_count": 79032, "listed_count": 3}, "id": "286143625", "verified": false, "username": "Hellotailface", "name": "Eulalia pls."}, {"location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 319, "tweet_count": 11540, "listed_count": 0}, "id": "116466989", "verified": false, "username": "Vinicius_Saadi", "name": "Vin\u00edcius Saadi"}, {"location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 1194, "tweet_count": 3097, "listed_count": 1}, "id": "412804920", "verified": false, "username": "JULI0COLON", "name": "JULIO COLON"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 130628, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "id": "3309347867", "verified": false, "username": "hurgamemoriaPE", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 83, "tweet_count": 268, "listed_count": 0}, "id": "1184274886925180928", "verified": false, "username": "Verdugo21041812", "name": "Verdugo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967", "verified": true, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"location": "Blumenau ", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 210, "tweet_count": 7435, "listed_count": 0}, "id": "940760913388425218", "verified": false, "username": "taliarklegin", "name": "Talia Rafaela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 23, "tweet_count": 737, "listed_count": 0}, "id": "978573678110822405", "verified": false, "username": "siumennunes123", "name": "Nunes"}, {"location": "Minha Terra Tinha Palmeiras", "public_metrics": {"followers_count": 4104, "following_count": 3705, "tweet_count": 162368, "listed_count": 10}, "id": "947171460925329408", "verified": false, "username": "MeuRefugioNerd", "name": "\ud83c\udf65MEU REF\u00daGIO NERD\ud83c\udf65 | twitch.tv/meurefugionerd"}, {"location": "Not Ritch Yet", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 178, "tweet_count": 14311, "listed_count": 4}, "id": "3295364489", "verified": false, "username": "Viiiidaaal", "name": "Viidaal"}, {"location": "Cascais, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3431, "following_count": 784, "tweet_count": 113316, "listed_count": 6}, "id": "2949752915", "verified": false, "username": "14Niggaz", "name": "14NIGGAZ"}, {"location": "Nigga we just here chilling", "public_metrics": {"followers_count": 2916, "following_count": 1221, "tweet_count": 29796, "listed_count": 5}, "id": "842863608702877696", "verified": false, "username": "ribeiro_khalio", "name": "Aperta na interpreta\u00e7\u00e3o\ud83d\ude15"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 70, "tweet_count": 5023, "listed_count": 0}, "id": "886693429421461504", "verified": false, "username": "vicdecamargo", "name": "Vict\u00f3ria"}, {"location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2415, "following_count": 5001, "tweet_count": 36753, "listed_count": 29}, "id": "76976229", "verified": false, "username": "JuanMunozHevia", "name": "Juan C. Mu\u00f1oz Hevia"}, {"location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 618, "tweet_count": 949, "listed_count": 1}, "id": "112044210", "verified": false, "username": "cccespedes", "name": "Cristopher Cabello"}, {"location": "\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 90, "tweet_count": 1532, "listed_count": 0}, "id": "1189524745441742848", "verified": false, "username": "tak6ta", "name": "mashiho center"}, {"location": "Cariacica, Esp. Santo, BRASIL.", "public_metrics": {"followers_count": 2553, "following_count": 2882, "tweet_count": 99748, "listed_count": 14}, "id": "164816028", "verified": false, "username": "Alvesalces", "name": "Ant\u00f3nioCarlosRos\u00e1rio"}, {"location": "San Miguel, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 197, "tweet_count": 3055, "listed_count": 0}, "id": "1199116101713571846", "verified": false, "username": "adorEorJudge", "name": "Jorge Eduardo"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3233041, "following_count": 1240, "tweet_count": 295940, "listed_count": 3519}, "id": "65549291", "verified": true, "username": "noticiAmerica", "name": "Am\u00e9rica Noticias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1288, "tweet_count": 38484, "listed_count": 0}, "id": "1152559186699591680", "verified": false, "username": "Piranha21993063", "name": "Piranha"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 5315, "following_count": 4531, "tweet_count": 93589, "listed_count": 9}, "id": "121857577", "verified": false, "username": "ferbeg59", "name": "#SalvemosARG \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 (Fernanda)"}, {"location": "ciudad de Berisso", "public_metrics": {"followers_count": 3289, "following_count": 4983, "tweet_count": 25042, "listed_count": 0}, "id": "1066300243057217536", "verified": false, "username": "DarioCcari", "name": "clp"}, {"location": "Avellaneda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7149, "following_count": 6749, "tweet_count": 226406, "listed_count": 50}, "id": "179783379", "verified": false, "username": "TERESAVERA1945", "name": "TERESA VERA ULTRACFK. - Dise\u00f1adora Industrial"}, {"location": "World's citizen", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 236, "tweet_count": 26846, "listed_count": 22}, "id": "57832078", "verified": false, "username": "ajguerras", "name": "\ud83d\ude0e\ud83c\udfb6\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93\ud83d\udc63\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f Anibal's World\ud83c\udf89\u2708\u26a1\ud83d\ude4f\ud83d\udcaa C'mon in!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 1570, "tweet_count": 1034, "listed_count": 0}, "id": "856186928814837761", "verified": false, "username": "oswaldochef11", "name": "oswaldo yanez"}, {"location": "Mag\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 432, "tweet_count": 804, "listed_count": 0}, "id": "950883437057138696", "verified": false, "username": "djrdsilvaofc", "name": "DJ RD SILVA\ud83c\udfb6\ud83c\udfa7\ud83c\udfac"}, {"location": "Berazategui, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7585, "following_count": 8106, "tweet_count": 413072, "listed_count": 7}, "id": "715713128923795458", "verified": false, "username": "antoniogiangro5", "name": "antonio giangrossi"}, {"location": "Tardis", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 904, "tweet_count": 59460, "listed_count": 7}, "id": "232185911", "verified": false, "username": "MrsHannigram", "name": "MrsHannigram"}, {"location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1799, "tweet_count": 5597, "listed_count": 1}, "id": "2943813569", "verified": false, "username": "FatimaVizan", "name": "\ud83d\udea9Dualidade 1954"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795996, "listed_count": 12403}, "id": "100731315", "verified": true, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 112, "tweet_count": 62015, "listed_count": 14}, "id": "1594574424", "verified": false, "username": "vittylibertad", "name": "Eva Diaz"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 661, "tweet_count": 19919, "listed_count": 0}, "id": "712327412583895040", "verified": false, "username": "marrymango", "name": "Line"}, {"location": "Melilla, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 1788, "tweet_count": 172295, "listed_count": 10}, "id": "927977993464696832", "verified": false, "username": "AnaBentezOrozco", "name": "Ana Ben\u00edtez Orozco /\u2764\ufe0f/ \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1775, "tweet_count": 25486, "listed_count": 0}, "id": "360376798", "verified": false, "username": "NeyBorg777", "name": "newborgCPX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 1, "tweet_count": 44, "listed_count": 0}, "id": "1163623392605548545", "verified": false, "username": "MatheussAguyar", "name": "Matheus Citou"}, {"location": "Paulista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 98, "tweet_count": 5666, "listed_count": 0}, "id": "933958069133901824", "verified": false, "username": "elesdritos", "name": "o ninja mais lombrado de konohagakure"}, {"location": "Shneznaya", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 111, "tweet_count": 6189, "listed_count": 0}, "id": "1107648530154512386", "verified": false, "username": "Tatheusz", "name": "\u13b7\uab7a\uab72\uab8b."}, {"location": "Olinda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 450, "tweet_count": 23901, "listed_count": 2}, "id": "809848916", "verified": false, "username": "mariasamaelly", "name": "samieli"}, {"location": "Nottingham,Manchester/ Gmr", "public_metrics": {"followers_count": 5835, "following_count": 696, "tweet_count": 42839, "listed_count": 8}, "id": "221884188", "verified": false, "username": "ManikMane", "name": "MMM"}, {"location": "Granadero Baigorria, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3755, "following_count": 3690, "tweet_count": 135063, "listed_count": 1}, "id": "2159459339", "verified": false, "username": "calim2427", "name": "Juan Jos\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2582, "following_count": 3117, "tweet_count": 231007, "listed_count": 19}, "id": "209262542", "verified": false, "username": "anguago", "name": "Andrea Gonzalez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 259, "tweet_count": 234367, "listed_count": 14}, "id": "781849538931879940", "verified": false, "username": "songbrand", "name": "Song Brand"}, {"location": "Brasil Bahia Salvador Stiep", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 417, "tweet_count": 29314, "listed_count": 0}, "id": "484340544", "verified": false, "username": "dudaduduedu", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Eduardo Lopes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Nova Friburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 1378, "tweet_count": 62193, "listed_count": 0}, "id": "4163200246", "verified": false, "username": "crvgkamylla", "name": "kabelim vasco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 758, "tweet_count": 42223, "listed_count": 2}, "id": "285374304", "verified": false, "username": "LeonardoMasi", "name": "\ud83e\uddc9Gaucho de mierd...\ud83d\udc01\ud83d\udc07\ud83d\udc3f\ud83d\udc0d\ud83c\udf31\ud83c\udf33\ud83e\uddc9\ud83c\udf7f"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 155, "tweet_count": 6934, "listed_count": 0}, "id": "840133428838248448", "verified": false, "username": "Lizahh_", "name": "\ud83e\udd29"}, {"location": "Nova Friburgo - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 7235, "following_count": 4509, "tweet_count": 245383, "listed_count": 425}, "id": "138529886", "verified": false, "username": "kalvin_schlupp", "name": "#KalvinCoveiro \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 214, "tweet_count": 2825, "listed_count": 6}, "id": "754303178548449281", "verified": false, "username": "iYisusFeik", "name": "A L E X A N D E R"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 65, "tweet_count": 471, "listed_count": 0}, "id": "1200014037712588802", "verified": false, "username": "EleSwiftie", "name": "Ele\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7077, "following_count": 419, "tweet_count": 29626, "listed_count": 0}, "id": "822423182657392642", "verified": false, "username": "falsoboris", "name": "Falso Boris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6170, "following_count": 5884, "tweet_count": 306471, "listed_count": 9}, "id": "1874948420", "verified": false, "username": "RbRoser", "name": "RoserRB\ud83c\udf39"}, {"location": "Musica", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 1683, "tweet_count": 301378, "listed_count": 22}, "id": "1050298665485684736", "verified": false, "username": "7dias7notas", "name": "7dias7notas blog musical"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 5, "tweet_count": 413, "listed_count": 0}, "id": "1087348103336865792", "verified": false, "username": "AbueloHuevon", "name": "Abuelo Huevon"}, {"location": "Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 271406, "following_count": 746, "tweet_count": 22710, "listed_count": 511}, "id": "2431711675", "verified": true, "username": "AnabelAlonso_of", "name": "Anabel Alonso Oficial \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 81, "tweet_count": 3465, "listed_count": 0}, "id": "1172842690570018816", "verified": false, "username": "sensxh", "name": "princesa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 1287, "tweet_count": 47652, "listed_count": 0}, "id": "173986603", "verified": false, "username": "IkaroFonseca", "name": "Ikaralho"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 866, "tweet_count": 20964, "listed_count": 0}, "id": "952675013404057600", "verified": false, "username": "gabriiellucaass", "name": "paraiba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2921, "following_count": 3826, "tweet_count": 94394, "listed_count": 5}, "id": "186970084", "verified": false, "username": "jacquesdeza45", "name": "jacques deza"}, {"location": "Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 860, "tweet_count": 29072, "listed_count": 1}, "id": "921351588", "verified": false, "username": "yohann1mm", "name": "William Yohann"}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 333, "tweet_count": 55462, "listed_count": 0}, "id": "735932270377349121", "verified": false, "username": "freedom031056", "name": "Nancy"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4335, "following_count": 4998, "tweet_count": 7555, "listed_count": 6}, "id": "2851243105", "verified": false, "username": "MazaBera", "name": "Jos\u00e9 Alfonso Maza Vera"}, {"location": "Bangu/Santiss\u00edmo", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 132, "tweet_count": 15122, "listed_count": 0}, "id": "57013567", "verified": false, "username": "danny_sou_eu", "name": "Dgomes"}, {"location": "ela/dela ", "public_metrics": {"followers_count": 2442, "following_count": 582, "tweet_count": 246945, "listed_count": 23}, "id": "1445222179", "verified": false, "username": "jihyozuzu", "name": "brendinha"}, {"location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 3412, "following_count": 774, "tweet_count": 239474, "listed_count": 38}, "id": "786060734346190848", "verified": false, "username": "cadutopia", "name": "senadora alicent thronicke"}, {"public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 4995, "tweet_count": 113614, "listed_count": 6}, "id": "73176131", "verified": false, "username": "ademarjoa", "name": "AdemarJ (De \ud83c\udfe0)"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 4168, "following_count": 4210, "tweet_count": 93002, "listed_count": 13}, "id": "219979521", "verified": false, "username": "fernandohacemus", "name": "Fernand\u2600\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 384, "tweet_count": 14737, "listed_count": 1}, "id": "1141312915330469889", "verified": false, "username": "purpleisaa", "name": "isa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 135, "tweet_count": 924, "listed_count": 0}, "id": "1123365306418827265", "verified": false, "username": "jufuente2", "name": "julia"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 129, "tweet_count": 9733, "listed_count": 0}, "id": "2356980961", "verified": false, "username": "MelhoresMDJogos", "name": "mathyhacu"}, {"location": "Crici\u00fama S/C", "public_metrics": {"followers_count": 3807, "following_count": 3202, "tweet_count": 37369, "listed_count": 4}, "id": "2977304555", "verified": false, "username": "elieterozeng", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc37\ud83d\udc9a"}, {"location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 1652, "tweet_count": 123341, "listed_count": 8}, "id": "155735528", "verified": false, "username": "malejtravi", "name": "Alejandra Travi"}, {"location": "Russia Brasileira", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 39, "tweet_count": 185, "listed_count": 0}, "id": "1105926352509767681", "verified": false, "username": "_stmzb", "name": "gio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 715, "tweet_count": 47512, "listed_count": 1}, "id": "172344193", "verified": false, "username": "guiperez09", "name": "Guiper"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5151, "following_count": 4361, "tweet_count": 165745, "listed_count": 24}, "id": "176570576", "verified": false, "username": "erikrs11", "name": "ErikGremista11"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 5216, "following_count": 5192, "tweet_count": 295489, "listed_count": 5}, "id": "935899801715138560", "verified": false, "username": "GbetoAr", "name": "AlbertoRGomez\u270c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 904, "tweet_count": 40049, "listed_count": 1}, "id": "956903663779438593", "verified": false, "username": "rerosreros", "name": "Feuerbach de seios fartos"}, {"location": "salvador, salva nada", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 339, "tweet_count": 42151, "listed_count": 2}, "id": "4855635058", "verified": false, "username": "docevampirinho", "name": "(\u31cf(\u2022\u0300\u1d65\u1d65\u2022\u0301)\u30ce)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 1941, "tweet_count": 126293, "listed_count": 14}, "id": "706741298426994688", "verified": false, "username": "burromusical", "name": "BURRO MUSICAL"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 285, "tweet_count": 43316, "listed_count": 4}, "id": "71441675", "verified": false, "username": "vilorri", "name": "Leonina 13\u2b50\ufe0f"}, {"location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 4787, "tweet_count": 50964, "listed_count": 2}, "id": "740308175535116292", "verified": false, "username": "juanma821", "name": "LA_PATRIA_ES_EL_OTRO"}, {"location": "Santa crime - RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 3191, "tweet_count": 26938, "listed_count": 1}, "id": "2908540479", "verified": false, "username": "Bazzicrf", "name": "TitiaBruh\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2761, "following_count": 1077, "tweet_count": 26662, "listed_count": 0}, "id": "2225226082", "verified": false, "username": "OfLatinBoy", "name": "Latin American Boy"}, {"location": ".h", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 287, "tweet_count": 2389, "listed_count": 0}, "id": "720574841770917888", "verified": false, "username": "resistencia1121", "name": "resistencia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1013, "tweet_count": 18548, "listed_count": 0}, "id": "245739065", "verified": false, "username": "CarmmaGC", "name": "Gemm\u03b1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2644, "following_count": 1436, "tweet_count": 365294, "listed_count": 89}, "id": "2359706876", "verified": false, "username": "taguapire20", "name": "100% Opositora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1927, "tweet_count": 35736, "listed_count": 3}, "id": "1068892190", "verified": false, "username": "katydorronsoro", "name": "katy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 634, "tweet_count": 1242, "listed_count": 0}, "id": "72288008", "verified": false, "username": "rtur_T", "name": "@rthurS"}, {"location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 685, "tweet_count": 6491, "listed_count": 0}, "id": "847608802786516992", "verified": false, "username": "SergioA18506380", "name": "Shershi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5672, "following_count": 1780, "tweet_count": 351328, "listed_count": 69}, "id": "91333394", "verified": false, "username": "rectaprovincia", "name": "rectaprovincia"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 528959, "following_count": 35966, "tweet_count": 27857, "listed_count": 1751}, "id": "16193496", "verified": true, "username": "felipekast", "name": "Felipe Kast"}, {"location": "planeta jiu jitsu", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1058, "tweet_count": 12927, "listed_count": 3}, "id": "95588226", "verified": false, "username": "Nosoynapollo", "name": "Kendall BJJ"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 102397, "following_count": 2715, "tweet_count": 28177, "listed_count": 266}, "id": "101614836", "verified": false, "username": "maylwino", "name": "Mariana Aylwin"}, {"location": "\u279bbts+loona+kristen stewart", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 346, "tweet_count": 267466, "listed_count": 36}, "id": "1963367809", "verified": false, "username": "kttaehye", "name": "clara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 3054, "tweet_count": 79256, "listed_count": 8}, "id": "610518275", "verified": false, "username": "VemInverno", "name": "Nosbor"}, {"location": "Cueva de Salamanca", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 1015, "tweet_count": 130931, "listed_count": 16}, "id": "480458535", "verified": false, "username": "IriisScar", "name": "Crowley \ud83d\udc3b Stirling Bell"}, {"location": "Ribeir\u00e3o das Neves, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 592, "tweet_count": 12173, "listed_count": 0}, "id": "952681075410599937", "verified": false, "username": "ummm_21", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd97 \ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd97\ud83c\udf41"}, {"location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 305488, "following_count": 13498, "tweet_count": 176375, "listed_count": 463}, "id": "208103059", "verified": true, "username": "remolachanews", "name": "remolacha.net"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 2518, "tweet_count": 25523, "listed_count": 0}, "id": "1111747758761873409", "verified": false, "username": "gutogaspar74", "name": "gutogaspar74"}, {"location": "Talca, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 4, "tweet_count": 452, "listed_count": 0}, "id": "1194360050468425728", "verified": false, "username": "MoragaExequiel", "name": "Exequiel moraga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11083, "following_count": 4393, "tweet_count": 59387, "listed_count": 12}, "id": "163549945", "verified": false, "username": "liberatuvoz_com", "name": "\ud83d\udce1 LIBERATUVOZ \ud83d\udce1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1867, "tweet_count": 44740, "listed_count": 15}, "id": "467841010", "verified": false, "username": "bienbohemio", "name": "Ale Mellincovsky"}, {"public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 543, "tweet_count": 3250, "listed_count": 1}, "id": "836929744121782272", "verified": false, "username": "EduCorteletti", "name": "dudu"}, {"location": "Teixeira de Freitas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 354, "tweet_count": 3333, "listed_count": 1}, "id": "3126922339", "verified": false, "username": "Bella_Albernaz", "name": "cinderela"}, {"location": "macei\u00f3-al", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1919, "tweet_count": 4949, "listed_count": 4}, "id": "1064184607", "verified": false, "username": "afonsoh1985", "name": "afonso henrique"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 68, "tweet_count": 1564, "listed_count": 0}, "id": "1055632245963350016", "verified": false, "username": "NilsonAlves84", "name": "Nilson Alves"}, {"location": "Urubamba, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 20537, "following_count": 4236, "tweet_count": 42092, "listed_count": 99}, "id": "311002021", "verified": false, "username": "danillaortiz", "name": "daniela ortiz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4198, "following_count": 4272, "tweet_count": 210770, "listed_count": 9}, "id": "732368680089231360", "verified": false, "username": "luzzmar170", "name": "Luz Mar\u00eda Mart\u00ednez"}, {"location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403632, "listed_count": 30}, "id": "829478992768008192", "verified": false, "username": "keloke_RD", "name": "Comunidad Dominicana"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 4999, "tweet_count": 35828, "listed_count": 1}, "id": "788311452541157376", "verified": false, "username": "julianorico1", "name": "juliano rico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 350, "tweet_count": 20839, "listed_count": 1}, "id": "725072333115940864", "verified": false, "username": "joelbtzy", "name": "Pires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 84, "tweet_count": 10507, "listed_count": 0}, "id": "950802812497219585", "verified": false, "username": "vanromoda", "name": "Mami"}, {"location": "Paulista - Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 133, "tweet_count": 21996, "listed_count": 0}, "id": "161062483", "verified": false, "username": "newperspectiveh", "name": "thomas"}, {"location": "En and\u00e1cagarquetimporta", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1395, "tweet_count": 17114, "listed_count": 0}, "id": "4707642087", "verified": false, "username": "FacundoIB", "name": "Padre Neutr\u2600\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 684, "tweet_count": 151986, "listed_count": 27}, "id": "1714264896", "verified": false, "username": "pazmaeli", "name": "Magali Paz"}, {"location": "Ingeniero Budge", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 706, "tweet_count": 66427, "listed_count": 9}, "id": "468658049", "verified": false, "username": "nahuepala", "name": "Jack Spicer"}, {"location": "gl\u00e1ndula pineal", "public_metrics": {"followers_count": 106751, "following_count": 798, "tweet_count": 57583, "listed_count": 69}, "id": "1614163056", "verified": false, "username": "Toxicomania_", "name": "El Cartoncito"}, {"location": "Marcos Paz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3762, "following_count": 4988, "tweet_count": 130347, "listed_count": 6}, "id": "205971415", "verified": false, "username": "ser_var", "name": "Sergio Vargas"}, {"location": "Asunci\u00f3n, Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 473, "tweet_count": 28302, "listed_count": 2}, "id": "186302775", "verified": false, "username": "MirthArrieta", "name": "Mirtha Arrieta Vouga"}, {"location": "Asunci\u00f3n - Paraguay.", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 634, "tweet_count": 138506, "listed_count": 8}, "id": "208774855", "verified": false, "username": "nonechamorro", "name": "Noe Chamorro."}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 24, "tweet_count": 1374, "listed_count": 0}, "id": "974248261367291906", "verified": false, "username": "leal_robt", "name": "Roberta Leal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 437, "tweet_count": 17331, "listed_count": 0}, "id": "2610439475", "verified": false, "username": "Debora20Maximo", "name": "D\u00e9bora"}, {"location": "Virando Lata", "public_metrics": {"followers_count": 188666, "following_count": 106588, "tweet_count": 104979, "listed_count": 98}, "id": "286417078", "verified": false, "username": "eusigo12", "name": "Pensei"}, {"public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 449, "tweet_count": 77660, "listed_count": 2}, "id": "925879538592215044", "verified": false, "username": "sp_gracie", "name": "Gracie SP"}, {"location": "Porto Alegre/RS, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3177, "following_count": 1397, "tweet_count": 387444, "listed_count": 187}, "id": "8813332", "verified": false, "username": "heliopaz", "name": "H\u00e9lio Sassen Paz"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 406, "tweet_count": 454, "listed_count": 0}, "id": "827739896165044224", "verified": false, "username": "romerosantucho", "name": "Mayra Santucho"}, {"location": "Marte, Nigeria", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1968, "tweet_count": 55280, "listed_count": 1}, "id": "2574490029", "verified": false, "username": "camz_plss", "name": "ket"}, {"location": "Na merda", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 105, "tweet_count": 1705, "listed_count": 0}, "id": "1170160891964342273", "verified": false, "username": "ovelhinhabad", "name": "\ud83d\udda4Lady Wine\ud83c\udf77\ud83d\udc83|| Word Of Honor \ud83c\udf38"}, {"location": "JOJO \u2b50 DOROHEDORO \ud83e\udd5f", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 794, "tweet_count": 29507, "listed_count": 4}, "id": "1144802832287240192", "verified": false, "username": "niilpx", "name": "babs \ud83e\udd8a"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 101, "tweet_count": 147713, "listed_count": 10}, "id": "190820229", "verified": false, "username": "rp2007", "name": "R\u00faben 2007"}, {"location": "Mallorca, Pa\u00efsos Catalans ", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 2208, "tweet_count": 6420, "listed_count": 1}, "id": "346477643", "verified": false, "username": "JuanArbusto", "name": "Juan Arbusto"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 303, "tweet_count": 7762, "listed_count": 1}, "id": "4120372757", "verified": false, "username": "julietttttttta", "name": "juchi"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 266, "tweet_count": 1920, "listed_count": 0}, "id": "1021549812179787776", "verified": false, "username": "agosvilloria_", "name": "Agostina"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1534, "tweet_count": 153270, "listed_count": 1}, "id": "862790892985491456", "verified": false, "username": "MarcinhaBoar", "name": "Revoltadah#na for\u00e7a do \u00f3dio"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 888848, "following_count": 108, "tweet_count": 245375, "listed_count": 2422}, "id": "17675497", "verified": true, "username": "jornalodia", "name": "Jornal O Dia"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 657, "tweet_count": 40314, "listed_count": 0}, "id": "969604273913958400", "verified": false, "username": "silviarego7", "name": "dulce sue\u00f1o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 0, "tweet_count": 2097, "listed_count": 0}, "id": "963911047592767489", "verified": false, "username": "lindissimafalou", "name": "luna"}, {"location": "Almirante Brown, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2330, "following_count": 2946, "tweet_count": 122041, "listed_count": 0}, "id": "252572395", "verified": false, "username": "eduardoroerco", "name": "Eduardo rodriguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 83, "tweet_count": 14317, "listed_count": 7}, "id": "1454672186", "verified": false, "username": "golgomtetuwo", "name": "\u30b9\u30bf\u30a4\u30eb\u30ba"}, {"location": "\u30e9\u30e0\u30fc", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1837, "tweet_count": 120448, "listed_count": 33}, "id": "2749070017", "verified": false, "username": "powpowaoaoda", "name": "LAMU\u4f1a\u9577"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 3647, "tweet_count": 50446, "listed_count": 5}, "id": "4340851048", "verified": false, "username": "volveKris", "name": "Larreta es peor q macri y Bullich peor q Larreta"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 640, "tweet_count": 2255, "listed_count": 0}, "id": "1070826124001853441", "verified": false, "username": "GuilleLafert", "name": "Guille Lafert"}, {"public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 741, "tweet_count": 11527, "listed_count": 0}, "id": "1014936010575306753", "verified": false, "username": "MAleColo2", "name": "M.Ale.Colo"}, {"location": "xxx", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 3022, "tweet_count": 67319, "listed_count": 2}, "id": "207508959", "verified": false, "username": "PedroViruega", "name": "P.Viruega"}, {"location": "Rio Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 708, "tweet_count": 11149, "listed_count": 0}, "id": "1177418647322714112", "verified": false, "username": "BomfimOsbourne", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd94 1977 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83e\udd18\ud83c\udffcRock n Roll \ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 599048, "following_count": 3611, "tweet_count": 297771, "listed_count": 1779}, "id": "15084884", "verified": true, "username": "gazetadopovo", "name": "Gazeta do Povo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "id": "1196265290952253441", "verified": false, "username": "suicida_mini", "name": "MINI_SUICIDA"}, {"location": "Rs", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 600, "tweet_count": 8639, "listed_count": 1}, "id": "1132518018729299968", "verified": false, "username": "_scarvalh0", "name": "santos"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 483, "tweet_count": 3145, "listed_count": 0}, "id": "1085730741974126593", "verified": false, "username": "yLucasFaria", "name": "Lucas \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"location": "New York City", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 125, "tweet_count": 299054, "listed_count": 19}, "id": "3112035659", "verified": false, "username": "DominicanosNYC", "name": "DominicanosNYC"}, {"location": "Fonseca, Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 85, "tweet_count": 1892, "listed_count": 0}, "id": "1162002096947904513", "verified": false, "username": "AntnioC16283341", "name": "Antonio Carlos da Concei\u00e7\u00e3o"}, {"location": "Florian\u00f3polis/SC", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 248, "tweet_count": 13112, "listed_count": 3}, "id": "335711161", "verified": false, "username": "robsonreenan", "name": "HOT CREATIONS"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 303, "tweet_count": 1851, "listed_count": 0}, "id": "69989185", "verified": false, "username": "kirathehorizon", "name": "K\u0131\u044f\u03b1 \u6c34"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3570, "following_count": 448, "tweet_count": 1188, "listed_count": 1}, "id": "1197322203341217792", "verified": false, "username": "kmqs_", "name": "\u0142"}, {"location": "Calabria", "public_metrics": {"followers_count": 4260, "following_count": 106, "tweet_count": 82268, "listed_count": 63}, "id": "2382275202", "verified": false, "username": "LaCnews24", "name": "LaC News 24"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 33, "tweet_count": 115, "listed_count": 0}, "id": "1085108544272322560", "verified": false, "username": "PeDrOaLvEsCabR", "name": "Pedro Alves Cabral"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 9696, "following_count": 3462, "tweet_count": 60717, "listed_count": 118}, "id": "68699309", "verified": false, "username": "MarisaArtistt", "name": "\ud83d\udd77\ufe0fGata Crimin\u00f3loga\ud83d\udd77\ufe0f"}, {"location": "Isla de al lado de la Calavera", "public_metrics": {"followers_count": 6271, "following_count": 2574, "tweet_count": 240796, "listed_count": 227}, "id": "84159349", "verified": false, "username": "AitorIErana", "name": "El fantasma de Aitor I. Era\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 68, "tweet_count": 6716, "listed_count": 0}, "id": "46403299", "verified": false, "username": "bethklock", "name": "beth klock"}, {"public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1587, "tweet_count": 110389, "listed_count": 6}, "id": "2962325092", "verified": false, "username": "IvanKaramelozov", "name": "Ivan Karameloz\u00f3v \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 4224, "tweet_count": 49213, "listed_count": 8}, "id": "47004845", "verified": false, "username": "gustavo_menezes", "name": "Gustavo"}, {"location": "Planeta Terra.", "public_metrics": {"followers_count": 2671, "following_count": 424, "tweet_count": 7507, "listed_count": 4}, "id": "525351314", "verified": false, "username": "krizagom", "name": "Fabr\u00edcio Reis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 83, "tweet_count": 1138, "listed_count": 0}, "id": "308160873", "verified": false, "username": "MOrechia", "name": "maria orechia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 214392, "following_count": 40, "tweet_count": 8384, "listed_count": 431}, "id": "751804400973250565", "verified": false, "username": "AsisOberdan", "name": "Jorge Asis"}, {"location": "Belford Roxo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 2181, "tweet_count": 35689, "listed_count": 0}, "id": "792933603273502721", "verified": false, "username": "jr_maffra", "name": "\u2720 \u1d0d\u1d00\u0493\u0493\u0280\u1d00"}, {"location": "Macondo", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 383, "tweet_count": 32710, "listed_count": 4}, "id": "97702642", "verified": false, "username": "manuelle06", "name": "manuelle"}, {"location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 2065, "tweet_count": 74658, "listed_count": 18}, "id": "172521117", "verified": false, "username": "arrobacasco", "name": "Hugo \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 3159, "tweet_count": 19971, "listed_count": 9}, "id": "109082880", "verified": false, "username": "Sidneyprimeiro", "name": "Sidney Junior"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 33, "tweet_count": 3345, "listed_count": 0}, "id": "1116114203557924871", "verified": false, "username": "MarcosCRF1981", "name": "JR\u2077 \ud83e\udd4b"}, {"location": "CE/PE", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 334, "tweet_count": 16556, "listed_count": 0}, "id": "1062016837557383169", "verified": false, "username": "meninareabesta", "name": "bacurinha"}, {"location": "Las Palmas - Sevilla - Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 481, "tweet_count": 27446, "listed_count": 1}, "id": "1058328783311249408", "verified": false, "username": "ElEnemigo9", "name": "El Enemigo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 1796, "tweet_count": 36801, "listed_count": 16}, "id": "183826300", "verified": false, "username": "CENSURADA22", "name": "#B22"}, {"location": "Av. Revoluci\u00f3n # 253 Tacubaya", "public_metrics": {"followers_count": 6771, "following_count": 23, "tweet_count": 29127, "listed_count": 14}, "id": "2535406268", "verified": false, "username": "UnivMx", "name": "Universal M\u00e9xico"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 267, "tweet_count": 2843, "listed_count": 0}, "id": "47813781", "verified": false, "username": "cesarlettieri", "name": "A. Cesar"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 2630, "tweet_count": 2741, "listed_count": 1}, "id": "980290397963456512", "verified": false, "username": "DaniLessa2", "name": "Dani Lessa"}, {"location": "Olinda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 418, "tweet_count": 4184, "listed_count": 1}, "id": "971220295674662914", "verified": false, "username": "RaquelKeke8", "name": "Ad\u00e8fala_Indigna"}, {"location": "itanhanhemnhemnhem", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 995, "tweet_count": 50017, "listed_count": 0}, "id": "912735544194543616", "verified": false, "username": "gabilutop", "name": "cabi"}, {"location": "A tu lado", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 689, "tweet_count": 3931, "listed_count": 0}, "id": "1098903827523219456", "verified": false, "username": "LAMATILDE2", "name": "LA_MATILDE"}, {"location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 1947, "tweet_count": 31873, "listed_count": 3}, "id": "365615427", "verified": false, "username": "robinestrell", "name": "make"}, {"location": "Terra das bananas", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 958, "tweet_count": 132401, "listed_count": 14}, "id": "47934275", "verified": false, "username": "tha_leal", "name": "Thaisn't Acertar as coisas na Amazon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17653, "following_count": 486, "tweet_count": 12693, "listed_count": 26}, "id": "748638447519272960", "verified": false, "username": "kemitcha", "name": "KEMI"}, {"location": "Sumar\u00e9 - SP", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1411, "tweet_count": 1774, "listed_count": 4}, "id": "47600921", "verified": false, "username": "afrochaves", "name": "Rodrigo Chaves \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 431498, "following_count": 1687, "tweet_count": 58169, "listed_count": 968}, "id": "788794760764985344", "verified": true, "username": "bchartsnet", "name": "BCharts"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 380, "tweet_count": 52159, "listed_count": 23}, "id": "419447616", "verified": false, "username": "rbrochm", "name": "XR3p\u00fablica\ud83d\udd3b"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 1591, "tweet_count": 86213, "listed_count": 0}, "id": "1222072190", "verified": false, "username": "WlliamLeonRaban", "name": "Wlliam Leon Rabanal"}, {"location": "Trujillo - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37778, "listed_count": 17}, "id": "44463079", "verified": false, "username": "eduardoenred", "name": "Eduardo Negr\u00f3n"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 4367, "following_count": 1000, "tweet_count": 44129, "listed_count": 62}, "id": "4518581", "verified": false, "username": "gbudino", "name": "Gabriel Budi\u00f1o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86514, "following_count": 734, "tweet_count": 123760, "listed_count": 837}, "id": "147716827", "verified": false, "username": "farmagemma", "name": "Gemma del Ca\u00f1o"}, {"location": "Sabadell", "public_metrics": {"followers_count": 2603, "following_count": 4965, "tweet_count": 97589, "listed_count": 76}, "id": "146436511", "verified": false, "username": "Manchapaginas", "name": "Jorfe - OCD persona. \ud83d\udcd2\ud83d\udd8b pro \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udfff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 117, "tweet_count": 3991, "listed_count": 0}, "id": "1166490078027427846", "verified": false, "username": "Houda40665204", "name": "Can\ud83d\udc97Dem"}, {"location": "RespectAndSupportCanYaman", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 292, "tweet_count": 51775, "listed_count": 11}, "id": "572571776", "verified": false, "username": "lauvaress", "name": "lau varess"}, {"public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1733, "tweet_count": 16520, "listed_count": 0}, "id": "895023801628598273", "verified": false, "username": "JorgeASaes2", "name": "Jorge A Saes"}, {"location": "Cafel\u00e2ndia, Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 204, "tweet_count": 7487, "listed_count": 0}, "id": "367350058", "verified": false, "username": "anaanogueira10", "name": "NaClaudia"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1715, "tweet_count": 30957, "listed_count": 3}, "id": "1027729051979534336", "verified": false, "username": "BrunoDiegoadv", "name": "Bruno Diego"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 256, "tweet_count": 5568, "listed_count": 0}, "id": "1160319823152373767", "verified": false, "username": "jseveerino", "name": "JS \ud83c\udfc1"}, {"location": "Seixal, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1952, "tweet_count": 44574, "listed_count": 0}, "id": "39233945", "verified": false, "username": "_DiogoSales", "name": "Diogo Sales"}, {"location": "100% Porte\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 10974, "following_count": 4584, "tweet_count": 145519, "listed_count": 4}, "id": "121093389", "verified": false, "username": "Butterfly_Soul7", "name": "B\u1d1c\u1d1b\u1d1b\u1d07\u0280\ua730\u029f\u028f S\u1d0f\u1d1c\u029f \ud83e\udd8b\u0627\u0645\u0631\u0623\u0629 \u0623\u062b\u064a\u0631\u064a \u2764 \ud83d\udc41"}, {"location": "En La Luna ", "public_metrics": {"followers_count": 24776, "following_count": 12970, "tweet_count": 324054, "listed_count": 11}, "id": "2815872945", "verified": false, "username": "AnaCons5", "name": "\ud83d\ude3d\ud83c\udf42\ud83c\udf41!Fer!"}, {"location": "Olinda\u2022PE", "public_metrics": {"followers_count": 5758, "following_count": 678, "tweet_count": 117981, "listed_count": 4}, "id": "305909587", "verified": false, "username": "_jonathanassis", "name": "COOKIE"}, {"location": "winterfell ", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 172, "tweet_count": 12349, "listed_count": 0}, "id": "1015803141277790209", "verified": false, "username": "porlaspiedras", "name": "porlaspiedras"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "id": "283279534", "verified": false, "username": "RenattoBautista", "name": "Renatto Bautista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 280, "tweet_count": 583, "listed_count": 0}, "id": "1176540917022494720", "verified": false, "username": "PesteRude", "name": "peste_negro_rude"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 1204, "tweet_count": 14538, "listed_count": 3}, "id": "2399560498", "verified": false, "username": "LeehCosendey", "name": "Lel\u00ea \u2720"}, {"location": "Santiago Bernabe\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 43, "tweet_count": 17593, "listed_count": 0}, "id": "380844922", "verified": false, "username": "Mr_Cibeles", "name": "Mr.Cibeles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12420, "following_count": 10517, "tweet_count": 20931, "listed_count": 10}, "id": "1092491437709713408", "verified": false, "username": "tomascml", "name": "KURNY \ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 2480, "tweet_count": 33745, "listed_count": 5}, "id": "1164453832069439491", "verified": false, "username": "M22385951", "name": "Mujerten\u00edaqser"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 1221, "tweet_count": 68227, "listed_count": 0}, "id": "464296300", "verified": false, "username": "BersanoMarcelo", "name": "Marcelo Bersano"}, {"location": "Estoy en tu mente.", "public_metrics": {"followers_count": 18528, "following_count": 305, "tweet_count": 68248, "listed_count": 247}, "id": "181590414", "verified": false, "username": "Sol_Soler", "name": "Soleada"}, {"location": "At\u00e9 o GPS Se perdeu, Talib\u00e3 ", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 725, "tweet_count": 5730, "listed_count": 0}, "id": "879454829952860160", "verified": false, "username": "Zoii_Verdi", "name": "MG MG $$$ \ud83d\udc7a\u26d3\ufe0f\ud83d\udcff\ud83e\udd1f\ud83c\udffd\u262f"}, {"location": "N\u00e1poles, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 3708, "tweet_count": 37732, "listed_count": 12}, "id": "1104028352", "verified": false, "username": "FlickerXStill", "name": "Assunta Pagano"}, {"location": "Napoli", "public_metrics": {"followers_count": 9992, "following_count": 5662, "tweet_count": 57942, "listed_count": 38}, "id": "842273257", "verified": false, "username": "darvkside", "name": "ang\u00a1"}, {"location": "Taubat\u00e9(SP), Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 296, "tweet_count": 13794, "listed_count": 2}, "id": "545275741", "verified": false, "username": "yurigildelima", "name": "Y\u00e3uri Gil de Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udded"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2527, "following_count": 2628, "tweet_count": 57718, "listed_count": 6}, "id": "1255162470", "verified": false, "username": "Pacopacmio", "name": "paco guti"}, {"location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 973, "tweet_count": 96839, "listed_count": 1}, "id": "1967423726", "verified": false, "username": "ANDRANGOLUZ", "name": "LUZ MARINA ANDRANGO"}, {"location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1024, "tweet_count": 138594, "listed_count": 23}, "id": "194787668", "verified": false, "username": "Rodrigomda_", "name": "F\u00e3 clube do Tonim Camar\u00e3o"}, {"location": "Recife -PE", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 2764, "tweet_count": 53500, "listed_count": 8}, "id": "59651870", "verified": false, "username": "Pri_GRibeiro", "name": "Pri Gon\u00e7alves \ud83d\udcd6"}, {"location": "An\u00e1polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 272, "tweet_count": 5907, "listed_count": 0}, "id": "973013713551839232", "verified": false, "username": "geovannasperes", "name": "Geo \ud83d\udc99"}, {"location": "Crici\u00fama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 1201, "tweet_count": 17439, "listed_count": 0}, "id": "1088386094100606976", "verified": false, "username": "_vascalinda", "name": "Lia"}, {"location": "Numsei", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 353, "tweet_count": 3707, "listed_count": 0}, "id": "1192042010385027073", "verified": false, "username": "VerdadeDireta4", "name": "Verdade Direta"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1139, "tweet_count": 67717, "listed_count": 1}, "id": "1104691203419852800", "verified": false, "username": "Walzinh00515878", "name": "Walzinha Guimar\u00e3es"}, {"location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 563, "tweet_count": 47052, "listed_count": 2}, "id": "1961454319", "verified": false, "username": "Racanelli_", "name": "Marcela Racanelli"}, {"location": "Ceva, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 37, "tweet_count": 2049, "listed_count": 0}, "id": "1105364023112015872", "verified": false, "username": "Lammerda_", "name": "GUSTAVO LAMMERDA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3813, "following_count": 3469, "tweet_count": 34956, "listed_count": 28}, "id": "2522911828", "verified": false, "username": "PDUmorista", "name": "Pietro Diomede"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 189, "tweet_count": 1018, "listed_count": 0}, "id": "704046788425195521", "verified": false, "username": "adoptaunrocker", "name": "AdoptaunRocker"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 53127, "following_count": 5218, "tweet_count": 91147, "listed_count": 334}, "id": "251146314", "verified": false, "username": "carlosclavijo22", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79 Cositas Buenas Carlos Clavijo"}, {"location": "Zamora, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 872, "tweet_count": 30495, "listed_count": 2}, "id": "3078551518", "verified": false, "username": "Ares_Zamora", "name": "Diego Temprado"}, {"location": "Aqu\u00ed y All\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1126, "tweet_count": 30450, "listed_count": 5}, "id": "141049853", "verified": false, "username": "Marabino2010", "name": "Alberto Torres"}, {"location": "Maracaibo, Zulia.", "public_metrics": {"followers_count": 11597, "following_count": 1512, "tweet_count": 4486, "listed_count": 78}, "id": "211265735", "verified": false, "username": "LUZvad", "name": "Vice Adm de LUZ"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 1508, "tweet_count": 28424, "listed_count": 3}, "id": "925882472600096773", "verified": false, "username": "AdriPinatti", "name": "Adri"}, {"location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"location": "Recife, Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 772, "tweet_count": 51751, "listed_count": 1}, "id": "3161502466", "verified": false, "username": "yara_swan", "name": "cadelinha da LadyLeste\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 869, "tweet_count": 45934, "listed_count": 21}, "id": "252511033", "verified": false, "username": "PepePazYdesarme", "name": "Pepe Paz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1600, "tweet_count": 33846, "listed_count": 0}, "id": "1159648634931175424", "verified": false, "username": "FeministaBebada", "name": "Chay_sorriso"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1276, "tweet_count": 9046, "listed_count": 3}, "id": "337106224", "verified": false, "username": "TheSilass", "name": "\u1d04\u1d00\u0280\u1d1b\u1d0f\u0274\u026a\u029f\u029c\u1d0f"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331529, "following_count": 51, "tweet_count": 20236, "listed_count": 552}, "id": "2959459379", "verified": false, "username": "FotosDeFatos", "name": "Fotos de Fatos"}, {"location": "jo\u00e3o pessoa, PB", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 365, "tweet_count": 3818, "listed_count": 0}, "id": "128666694", "verified": false, "username": "tharsiana", "name": "kl\u00e9a com K e os #antifas \ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 264, "tweet_count": 15530, "listed_count": 3}, "id": "1169435869620645889", "verified": false, "username": "srhanyra", "name": "bica."}, {"public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 2982, "tweet_count": 3096, "listed_count": 0}, "id": "3122736303", "verified": false, "username": "pAuPiLiNa", "name": "PauliPizarroRamonda"}, {"location": "Santiago Chile", "public_metrics": {"followers_count": 93988, "following_count": 38975, "tweet_count": 121021, "listed_count": 138}, "id": "207741909", "verified": false, "username": "jgalemparte", "name": "Gabriel Alemparte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 116, "tweet_count": 13993, "listed_count": 1}, "id": "1070766245459492864", "verified": false, "username": "Alfonso97193622", "name": "Alfonso Ramos"}, {"location": "zona norte | SP", "public_metrics": {"followers_count": 6262, "following_count": 1731, "tweet_count": 100769, "listed_count": 2}, "id": "285273371", "verified": false, "username": "leticiaaaac_", "name": "Let\u00edcia"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 189509, "following_count": 44027, "tweet_count": 525308, "listed_count": 550}, "id": "53863905", "verified": false, "username": "alexagomez2000", "name": "@AlexaG\u00f3mez2000"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 127, "tweet_count": 723, "listed_count": 0}, "id": "153600814", "verified": false, "username": "mateusadv05", "name": "Vamos falar de Pol\u00edtica"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 857, "tweet_count": 3329, "listed_count": 0}, "id": "188062324", "verified": false, "username": "luc_amaral_", "name": "Luciano do Amaral"}, {"location": "Valente-Bahia-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 664, "tweet_count": 21130, "listed_count": 1}, "id": "212058439", "verified": false, "username": "mirovalente", "name": "Miro Valente"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 597232, "following_count": 658, "tweet_count": 274803, "listed_count": 1940}, "id": "248890506", "verified": true, "username": "brasil247", "name": "Brasil 247"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 431, "tweet_count": 14833, "listed_count": 0}, "id": "1168513929368219656", "verified": false, "username": "lardebeta", "name": "beta"}, {"location": "Novelda (Alicante) ", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 4093, "tweet_count": 94849, "listed_count": 44}, "id": "1444284523", "verified": false, "username": "MCarmenJordan", "name": "Mari Carmen Jord\u00e1n"}, {"location": "Graja\u00fa, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1152, "tweet_count": 51541, "listed_count": 1}, "id": "2722259709", "verified": false, "username": "MarquesSte_", "name": "Ste \u2728"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 15, "tweet_count": 5443, "listed_count": 1}, "id": "2770488909", "verified": false, "username": "carlacastelluc3", "name": "Carla Castellucci"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 106676, "following_count": 70, "tweet_count": 10456, "listed_count": 182}, "id": "63739190", "verified": false, "username": "escolasempartid", "name": "Escola sem Partido"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 109, "tweet_count": 11299, "listed_count": 0}, "id": "1013524743293726728", "verified": false, "username": "Rosaintpaul", "name": "Rocio Nicole\ud83d\udc7d"}, {"location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 110, "tweet_count": 13891, "listed_count": 0}, "id": "734448393074937857", "verified": false, "username": "Suicida_Estupid", "name": "AYELEN \ud83d\udda4 ~Feminazi ~ \ud83d\udc9a"}, {"location": "Cadiz,Al andalus", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 159, "tweet_count": 6998, "listed_count": 0}, "id": "1056448503478697984", "verified": false, "username": "StahlKomisar", "name": "\ud800\udf31\ud800\udf32\ud800\udf39\ud800\udf30\ud800\udf3d"}, {"location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1361, "tweet_count": 32033, "listed_count": 6}, "id": "4405074076", "verified": false, "username": "liberzeke", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Ezequiel \ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 4, "tweet_count": 35379, "listed_count": 4}, "id": "824665544972443649", "verified": false, "username": "wiIlsgrayson", "name": "?"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 1899, "tweet_count": 31821, "listed_count": 13}, "id": "983027486803054592", "verified": false, "username": "rayweii", "name": "Lenn\u03b1\u17f9 watching shameless 03/11"}, {"location": "maconha city", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 951, "tweet_count": 2685, "listed_count": 0}, "id": "1009445808696152064", "verified": false, "username": "uLocky_", "name": "bora fuma oto??"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 185, "tweet_count": 303, "listed_count": 0}, "id": "1088178835592568832", "verified": false, "username": "Ama_Eros", "name": "Eros"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 824, "tweet_count": 39456, "listed_count": 0}, "id": "55577764", "verified": false, "username": "JorgeMurilo", "name": "Jair Olavo Guedes Trump Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1946691, "following_count": 3243, "tweet_count": 59326, "listed_count": 1917}, "id": "21054053", "verified": true, "username": "emicida", "name": "emicida"}, {"location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 410, "tweet_count": 44177, "listed_count": 0}, "id": "337504403", "verified": false, "username": "enzoferreira199", "name": "\ud83e\udd4b \ud83d\udc51"}, {"location": "Abuja, Nigeria", "public_metrics": {"followers_count": 15366, "following_count": 8615, "tweet_count": 18585, "listed_count": 2}, "id": "1086051116322881537", "verified": false, "username": "Serialtcl", "name": "Serial"}, {"location": "Barcelona - Ulldecona - CAT", "public_metrics": {"followers_count": 4200, "following_count": 1464, "tweet_count": 1334323, "listed_count": 238}, "id": "2178339775", "verified": false, "username": "Wittgenstein_jm", "name": "Joan Manel #EFTA \ud83d\udca5\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\u26a1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19504, "following_count": 3988, "tweet_count": 24553, "listed_count": 143}, "id": "1172296849975365637", "verified": false, "username": "letcesar", "name": "Let\u00edcia Cesarino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e\ud83e\udd91"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 104, "tweet_count": 2937, "listed_count": 0}, "id": "2548167584", "verified": false, "username": "Leonardo199505", "name": "Leonardo Mauro"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1001, "tweet_count": 17753, "listed_count": 4}, "id": "61360563", "verified": false, "username": "JaquelineJac", "name": "Jaqueline Jacques"}, {"location": "Baldovar ", "public_metrics": {"followers_count": 7983, "following_count": 7501, "tweet_count": 266042, "listed_count": 59}, "id": "2284013912", "verified": false, "username": "juanjobaldovar", "name": "Juanjo \ud83d\udd3b#YOAPOYOALGOBIERNO"}, {"location": "The Verse, Pandora and around", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1314, "tweet_count": 83723, "listed_count": 78}, "id": "17249070", "verified": false, "username": "phroz", "name": "phroz \ud83d\udc40"}, {"location": "Santomera", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 303, "tweet_count": 12902, "listed_count": 6}, "id": "297268272", "verified": false, "username": "juanadomicia", "name": "juana"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 2394, "tweet_count": 60371, "listed_count": 2}, "id": "1030633475160920064", "verified": false, "username": "ocompatriota", "name": "O Compatriota \u270a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 votei #Ciro12"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 998, "tweet_count": 8743, "listed_count": 0}, "id": "1084515510442704897", "verified": false, "username": "MaraSol88776730", "name": "Mar\u00eda Soledad"}, {"location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 881, "tweet_count": 14415, "listed_count": 0}, "id": "913966213914615809", "verified": false, "username": "ZiggySt4rdusst", "name": "Hugo, The Devil's Lawyer"}, {"location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 258, "tweet_count": 240, "listed_count": 2}, "id": "1139697779012526082", "verified": false, "username": "JssicaBarbosaS5", "name": "Jh\u00e9ssy Soares"}, {"location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 2314, "tweet_count": 227319, "listed_count": 16}, "id": "91679889", "verified": false, "username": "Carlos_Zapata_S", "name": "carlos zapata"}, {"location": "#TropaK", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1802, "tweet_count": 168187, "listed_count": 9}, "id": "382582233", "verified": false, "username": "El__errante", "name": "RobeR ReboR"}, {"location": "TIGRE. \u2022 Principado \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 55290, "following_count": 1235, "tweet_count": 337934, "listed_count": 213}, "id": "150910036", "verified": false, "username": "MarceOzz", "name": "MarceOzz"}, {"location": "Fronteira da Paz/RS/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 3159, "tweet_count": 16520, "listed_count": 0}, "id": "332446356", "verified": false, "username": "PedroLuizGesta", "name": "Pedro Luiz"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1764512, "following_count": 753, "tweet_count": 25377, "listed_count": 2611}, "id": "50452226", "verified": true, "username": "augustosnunes", "name": "Augusto Nunes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 307, "tweet_count": 34601, "listed_count": 6}, "id": "1418720964", "verified": false, "username": "dinamitaya", "name": "recortatetulosguevos"}, {"location": "Recife - PE", "public_metrics": {"followers_count": 2536, "following_count": 2380, "tweet_count": 60471, "listed_count": 3}, "id": "324454741", "verified": false, "username": "monkeyzand0", "name": "Clara"}, {"location": "Ordes . A Coru\u00f1a . Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 2726, "tweet_count": 92475, "listed_count": 33}, "id": "272474471", "verified": false, "username": "jesuspedreira", "name": "Jesuspedreira"}, {"location": "Rusia", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 7, "tweet_count": 1290, "listed_count": 6}, "id": "847959646228934656", "verified": false, "username": "TolstoiFrases", "name": "Le\u00f3n Tolstoi"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 39, "tweet_count": 32248, "listed_count": 10}, "id": "195838558", "verified": false, "username": "JLOstos", "name": "Jorge Ostos"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 139, "tweet_count": 3891, "listed_count": 0}, "id": "941601228030664704", "verified": false, "username": "Ana_luuiisaa", "name": "LuiSa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 197, "tweet_count": 5476, "listed_count": 0}, "id": "374769658", "verified": false, "username": "daays_s", "name": "Don Juan Cafajeste"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210613, "listed_count": 17}, "id": "578529652", "verified": false, "username": "txmhg018", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24938, "following_count": 316, "tweet_count": 246663, "listed_count": 0}, "id": "178362805", "verified": false, "username": "Videospremium", "name": "Videospremium"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 116, "tweet_count": 6759, "listed_count": 0}, "id": "1128469928451952640", "verified": false, "username": "Camlasss", "name": "\u2728 \ud835\ude72ami \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 511, "tweet_count": 66014, "listed_count": 1}, "id": "1379936052", "verified": false, "username": "guali75", "name": "Yeah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13966, "following_count": 13459, "tweet_count": 179943, "listed_count": 18}, "id": "944773130", "verified": false, "username": "SabatoFan", "name": "SabatoFan\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u00a1La ultraderecha no existe, idiota!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 504, "tweet_count": 18054, "listed_count": 0}, "id": "3174315473", "verified": false, "username": "maederavi", "name": "princesa aurora que sofre"}, {"location": "De Madrid en Valencia.", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 665, "tweet_count": 26504, "listed_count": 4}, "id": "2771455669", "verified": false, "username": "luif9", "name": "crisc \ud83d\udc3a\ud83c\udf15\ud83d\udd3b"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 1796, "tweet_count": 17608, "listed_count": 5}, "id": "1094575580941639680", "verified": false, "username": "CristinaPerson3", "name": "Cristina \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9738, "following_count": 10577, "tweet_count": 26020, "listed_count": 6}, "id": "2693102016", "verified": false, "username": "pussytivista", "name": "gabi"}, {"location": "Ape Sudamerica \u00f1e'\u00e3me", "public_metrics": {"followers_count": 6880, "following_count": 761, "tweet_count": 124609, "listed_count": 10}, "id": "218577748", "verified": false, "username": "che_la_kamba", "name": "Petra Cotes"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 1084, "tweet_count": 186211, "listed_count": 0}, "id": "52137682", "verified": false, "username": "alexcarmo72", "name": "AlexCarmo - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 266, "tweet_count": 4060, "listed_count": 1}, "id": "1148525466158018561", "verified": false, "username": "Leilaagiil", "name": "Leila Gil\ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 252, "tweet_count": 22301, "listed_count": 3}, "id": "67378264", "verified": false, "username": "laravianac", "name": "Lara"}, {"location": "Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 362, "tweet_count": 64616, "listed_count": 7}, "id": "413754564", "verified": false, "username": "69_ede", "name": "eduardo luis diaz"}, {"location": "Maca\u00edba/RN", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 1628, "tweet_count": 8209, "listed_count": 0}, "id": "296543245", "verified": false, "username": "IranilsondJesus", "name": "Professor Iranilson\ud83c\udf39\ud83c\udf39,\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\ude18"}, {"location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 153, "tweet_count": 3770, "listed_count": 5}, "id": "466236928", "verified": false, "username": "manolo_maximo", "name": "MANIMPERATOR"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 316, "tweet_count": 9313, "listed_count": 0}, "id": "1104169704233541634", "verified": false, "username": "vhns_", "name": "Vit\u00f3ria \u2b50\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2829, "following_count": 2653, "tweet_count": 170855, "listed_count": 28}, "id": "1369169682", "verified": false, "username": "SevillaSFI", "name": "SFI-Sevilla"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 19056, "following_count": 6080, "tweet_count": 449461, "listed_count": 94}, "id": "208695951", "verified": false, "username": "rennoaltocampoo", "name": "Enrique G.Pelayo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2840, "following_count": 2815, "tweet_count": 163072, "listed_count": 6}, "id": "299369279", "verified": false, "username": "NlioMartins", "name": "N Mar\u00e9s \ud83c\udf39"}, {"location": "Silent Hill", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1517, "tweet_count": 150537, "listed_count": 4}, "id": "567595148", "verified": false, "username": "sackthais", "name": "sackThais"}, {"location": "Basauri, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 37, "tweet_count": 700, "listed_count": 1}, "id": "4373975723", "verified": false, "username": "sagarrakeko", "name": "Sagarrak Ekologista Taldea"}, {"location": "L'Hospitalet de Llobregat, Esp", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 1579, "tweet_count": 7894, "listed_count": 2}, "id": "828870402210422784", "verified": false, "username": "OpSocialistalh", "name": "Oficina Parlament\u00e0ria de l'Hospitalet"}, {"location": "Vila Velha, Esp\u00edrito Santo, BR", "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 1769, "tweet_count": 15098, "listed_count": 3}, "id": "137718536", "verified": false, "username": "searanews", "name": "SEARANEWS"}, {"location": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 461, "tweet_count": 36294, "listed_count": 0}, "id": "362600796", "verified": false, "username": "_2g1C", "name": "*-*"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}, "id": "1195219882171863040", "verified": false, "username": "freewithstyle", "name": "freewithstyle"}, {"location": "Netun", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 262, "tweet_count": 63726, "listed_count": 2}, "id": "4441149351", "verified": false, "username": "_tickao", "name": "Neigr\u00e3o"}, {"location": "En mi empobrecida Espa\u00f1a. ", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 898, "tweet_count": 42449, "listed_count": 3}, "id": "305123010", "verified": false, "username": "Nirty56", "name": "Yo misma y nadie m\u00e1s \ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120953, "following_count": 540, "tweet_count": 15389, "listed_count": 180}, "id": "3020685991", "verified": true, "username": "eatjaredtweets", "name": "JARED"}, {"location": "Valencia Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 28, "tweet_count": 400, "listed_count": 0}, "id": "1901804923", "verified": false, "username": "marialuzrodri15", "name": "maria luz rodriguez "}, {"location": "Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1287, "tweet_count": 18424, "listed_count": 6}, "id": "87432441", "verified": false, "username": "bboy_Jjo", "name": "Jjo_"}, {"public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1227, "tweet_count": 146153, "listed_count": 14}, "id": "288909737", "verified": false, "username": "latroyica", "name": "Troya la Gatika"}], "tweets": [{"geo": {"place_id": "8428f6a2513743ed"}, "author_id": "2601012027", "entities": {"mentions": [{"start": 244, "end": 256, "username": "CarlesMundo", "id": "222439798"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 20, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199805779345387525"], "text": "Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacitat orat\u00f2ria discutible. Veu ostensiblement antip\u00e0tica. Elocuci\u00f3 su\u00efcida per a un pol\u00edtic. Fas una. Pausa. A. Cada. Paraula @CarlesMundo", "lang": "ca", "id": "1199805779345387525"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.8184, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.8554, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.596, "type": "Organization", "normalized_text": "AI 5"}]}, "author_id": "759060135763410944", "created_at": "2019-11-28T14:36:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200060941607587845"], "text": "Cad\u00ea o Queiroz?\nV\u00e3o punir quem fazia/faz rachadinha?\n\nQuem matou Anderson e Marielle?\nQuem estava na casa 58?\n\nQuem defendeu AI 5 ser\u00e1 cassado?\n\nSe pesquisar direitinho e a lei for cumprida, v\u00e3o acertar uma famil\u00edcia em cheio. \ud83d\udca3", "lang": "pt", "id": "1200060941607587845"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/IiNOWooPAE", "expanded_url": "https://twitter.com/XLetterbox/status/1200061002253033473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IiNOWooPAE", "media_key": "3_1200060996804599808"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6026, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "author_id": "1198973830699667456", "created_at": "2019-11-28T14:36:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200061002253033473"], "text": "\"Eu mostrei uma foto do Coringa de verdade para minha amiga desta obra de arte depois de termos visto Esquadr\u00e3o Suicida e ela falou que o Jared Leto era melhor. N\u00e3o somos mais amigos!!!\" https://t.co/IiNOWooPAE", "lang": "pt", "id": "1200061002253033473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/aKX31BUJFr", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.9478, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9623, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 154, "end": 163, "probability": 0.467, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 210, "end": 222, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 252, "end": 262, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}]}, "author_id": "554292654", "created_at": "2019-11-27T15:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 10, "like_count": 105, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1199705194608680960"], "text": "El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas elecciones, tal como le ocurri\u00f3 a Ciudadanos el 10N\n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/aKX31BUJFr v\u00eda @diario_16", "lang": "es", "id": "1199705194608680960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/aKX31BUJFr", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.2672, "type": "Other", "normalized_text": "BESTIA"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 163, "end": 173, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Casado"}]}, "author_id": "554292654", "created_at": "2019-11-27T15:04:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 6, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199705503498199040"], "text": "#Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/aKX31BUJFr v\u00eda @diario_16", "lang": "es", "id": "1199705503498199040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/lGhARXp19c", "expanded_url": "https://twitter.com/PazenVzla/status/1200052206105436160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lGhARXp19c", "media_key": "3_1200052196492161024"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.6864, "type": "Other", "normalized_text": "JuegosDeLaChina"}, {"start": 129, "end": 144, "probability": 0.4964, "type": "Other", "normalized_text": "Barriga Bailonga"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 60, "tag": "JuegosDeLaChina"}]}, "author_id": "113140791", "created_at": "2019-11-28T14:01:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 293, "like_count": 140, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1200052206105436160"], "text": "Ajuaaaaaaa bueno mi gente aqu\u00ed vamos con un #JuegosDeLaChina \n\nDime t\u00fa nombre de luchador \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\n\nEst\u00e1n buenos todos.\n\nEl m\u00edo es Barriga Bailonga. Ser\u00e1 por aquello de Gordicienta?\n\nYa saben las reglas... Juguemos! https://t.co/lGhARXp19c", "lang": "es", "id": "1200052206105436160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9086, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "author_id": "1099762293007704065", "created_at": "2019-11-27T17:11:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 23, "like_count": 1063, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1199737456410734599"], "text": "Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENTEMENTE implementar pol\u00edticas de anti-suicidio. N\u00e3o \u00e9 um caso isolado. \u00c9 um absurdo ver tantas vidas adoecendo a ponto de cometer esse ato. Isso \u00e9 muito triste.", "lang": "pt", "id": "1199737456410734599"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/et8vMlVnGV", "expanded_url": "https://gossip.fanpage.it/cristina-chiabotto-in-debito-col-fisco-per-25-milioni-di-euro-ha-chiesto-la-legge-salva-suicidi/", "display_url": "gossip.fanpage.it/cristina-chiab\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gossip.fanpage.it/cristina-chiabotto-in-debito-col-fisco-per-25-milioni-di-euro-ha-chiesto-la-legge-salva-suicidi/"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}, "author_id": "503845193", "created_at": "2019-11-28T08:30:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199968778236420097"], "text": "Cristina Chiabotto in debito col fisco per 2,5 milioni di euro: \"Ha chiesto la legge salva suicidi\"\nvia @fanpage https://t.co/et8vMlVnGV  NON SI SUICIDA!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 meglio un addio al nubilato a Tel Aviv! \ud83d\ude03 che facce come il culo, dai facciamo ennesima colletta", "lang": "it", "id": "1199968778236420097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/PEiFZ1qRr9", "expanded_url": "https://twitter.com/lacuevacultural/status/1200020247333474304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PEiFZ1qRr9", "media_key": "3_1200020243319525376"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.6291, "type": "Other", "normalized_text": "LaCueva"}, {"start": 58, "end": 77, "probability": 0.5469, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel \"Pato\" Zamora"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "Los Rodr\u00edguez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 12, "end": 20, "tag": "LaCueva"}]}, "author_id": "1108364176009900032", "created_at": "2019-11-28T11:54:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200020247333474304"], "text": "#Efem\u00e9rides #LaCueva 28 de noviembre de 2007, se suicida, Daniel \"Pato\" Zamora. Ten\u00eda 42 a\u00f1os. Fue bajista de Los Rodr\u00edguez, adem\u00e1s de escritor y fot\u00f3grafo. Ten\u00eda pensado grabar un disco solista para el que ya ten\u00eda temas compuestos y maquetados. https://t.co/PEiFZ1qRr9", "lang": "es", "id": "1200020247333474304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Cinthia Fernandez"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.5573, "type": "Person", "normalized_text": "Yanina"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.8922, "type": "Other", "normalized_text": "LAM"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 80, "tag": "LAM"}]}, "author_id": "105228711", "created_at": "2019-11-28T14:22:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200057266239655936"], "text": "La carta de Cinthia Fernandez a Yanina es la de una suicida que se despide. #LAM", "lang": "es", "id": "1200057266239655936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/eN0Ifdykab", "expanded_url": "https://twitter.com/brunasantini/status/1197223867368034304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eN0Ifdykab", "media_key": "3_1197223847247958018"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.662, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.7892, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.7163, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.6924, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "author_id": "15862782", "created_at": "2019-11-20T18:43:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 15, "like_count": 500, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1197223867368034304"], "text": "A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro para dentro do Templo e saiu. Depois foi e se enforcou.\u201d Mt 27:5 \n\nPERA ESSE N\u00c3O tenta de novo \n\n\u201cE Jesus disse: \u2014 Pois v\u00e1 e fa\u00e7a a mesma coisa.\u201d\nLucas 10:37 https://t.co/eN0Ifdykab", "lang": "pt", "id": "1197223867368034304"}, {"author_id": "735633490171957248", "created_at": "2019-11-28T12:57:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200035986027233285"], "text": "Ser suicida y odiar a todos no es un estilo de vida nmms vete a checar", "lang": "es", "id": "1200035986027233285"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/37hAyA195b", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/engler-catalans-guanyar-polaritzar-escalar-mes-acceptar-alts-nivells-sacrificis/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/engle\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/engler-catalans-guanyar-polaritzar-escalar-mes-acceptar-alts-nivells-sacrificis/"}]}, "author_id": "4703390322", "created_at": "2019-11-28T09:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3117, "reply_count": 2096, "like_count": 5998, "quote_count": 1145}, "edit_history_tweet_ids": ["1199978112320077824"], "text": "Unes reflexions que tot l\u2019independentisme hauria d\u2019escoltar atentament: Paul Engler: 'Si els catalans voleu guanyar heu de polaritzar molt m\u00e9s, escalar molt m\u00e9s, i acceptar alts nivells de sacrificis' https://t.co/37hAyA195b", "lang": "ca", "id": "1199978112320077824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199417671802064898"}], "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7TUmt8cgor", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1199417671802064898", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 142, "probability": 0.4252, "type": "Organization", "normalized_text": "ParoColombia"}, {"start": 146, "end": 162, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "ColombiaDespierta"}, {"start": 166, "end": 186, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "ColombiaEnResistencia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "ALERTA"}, {"start": 130, "end": 143, "tag": "ParoColombia"}, {"start": 145, "end": 163, "tag": "ColombiaDespierta"}, {"start": 165, "end": 187, "tag": "ColombiaEnResistencia"}]}, "author_id": "46703236", "created_at": "2019-11-26T20:11:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 9, "like_count": 177, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1199420352641871873"], "text": "#ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y apoyar el #ParoColombia \n#ColombiaDespierta \n#ColombiaEnResistencia https://t.co/7TUmt8cgor", "lang": "es", "id": "1199420352641871873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200041437385109506"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.6983, "type": "Person", "normalized_text": "Alexis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlexisArayaB_", "id": "1167245027136933889"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "amitaruth", "id": "109407484"}]}, "author_id": "170865975", "created_at": "2019-11-28T13:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200044507598934016"], "in_reply_to_user_id": "1167245027136933889", "text": "@AlexisArayaB_ @amitaruth EL ESCUADRON SUICIDA?, o SIMPLEMENTE LOS DISPLICENTES INCITADORES ANTI TRABAJO, ANTI VIDA?.\nSaludos Alexis", "lang": "es", "id": "1200044507598934016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199972085117968384"}], "author_id": "2730539942", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "quxntuidu", "id": "4520252548"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:53:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200050103786123267"], "in_reply_to_user_id": "4520252548", "text": "@quxntuidu Creo que a un insignificante porcentaje de la poblaci\u00f3n mundial le interesa, es decir, a nadie, la opini\u00f3n que una pre puber suicida a las 3 am tenga acerca de la foto de una completa desconocida, Jajajajaj \u00bfqui\u00e9n te hizo tanto da\u00f1o?", "lang": "es", "id": "1200050103786123267"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/dcCxS4KNKC", "expanded_url": "https://www.jornadageek.com.br/novidades/aves-de-rapina-esquadrao-para-maiores-site/", "display_url": "jornadageek.com.br/novidades/aves\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Pan5eIdSww", "expanded_url": "https://twitter.com/jornadageekbr/status/1200052863852056577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pan5eIdSww", "media_key": "3_1200052861037662219"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5755, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.8322, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "71302305", "created_at": "2019-11-28T14:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200052863852056577"], "text": "Aves de Rapina e novo Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e3o filmes para maiores, aponta site - https://t.co/dcCxS4KNKC https://t.co/Pan5eIdSww", "lang": "pt", "id": "1200052863852056577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.8448, "type": "Person", "normalized_text": "Seu Z\u00e9 Pelintra"}, {"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Man\u00e9 Garrincha"}]}, "author_id": "296475701", "created_at": "2019-11-26T14:19:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 16, "like_count": 958, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1199331901032419329"], "text": "Olho vivo na sabedoria de Seu Z\u00e9 Pelintra e de Man\u00e9 Garrincha como t\u00e1ticas de sobreviv\u00eancia. O malandro n\u00e3o bate de frente; leva o jogo pro terreno dele. O drible \u00e9 o preenchimento do espa\u00e7o vazio; um deslocamento para o lugar que o marcador n\u00e3o alcan\u00e7a.", "lang": "pt", "id": "1199331901032419329"}, {"author_id": "3437392601", "created_at": "2018-04-20T03:09:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["987166332553711618"], "text": "Seguir fijandote su \u00faltima conexi\u00f3n y saber que su mensaje no llegar\u00e1...", "lang": "es", "id": "987166332553711618"}, {"author_id": "3437392601", "created_at": "2018-04-20T00:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["987129200476938241"], "text": "S\u00f3lo quiero estar bien con el y verlo\ud83d\ude23", "lang": "es", "id": "987129200476938241"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kPrG7Q02x3", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-detenido-marruecos-supuesto-miembro-estado-islamico-preparaba-perpetrar-atentado-suicida-20191126170136.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-detenido-marruecos-supuesto-miembro-estado-islamico-preparaba-perpetrar-atentado-suicida-20191126170136.html"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8179, "type": "Other", "normalized_text": "DAESH"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 22, "tag": "Marruecos"}, {"start": 46, "end": 52, "tag": "DAESH"}]}, "author_id": "932662123460792321", "created_at": "2019-11-27T08:29:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199606210426744833"], "text": "Detenido en #Marruecos un supuesto miembro de #DAESH que se preparaba para perpetrar un atentado suicida\nhttps://t.co/kPrG7Q02x3", "lang": "es", "id": "1199606210426744833"}, {"author_id": "866049449470173184", "created_at": "2019-11-28T14:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200056590386290693"], "text": "Ok, depois de 2 anos morando sozinha eu finalmente tenho uma panela de press\u00e3o e j\u00e1 posso me considerar adulta", "lang": "pt", "id": "1200056590386290693"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200054752874258436"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 109, "probability": 0.4702, "type": "Person", "normalized_text": "Vinny"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.5005, "type": "Person", "normalized_text": "Luriany"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Eli_nanny", "id": "190339367"}]}, "author_id": "2893960786", "created_at": "2019-11-28T14:13:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200055228831346690"], "in_reply_to_user_id": "190339367", "text": "@Eli_nanny Concordo, sei que \u00e9 um jogo, mais essa obsess\u00e3o fica mega chata. E outra se juntando logo com Vinny. \nEu comecei a ver a conversa j\u00e1 tinha come\u00e7ado, mais acho que eles querem uma ro\u00e7a Luriany semana que vem.", "lang": "pt", "id": "1200055228831346690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 110, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}, {"start": 129, "end": 142, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Nisman"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.5248, "type": "Person", "normalized_text": "Raro"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 18, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "472392232", "created_at": "2019-11-28T11:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 4, "like_count": 183, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200013218095226886"], "text": "Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al fiscal Alberto Nisman? No encontraron tampoco a ning\u00fan perejil para acusarlo de haber asesinado al suicida?\nSer\u00e1 q ya dej\u00f3 de serles \u00fatil su muerte? Raro, no?", "lang": "es", "id": "1200013218095226886"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "author_id": "114480045", "created_at": "2019-11-26T14:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 445, "like_count": 3206, "quote_count": 135}, "edit_history_tweet_ids": ["1199337759837548544"], "text": "Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su odio contra Guaid\u00f3 sin reconocerle ni lo obvio es pat\u00e9tico  y contraproducente. La furia sin causa tiene propensi\u00f3n suicida, si no homicida", "lang": "es", "id": "1199337759837548544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200008963493912576"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/1Hw7ppGd9a", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1200008963493912576", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}]}, "author_id": "418639052", "created_at": "2019-11-28T14:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200052321918627847"], "text": "La derecha es suicida, pero consecuente. La pregunta es si la izquierda ser\u00e1 o no coherente. https://t.co/1Hw7ppGd9a", "lang": "es", "id": "1200052321918627847"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/3enSaG22PN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/11/bolsonaro-e-denunciado-ao-tribunal-penal-internacional-por-crimes-contra-a-humanidade.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/11/bolsonaro-e-denunciado-ao-tribunal-penal-internacional-por-crimes-contra-a-humanidade.shtml"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9871, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 53, "probability": 0.465, "type": "Other", "normalized_text": "Tribunal Penal Internacional"}]}, "author_id": "58951368", "created_at": "2019-11-28T12:47:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1521, "reply_count": 1210, "like_count": 9086, "quote_count": 187}, "edit_history_tweet_ids": ["1200033568849678337"], "text": "Bolsonaro \u00e9 denunciado ao Tribunal Penal Internacional por crimes contra a humanidade.\nhttps://t.co/3enSaG22PN", "lang": "pt", "id": "1200033568849678337"}, {"author_id": "235545679", "created_at": "2019-11-28T09:23:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 6, "like_count": 59, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1199982163741040640"], "text": "\u00e9 de um mau caratismo enorme voc\u00ea tirar a vaga de algu\u00e9m que se empenhou pra passar na escola, estudar 3 anos nela pra depois ficar falando que \u00e9 a pior escola na qual voc\u00ea estudou, na vida ningu\u00e9m vai pegar voc\u00ea pelo bracinho e se preocupar, a vida n \u00e9 um morango ao leite", "lang": "pt", "id": "1199982163741040640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/HvNo9XnsuG", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/11/bolsonaro-e-denunciado-ao-tribunal-penal-internacional-por-crimes-contra-a-humanidade.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/11/bolsonaro-e-denunciado-ao-tribunal-penal-internacional-por-crimes-contra-a-humanidade.shtml"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9044, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "25858078", "created_at": "2019-11-28T13:19:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1242, "reply_count": 850, "like_count": 8397, "quote_count": 83}, "edit_history_tweet_ids": ["1200041576438943746"], "text": "Presidente do Brasil caminhando para ocupar aquele que ser\u00e1 o seu lugar na hist\u00f3ria. Ter\u00e1, na posteridade, um espa\u00e7o  ao lado dos piores mandat\u00e1rios que a humanidade produziu.\nhttps://t.co/HvNo9XnsuG", "lang": "pt", "id": "1200041576438943746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "164887590", "created_at": "2019-11-27T21:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 2, "like_count": 228, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1199806615987408896"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "lang": "pt", "id": "1199806615987408896"}, {"geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "author_id": "967272961", "created_at": "2019-11-28T13:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200049597835612160"], "text": "si me vieran como cruzo la calle pensar\u00edan que soy suicida", "lang": "es", "id": "1200049597835612160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/AbdbU6Ek1S", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/pareja-pide-pizza-repartidor-mata-chico-novia-suicida_21589_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/par\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/pareja-pide-pizza-repartidor-mata-chico-novia-suicida_21589_102.html"}]}, "author_id": "1052885642214965250", "created_at": "2019-11-28T13:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200049205873651712"], "text": "Una pareja pide una pizza y el repartidor mata al chico: su novia se suicida https://t.co/AbdbU6Ek1S", "lang": "es", "id": "1200049205873651712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/zOMii629Ld", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/parella-demana-pizza-repartidor-mata-noi-novia-suicida_21589_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/p\u2026"}]}, "author_id": "1052889894568255488", "created_at": "2019-11-28T13:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200049211460509696"], "text": "Una parella demana una pizza i el repartidor mata el noi: la seva n\u00f2via se su\u00efcida https://t.co/zOMii629Ld", "lang": "ca", "id": "1200049211460509696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199676001346867200"}], "author_id": "2878112572", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JanRibeiroo", "id": "34071340"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "GeneralMourao", "id": "1058819604741525510"}]}, "created_at": "2019-11-27T16:02:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199720094135439361"], "in_reply_to_user_id": "34071340", "text": "@JanRibeiroo @GeneralMourao \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\n\u00c9 colocar a casa em ordem. Quem n\u00e3o deve n\u00e3o teme.  Em 64 quem n\u00e3o ia pra rua depredar o patrim\u00f4nio p\u00fablico, roubar, saquear, tacar fogo, s\u00f3 \u00e0 t\u00edtulo de fazer bagun\u00e7a, n\u00e3o era punido, tinha seu emprego garantido e vivia muito bem.  Se n\u00e3o \u00e9 arruaceiro, n\u00e3o \u00e9 punido.", "lang": "pt", "id": "1199720094135439361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/N1qnEVXAKM", "expanded_url": "https://twitter.com/Pr_AlexandreGon/status/1199975195982934016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N1qnEVXAKM", "media_key": "3_1199975183328665605"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.5123, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 83, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "author_id": "177543983", "created_at": "2019-11-28T08:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 47, "like_count": 614, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1199975195982934016"], "text": "Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 tiro. J\u00e1 perdi as contas do n. d PRFs q tiraram a pr\u00f3pria vida. Nossa categoria est\u00e1 enferma. Foto emblem\u00e1tica dele na manifesta\u00e7\u00e3o contra reforma da previd\u00eancia. https://t.co/N1qnEVXAKM", "lang": "pt", "id": "1199975195982934016"}, {"author_id": "435509117", "created_at": "2019-11-28T02:55:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 129, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199884483631222792"], "text": "Y ustedes sigan jodiendo con su \"suicidacion\" como si fuera tan gracioso", "lang": "es", "id": "1199884483631222792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/VSZOGbPKuH", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/sociedad/Eurocamara-declara-emergencia-climatica-UE_0_968353385.html", "display_url": "eldiario.es/sociedad/Euroc\u2026"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/84Y8DAbe2R", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1200008963493912576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/84Y8DAbe2R", "media_key": "3_1200008730269618176"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.6384, "type": "Other", "normalized_text": "Euroc\u00e1mara"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 145, "username": "andresgil", "id": "13170872"}]}, "author_id": "535707261", "created_at": "2019-11-28T11:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 198, "reply_count": 12, "like_count": 239, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1200008963493912576"], "text": "\u00daLTIMA HORA | La Euroc\u00e1mara declara \"la emergencia clim\u00e1tica en la UE\" con el voto en contra de la derecha https://t.co/VSZOGbPKuH Por @andresgil https://t.co/84Y8DAbe2R", "lang": "es", "id": "1200008963493912576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199768186155077637"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/UqJan5hPpO", "expanded_url": "https://twitter.com/nspecchia/status/1199768186155077637", "display_url": "twitter.com/nspecchia/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "180793651", "created_at": "2019-11-28T13:53:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200050165362675724"], "text": "Normal: el tipo que quer\u00eda censurar a Vargas Llosa. https://t.co/UqJan5hPpO", "lang": "es", "id": "1200050165362675724"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Itabira"}, {"start": 12, "end": 13, "probability": 0.7033, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}, {"start": 16, "end": 31, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Oliveira"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.6997, "type": "Other", "normalized_text": "TRF-4"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.8214, "type": "Place", "normalized_text": "Atibaia"}, {"start": 246, "end": 247, "probability": 0.5011, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}, {"start": 262, "end": 264, "probability": 0.9294, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "author_id": "46040478", "created_at": "2019-11-28T12:14:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 984, "reply_count": 433, "like_count": 5429, "quote_count": 58}, "edit_history_tweet_ids": ["1200025234583277568"], "text": "Em Itabira, MG, Marcelo Oliveira matou a mulher a facadas e foi condenado a 17 anos de pris\u00e3o. Ontem o TRF-4 condenou Lula a 17 anos de pris\u00e3o pelo s\u00edtio de Atibaia. A pena desproporcional apenas real\u00e7a o car\u00e1ter militante dos desembargadores do RS. Vai cair no STF.", "lang": "pt", "id": "1200025234583277568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159211301052325889"}], "author_id": "4520252548", "created_at": "2019-11-28T08:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199972085117968384"], "in_reply_to_user_id": "2730539942", "text": "@scarzayanelis en verdad creo que a un insignificante porcentaje de la poblaci\u00f3n mundial le importa, es decir a nadie, qu\u00e9 foto quieres subir no tienes que victimizarte por likes.", "lang": "es", "id": "1199972085117968384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559776272390"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559772045319"}]}, "author_id": "249262190", "created_at": "2019-11-28T13:03:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 105, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200037566269009920"], "text": "Escuadr\u00f3n suicida/ Escuadr\u00f3n homicida https://t.co/kivKwXp4Gl", "lang": "es", "id": "1200037566269009920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195484757376806914"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/e9hy7Y12zt", "expanded_url": "https://twitter.com/eatjaredtweets/status/1195484757376806914", "display_url": "twitter.com/eatjaredtweets\u2026"}]}, "author_id": "950460997650796551", "created_at": "2019-11-28T08:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199972832039579648"], "text": "Se uma pessoa se matar, \u00e9 mais um suicida ou menos um? https://t.co/e9hy7Y12zt", "lang": "pt", "id": "1199972832039579648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199817521450192898"}], "author_id": "1020564114035433473", "created_at": "2019-11-27T22:29:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 271, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199817551548538880"], "in_reply_to_user_id": "1020564114035433473", "text": "Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salud mental y qu\u00e9 hay gente que sufre mucho por eso y hasta se suicida. Pi\u00e9nsenle y dejen de ser tan basura.  +", "lang": "es", "id": "1199817551548538880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/AWw8LhJ0Xi", "expanded_url": "https://bloom.bg/37H2H1n", "display_url": "bloom.bg/37H2H1n"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/yAtfOXREUr", "expanded_url": "https://twitter.com/markets/status/1199735136247566337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAtfOXREUr", "media_key": "3_1199735124490964992"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "U.S."}]}, "author_id": "69620713", "created_at": "2019-11-27T17:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 5, "like_count": 53, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1199735136247566337"], "text": "U.S. stocks resume record run https://t.co/AWw8LhJ0Xi https://t.co/yAtfOXREUr", "lang": "en", "id": "1199735136247566337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200042956071358464"}], "author_id": "2780304191", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AndreVicente9", "id": "476957924"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "EstadaoSaoPaulo", "id": "76715426"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:30:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200044336580374530"], "in_reply_to_user_id": "476957924", "text": "@AndreVicente9 @Estadao @EstadaoSaoPaulo E voc\u00ea \u00e9 o t\u00edpico imbecil que quer inserir pol\u00edtica e religi\u00e3o em tudo, por mais absurdo que seja.", "lang": "pt", "id": "1200044336580374530"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/k8LqGMofb3", "expanded_url": "https://twitter.com/radiolacalle/status/1199443964400734209/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k8LqGMofb3", "media_key": "7_1199443868174966785"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}, {"start": 176, "end": 197, "tag": "ParoNacionalColombia"}, {"start": 201, "end": 205, "tag": "21N"}]}, "author_id": "130872790", "created_at": "2019-11-26T21:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 3, "like_count": 102, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1199443964400734209"], "text": "#Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar un video denunciando el abuso del Estado y apoyando el #ParoNacionalColombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #21N https://t.co/k8LqGMofb3", "lang": "es", "id": "1199443964400734209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199815543919980546"}], "author_id": "347396672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jesuszenun", "id": "2909942446"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "franGonzalo1", "id": "781845322947592192"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "bebeagua60", "id": "2988216658"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "The_Profanador", "id": "757095884"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:57:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199824718062333952"], "in_reply_to_user_id": "2909942446", "text": "@jesuszenun @franGonzalo1 @bebeagua60 @The_Profanador Bueno, aqui seguimos, a pesar de los traidores que revientan una candidatura electoral, las cloacas, los medios...   Pero esta bien la historia de colaborar en la voladura de un proyecto politico y luego venir a pedir cuentas por que pasamos de 71 a 35 esca\u00f1os", "lang": "es", "id": "1199824718062333952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200045318701813760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.4452, "type": "Person", "normalized_text": "Aro"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.6497, "type": "Person", "normalized_text": "Kaidou"}]}, "author_id": "4419047608", "created_at": "2019-11-28T13:36:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200045762861813760"], "in_reply_to_user_id": "2278330076", "text": "@Forever_Madao Aro, como malo desde luego es m\u00e1s interesante que Kaidou", "lang": "es", "id": "1200045762861813760"}, {"author_id": "734326040768720896", "created_at": "2019-11-27T21:44:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 196, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199806114940014598"], "text": "Ent\u00e3o rapaziada, eu e o @hailtonjr01 conversamos e nos acertamos com os fatos citados, por isso decidimos tomar a medida de apagar os v\u00eddeos para n gerar pol\u00eamica de algo que j\u00e1 foi resolvido.\nEspero que todos entendam e n\u00e3o fiquem mais citando o assunto que j\u00e1 foi resolvido. \n\ud83d\udc4d", "lang": "pt", "id": "1199806114940014598"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199863653018800128"}], "author_id": "188182778", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Angelalerena", "id": "148753334"}]}, "created_at": "2019-11-28T02:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199877840029802496"], "in_reply_to_user_id": "148753334", "text": "@Angelalerena Hay que dejar de decir \u201cme mato\u201d o \u201cte mato\u201d en tono de chiste. Cerca de 100 personas son asesinadas por hora y 90 se suicida. No es chistoso.", "lang": "es", "id": "1199877840029802496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200045576877940736"}], "author_id": "182982627", "created_at": "2019-11-28T13:36:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200045823352025088"], "in_reply_to_user_id": "182982627", "text": "a mulher eh tao ignorante que falou mal de terapia/psiquiatra que a pessoa se for forte n\u00e3o precisa de rem\u00e9dio AMADAH????????????", "lang": "pt", "id": "1200045823352025088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/JPIPIvgd1X", "expanded_url": "https://twitter.com/orgullogamer/status/1199602262689144832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JPIPIvgd1X", "media_key": "3_1199602255869218816"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7178, "type": "Person", "normalized_text": "Holmes"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "Fletchers"}]}, "author_id": "296398581", "created_at": "2019-11-27T08:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 803, "reply_count": 1495, "like_count": 2420, "quote_count": 384}, "edit_history_tweet_ids": ["1199602262689144832"], "text": "Un juego. Un acertijo. \nDeducciones en la oscuridad. \nA ver cuantos Holmes y cuantas Fletchers tenemos por orgulloland.\nEntras en la escena del crimen...\n\u00bfSuicidio o asesinato?\n(Ojocuidao, pegi +18, La imagen, aunque es un dibu, puede herir la sensibilidad de los sensibles) https://t.co/JPIPIvgd1X", "lang": "es", "id": "1199602262689144832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200003019854811137"}], "author_id": "924901955314552838", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "created_at": "2019-11-28T11:44:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200017652380585985"], "in_reply_to_user_id": "311002021", "text": "@danillaortiz Molts dels q ara s\u2019indignen amb la impunitat policial, son els mateixos que callen quan un menor es suicida, o quan un altre \u00e9s atacat i ferit greument per grups ultres.. s\u00f3n els mateixos que callen davant les deportaci\u00f3ns del migrants empresonats als CIE\u2019s.. \nregne la hipocres\u00eda", "lang": "ca", "id": "1200017652380585985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199379889369100292"}], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/diAQB6XvOd", "expanded_url": "https://twitter.com/vozdelatierra/status/1199379889369100292", "display_url": "twitter.com/vozdelatierra/\u2026"}]}, "author_id": "821454471712612354", "created_at": "2019-11-27T02:54:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 70, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1199521797496090625"], "text": "Ahora todos son abogados expertos en interpretar leyes y en presumir evidencias.\nSienten tener m\u00e1s conocimiento que los que ocupan el cargo por mandato.\nBien dicen, la ignorancia es atrevida y suicida https://t.co/diAQB6XvOd", "lang": "es", "id": "1199521797496090625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200033859141799936"}], "author_id": "37990285", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200037918271819783"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "text": "@folha Ainnn... culpa do bolso que liberou armas.\n\nPera, as armas sao proibidas.\ud83d\ude36", "lang": "pt", "id": "1200037918271819783"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199773096837877762"}], "entities": {"urls": [{"start": 297, "end": 320, "url": "https://t.co/9uwvf6Rg2X", "expanded_url": "https://twitter.com/Ignacio82628103/status/1199888378713583616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9uwvf6Rg2X", "media_key": "3_1199888373755850753"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RicardoMonrealA", "id": "219358055"}]}, "author_id": "841422144785526784", "created_at": "2019-11-28T03:10:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199888378713583616"], "in_reply_to_user_id": "219358055", "text": "@RicardoMonrealA Pues claro !!!\nYa vieron que tumba Elic\u00f3pteros \nSuicida empresarios\nQuema la selva\nManda a desaparecer luchadores sociales ..\n\nAs\u00ed con ese \" respeto\" que infunde, pues quien no le va a tener miedo, y luego la bola de delincuentes que lo rodea en su 4te, pues como !! \nEjemplos ?\ud83d\ude44 https://t.co/9uwvf6Rg2X", "lang": "es", "id": "1199888378713583616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199845396480176129"}], "author_id": "1191143523824914432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "jorgevillenal", "id": "82882622"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:34:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199849016260849665"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "text": "@esquinabaja @jorgevillenal Ya pasaron los tiempos en qu\u00e9 el suicida ten\u00eda sus amigos en el poder judicial.", "lang": "es", "id": "1199849016260849665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199993805409259522"}], "author_id": "795397152696651776", "created_at": "2019-11-28T13:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200039411964096519"], "in_reply_to_user_id": "795293258763141120", "text": "@ChavesAmaral_ O problema \u00e9 ter uma mina\ud83d\ude13", "lang": "pt", "id": "1200039411964096519"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gEXup4ZZes", "expanded_url": "https://twitter.com/KotFeral/status/1099286834813812737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gEXup4ZZes", "media_key": "3_1099286818690875392"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gEXup4ZZes", "expanded_url": "https://twitter.com/KotFeral/status/1099286834813812737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gEXup4ZZes", "media_key": "3_1099286822490902533"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gEXup4ZZes", "expanded_url": "https://twitter.com/KotFeral/status/1099286834813812737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gEXup4ZZes", "media_key": "3_1099286825619935234"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gEXup4ZZes", "expanded_url": "https://twitter.com/KotFeral/status/1099286834813812737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gEXup4ZZes", "media_key": "3_1099286828740497408"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 183, "probability": 0.4331, "type": "Other", "normalized_text": "AK-47"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.6316, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 204, "end": 206, "probability": 0.8989, "type": "Organization", "normalized_text": "KGB"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.9217, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}]}, "author_id": "49821852", "created_at": "2019-02-23T12:36:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1099286834813812737"], "text": "PANTE\u00d3N DE DIOSES DE LA IZQUIERDA:\nNeruda un ped\u00f3filo que abandon\u00f3 a su hija por tener hidrocefalia.\nel Che un psycho serial Killer que gozaba asesinando ni\u00f1as y violaba gays con AK-47.\nAllende un agente KGB, mentiroso, borracho y suicida que con Castro mataba animales por placer https://t.co/gEXup4ZZes", "lang": "es", "id": "1099286834813812737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/8weGY1z6qh", "expanded_url": "https://twitter.com/MayaHez/status/1191367477843939330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8weGY1z6qh", "media_key": "3_1191367475851644929"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 202, "probability": 0.9056, "type": "Other", "normalized_text": "MayaNyx"}, {"start": 206, "end": 222, "probability": 0.5468, "type": "Other", "normalized_text": "NuevaFotoDePerfil"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 203, "tag": "MayaNyx"}, {"start": 205, "end": 223, "tag": "NuevaFotoDePerfil"}]}, "author_id": "547088188", "created_at": "2019-11-04T14:51:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 15, "like_count": 513, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191367477843939330"], "text": "No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogada como para levantarme. \u2620\n\n-Estoy demasiado triste como para llorar-\n#MayaNyx \n#NuevaFotoDePerfil https://t.co/8weGY1z6qh", "lang": "es", "id": "1191367477843939330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 28, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "author_id": "97840455", "created_at": "2019-11-28T12:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 12, "like_count": 180, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200027863958863873"], "text": "Ya ense\u00f1\u00f3 las pruebas @IDL_R de lo que dice Nava?\n\nD\u00eda 43", "lang": "es", "id": "1200027863958863873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200018030706790400"}], "author_id": "915186679111090177", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "luissuarezherna", "id": "378697867"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:05:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200037981857472512"], "in_reply_to_user_id": "1163458092677419008", "text": "@1MinionOn @luissuarezherna Dir\u00e1n que tiene problemas psiqui\u00e1tricos, y listo.", "lang": "es", "id": "1200037981857472512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/ydRFsZ3tyf", "expanded_url": "https://twitter.com/EliteNetflixBR/status/1199475621581201409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydRFsZ3tyf", "media_key": "3_1199475607748403201"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/ydRFsZ3tyf", "expanded_url": "https://twitter.com/EliteNetflixBR/status/1199475621581201409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydRFsZ3tyf", "media_key": "3_1199475615256236041"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "Elite3"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "Elite3"}]}, "author_id": "984664422084988928", "created_at": "2019-11-26T23:50:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 907, "reply_count": 807, "like_count": 9298, "quote_count": 2418}, "edit_history_tweet_ids": ["1199475621581201409"], "text": "Nossa, o que rolou?\nNovas fotos dos bastidores de #Elite3 mostram que teremos cenas no cemit\u00e9rio.\ud83d\ude31\n\nDe quem ser\u00e1 esse enterro? \ud83e\udd14 https://t.co/ydRFsZ3tyf", "lang": "pt", "id": "1199475621581201409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/a3WVkPr7Tt", "expanded_url": "https://twitter.com/thateuss/status/1199857907577360386/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a3WVkPr7Tt", "media_key": "3_1199857899192930304"}]}, "author_id": "24688200", "created_at": "2019-11-28T01:09:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6541, "reply_count": 213, "like_count": 34680, "quote_count": 856}, "edit_history_tweet_ids": ["1199857907577360386"], "text": "ent\u00e3o eh assim que chega na pessoa q vc gosta https://t.co/a3WVkPr7Tt", "lang": "pt", "id": "1199857907577360386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199650994428223489"}], "author_id": "296398581", "created_at": "2019-11-27T11:27:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 50, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199650996277927936"], "in_reply_to_user_id": "296398581", "text": "Creo que hay un punto de partida bastante evidente: \n-Si la v\u00edctima era zurda, es asesinato. \n-Si era diestra, cabe la posibilidad de suicidio.\nEntonces, la pregunta deriva en:\nLa v\u00edctima \u00bfera zurda en verdad?", "lang": "es", "id": "1199650996277927936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/qXzX3ANi8M", "expanded_url": "https://twitter.com/rialmeidad/status/1199486249767190528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qXzX3ANi8M", "media_key": "3_1199486237612138497"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/qXzX3ANi8M", "expanded_url": "https://twitter.com/rialmeidad/status/1199486249767190528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qXzX3ANi8M", "media_key": "3_1199486240564883461"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/qXzX3ANi8M", "expanded_url": "https://twitter.com/rialmeidad/status/1199486249767190528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qXzX3ANi8M", "media_key": "3_1199486241202483201"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/qXzX3ANi8M", "expanded_url": "https://twitter.com/rialmeidad/status/1199486249767190528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qXzX3ANi8M", "media_key": "3_1199486243991642113"}]}, "author_id": "2174903538", "created_at": "2019-11-27T00:33:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13617, "reply_count": 1523, "like_count": 87166, "quote_count": 4609}, "edit_history_tweet_ids": ["1199486249767190528"], "text": "e meu melhor amigo que fez uma apresenta\u00e7\u00e3o do nosso grupo de amigos pra convencer minha m\u00e3e a nos dar a chave da casa da praia https://t.co/qXzX3ANi8M", "lang": "pt", "id": "1199486249767190528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/qusYfYxkc5", "expanded_url": "https://twitter.com/Salgado97Juan/status/1199275999906738178/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qusYfYxkc5", "media_key": "7_1199275860148281344"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8664, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "author_id": "538248459", "created_at": "2019-11-26T15:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 23, "like_count": 411, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1199344280013197312"], "text": "Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que el ej\u00e9rcito no le deja otra opci\u00f3n.\n\n\u00c9l es otra v\u00edctima del Estado asesino. \ud83d\ude14\n https://t.co/qusYfYxkc5", "lang": "es", "id": "1199344280013197312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/AVgXuycwgu", "expanded_url": "https://twitter.com/TRICICLODELPERU/status/1199499606641565696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AVgXuycwgu", "media_key": "3_1199499594222231552"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.5749, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Taboada"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Vela"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.6413, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.7092, "type": "Person", "normalized_text": "Taboada"}, {"start": 198, "end": 213, "probability": 0.7641, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Villanueva"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "Vela"}]}, "author_id": "2507758897", "created_at": "2019-11-27T01:26:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 299, "like_count": 1515, "quote_count": 106}, "edit_history_tweet_ids": ["1199499606641565696"], "text": "Fiscal Alexander Taboada era mano derecha de fiscal Rafael Vela, pertenec\u00eda al equipo especial Lava Jato, lo llevaba a todos los interrogatorios en Brasil.\nHoy se descubre que Taboada negociaba con C\u00e9sar Villanueva su impunidad.\nNo me vengan con el cuentazo que Vela no sab\u00eda nada https://t.co/AVgXuycwgu", "lang": "es", "id": "1199499606641565696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199676938949820418"}], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/4NsbZIl1l4", "expanded_url": "https://twitter.com/afazendarecord/status/1199676938949820418", "display_url": "twitter.com/afazendarecord\u2026"}]}, "author_id": "827909930766200833", "created_at": "2019-11-27T14:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 14, "like_count": 239, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1199692066613321730"], "text": "\"ele n\u00e3o tinha motivo algum pra me colocar na ro\u00e7a...\" tinha o fato de que voc\u00ea pediu pra ele te colocar na ro\u00e7a, que bateu o sino duas vezes querendo desistir, e num programa desses, \u00e9 at\u00e9 ofensivo pros outros deixar l\u00e1 algu\u00e9m que vive dizendo que n\u00e3o quer estar l\u00e1. https://t.co/4NsbZIl1l4", "lang": "pt", "id": "1199692066613321730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199480950989754373"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}]}, "author_id": "2655240557", "created_at": "2019-11-28T01:27:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199862330131128320"], "in_reply_to_user_id": "434934496", "text": "@krnuchis gENTE MEU DEUS que eu lembrei de uma coisa aqui, eu tinha que pedir toda vez pro menino me enforcar de leve que eu gostava, dps q terminamos eu descobri que a m\u00e3e dele se matou enforcada\nnossa fiquei com a consci\u00eancia super pesada na \u00e9poca", "lang": "pt", "id": "1199862330131128320"}, {"author_id": "113803789", "created_at": "2019-11-28T07:40:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199956287498444800"], "text": "Pareciera nuestra humanidad suicida, paga el precio de su lucha mortal contra la naturaleza que es esencialmente femenina,  tierra f\u00e9rtil pero en beneficio de ganancia para muy pocos.", "lang": "es", "id": "1199956287498444800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200032047487688704"}], "author_id": "633318594", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "VanSNok", "id": "2342932338"}]}, "created_at": "2019-11-28T12:43:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200032488875278338"], "in_reply_to_user_id": "2342932338", "text": "@VanSNok Es cuetearse o entregarte de lleno a las bebidas espirituosas y que todo te chupe un huevo", "lang": "es", "id": "1200032488875278338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 78, "probability": 0.7578, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}]}, "author_id": "2258020260", "created_at": "2019-11-27T21:14:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1199798743937277952"], "text": "otro au m\u00e1s que lea donde matan a alguien de la pareja principal y yo mato a jk de mi au ahre\n\nno pero en serio YA VOY LEYENDO 4 MUERTES EN ESTA SEMANA !!!!", "lang": "es", "id": "1199798743937277952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/QLClNggMTu", "expanded_url": "https://twitter.com/janetrudman/status/1200017381285908480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QLClNggMTu", "media_key": "3_1200017375627816960"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.1911, "type": "Person", "normalized_text": "Sbarro"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9n"}, {"start": 196, "end": 204, "probability": 0.9102, "type": "Place", "normalized_text": "Palestina"}]}, "author_id": "249657054", "created_at": "2019-11-28T11:43:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1200017381285908480"], "text": "Hace 18 a\u00f1os, un terrorista suicida explot\u00f3 en la pizzer\u00eda Sbarro en Jerusal\u00e9n; 15 personas fueron asesinadas, y hab\u00eda 7  ni\u00f1os. 130 personas inocentes fueron heridas. Desde ese dia. La Autoridad Palestina ha pagado a los terroristas involucrados y a sus familias $ 910,823. https://t.co/QLClNggMTu", "lang": "es", "id": "1200017381285908480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199602262689144832"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/GUlO65w513", "expanded_url": "https://twitter.com/orgullogamer/status/1199602262689144832", "display_url": "twitter.com/orgullogamer/s\u2026"}]}, "author_id": "286143625", "created_at": "2019-11-28T11:59:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200021316352520192"], "text": "Asesinato evidentemente, qui\u00e9n se suicida sin haber acabado el cigarro https://t.co/GUlO65w513", "lang": "es", "id": "1200021316352520192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199810127072759809"}], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/17AMWfZ8EI", "expanded_url": "https://twitter.com/Maroma2/status/1199810127072759809", "display_url": "twitter.com/Maroma2/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4569, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "author_id": "3309347867", "created_at": "2019-11-27T22:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 69, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199819566374895619"], "text": "\u00a1Nos descubri\u00f3! Todo es ENVIDIA por no pertenecer al APRA \ud83d\ude22 https://t.co/17AMWfZ8EI", "lang": "es", "id": "1199819566374895619"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199851427482554368"}], "author_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "xtianlazer", "id": "745690889587146752"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "CesarFr34588026", "id": "1191143523824914432"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "jorgevillenal", "id": "82882622"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:48:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199852431980449792"], "in_reply_to_user_id": "745690889587146752", "text": "@xtianlazer @CesarFr34588026 @jorgevillenal Un regalo para sus 2 seguidores", "lang": "es", "id": "1199852431980449792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199716768144605185"}], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/P5iMF6BCU1", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcbrasil/status/1199716768144605185", "display_url": "twitter.com/bbcbrasil/stat\u2026"}]}, "author_id": "947171460925329408", "created_at": "2019-11-27T17:40:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199744803866599426"], "text": "Segue o fio https://t.co/P5iMF6BCU1", "lang": "pt", "id": "1199744803866599426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200030215700910080"}], "author_id": "842863608702877696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "14Niggaz", "id": "2949752915"}]}, "created_at": "2019-11-28T12:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200030877973172224"], "in_reply_to_user_id": "2949752915", "text": "@14Niggaz Ao menos isso do que seguir o exemplo do wi que se matou para fugir, outro se matou para correr atr\u00e1s e o terceiro se matou para n\u00e3o perder a luta \ud83e\udd23", "lang": "pt", "id": "1200030877973172224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5831, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "Perdona"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8015, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "author_id": "19729967", "created_at": "2019-11-28T00:20:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 111, "like_count": 977, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1199845396480176129"], "text": "PPK disfrutando un poquito despu\u00e9s de mucho. Perdona a Villanueva pero \u00bfperdonar\u00e1 a Vizcarra? \nL\u00e1stima que no pueda decir lo que sabe porque se juega que le quiten la domiciliaria y vuelvan a darle preventiva. Se entiende por edad y soledad, su silencio.", "lang": "es", "id": "1199845396480176129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200029647867658240"}], "author_id": "2949752915", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ribeiro_khalio", "id": "842863608702877696"}]}, "created_at": "2019-11-28T12:34:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200030215700910080"], "in_reply_to_user_id": "842863608702877696", "text": "@ribeiro_khalio Eu mm vou no funeral do meu enemy pra lhe embayar???\u00e9 preciso muito rancor ehh", "lang": "pt", "id": "1200030215700910080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199660038517919745"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.4465, "type": "Organization", "normalized_text": "Ud"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.8508, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5949, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JuanMunozHevia", "id": "76976229"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "author_id": "112044210", "created_at": "2019-11-27T21:43:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199806020966666241"], "in_reply_to_user_id": "76976229", "text": "@JuanMunozHevia @MiguelTorresZ83 @Carabdechile Y as\u00ed como Ud dice que la Izquierda de este pa\u00eds nunca ser\u00e1 gobierno (PC y FA), espero que Ud jam\u00e1s llegue a la pol\u00edtica por qu\u00e9 ya est\u00e1 podrida y con su llegada seria un desastre total para nuestra sociedad", "lang": "es", "id": "1199806020966666241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198615647237935104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8495, "type": "Place", "normalized_text": "Vaticano"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.4943, "type": "Place", "normalized_text": "R.Janeiro"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.8114, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jornalistavitor", "id": "113410319"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "padre_paulo", "id": "131035224"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "myrianrios10", "id": "1002580851404820480"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "odiloscherer", "id": "1184227909"}]}, "author_id": "164816028", "created_at": "2019-11-25T11:51:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198932147828088833"], "in_reply_to_user_id": "164816028", "text": "@jornalistavitor @padre_paulo @myrianrios10 @odiloscherer ALEXANDRIA repetida no Vaticano: P\u00e1g.132:Profecias de Jo\u00e3o23:Editora Difel: R.Janeiro. Prepara-se em Londres o Conc\u00edlio do Cavalo Branco X Cavalo Preto: O Papa Anglicano combate o marxismo e traz unidade crist\u00e3, mas comete ato suicida: Suas palavras recolhidas p/AlvesalcesRos\u00e1rio", "lang": "pt", "id": "1198932147828088833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/y2FEyBN9kI", "expanded_url": "http://ow.ly/6utg30pX9HI", "display_url": "ow.ly/6utg30pX9HI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/ves-video-capta-como-personas-se-unen-evitar-que-joven-se-lance-puente-n397938?hootPostID=a82549322b076df9d9aeda5e66d5cc0e"}]}, "author_id": "65549291", "created_at": "2019-11-28T04:40:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 9, "like_count": 155, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1199910833716957184"], "text": "Un impactante video muestra c\u00f3mo un joven quiso quitarse la vida, intentando arrojarse desde un puente. Transe\u00fantes, un conductor y pasajeros de un bus se unieron para evitar una tragedia https://t.co/y2FEyBN9kI", "lang": "es", "id": "1199910833716957184"}, {"author_id": "1066300243057217536", "created_at": "2019-11-28T11:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200015249769947136"], "text": "EL QUE SE UNE A ESTA RUMFLA DE DELINCUENTES TIENE VOCACI\u00d3N DE SUICIDA.", "lang": "es", "id": "1200015249769947136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/err3ICmFFb", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1199825226940370945/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/err3ICmFFb", "media_key": "13_1199403469981016064"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8095, "type": "Person", "normalized_text": "Brand\u00f3n Cely P\u00e1ez"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-11-27T23:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1103, "reply_count": 53, "like_count": 830, "quote_count": 68}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199825226940370945"], "text": "Confirman el suicidio del soldado Brand\u00f3n Cely P\u00e1ez, luego de que este fuera presionado por sus superiores al ser juzgado como un \"extremista de izquierdista disociador\" lo que lo llev\u00f3 a grabar un video dando un mensaje de apoyo al paro nacional en Colombia https://t.co/err3ICmFFb", "lang": "es", "id": "1199825226940370945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200026627708739586"}], "author_id": "1163623392605548545", "created_at": "2019-11-28T12:20:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200026629084516353"], "in_reply_to_user_id": "1163623392605548545", "text": "eu tenho que parar de tentar agradar todo mundo e come\u00e7ar a me agradar, porque eu abro m\u00e3o de v\u00e1rias coisas pelos outros e ningu\u00e9m da valor", "lang": "pt", "id": "1200026629084516353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.864, "type": "Person", "normalized_text": "Tarantino"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.5454, "type": "Person", "normalized_text": "Betty La Fea"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.667, "type": "Person", "normalized_text": "Armando"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "Betty"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.4488, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 231, "end": 259, "probability": 0.9268, "type": "Other", "normalized_text": "Once Upon a Time in Hollywood"}]}, "author_id": "822423182657392642", "created_at": "2019-11-28T12:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200023099397353473"], "text": "Lo que me hace ruido de las \u00faltimas pel\u00edculas ucr\u00f3nicas de Tarantino es que terminan teniendo el mismo tono que las fan fiction del foro de Betty La Fea, donde Armando se suicida y Betty se une a las FARC; la \u00faltima media hora de \"Once Upon a Time in Hollywood\" es igual.", "lang": "es", "id": "1200023099397353473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/HRQEjvxq86", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/2019/11/27/5ddecb7521efa007488b466c.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/2019/11/27/5ddecb7521efa007488b466c.html"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.9833, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.7162, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}]}, "author_id": "2431711675", "created_at": "2019-11-27T20:04:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2137, "reply_count": 1412, "like_count": 4358, "quote_count": 255}, "edit_history_tweet_ids": ["1199781146906759174"], "text": "Hay que tener mucho est\u00f3mago para ser c\u00f3mplices de estos.\n\nVox incendia el Parlamento valenciano al exhibir una esv\u00e1stica y un s\u00edmbolo comunista\n\nhttps://t.co/HRQEjvxq86", "lang": "es", "id": "1199781146906759174"}, {"author_id": "952675013404057600", "created_at": "2019-11-27T01:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17095, "reply_count": 968, "like_count": 58550, "quote_count": 4337}, "edit_history_tweet_ids": ["1199499259311210497"], "text": "- vc gosta de literatura? \n\n- gosto\n\n- ela traiu ou n\u00e3o traiu?\n\n- que? \n\n- e gosta de literatura?", "lang": "pt", "id": "1199499259311210497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199437359638601730"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/bY5u5nD3jJ", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1199437359638601730", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Heresi"}, {"start": 150, "end": 159, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}]}, "author_id": "2851243105", "created_at": "2019-11-27T19:39:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 7, "like_count": 137, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1199774727415439361"], "text": "Usted lo ha dicho GOBIERNO ANTICORRUPCI\u00d3N porque NO BLINDA a los que delinquen: Se les expulsa del gobierno. Recuerde los casos de Bruce, Heresi, hoy Villanueva.\nEn cambio LOS PARTIDOS CORRUPTOS  BLINDAN Y PROTEJEN A MUERTE A SUS DELINCUENTES https://t.co/bY5u5nD3jJ", "lang": "es", "id": "1199774727415439361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200011700088573952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.6246, "type": "Other", "normalized_text": "WHITE AEGYO"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.5976, "type": "Other", "normalized_text": "girlcrush"}]}, "author_id": "786060734346190848", "created_at": "2019-11-28T11:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200012730717147137"], "in_reply_to_user_id": "786060734346190848", "text": "ela falando que no WHITE AEGYO se tem mais liberdade e versatilidade que no antigo conceito sexy ai olha rindooooooo pior q eh irrefut\u00e1vel isto pois \u00e9 declara\u00e7\u00e3o de uma insider cara ela matou essas malas militantes do girlcrush, e vamos de se inscrever no canal da lenda", "lang": "pt", "id": "1200012730717147137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "glee"}]}, "author_id": "1123365306418827265", "created_at": "2019-11-28T03:14:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199889370158968832"], "text": "Mano, os atores de glee s\u00e3o tudo problem\u00e1tico: um se matou pq ia ser preso por possuir pornografia infantil, o outro morreu de overdose, o outro espancava a mulher, a outra agrediu o marido...... mano \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1199889370158968832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181736760834965505"}], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/yMxDiSTUis", "expanded_url": "https://twitter.com/IanAmaral9/status/1181736760834965505", "display_url": "twitter.com/IanAmaral9/sta\u2026"}]}, "author_id": "4855635058", "created_at": "2019-11-28T01:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199865978525552640"], "text": "kkkkkk na moral isso daqui REALMENTE impediria um suicida???\n\ntu vai la se matar mas porra nao pera a\u00ed nao vou poder mais olhar pela janela do carrojjjkkkkkkkk sinceramente https://t.co/yMxDiSTUis", "lang": "pt", "id": "1199865978525552640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hhwFMDzAfk", "expanded_url": "https://twitter.com/PrincesoLui/status/1199941250096521216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hhwFMDzAfk", "media_key": "3_1199941231096336386"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hhwFMDzAfk", "expanded_url": "https://twitter.com/PrincesoLui/status/1199941250096521216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hhwFMDzAfk", "media_key": "3_1199941237266145280"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hhwFMDzAfk", "expanded_url": "https://twitter.com/PrincesoLui/status/1199941250096521216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hhwFMDzAfk", "media_key": "3_1199941241686888448"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hhwFMDzAfk", "expanded_url": "https://twitter.com/PrincesoLui/status/1199941250096521216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hhwFMDzAfk", "media_key": "3_1199941245608628224"}]}, "author_id": "2225226082", "created_at": "2019-11-28T06:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1199941250096521216"], "text": "Esse homem tinha aids, depress\u00e3o, estava sem lugar para morar e a coisa mais preciosa da vida dele era o seu gato. Ele estava sem tomar os seus rem\u00e9dios por estar sem condi\u00e7\u00f5es, e o governo n\u00e3o estava disponibilizando.\nEle se matou, e seu \u00faltimo pedido, foi que cuidassem do gato. https://t.co/hhwFMDzAfk", "lang": "pt", "id": "1199941250096521216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199480722043604998"}], "author_id": "1068892190", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}]}, "created_at": "2019-11-28T10:11:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199994193478897665"], "in_reply_to_user_id": "53863905", "text": "@alexagomez2000 Querida @alexagomez2000 esta noticia, me perturb\u00f3 , un joven que apenas est\u00e1 empezando a vivir  es una tragedia para todos, es preocupante ver c\u00f3mo la gente se suicida, jamas vi en nuestro pa\u00eds algo de estas dimensiones. Paz para su familia. Dios presente \ud83d\ude4f", "lang": "es", "id": "1199994193478897665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/I7fg0rRSGh", "expanded_url": "https://twitter.com/felipekast/status/1199851449221570561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I7fg0rRSGh", "media_key": "3_1199851439654395905"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/I7fg0rRSGh", "expanded_url": "https://twitter.com/felipekast/status/1199851449221570561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I7fg0rRSGh", "media_key": "3_1199851439683723264"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7347, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 50, "end": 51, "probability": 0.7232, "type": "Organization", "normalized_text": "PS"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.8697, "type": "Organization", "normalized_text": "PPD"}, {"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8725, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7742, "type": "Organization", "normalized_text": "Ev\u00f3poli"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "UDI"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.8555, "type": "Organization", "normalized_text": "RN"}, {"start": 141, "end": 158, "probability": 0.7727, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "author_id": "16193496", "created_at": "2019-11-28T00:44:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 519, "reply_count": 673, "like_count": 1592, "quote_count": 178}, "edit_history_tweet_ids": ["1199851449221570561"], "text": "Importante se\u00f1al del Senado en forma transversal (PS, PPD, DC, Ev\u00f3poli, UDI y RN) con agenda legislativa y solicitud expl\u00edcita al Ejecutivo, Ministerio P\u00fablico y Tribunales para restablecer el orden p\u00fablico y el estado de derecho https://t.co/I7fg0rRSGh", "lang": "es", "id": "1199851449221570561"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/hPObgk3OSb", "expanded_url": "https://www.eldinamo.cl/nacional/2019/11/27/oposicion-rechaza-actos-de-vandalismo-y-blandura-por-parte-de-carabineros/", "display_url": "eldinamo.cl/nacional/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldinamo.cl/nacional/Oposicion-rechaza-actos-de-vandalismo-y-la-8220blandura8221-por-parte-de-Carabineros-20191127-0034.html"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.7992, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}]}, "author_id": "101614836", "created_at": "2019-11-27T19:28:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 439, "like_count": 498, "quote_count": 169}, "edit_history_tweet_ids": ["1199772057908785154"], "text": "Oposici\u00f3n rechaza actos de vandalismo y \"blandura\" de Carabineros https://t.co/hPObgk3OSb", "lang": "es", "id": "1199772057908785154"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/xwGlFDMNq5", "expanded_url": "https://twitter.com/IrisScusamati/status/1158304842491805696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xwGlFDMNq5", "media_key": "3_1158304837110509569"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.3009, "type": "Place", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "author_id": "480458535", "created_at": "2019-08-05T09:12:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158304842491805696"], "text": "Te ech\u00e9 de menos al despertar,  desde el Parnaso la vista es suicida... https://t.co/xwGlFDMNq5", "lang": "es", "id": "1158304842491805696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/LOzmPmVnar", "expanded_url": "https://twitter.com/santis_looking/status/1199737394330816512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LOzmPmVnar", "media_key": "7_1199737095583080448"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8416, "type": "Person", "normalized_text": "Genaro Arriagada"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9628, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Comunista"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.6637, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnCrisis"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 94, "tag": "ChileEnCrisis"}, {"start": 95, "end": 118, "tag": "ParoNacionalIndefinido"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "NoDijoNada"}]}, "author_id": "163549945", "created_at": "2019-11-27T17:10:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1604, "reply_count": 207, "like_count": 2885, "quote_count": 148}, "edit_history_tweet_ids": ["1199737394330816512"], "text": "Genaro Arriagada: \u201cEl Partido Comunista merece ser condenado pol\u00edticamente\u201d  \u203c\u26a0\ufe0f#ChileEnCrisis #ParoNacionalIndefinido #NoDijoNada https://t.co/LOzmPmVnar", "lang": "es", "id": "1199737394330816512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200013687685361665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.7495, "type": "Other", "normalized_text": "ruindade"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "afonsoh1985", "id": "1064184607"}]}, "author_id": "1055632245963350016", "created_at": "2019-11-28T11:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200016290318028800"], "in_reply_to_user_id": "1064184607", "text": "@afonsoh1985 Ultimamente a ruindade \u00e9 t\u00e3o grande que nem isso mais!!!", "lang": "pt", "id": "1200016290318028800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199951607074566144"}], "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/E2wLYfjNRy", "expanded_url": "https://twitter.com/Miquel_R/status/1199951607074566144", "display_url": "twitter.com/Miquel_R/statu\u2026"}]}, "author_id": "311002021", "created_at": "2019-11-28T10:46:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200003019854811137"], "text": "Negar de manera constante lo que las personas migrantes denuncian como racismo lleva a crear una situaci\u00f3n de impunidad en donde ni casos graves pueden ser condenados como delito de odio https://t.co/E2wLYfjNRy", "lang": "es", "id": "1200003019854811137"}, {"author_id": "1614163056", "created_at": "2019-11-28T02:30:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 1, "like_count": 638, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1199878170205396993"], "text": "quiero escaparme con ella y drogarnos los dos hasta q el mundo se acabe", "lang": "es", "id": "1199878170205396993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199741167572836352"}], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/CKdXCzvMy9", "expanded_url": "https://twitter.com/melarena_1/status/1199741167572836352", "display_url": "twitter.com/melarena_1/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MirthArrieta", "id": "186302775"}]}, "author_id": "208774855", "created_at": "2019-11-28T04:01:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199900987227561984"], "in_reply_to_user_id": "186302775", "text": "@MirthArrieta https://t.co/CKdXCzvMy9", "lang": "qam", "id": "1199900987227561984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/H9r4ynxqIU", "expanded_url": "https://twitter.com/soulthekiz/status/1199832034287476736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H9r4ynxqIU", "media_key": "3_1199831955220643841"}]}, "author_id": "1144802832287240192", "created_at": "2019-11-27T23:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199832034287476736"], "text": "mano apareceu essa coisa GIGANTE NO MEU QUINTAL ISSO \u00c9 DO TAMANHO DA MINHA M\u00c3O SOCORFO OQ EU FA\u00c7O? https://t.co/H9r4ynxqIU", "lang": "pt", "id": "1199832034287476736"}, {"author_id": "1021549812179787776", "created_at": "2019-11-28T00:14:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1199843959780118535"], "text": "bueno jajajj me llega a ir mal en lengua y literalmente me suicido", "lang": "es", "id": "1199843959780118535"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/ZXwHaW2abb", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/rio-de-janeiro/2019/11/5832558-livro-desvenda-os-bastidores-da-tragedia-da-vale-em-brumadinho.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=odia", "display_url": "odia.ig.com.br/rio-de-janeiro\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.6259, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.6587, "type": "Other", "normalized_text": "ODia"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 88, "tag": "ODia"}]}, "author_id": "17675497", "created_at": "2019-11-28T11:15:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200010281507860481"], "text": "Jornalistas se basearam no inqu\u00e9rito da PF sobre o acidente que matou 249 pessoas.\n#ODia \n\nhttps://t.co/ZXwHaW2abb", "lang": "pt", "id": "1200010281507860481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200011834343821315"}], "author_id": "2749070017", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "golgomtetuwo", "id": "1454672186"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-11-28T11:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200012765349343234"], "in_reply_to_user_id": "1454672186", "text": "@golgomtetuwo @el_tope_suicida \u304a\u305d\u3089\u304f\u305d\u3046\u3067\u3057\u3087\u3046\u306d", "lang": "ja", "id": "1200012765349343234"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/8TM2nFYpTO", "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/breves/bolsonaro-denunciado-no-tribunal-penal-internacional/?utm_source=twitter&utm_medium=midia-social&utm_campaign=gazeta-do-povo", "display_url": "gazetadopovo.com.br/republica/brev\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/breves/bolsonaro-denunciado-no-tribunal-penal-internacional/?utm_source=twitter&utm_medium=midia-social&utm_campaign=gazeta-do-povo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 53, "probability": 0.6188, "type": "Other", "normalized_text": "Tribunal Penal Internacional"}]}, "author_id": "15084884", "created_at": "2019-11-28T11:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 59, "like_count": 73, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1200009463433850882"], "text": "Bolsonaro \u00e9 denunciado no Tribunal Penal Internacional https://t.co/8TM2nFYpTO", "lang": "pt", "id": "1200009463433850882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9356, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "author_id": "1085730741974126593", "created_at": "2019-11-28T02:07:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199872529734815744"], "text": "O gatinho n\u00e3o aguento tanto desgosto e se matou assistindo o jogo do Gr\u00eamio\n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000| \n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000| \n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000| \n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000| \n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000| \n\u3000\uff0f\uffe3\uffe3\uff3c| \n\uff1c \u00b4\uff65 \u3000\u3000   |\uff3c \n\u3000|\u3000\uff13\u3000   |\u4e36\uff3c \n\uff1c \u3001\uff65\u3000\u3000 |\u3000\u3000\uff3c \n\u3000\uff3c\uff3f\uff3f\uff0f \u222a _ \u222a) \n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000  \uff35 \uff35", "lang": "pt", "id": "1199872529734815744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199985722284838912"}], "author_id": "1454672186", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "powpowaoaoda", "id": "2749070017"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-11-28T11:21:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200011834343821315"], "in_reply_to_user_id": "2749070017", "text": "@powpowaoaoda @el_tope_suicida \u5f15\u304d\u629c\u304d\u304b\u3051\u307e\u304f\u3063\u305f\u3093\u3067\u3057\u3087\u3046\u306a\u3042\u3002\u3053\u308c\u3067\u6253\u3061\u6b62\u3081\u304b\u3001\u3042\u308b\u3044\u306f\u30fb\u30fb\u30fb", "lang": "ja", "id": "1200011834343821315"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/z2lMkEVBdJ", "expanded_url": "https://twitter.com/kyungrismaid/status/1199764912328859650", "display_url": "twitter.com/kyungrismaid/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5212, "type": "Organization", "normalized_text": "aegyo"}]}, "author_id": "786060734346190848", "created_at": "2019-11-28T11:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 69, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200011700088573952"], "text": "CHOCANDO gays e rads kpopers de 16 anos que colocam essa carga mis\u00f3gina somente no aegyo ignorando completamente que a falta de liberdade feminina nos pr\u00f3prios trabalhos era uma problem\u00e1tica GERAL uns anos atr\u00e1s https://t.co/z2lMkEVBdJ", "lang": "pt", "id": "1200011700088573952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199985601451134977"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.3576, "type": "Other", "normalized_text": "\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "author_id": "2749070017", "created_at": "2019-11-28T09:37:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199985722284838912"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "text": "@el_tope_suicida \u3046\u30fc\u3093\u3002\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0\u3067\u3057\u3087\u3046\u306d\u3001\u30ea\u30a2\u30eb\u306b", "lang": "ja", "id": "1199985722284838912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200000667462623233"}], "author_id": "84159349", "created_at": "2019-11-28T10:43:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200002299726307328"], "in_reply_to_user_id": "84159349", "text": "Espera, algo no encaja... si la v\u00edctima se peg\u00f3 un tiro... \u00bfPor qu\u00e9 antes desenchuf\u00f3 la lampara? Ning\u00fan suicida se preocupar\u00eda de la factura de la luz... A menos que....le acabase de llegar la factura...y no viese otra salida PARA DEJAR DE PAGAR ESE ROBO... SUICIDIO", "lang": "es", "id": "1200002299726307328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Berni"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "author_id": "751804400973250565", "created_at": "2019-11-27T10:12:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 251, "like_count": 1370, "quote_count": 64}, "edit_history_tweet_ids": ["1199632048786415616"], "text": "Vuelve Sergio Berni como Ministro de Seguridad de la Provincia Inviable de Buenos Aires.\n\nAmpliaremos.", "lang": "es", "id": "1199632048786415616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200002808336048129"}], "author_id": "172521117", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "manuelle06", "id": "97702642"}]}, "created_at": "2019-11-28T11:11:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200009258823229440"], "in_reply_to_user_id": "97702642", "text": "@manuelle06 Pero no pagado con dinero p\u00fablico.", "lang": "es", "id": "1200009258823229440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7432, "type": "Person", "normalized_text": "Michele"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.7907, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.3489, "type": "Person", "normalized_text": "Jato"}, {"start": 217, "end": 220, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 252, "end": 258, "probability": 0.5832, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "author_id": "980290397963456512", "created_at": "2019-11-27T23:08:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 20, "like_count": 375, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1199827418967609344"], "text": "Sigo com d\u00favidas: Cad\u00ea o Queiroz? E a investiga\u00e7\u00e3o do laranjal do 01? Esqueceram do cheque da Michele? Quem mandou matar Marielle? Pq o delegado do caso foi afastado? A Vaza Jato nao vai dar em nada? E a suspei\u00e7\u00e3o de Moro? As fake news da campanha ? O Carluxo das mil\u00edcias? E ...", "lang": "pt", "id": "1199827418967609344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/CMyxTAEYPr", "expanded_url": "http://bit.ly/2QYhy1u", "display_url": "bit.ly/2QYhy1u"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/bYCoFwPlsG", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1199875695993737216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bYCoFwPlsG", "media_key": "3_1199875694383095809"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.7801, "type": "Other", "normalized_text": "Mata Bonita"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6909, "type": "Other", "normalized_text": "Nagua"}]}, "author_id": "829478992768008192", "created_at": "2019-11-28T02:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199875695993737216"], "text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Mata Bonita de Nagua https://t.co/CMyxTAEYPr https://t.co/bYCoFwPlsG", "lang": "es", "id": "1199875695993737216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199775043884126210"}], "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 201, "probability": 0.5607, "type": "Place", "normalized_text": "marte"}]}, "author_id": "748638447519272960", "created_at": "2019-11-27T19:40:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199775061886021632"], "in_reply_to_user_id": "748638447519272960", "text": "quando na real tudo que ambientalista e ind\u00edgena ganha \u00e9 bala na cara e os Verdadeiros Ricos podem se dar o luxo de n\u00e3o ligar porque t\u00eam o capital pra pedir arrego de trag\u00e9dias clim\u00e1ticas e ir pra marte ou pra puta que os pariu antes de admitir que capitalismo matou tudo", "lang": "pt", "id": "1199775061886021632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/eJSjgW0KuR", "expanded_url": "https://bit.ly/2Dpn05A", "display_url": "bit.ly/2Dpn05A"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/cKb6f0ZZ4s", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1199842193948758016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cKb6f0ZZ4s", "media_key": "3_1199842189318201345"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/cKb6f0ZZ4s", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1199842193948758016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cKb6f0ZZ4s", "media_key": "3_1199842189330833411"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Melissa Benoist"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.7966, "type": "Other", "normalized_text": "Supergirl"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Blake Jenner"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.8597, "type": "Other", "normalized_text": "Glee"}]}, "author_id": "788794760764985344", "created_at": "2019-11-28T00:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 610, "reply_count": 240, "like_count": 3669, "quote_count": 376}, "edit_history_tweet_ids": ["1199842193948758016"], "text": "GUERREIRA! Melissa Benoist, a protagonista da s\u00e9rie \u201cSupergirl\u201d, abre o jogo sobre as agress\u00f5es que sofreu do ex-marido Blake Jenner, que atuou em \u201cGlee\u201d. \u201cNo fundo, eu nunca acreditei que ele fosse mudar. Apenas me enganava a pensar que poderia ajud\u00e1-lo\u201d. https://t.co/eJSjgW0KuR https://t.co/cKb6f0ZZ4s", "lang": "pt", "id": "1199842193948758016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ayWiwhdkJA", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1199873766026821633", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "author_id": "44463079", "created_at": "2019-11-28T03:37:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 12, "like_count": 139, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199894951649087488"], "text": "Creo que hasta un fujitroll escribe mejor que t\u00fa amiguito.\nComo puedes ufanarte de ser magister o tener libros, que verg\u00fcenza. https://t.co/ayWiwhdkJA", "lang": "es", "id": "1199894951649087488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200003317893652480"}], "author_id": "4518581", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Yo_Barista", "id": "318186945"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "circulocafe", "id": "1061731666782236672"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "mmazzolla", "id": "34747840"}]}, "created_at": "2019-11-28T10:50:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200003952420491266"], "in_reply_to_user_id": "4518581", "text": "@Yo_Barista @circulocafe @mmazzolla Para eso es clave diferenciarse que es el punto 2) Intentar ser como el l\u00edder es caro, requiere una gran inversi\u00f3n e implica correrlo de atr\u00e1s. Buscar qu\u00e9 puedo ofrecer distinto es la esencia. Y eso tiene mucho que ver con las experiencias.", "lang": "es", "id": "1200003952420491266"}, {"geo": {"place_id": "ecdce75d48b13b64"}, "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "CanYaman"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 75, "tag": "CanYaman"}]}, "author_id": "572571776", "created_at": "2019-11-28T09:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199976331959775232"], "text": "Firmes al pie del ca\u00f1on, nosotras, las \u201csoldadas\u201d del bello turco #CanYaman, para todo lo que venga y lo que se nos eche encima..", "lang": "es", "id": "1199976331959775232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9823, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9629, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "39233945", "created_at": "2019-11-28T02:20:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199875580566609920"], "text": "O Flamengo pressionou o primeiro tempo inteiro, a\u00ed o que o treinador suicida faz ? Coloca mais um zagueiro e traz o Flamengo mais pra cima ficando sem contra ataque.\n\n\u00c9 muita burrice meu amigo. Pqp", "lang": "pt", "id": "1199875580566609920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199994696250134528"}], "author_id": "2815872945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Butterfly_Soul7", "id": "121093389"}]}, "created_at": "2019-11-28T10:43:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200002377069334528"], "in_reply_to_user_id": "121093389", "text": "@Butterfly_Soul7 Ay , no se me da susto jajajajaja", "lang": "es", "id": "1200002377069334528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199602262689144832"}], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/fkudStetkY", "expanded_url": "https://twitter.com/orgullogamer/status/1199602262689144832", "display_url": "twitter.com/orgullogamer/s\u2026"}]}, "author_id": "84159349", "created_at": "2019-11-28T10:37:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200000667462623233"], "text": "Claramente pretend\u00eda suicidarse, no ves cu\u00e1nto fumaba y cu\u00e1ntas cocacolas beb\u00eda. https://t.co/fkudStetkY", "lang": "es", "id": "1200000667462623233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Valdano"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}]}, "author_id": "1092491437709713408", "created_at": "2019-11-27T20:34:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 14, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199788537614360576"], "text": "Dice Valdano:\n\"Dejar a Messi recibir es suicida\"\nY digo yo:\n\"Alg\u00fan entrenador se va a atrever a poner un t\u00edo encima de Messi de una puta vez\"\nEst\u00e1 siempre m\u00e1s solo q la una.", "lang": "es", "id": "1199788537614360576"}, {"author_id": "181590414", "created_at": "2019-03-13T12:16:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 7, "like_count": 116, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1105804883389808640"], "text": "Yo escribo porque en m\u00ed, vive una suicida que se muere de amor.", "lang": "es", "id": "1105804883389808640"}, {"author_id": "842273257", "created_at": "2019-11-28T10:32:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199999485239316481"], "text": "sto ancora pensando a Robertson suicida che spinge GioDiLo e poi fa i conti con Kostas e KK", "lang": "it", "id": "1199999485239316481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199994863841939457"}], "author_id": "2522911828", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lammerda_", "id": "1105364023112015872"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Brigate_Azzurre", "id": "1096710868442722304"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "cantone_per", "id": "935886404843982848"}]}, "created_at": "2019-11-28T10:18:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199995959742287872"], "in_reply_to_user_id": "1105364023112015872", "text": "@Lammerda_ @Brigate_Azzurre @cantone_per Io faccio Black Humor e tratto determinate tematiche.", "lang": "it", "id": "1199995959742287872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199980119768653827"}], "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 156, "probability": 0.9012, "type": "Other", "normalized_text": "Puentes Volados"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.7953, "type": "Other", "normalized_text": "Amazon"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.4309, "type": "Product", "normalized_text": "Kindle"}, {"start": 206, "end": 215, "probability": 0.8749, "type": "Other", "normalized_text": "Hallelujah"}, {"start": 220, "end": 231, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Jeff Buckley"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "adoptaunrocker", "id": "704046788425195521"}]}, "author_id": "251146314", "created_at": "2019-11-28T09:33:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199984695234191360"], "in_reply_to_user_id": "704046788425195521", "text": "@adoptaunrocker Muchas gracias.\nNo me lo he planteado. Es una pregunta muy amplia. Me tendr\u00eda que decir algo la canci\u00f3n. \nEscrib\u00ed una novela, Puentes Volados, disponible en Amazon Kindle, donde una canci\u00f3n Hallelujah de Jeff Buckley, jugaba un papel importante.", "lang": "es", "id": "1199984695234191360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Sn1XYl2Qmr", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5ZNIc5l3Hj/?igshid=1blwiks1i4eeh", "display_url": "instagram.com/p/B5ZNIc5l3Hj/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4621, "type": "Organization", "normalized_text": "VAD-LUZ"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5374, "type": "Organization", "normalized_text": "MPPEUT"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "OPSU"}]}, "author_id": "211265735", "created_at": "2019-11-28T03:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199891092528742402"], "text": "VAD-LUZ informa: Hoy mi\u00e9rcoles 27/11 (10:00 p.m), se verific\u00f3 el ingreso de los recursos del MPPEUT-OPSU por concepto de pago de Gastos de Personal de la Segunda quincena de noviembre. Sin embargo, como se ha\u2026 https://t.co/Sn1XYl2Qmr", "lang": "es", "id": "1199891092528742402"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/8CVjUKcdXy", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2018/03/a-foto-o-premio-e-o-suicidio-kevin.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2018/03/a-foto\u2026", "unwound_url": "http://ww16.fotosdefatos.com/2018/03/a-foto-o-premio-e-o-suicidio-kevin.html?sub1=20221017-1513-412e-868c-abdb2c33299d"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/RYobfsBuB7", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1199832776981307393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RYobfsBuB7", "media_key": "3_1199814815763632128"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "FotosDeFatos"}]}, "author_id": "2959459379", "created_at": "2019-11-27T23:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 23, "like_count": 670, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1199832776981307393"], "text": "\ud83d\udcf7\u00a0A foto, o pr\u00eamio e o suic\u00eddio | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/8CVjUKcdXy https://t.co/RYobfsBuB7", "lang": "pt", "id": "1199832776981307393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/5hc7AJ07Hq", "expanded_url": "https://twitter.com/jgalemparte/status/1199898107036782592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5hc7AJ07Hq", "media_key": "3_1199898101131218944"}]}, "author_id": "207741909", "created_at": "2019-11-28T03:49:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 363, "like_count": 234, "quote_count": 65}, "edit_history_tweet_ids": ["1199898107036782592"], "text": "Si este es el proyecto de ley antiencapuchados yo lo apruebo, ejercer el derecho a manifestarse exige hacerlo dando la cara. As\u00ed se hac\u00eda en dictadura a rostro descubierto.\nAhora sinceramente, no se en que termina esto la violencia, pero... https://t.co/5hc7AJ07Hq", "lang": "es", "id": "1199898107036782592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199643540462153728"}], "author_id": "2522911828", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lammerda_", "id": "1105364023112015872"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Brigate_Azzurre", "id": "1096710868442722304"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "cantone_per", "id": "935886404843982848"}]}, "created_at": "2019-11-28T06:48:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199943090183778312"], "in_reply_to_user_id": "1105364023112015872", "text": "@Lammerda_ @Brigate_Azzurre @cantone_per Forse era un attacco al sistema che ha indotto questa ragazza al suicidio. La panchina rossa \u00e8 l'unica cosa che merita il Bravoh della situazione. Mi auguro che tu, quando lei era in vita, non abbia usato il suo video per denigrarla come fecero molti napoletani", "lang": "it", "id": "1199943090183778312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/UZCKJry3Xx", "expanded_url": "https://twitter.com/alexagomez2000/status/1199480722043604998/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UZCKJry3Xx", "media_key": "3_1199480707661344768"}], "annotations": [{"start": 264, "end": 271, "probability": 0.3686, "type": "Person", "normalized_text": "Angelito"}]}, "author_id": "53863905", "created_at": "2019-11-27T00:11:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 697, "reply_count": 319, "like_count": 483, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1199480722043604998"], "text": "Mi gente. Anoche un ni\u00f1o de 16 a\u00f1os, se quit\u00f3 la vida lanz\u00e1ndose por el balc\u00f3n de su casa. Cursaba 5to a\u00f1o. Ayer se despidi\u00f3 de sus compa\u00f1eros y profesores muy sutilmente y en la noche acab\u00f3 con su vida. Todos quedamos devastados con esta noticia. Descansa en paz Angelito https://t.co/UZCKJry3Xx", "lang": "es", "id": "1199480722043604998"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193308812427575296"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7343, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gondimricardo", "id": "32935648"}]}, "author_id": "188062324", "created_at": "2019-11-10T11:36:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193492550801395718"], "in_reply_to_user_id": "32935648", "text": "@gondimricardo Quem matou Celso Daniel? Aqueles que se calam diante dessa pergunta, tamb\u00e9m n\u00e3o tem moral nenhuma. Ou seja, t\u00e1 dif\u00edcil escolher um lado pra ficar.", "lang": "pt", "id": "1193492550801395718"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/bIEBbVI3TG", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/brasil/bolsonaro-e-denunciado-ao-tribunal-penal-internacional-por-crimes-contra-a-humanidade#.Xd-B4Q436x0.twitter", "display_url": "brasil247.com/brasil/bolsona\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/brasil/bolsonaro-e-denunciado-ao-tribunal-penal-internacional-por-crimes-contra-a-humanidade#.Xd-B4Q436x0.twitter"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 53, "probability": 0.4586, "type": "Other", "normalized_text": "Tribunal Penal Internacional"}]}, "author_id": "248890506", "created_at": "2019-11-28T08:14:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 28, "like_count": 625, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1199964770843156486"], "text": "Bolsonaro \u00e9 denunciado ao Tribunal Penal Internacional por crimes contra a humanidade https://t.co/bIEBbVI3TG", "lang": "pt", "id": "1199964770843156486"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i8tmoWWkfI", "expanded_url": "https://twitter.com/escolasempartid/status/1199905463590170624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i8tmoWWkfI", "media_key": "3_1199905456430419975"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.3146, "type": "Other", "normalized_text": "Cinderela"}]}, "author_id": "63739190", "created_at": "2019-11-28T04:18:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 29, "like_count": 526, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1199905463590170624"], "text": "Que tipo de gente \u00e9 capaz de se alegrar c/a destrui\u00e7\u00e3o das fantasias de uma crian\u00e7a?\n\n\u201cEra uma vez\nUma linda Cinderela que morava num castelo com suas irm\u00e3s e madrasta e numa noite especial apareceu uma fada madrinha que fez ela uma mulher empoderada e feliz e se salvou sozinha.\u201d https://t.co/i8tmoWWkfI", "lang": "pt", "id": "1199905463590170624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/0iSoWNXMqV", "expanded_url": "https://t.co/0iSoWNXMqV", "display_url": "t.co/0iSoWNXMqV"}]}, "author_id": "734448393074937857", "created_at": "2019-11-28T02:57:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199885029930876930"], "text": "\u00a1\u00bfCoMo QuE 10 A\u00f1Os??!??!?! https://t.co/0iSoWNXMqV", "lang": "es", "id": "1199885029930876930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "LOUIS BONVISC"}, {"start": 50, "end": 51, "probability": 0.5695, "type": "Other", "normalized_text": "de"}]}, "author_id": "4405074076", "created_at": "2019-11-28T09:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199989938210643974"], "text": "LOUIS BONVISC: apelidado pela m\u00eddia de \"Devorador de Cora\u00e7\u00f5es\", garoto bonito, fam\u00edlia rica, inteligente. Ap\u00f3s ter o cora\u00e7\u00e3o partido pela garota dos seus sonhos, iniciou um certo trauma por relacionamentos, assim que se apaixonou de novo, acabou matando a garota, com medo dela +", "lang": "pt", "id": "1199989938210643974"}, {"author_id": "21054053", "created_at": "2019-11-27T12:41:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20239, "reply_count": 1692, "like_count": 74936, "quote_count": 1369}, "edit_history_tweet_ids": ["1199669660721074177"], "text": "Vidas racistas N\u00c3O importam.", "lang": "pt", "id": "1199669660721074177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/5uo2dr0Wbt", "expanded_url": "https://twitter.com/sinful_lola/status/1199352821604372480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5uo2dr0Wbt", "media_key": "3_1199352813274488832"}, {"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/5uo2dr0Wbt", "expanded_url": "https://twitter.com/sinful_lola/status/1199352821604372480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5uo2dr0Wbt", "media_key": "3_1199352813236695042"}]}, "author_id": "1086051116322881537", "created_at": "2019-11-26T15:42:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3048, "reply_count": 1196, "like_count": 24424, "quote_count": 10255}, "edit_history_tweet_ids": ["1199352821604372480"], "text": "Bomboclaat https://t.co/5uo2dr0Wbt", "lang": "in", "id": "1199352821604372480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199734629210689536"}], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/q1K4KNr751", "expanded_url": "https://twitter.com/phroz/status/1199984519526400000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q1K4KNr751", "media_key": "16_1199984510538047488"}, {"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/1MBoj8VHJx", "expanded_url": "https://twitter.com/qikipedia/status/1199734629210689536", "display_url": "twitter.com/qikipedia/stat\u2026"}]}, "author_id": "17249070", "created_at": "2019-11-28T09:32:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199984519526400000"], "text": "Black cats: https://t.co/q1K4KNr751 https://t.co/1MBoj8VHJx", "lang": "en", "id": "1199984519526400000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "Marquitos"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 60, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "author_id": "150910036", "created_at": "2019-11-28T04:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 30, "like_count": 658, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1199902799162683392"], "text": "Ma\u00f1ana se levanta Mauricio, tipo 11, se entera que @alferdez estuvo ac\u00e1 con todos y le pide la contrase\u00f1a a Marquitos para tuitear \u00e9l. \nDesopilante puede ser el resultado.", "lang": "es", "id": "1199902799162683392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/L1mZx1wQdU", "expanded_url": "https://noticias.r7.com/prisma/augusto-nunes/os-desembargadores-de-porto-alegre-estao-na-mira-da-amante-27112019", "display_url": "noticias.r7.com/prisma/augusto\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.r7.com/prisma/augusto-nunes/os-desembargadores-de-porto-alegre-estao-na-mira-da-amante-27112019"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.878, "type": "Person", "normalized_text": "Gleisi"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.5364, "type": "Organization", "normalized_text": "TRF"}]}, "author_id": "50452226", "created_at": "2019-11-27T23:00:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1880, "reply_count": 662, "like_count": 12675, "quote_count": 148}, "edit_history_tweet_ids": ["1199825330267185152"], "text": "Depois de avisar que quer Moro na cadeia, Gleisi vai exigir pris\u00e3o perp\u00e9tua para os integrantes do TRF https://t.co/L1mZx1wQdU", "lang": "pt", "id": "1199825330267185152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/KrPQbhwDWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jojotohead/status/1199065750444630021/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KrPQbhwDWJ", "media_key": "3_1199065709596282881"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.511, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "author_id": "195838558", "created_at": "2019-11-25T20:42:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199065750444630021"], "text": "FALTAN POCOS D\u00cdAS\n\n\u00abLucas, un retrato suicida\u00bb. https://t.co/KrPQbhwDWJ", "lang": "es", "id": "1199065750444630021"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199681704388112384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.4766, "type": "Place", "normalized_text": "honda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CsMadridCiudad", "id": "2591051161"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "begonavillacis", "id": "2765834914"}]}, "author_id": "944773130", "created_at": "2019-11-27T17:23:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199740586066100225"], "in_reply_to_user_id": "2591051161", "text": "@CsMadridCiudad @begonavillacis As\u00ed os va. Seguid cavando vuestra tumba. Ya tiene cinco metro de honda. La soga debe estar por ah\u00ed, aunque cada uno se suicida como le da la gana. Qu\u00e9 pena d\u00f3nde llegasteis y qu\u00e9 pena donde pudisteis haber llegado sino hubiera sido por vuestra avaricia y por no ser realistas", "lang": "es", "id": "1199740586066100225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "author_id": "2771455669", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "created_at": "2019-11-28T09:13:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199979568033140738"], "in_reply_to_user_id": "296398581", "text": "@orgullogamer I\n\nLa mancha de sangre est\u00e1 a la altura de una persona sentada. La bala entra desde la izquierda de la imagen. Lleva un cigarro en la mano izquierda. De ser diestra tendr\u00eda que haberse vuelto en la banqueta sin soltarlo. No es probable. Asesinato.", "lang": "es", "id": "1199979568033140738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 75, "probability": 0.8949, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}]}, "author_id": "466236928", "created_at": "2019-11-27T11:16:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199648268428464128"], "text": "Historia (HC-s.XX) [F\u00e1cil-media]\n\n\u00bfQu\u00e9 d\u00eda termina la Segunda Guerra Mundial?", "lang": "es", "id": "1199648268428464128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/i5WVhEJjOV", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}]}, "author_id": "208695951", "created_at": "2019-11-26T19:25:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199408855496695810"], "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/i5WVhEJjOV v\u00eda @diario_16", "lang": "es", "id": "1199408855496695810"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/qaIqUnF8dc", "expanded_url": "https://twitter.com/eatjaredtweets/status/1195484757376806914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qaIqUnF8dc", "media_key": "3_1195484751563575298"}, {"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/qaIqUnF8dc", "expanded_url": "https://twitter.com/eatjaredtweets/status/1195484757376806914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qaIqUnF8dc", "media_key": "3_1195484751521603585"}]}, "author_id": "3020685991", "created_at": "2019-11-15T23:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1352, "reply_count": 1269, "like_count": 8146, "quote_count": 15262}, "edit_history_tweet_ids": ["1195484757376806914"], "text": "Bomboclaat https://t.co/qaIqUnF8dc", "lang": "in", "id": "1195484757376806914"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/SVvNohI1qF", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191127/jorge-javier-vazquez-incendia-telecinco-mofa-directo-violacion-gh-reta-anunciantes-noticia-689404196659/", "display_url": "periodistadigital.com/periodismo/201\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8374, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP28N"}, {"start": 48, "end": 67, "probability": 0.7709, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Javier V\u00e1zquez"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.4112, "type": "Other", "normalized_text": "Telecinco"}, {"start": 127, "end": 128, "probability": 0.4078, "type": "Other", "normalized_text": "GH"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 36, "username": "jjaviervazquez", "id": "1252131560"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "GHVIP28N"}]}, "author_id": "87432441", "created_at": "2019-11-28T08:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199971920030130177"], "text": "Puto trozo de mierda @jjaviervazquez #GHVIP28N\n\nJorge Javier V\u00e1zquez incendia Telecinco: se mofa en directo de la violaci\u00f3n en GH y reta a los anunciantes - Periodista Digital https://t.co/SVvNohI1qF", "lang": "es", "id": "1199971920030130177"}], "places": [{"full_name": "Bom Jardim de Minas, Brasil", "id": "a16b3adff9674e90"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Crici\u00fama, Brasil", "id": "fe512979fed865c4"}, {"full_name": "Maragogi, Brasil", "id": "24b0f6cdb49a0aa1"}, {"full_name": "Ribeir\u00e3o das Neves, Brasil", "id": "232b29e2cc72ed84"}, {"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}, {"full_name": "Marechal C\u00e2ndido Rondon, Brasil", "id": "4f060a1a4a882ded"}, {"full_name": "Nova Friburgo, Brasil", "id": "83a111c3a94f41da"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Carapicu\u00edba, Brasil", "id": "ba4ca60ad5bbb5c5"}]}, "errors": [{"resource_id": "1200056318410842112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200056318410842112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200056318410842112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199461131917647883", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199461131917647883].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199461131917647883", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199461131917647883", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199461131917647883].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199461131917647883", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "47514423", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [47514423].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "47514423", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199867821041356800", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199867821041356800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199867821041356800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167245027136933889", "value": "1167245027136933889", "detail": "User has been suspended: [1167245027136933889].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200041437385109506", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200041437385109506", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200041437385109506].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "33109466", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [33109466].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "33109466", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199844522512928768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199844522512928768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199844522512928768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200043702296571905", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200043702296571905].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200043702296571905", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1191496587853348864", "value": "1191496587853348864", "detail": "User has been suspended: [1191496587853348864].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199865150808952833", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199865150808952833", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199865150808952833].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3318608640", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3318608640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3318608640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200037663568470024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200037663568470024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200037663568470024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1005542306261454848", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1005542306261454848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1005542306261454848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200004571482992640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200004571482992640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200004571482992640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1660695121", "value": "1660695121", "detail": "User has been suspended: [1660695121].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200014212279537665", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200014212279537665", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200014212279537665].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1199890305937559552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199890305937559552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199890305937559552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "112583548", "value": "112583548", "detail": "User has been suspended: [112583548].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199904572053037059", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199904572053037059", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199904572053037059].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1199853284095406081", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199853284095406081", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199853284095406081].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1199747385628545024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199747385628545024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199747385628545024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1199681930234605572", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199681930234605572].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199681930234605572", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1549714358", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1549714358].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1549714358", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199685318070456323", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199685318070456323].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199685318070456323", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199890535672098816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199890535672098816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199890535672098816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161766588221206531", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1161766588221206531].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161766588221206531", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199900382534746114", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199900382534746114].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199900382534746114", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1085580861771264000", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1085580861771264000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1085580861771264000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199970845948555264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199970845948555264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199970845948555264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199748989798748162", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199748989798748162", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199748989798748162].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1199873766026821633", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199873766026821633].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199873766026821633", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183061444314746881", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1183061444314746881].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1183061444314746881", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199992725401153537", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199992725401153537].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199992725401153537", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "288261966", "value": "288261966", "detail": "User has been suspended: [288261966].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199996954056577025", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199996954056577025", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199996954056577025].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "885156380855992320", "value": "885156380855992320", "detail": "User has been suspended: [885156380855992320].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199730516167217152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199730516167217152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199730516167217152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199986727219150848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199986727219150848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199986727219150848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199985990527406080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199985990527406080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199985990527406080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199985601451134977", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199985601451134977].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199985601451134977", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1200061753129877504", "oldest_id": "1199971773284044801", "result_count": 469, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc1pe8lq2amsx3iyz6wf3g5bvcsd"}}