{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/snb0fx7tDe", "expanded_url": "https://twitter.com/JFMargarida/status/1190367966409502720", "display_url": "twitter.com/JFMargarida/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:52:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190416285651423232"], "text": "Enqto ministro fala bobagem... a petrobras, discute fechar na sua cidade itajai - sc o terminal... ministro cardume suicida! https://t.co/snb0fx7tDe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190416285651423232", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190367966409502720"}], "author_id": "155671766"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/hPzunke8bB", "expanded_url": "https://t.co/hPzunke8bB", "display_url": "t.co/hPzunke8bB"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.8061, "type": "Person", "normalized_text": "lily"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:51:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190416222023831552"], "text": "o certo seria: snape MATOU seu grande amor, uma vez que ele quem falou sobre a profecia pq queria lascar a lily pois era um macho abusivo. Ele representa TAO bem o homem abusivo do \"se vai viver comigo n\u00e3o vai viver com ningu\u00e9m\" e todo mundo romantiza isso ATE QUANDO MANO? https://t.co/hPzunke8bB", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1190416222023831552", "author_id": "1166411873878773764"}, {"created_at": "2019-11-01T23:51:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190416178088427520"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190416178088427520", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "1053032438065188865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/LaVHqg9dWP", "expanded_url": "https://g1.globo.com/se/sergipe/noticia/2019/10/16/peixes-sao-encontrados-mortos-com-manchas-de-oleo-no-rio-do-sal-em-sergipe.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/se/sergipe/not\u2026"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.3639, "type": "Person", "normalized_text": "cardume"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:50:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190415957073760256"], "in_reply_to_user_id": "193866461", "text": "@jorgeseif Mas se tiver um RESTO de responsabilidade pelo cargo q ocupa, imagem do cardume suicida pulando na mancha n\u00e3o tem. Mas o resultado tem sim: https://t.co/LaVHqg9dWP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190415957073760256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190414935605612544"}], "author_id": "193866461"}, {"created_at": "2019-11-01T23:50:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190415931492765702"], "text": "essa \u00e9 a gera\u00e7\u00e3o mais suicida da hist\u00f3ria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190415931492765702", "author_id": "121264181"}, {"created_at": "2019-11-01T23:50:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190415898244505606"], "text": "Meu deus mano a mina se matou eu to mal demais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190415898244505606", "author_id": "1014876451626278912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/mvwokuN7jz", "expanded_url": "https://twitter.com/nandbrandao/status/1190111453120016385", "display_url": "twitter.com/nandbrandao/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:50:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190415782511075329"], "text": "Quem \u00e9 que diz que esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom? Bom pra rir de desespero s\u00f3 se for https://t.co/mvwokuN7jz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190415782511075329", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190111453120016385"}], "author_id": "779078040185745408"}, {"created_at": "2019-11-01T23:49:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190415679918358528"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190415679918358528", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "871290200261111808"}, {"created_at": "2019-11-01T23:49:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190415513681219584"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190415513681219584", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "1102336567"}, {"created_at": "2019-11-01T23:49:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190415501152923650"], "text": "RT @o_antagonista: O secret\u00e1rio de Aquicultura e Pesca, Jorge Seif J\u00fanior, gravou um v\u00eddeo para refor\u00e7ar que o \u201cpeixe \u00e9 um bicho inteligent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190415501152923650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.4427, "type": "Other", "normalized_text": "Aquicultura"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.2478, "type": "Person", "normalized_text": "Pesca"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Seif J\u00fanior"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190365540776321027"}], "author_id": "2382662035"}, {"created_at": "2019-11-01T23:48:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190415422723674113"], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190415422723674113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "author_id": "3026234149"}, {"created_at": "2019-11-01T23:48:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190415303139876870"], "in_reply_to_user_id": "977138728861827072", "text": "que mal se me da el lineart me quiero suicida aqui mismodbjddj bueno era de prueba que nunca habia dibujado a yasuo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190415303139876870", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5814, "type": "Other", "normalized_text": "lineart"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "yasuo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190415301957029888"}], "author_id": "977138728861827072"}, {"created_at": "2019-11-01T23:48:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190415270743101442"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190415270743101442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "1159268785766961152"}, {"created_at": "2019-11-01T23:47:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190415154535632896"], "in_reply_to_user_id": "1009918359402631168", "text": "@craiskc Se suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190415154535632896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190412194023956481"}], "author_id": "813504079"}, {"created_at": "2019-11-01T23:47:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190415139989860353"], "text": "RT @RicoMachuca: @PanamericanaTV jajajajajajaaaaa\nesta geisha fujimontesinnista de\nroxana cueva y sus \u00bfinvestigadoores?\nen 10 a\u00f1os y nunca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190415139989860353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "PanamericanaTV", "id": "49339195"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 94, "probability": 0.3695, "type": "Person", "normalized_text": "roxana cueva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190378710991605761"}], "author_id": "917000321955651584"}, {"created_at": "2019-11-01T23:47:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190415056074354688"], "text": "RT @o_antagonista: O secret\u00e1rio de Aquicultura e Pesca, Jorge Seif J\u00fanior, gravou um v\u00eddeo para refor\u00e7ar que o \u201cpeixe \u00e9 um bicho inteligent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190415056074354688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.4427, "type": "Other", "normalized_text": "Aquicultura"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.2478, "type": "Person", "normalized_text": "Pesca"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Seif J\u00fanior"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190365540776321027"}], "author_id": "54767371"}, {"created_at": "2019-11-01T23:47:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190415054979653632"], "text": "RT @OmarAmesti: VICTORIA MASIVA: \u00a1El fracking ha sido prohibido en el Reino Unido!\n\n...   AHORA .. PROHIBIR EN TODO EL MUNDO ESTE SUICIDA S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190415054979653632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OmarAmesti", "id": "702508157474578432"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.3388, "type": "Place", "normalized_text": "VICTORIA MASIVA"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190409329427582981"}], "author_id": "980863783424937984"}, {"created_at": "2019-11-01T23:46:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190414893943529473"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190414893943529473", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "69768937"}, {"created_at": "2019-11-01T23:45:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190414656352980992"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190414656352980992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "261046193"}, {"created_at": "2019-11-01T23:45:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190414504892518402"], "text": "Un tipo feliz con tendencia suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190414504892518402", "author_id": "165558332"}, {"created_at": "2019-11-01T23:44:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190414455512977409"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190414455512977409", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "825090361412435968"}, {"created_at": "2019-11-01T23:44:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190414419462967296"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190414419462967296", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "1012533703845797888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:43:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190414156610060288"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190414156610060288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "73184632"}, {"created_at": "2019-11-01T23:43:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190414071323074560"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190414071323074560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "208218011"}, {"created_at": "2019-11-01T23:43:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190414011210371072"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190414011210371072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "120136373"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/inY28Odpw3", "expanded_url": "https://www.esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-no-oleo-pergunta-secretario-da-pesca-de-bolsonaro/", "display_url": "esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8134, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:43:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190413962057277441"], "text": "Deus do c\u00e9u!!!!! Um pior q o outro!!!!! https://t.co/inY28Odpw3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190413962057277441", "author_id": "73946291"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/CmWCwJOM6x", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "mentions": [{"start": 187, "end": 195, "username": "ahope71", "id": "15663355"}], "annotations": [{"start": 272, "end": 273, "probability": 0.5292, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:42:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190413939609350144"], "text": "Cuando funcionarios del gobierno no calculan los da\u00f1os que hacen a sus subordinados, por dar sus nombres en operaciones contra el crimen organizado, no puedes esperar protecci\u00f3n alguna.\n\n@ahope71 en su columna https://t.co/CmWCwJOM6x muestra un caso del desgobierno de la 4T", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190413939609350144", "author_id": "17807114"}, {"created_at": "2019-11-01T23:42:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190413901281685504"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "text": "@el_tope_suicida \u30de\u30b8\u3067\uff01\uff1f\n\u602a\u6211\u306f\u5927\u4e08\u592b\u3067\u3059\u306e\u3093\uff1f\ud83d\udca6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1190413901281685504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190413540730888192"}], "author_id": "3590541732"}, {"created_at": "2019-11-01T23:42:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190413887599976453"], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190413887599976453", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}], "author_id": "2784157618"}, {"created_at": "2019-11-01T23:41:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190413630271041539"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190413630271041539", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "267204358"}, {"created_at": "2019-11-01T23:41:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190413615855259651"], "text": "RT @RDSomosPueblo: #LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190413615855259651", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Penco"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "ElPenco"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190396148722352129"}], "author_id": "265123273"}, {"created_at": "2019-11-01T23:41:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190413548331184135"], "in_reply_to_user_id": "149700619", "text": "@vladimirpetit Como dir\u00eda un profesor de Seguridad Industrial que tuve...... ese tipo se merece un premio por hacer las vainas mal hechas... todo un suicida el tipo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190413548331184135", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vladimirpetit", "id": "149700619"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 60, "probability": 0.5238, "type": "Organization", "normalized_text": "Seguridad Industrial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190403181345411073"}], "author_id": "84969697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/9bzWmOpFiY", "expanded_url": "https://twitter.com/regina_umbrae/status/1190413507788972032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9bzWmOpFiY", "media_key": "16_1190413487207571457"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:41:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190413507788972032"], "text": "Si volvieran los dragones a poblar las avenidas, de un planeta que se suicida... https://t.co/9bzWmOpFiY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190413507788972032", "author_id": "729883062"}, {"created_at": "2019-11-01T23:41:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190413501128486912"], "text": "RT @OmarAmesti: VICTORIA MASIVA: \u00a1El fracking ha sido prohibido en el Reino Unido!\n\n...   AHORA .. PROHIBIR EN TODO EL MUNDO ESTE SUICIDA S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190413501128486912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OmarAmesti", "id": "702508157474578432"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.3388, "type": "Place", "normalized_text": "VICTORIA MASIVA"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190409329427582981"}], "author_id": "702502955690360833"}, {"created_at": "2019-11-01T23:40:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190413321037631489"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190413321037631489", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "42013883"}, {"created_at": "2019-11-01T23:40:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190413311935991810"], "text": "RT @mgao71: Reflejo de la inconmensurable ineptitud e ignorancia de las personas que deber\u00edan garantizar la seguridad de TODOS los ciudadan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190413311935991810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "mgao71", "id": "304060350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190218503132868610"}], "author_id": "827552538"}, {"created_at": "2019-11-01T23:40:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190413236841205760"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190413236841205760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "163895562"}, {"created_at": "2019-11-01T23:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190413208919646213"], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190413208919646213", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "author_id": "296321589"}, {"created_at": "2019-11-01T23:39:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190413199138607105"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190413199138607105", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "2481764343"}, {"created_at": "2019-11-01T23:39:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190413184513052677"], "text": "RT @OmarAmesti: VICTORIA MASIVA: \u00a1El fracking ha sido prohibido en el Reino Unido!\n\n...   AHORA .. PROHIBIR EN TODO EL MUNDO ESTE SUICIDA S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190413184513052677", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OmarAmesti", "id": "702508157474578432"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.3388, "type": "Place", "normalized_text": "VICTORIA MASIVA"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190409329427582981"}], "author_id": "702508157474578432"}, {"created_at": "2019-11-01T23:39:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190413178276069376"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190413178276069376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "1451544078"}, {"created_at": "2019-11-01T23:39:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190413124257681408"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190413124257681408", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "125825118"}, {"created_at": "2019-11-01T23:39:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190413102468206593"], "text": "RT @OmarAmesti: VICTORIA MASIVA: \u00a1El fracking ha sido prohibido en el Reino Unido!\n\n...   AHORA .. PROHIBIR EN TODO EL MUNDO ESTE SUICIDA S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190413102468206593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OmarAmesti", "id": "702508157474578432"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.3388, "type": "Place", "normalized_text": "VICTORIA MASIVA"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190409329427582981"}], "author_id": "894246406193655809"}, {"created_at": "2019-11-01T23:39:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190413072416038912"], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190413072416038912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "author_id": "125231299"}, {"created_at": "2019-11-01T23:39:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190413068427309056"], "text": "RT @lucasxtth: moralistas me chamam de suicida eu vivo pra eternidade e eles vivem pra vida", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190413068427309056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279461549363202"}], "author_id": "150403406"}, {"created_at": "2019-11-01T23:39:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190412961724162048"], "in_reply_to_user_id": "182923335", "text": "@radiomitre O sea q estaba teniendo sexo con su esposa, para que se suicida? Se saca un problema de encima", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190412961724162048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190409936372527104"}], "author_id": "2187232096"}, {"created_at": "2019-11-01T23:38:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190412860406554624"], "in_reply_to_user_id": "1083035076512878592", "text": "@HPomina @Pfogliarini_ Massa fui eu fantasiada de suicida e a abigail de demonia saindo pedir doce e ganhamos uma b\u00edblia em troca hauaja7ahaisueurhe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190412860406554624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "HPomina", "id": "1083035076512878592"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "Pfogliarini_", "id": "1087505386352062465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190378516178767877"}], "author_id": "976133179479388160"}, {"created_at": "2019-11-01T23:38:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190412842316566532"], "text": "Se s\u00f3 de pensar em matar, j\u00e1 matou.\nPrefiro ouvir o pastor:\n\" Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento, nem siga nenhum dos seus caminhos\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190412842316566532", "author_id": "1027869204773568513"}, {"created_at": "2019-11-01T23:38:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190412792240717824"], "text": "RT @iracouto4: uma garota de um cursinho aqui de Cuiab\u00e1 se suicidou ALGUNS MESES ATR\u00c1S e tem gente querendo afirmar que sabe alguma coisa s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190412792240717824", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Cuiab\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190292367116554240"}], "author_id": "808702798837714944"}, {"created_at": "2019-11-01T23:37:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190412678512234499"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190412678512234499", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "19847046"}, {"created_at": "2019-11-01T23:37:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190412650729091072"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190412650729091072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "111665820"}, {"entities": {"urls": [{"start": 304, "end": 327, "url": "https://t.co/8G65ORQTI7", "expanded_url": "https://twitter.com/PocoClaros/status/1190412624057524224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8G65ORQTI7", "media_key": "3_1190412487734308865"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DiegoGolombek", "id": "575885116"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}, {"start": 210, "end": 224, "username": "DiegoGolombek", "id": "575885116"}, {"start": 289, "end": 302, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 285, "tag": "MetodosPocosClaros"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9355, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 194, "end": 207, "probability": 0.6807, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Golombek"}, {"start": 254, "end": 260, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "CONICET"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:37:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190412624057524224"], "in_reply_to_user_id": "854488529405169665", "text": "@DiegoGolombek @FMLaPatriada \u260e\ufe0f \"En Twitter queda gracioso decir 'mir\u00e1 la pavada que investigan'. Hay que entender la pregunta del investigador, qu\u00e9 busca. Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\".\n\nDiego Golombek (@DiegoGolombek), bi\u00f3logo e investigador del CONICET, en #MetodosPocosClaros en @FMLaPatriada. https://t.co/8G65ORQTI7", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1190412624057524224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190411524319465473"}], "author_id": "854488529405169665"}, {"created_at": "2019-11-01T23:36:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190412438195392512"], "text": "RT @iracouto4: uma garota de um cursinho aqui de Cuiab\u00e1 se suicidou ALGUNS MESES ATR\u00c1S e tem gente querendo afirmar que sabe alguma coisa s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190412438195392512", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Cuiab\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190292367116554240"}], "author_id": "2849405233"}, {"created_at": "2019-11-01T23:36:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190412367592640513"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190412367592640513", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "192436651"}, {"created_at": "2019-11-01T23:36:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190412246117163010"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190412246117163010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "32952792"}, {"created_at": "2019-11-01T23:36:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190412210948001798"], "text": "RT @Miggmicaela: El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190412210948001798", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miggmicaela", "id": "1006656086399701001"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189648370878570502"}], "author_id": "991825996163756032"}, {"created_at": "2019-11-01T23:36:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190412205830889474"], "in_reply_to_user_id": "1135977579104669702", "text": "@MiliVillanuev14 Vos porque sos suicida y te metes en el parque", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190412205830889474", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Milivillanuev14", "id": "1356443720200110080"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190411925097725958"}], "author_id": "2932429875"}, {"created_at": "2019-11-01T23:35:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190412180652515331"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190412180652515331", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "890405120676114433"}, {"created_at": "2019-11-01T23:35:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190412161102860290"], "in_reply_to_user_id": "13124602", "text": "@delucca Tartaruga come pl\u00e1stico pra se matar,  certeza ... Deve ter peixe suicida tbem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190412161102860290", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.5238, "type": "Person", "normalized_text": "Tartaruga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190370626839683072"}], "author_id": "998026243990843393"}, {"created_at": "2019-11-01T23:35:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190412151741177863"], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190412151741177863", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}], "author_id": "555281215"}, {"created_at": "2019-11-01T23:35:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190412097735348230"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190412097735348230", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "170856264"}, {"created_at": "2019-11-01T23:35:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190412011852746752"], "text": "RT @RDSomosPueblo: #LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190412011852746752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Penco"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "ElPenco"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190396148722352129"}], "author_id": "1149489114523283456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/xjHmfYhDc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Eunyoun37209440/status/1190411990675730434/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xjHmfYhDc8", "media_key": "7_1190411916847599617"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "nextyoongi"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "nextyoongi"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "jongin exo"}, {"start": 214, "end": 217, "probability": 0.8565, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}, {"start": 270, "end": 278, "probability": 0.7811, "type": "Organization", "normalized_text": "seventeen"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:35:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190411990675730434"], "text": "Ayuden a boquear a #nextyoongi porquela verdad est\u00e1n hasta la madre de que amenacen a gente que ni siquiera conocen por favor ayuden a reportar a jongin exo gracias para que ning\u00fan integrante de cualquier grupo de kpop se suicida una vez m\u00e1s como ya lo ech\u00f3 un grupo de seventeen https://t.co/xjHmfYhDc8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190411990675730434", "author_id": "1183600429755711491"}, {"created_at": "2019-11-01T23:34:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190411912678391815"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190411912678391815", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "1089586176749723649"}, {"created_at": "2019-11-01T23:34:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190411830939791360"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190411830939791360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "420039372"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:34:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190411803974496256"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190411803974496256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "102770265"}, {"created_at": "2019-11-01T23:34:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190411774606159878"], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190411774606159878", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "author_id": "2994897723"}, {"created_at": "2019-11-01T23:34:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190411765709987840"], "text": "RT @isoudapaz: \"As periferias brasileiras precisam trocar experi\u00eancias e irem unidas para o debate sobre como garantir a vida. \u00c9 o \u00fanico ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190411765709987840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "isoudapaz", "id": "39297390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190319957470597120"}], "author_id": "850379959285805056"}, {"created_at": "2019-11-01T23:33:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190411614048137216"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190411614048137216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "127244939"}, {"created_at": "2019-11-01T23:33:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190411531667869696"], "text": "Sabado de boas? Vendo Netflix??  Amadah isso \u00e9 pra quem se matou o ano inteiro de estudar para esse prova. Eu ? Eu estou a duas semanas apenas ! Sextou e sabadou vendo @DedaAladim  com f\u00e9 na aprova\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190411531667869696", "entities": {"mentions": [{"start": 168, "end": 179, "username": "DedaAladim", "id": "249237752"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9292, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "988875189898358784"}, {"created_at": "2019-11-01T23:33:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190411504320954369"], "in_reply_to_user_id": "726752048", "text": "Mano... o tom morelo j\u00e1 tocou no Brasil usando o bone do mtst. Em um show ele escreveu na guitarra \"quem matou marielle ?\"  Se manifestou contra o trump e o Bolsonaro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190411504320954369", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.5387, "type": "Person", "normalized_text": "tom morelo"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8972, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.3688, "type": "Organization", "normalized_text": "mtst"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "trump"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190410663530811393"}], "author_id": "726752048"}, {"created_at": "2019-11-01T23:32:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190411384145793030"], "text": "RT @eumc_hellen: Mundo do crime \u00e9 assim. mas pega a vis\u00e3o de que algu\u00e9m que tinha o meno no wpp tirou print do que ele postou e mandou pra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190411384145793030", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190293913011150849"}], "author_id": "1111445063383638016"}, {"created_at": "2019-11-01T23:32:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190411249877737472"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190411249877737472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "186960359"}, {"created_at": "2019-11-01T23:31:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190411091752488960"], "text": "na verdade sou alterno suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190411091752488960", "author_id": "912039301281669120"}, {"created_at": "2019-11-01T23:31:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190411087994335232"], "text": "RT @RDSomosPueblo: #LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190411087994335232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Penco"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "ElPenco"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190396148722352129"}], "author_id": "148927440"}, {"created_at": "2019-11-01T23:31:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190411043740229633"], "text": "RT @RDSomosPueblo: #LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190411043740229633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Penco"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "ElPenco"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190396148722352129"}], "author_id": "1855320732"}, {"created_at": "2019-11-01T23:30:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190410905143726081"], "text": "RT @edupanzi: Cruzeiro optou por apenas se defender, abrindo m\u00e3o de jogar. Aceitou a press\u00e3o do Botafogo, mas se defendeu bem e matou o jog\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190410905143726081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edupanzi", "id": "168710483"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190093156743811073"}], "author_id": "1173962818435129344"}, {"created_at": "2019-11-01T23:30:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190410871480164354"], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190410871480164354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "author_id": "2348481013"}, {"created_at": "2019-11-01T23:29:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190410651337940998"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190410651337940998", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "author_id": "234179028"}, {"created_at": "2019-11-01T23:29:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190410579695063043"], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190410579695063043", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "author_id": "150268217"}, {"created_at": "2019-11-01T23:29:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190410533750501377"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190410533750501377", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "779680262934396929"}, {"created_at": "2019-11-01T23:29:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190410508941320192"], "in_reply_to_user_id": "84831194", "text": "@nuncamorte tua net se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190410508941320192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190403907903733760"}], "author_id": "1424259492"}, {"created_at": "2019-11-01T23:29:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190410440439939072"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190410440439939072", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "37820714"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/jytAhEVrVI", "expanded_url": "https://twitter.com/trajanojorge/status/1190410414980575233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jytAhEVrVI", "media_key": "3_1190410405069410304"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 159, "probability": 0.7781, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:28:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190410414980575233"], "text": "Depois do peixe d\u00e1 drible da vaca no OLHO e cardume n\u00e3o se suicida  do secret\u00e1rio da pesca (tudo min\u00fascula mesmo) me espanta esse a\u00ed n\u00e3o est\u00e1 no governo do Bozo num cargo de alto escal\u00e3o. https://t.co/jytAhEVrVI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190410414980575233", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "author_id": "395011753"}, {"created_at": "2019-11-01T23:27:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190410052013903878"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190410052013903878", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "74444498"}, {"created_at": "2019-11-01T23:27:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190409974763184129"], "in_reply_to_user_id": "452550570", "text": "@FFlorBranca Un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190409974763184129", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FFlorBranca", "id": "452550570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190371275623075848"}], "author_id": "1102522746"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/h3rXGiLXd5", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4V1oqDgWut/?igshid=1kedj1f6h51v5", "display_url": "instagram.com/p/B4V1oqDgWut/\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Panambi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Grande Do Sul"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9565, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:27:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190409971474690048"], "text": "Minha sina / Gana suicida / Morte divina / Doce tangerina. \ud83c\udf05 em Panambi, Rio Grande Do Sul, Brazil https://t.co/h3rXGiLXd5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190409971474690048", "geo": {"place_id": "09c71075c26f3ce8", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-53.49204, -28.29114]}}, "author_id": "57061141"}, {"created_at": "2019-11-01T23:26:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190409811327946754"], "text": "RT @RDSomosPueblo: #LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190409811327946754", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Penco"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "ElPenco"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190396148722352129"}], "author_id": "477920222"}, {"created_at": "2019-11-01T23:25:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190409654821687298"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190409654821687298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "327539214"}, {"created_at": "2019-11-01T23:25:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190409594125901824"], "text": "RT @CarollinyGG: Nenhum suicida \u00e9 de fato um suicida. Nenhum deles quer na verdade se matar, quer matar a sua dor.  \n#EuSoQueroViver\n#FJUMT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190409594125901824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarollinyGG", "id": "756595486224777216"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 132, "tag": "EuSoQueroViver"}, {"start": 133, "end": 139, "tag": "FJUMT"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3258, "type": "Other", "normalized_text": "FJUMT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190382078388588548"}], "author_id": "1190393454930608129"}, {"created_at": "2019-11-01T23:25:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190409587704422400"], "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190409587704422400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190180016161726466"}], "author_id": "576585916"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/i8mavoK5qG", "expanded_url": "https://twitter.com/Etlandia_TV/status/1190101171517771776", "display_url": "twitter.com/Etlandia_TV/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:25:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190409579089342464"], "text": "Acho que nossa cultura \u00e9 suicida\nOu sera que \u00e9 s\u00f3 impress\u00e3o? https://t.co/i8mavoK5qG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190409579089342464", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190101171517771776"}], "author_id": "2750860751"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:25:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190409459073519617"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190409459073519617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "15933995"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/AYTCBsFBk1", "expanded_url": "https://www.esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-no-oleo-pergunta-secretario-da-pesca-de-bolsonaro/", "display_url": "esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.2816, "type": "Person", "normalized_text": "Pesca"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:24:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190409394749628416"], "text": "Secret\u00e1rio da Pesca: \"Tem v\u00eddeo de cardume suicida se jogando no \u00f3leo?\u201d https://t.co/AYTCBsFBk1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190409394749628416", "author_id": "509249667"}, {"created_at": "2019-11-01T23:24:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190409378337308673"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190409378337308673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "author_id": "1491448675"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/u2lsQu3yrZ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/Jokafi/posts/10215957578195171", "display_url": "facebook.com/Jokafi/posts/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:24:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190409365288816645"], "text": "COMAM PEIXE PORQUE O PEIXE \u00c9 INTELIGENTE. ELE SAI FORA DO \u00d3LEO!\nTodo o dia, toda a hora... Uma fora do combinado.\n\u201cPessoal, algu\u00e9m tem algum v\u00eddeo ou registro de cardume suicida se jogando pra dentro da mancha de \u00f3leo?... https://t.co/u2lsQu3yrZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190409365288816645", "author_id": "2966140240"}, {"created_at": "2019-11-01T23:24:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190409333550592000"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190409333550592000", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "3430776208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/yJ8lwmryCY", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarAmesti/status/1190409329427582981/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yJ8lwmryCY", "media_key": "3_1190409320363646976"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/NS1wTLwjiz", "expanded_url": "https://twitter.com/diariosdemama/status/1190400988697501703", "display_url": "twitter.com/diariosdemama/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 256, "tag": "FrackOff"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.495, "type": "Place", "normalized_text": "VICTORIA MASIVA"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 248, "end": 255, "probability": 0.5939, "type": "Person", "normalized_text": "FrackOff"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:24:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190409329427582981"], "text": "VICTORIA MASIVA: \u00a1El fracking ha sido prohibido en el Reino Unido!\n\n...   AHORA .. PROHIBIR EN TODO EL MUNDO ESTE SUICIDA SISTEMA DE OBTENCI\u00d3N DE PETR\u00d3LEO\n\nEnormes felicitaciones a todos los que han hecho campa\u00f1a por esto durante a\u00f1os\n\nVictorioso #FrackOff https://t.co/yJ8lwmryCY https://t.co/NS1wTLwjiz", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190409329427582981", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190400988697501703"}], "author_id": "702508157474578432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/6CosUCphSu", "expanded_url": "https://ift.tt/328di1w", "display_url": "ift.tt/328di1w"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.895, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:24:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190409287291592711"], "text": "Se suicida joven de 15 a\u00f1os en su domicilio en Puebla - https://t.co/6CosUCphSu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190409287291592711", "author_id": "383969142"}, {"created_at": "2019-11-01T23:24:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190409272313700353"], "text": "Gostaria de relatar que o povo deve estar me achando doida por motivos de: estou na portaria esperando pra sair e tem uma barata que fica vindo na minha dire\u00e7\u00e3o e eu fugindo dela \nPs: meu tio \"matou\" ela mas parece que a mesma invocou a f\u00eanix e ressurgiu das cinzas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190409272313700353", "author_id": "711037552514473984"}, {"created_at": "2019-11-01T23:23:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190409139698241543"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190409139698241543", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "2438529940"}, {"created_at": "2019-11-01T23:23:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190409027165003776"], "text": "RT @iracouto4: uma garota de um cursinho aqui de Cuiab\u00e1 se suicidou ALGUNS MESES ATR\u00c1S e tem gente querendo afirmar que sabe alguma coisa s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190409027165003776", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Cuiab\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190292367116554240"}], "author_id": "201064270"}, {"created_at": "2019-11-01T23:22:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190408892909531136"], "in_reply_to_user_id": "85715932", "text": "@dexter8anjo S\u00f2 se pensar em matar, j\u00e1 matou!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190408892909531136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dexter8anjo", "id": "85715932"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190314205041348608"}], "author_id": "184865680"}, {"created_at": "2019-11-01T23:21:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190408590680580097"], "text": "Mis ojos hablan del dolor, mi mal humor te hace entender mi desconfianza cuando hablo de amor, a veces he tenido la mirada de un suicida y he derramado miles de lagrimas por tus mentiras.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190408590680580097", "author_id": "1247507432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:21:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190408507310387201"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190408507310387201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "129422889"}, {"created_at": "2019-11-01T23:21:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190408506190553089"], "in_reply_to_user_id": "863638745983184896", "text": "@venegas_mty ajam, de hecho en la novela, hay uno que se suicida porque no aguanta y se mata el infeliz \ud83d\ude12", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190408506190553089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "venegas_mty", "id": "863638745983184896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190408079642378246"}], "author_id": "99977387"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/aOcDKtAuLG", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaBanana_G/status/1190055263417618432", "display_url": "twitter.com/AnaBanana_G/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:21:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190408477128179714"], "text": "Te imaginas al pollo haciendo esto? Se suicida a las 2 horas https://t.co/aOcDKtAuLG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190408477128179714", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190055263417618432"}], "author_id": "870877398"}, {"created_at": "2019-11-01T23:21:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190408435344510978"], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190408435344510978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "author_id": "1045596124961280001"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:21:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190408432978817025"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190408432978817025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "124333352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/cp8cP48huY", "expanded_url": "https://twitter.com/Giulia_GomesOli/status/1190408314691162113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cp8cP48huY", "media_key": "3_1190408293245689856"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.6382, "type": "Person", "normalized_text": "Giulia"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:20:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190408314691162113"], "text": "Isso Giulia, pegou vegetariano, muito bom... depois se matou de comer porcaria, depois fala q est\u00e1 gorda \nN te digo mais nada t\u00e1 https://t.co/cp8cP48huY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190408314691162113", "author_id": "998987143472189442"}, {"created_at": "2019-11-01T23:20:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190408232801591296"], "text": "se eu morasse sozinha eu tava muito magra pq quando eu to sozinha n sinto fome, uma \u00e1gua q eu bebo ja matou minha fome, so eu ver mainha que me da fome de 5 em 5 minutos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190408232801591296", "author_id": "1087389587817857024"}, {"created_at": "2019-11-01T23:19:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190408116216700929"], "in_reply_to_user_id": "97840455", "text": "@KarlaCalle No jajajaja y el suicida se mat\u00f3 por puras jajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190408116216700929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190233701709500416"}], "author_id": "16730140"}, {"created_at": "2019-11-01T23:19:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190408087158562819"], "text": "RT @Cardoso: Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Or\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190408087158562819", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190338296318222339"}], "author_id": "249426090"}, {"created_at": "2019-11-01T23:19:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190408079642378246"], "in_reply_to_user_id": "99977387", "text": "@esleiher Un pacto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190408079642378246", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "esleiher", "id": "99977387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190407396046315525"}], "author_id": "863638745983184896"}, {"created_at": "2019-11-01T23:19:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190407994338615296"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190407994338615296", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "1138796935899488256"}, {"created_at": "2019-11-01T23:19:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190407946603237382"], "text": "Meu tio se matou dias atras enforcado, triste. Sinto a falta dele todo dia, lembro de cada momento com ele. Mas \u00e9 facil ne? Evita os problemas, mentiras, dor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190407946603237382", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "778393173638967296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/sfctOn7dJd", "expanded_url": "https://www.esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-no-oleo-pergunta-secretario-da-pesca-de-bolsonaro/", "display_url": "esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6208, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:19:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190407931239514118"], "text": "\u201cAlgu\u00e9m tem v\u00eddeo de cardume suicida se jogando no \u00f3leo?\u201d, pergunta secret\u00e1rio da Pesca de Bolsonaro https://t.co/sfctOn7dJd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190407931239514118", "author_id": "189654895"}, {"created_at": "2019-11-01T23:18:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190407814671478788"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190407814671478788", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "634229843"}, {"created_at": "2019-11-01T23:18:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190407807444668420"], "text": "Un \u00e1ngel cuida tu guarida, tu canci\u00f3n, \nUn \u00e1ngel cuida tu suicida coraz\u00f3n.\nUsando su nombre, hiriendo la piel \ud83c\udfbc\ud83c\udfbc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190407807444668420", "author_id": "765316993411080192"}, {"created_at": "2019-11-01T23:17:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190407665299709958"], "text": "RT @RDSomosPueblo: #LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190407665299709958", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Penco"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "ElPenco"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190396148722352129"}], "author_id": "798001902353051652"}, {"created_at": "2019-11-01T23:17:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190407505542819841"], "text": "Mdss meu pai minha madrasta na minha casa e ngm se matou '_'", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190407505542819841", "author_id": "3368624105"}, {"created_at": "2019-11-01T23:16:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190407217956171778"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190407217956171778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "4864679649"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/vrUw7LMHpQ", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ClaudiaRegil", "id": "127059349"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:16:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190407209953513479"], "text": "RT @ClaudiaRegil: No es lo mismo ser transparente que suicida \u2066@ahope71\u2069  https://t.co/vrUw7LMHpQ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190407209953513479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190309249076748288"}], "author_id": "127073570"}, {"created_at": "2019-11-01T23:15:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190407160112590849"], "text": "Carl\u00e3o vai viajar por 1 semana, to fodido rapaziada, se eu sumir j\u00e1 sabem, minha m\u00e3e me matou ou pegou meu celular tamb\u00e9m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190407160112590849", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3984, "type": "Other", "normalized_text": "Carl\u00e3o"}]}, "author_id": "1032689192827072512"}, {"created_at": "2019-11-01T23:15:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190407098737278976"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190407098737278976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "175930223"}, {"created_at": "2019-11-01T23:15:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190406959188631552"], "text": "Pensamentos suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190406959188631552", "author_id": "3387908639"}, {"created_at": "2019-11-01T23:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190406917392412673"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190406917392412673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "65525520"}, {"created_at": "2019-11-01T23:14:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190406721820397569"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190406721820397569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "author_id": "318078402"}, {"created_at": "2019-11-01T23:14:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190406665797021696"], "text": "RT @jeongukkieg: 2019:\nSulli se suicida\nHanbin deja IKON\nMina tiene ansiedad\nSe disuelve F(x)\nJackson Wang le diagnosticaron depresi\u00f3n\nWooj\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190406665797021696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeongukkieg", "id": "1411330646618873866"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.3614, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Hanbin"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5248, "type": "Person", "normalized_text": "Mina"}, {"start": 94, "end": 105, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Wang"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190041066319351811"}], "author_id": "901555515343482880"}, {"created_at": "2019-11-01T23:13:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190406476407418885"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190406476407418885", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "author_id": "4902388977"}, {"created_at": "2019-11-01T23:12:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190406329585807360"], "text": "#Debatea7RTVE seguir repitiendo falacias y mentiras goebbelianas como q el Marxismo acab\u00f3 con 150 millones d personas es delito d odio. El fascismo es violento y asesino, el comunismo es su \u00fanico ant\u00eddoto. Funcion\u00f3 con Hitler y funcionar\u00e1 para acabar con el neoliberalismo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190406329585807360", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Debatea7RTVE"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "Debatea7RTVE"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "Marxismo"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "author_id": "12526532"}, {"created_at": "2019-11-01T23:12:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190406253589278725"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190406253589278725", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "147316728"}, {"created_at": "2019-11-01T23:12:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190406228683431937"], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190406228683431937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "author_id": "97325975"}, {"created_at": "2019-11-01T23:12:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190406187730292737"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190406187730292737", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "334708531"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:11:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190406095325450240"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190406095325450240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "956012352809455616"}, {"created_at": "2019-11-01T23:11:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190406039818117120"], "text": "e se a gente trocasse as cenas do jared leto em esquadr\u00e3o suicida pelas fotos da fletcher fantasiada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190406039818117120", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.8742, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.6458, "type": "Person", "normalized_text": "fletcher"}]}, "author_id": "809945388191019008"}, {"created_at": "2019-11-01T23:10:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190405856401207306"], "text": "RT @annayllop_: Quando vc se suicida, vc est\u00e1 dizendo a Deus: \"Vc n\u00e3o pode me demitir, EU me demito!\"", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190405856401207306", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.7965, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179775911048224768"}], "author_id": "334903618"}, {"created_at": "2019-11-01T23:10:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190405856300609536"], "text": "RT @Cardoso: Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Or\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190405856300609536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190338296318222339"}], "author_id": "123714367"}, {"created_at": "2019-11-01T23:10:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190405836436316160"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190405836436316160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "916830886242471936"}, {"created_at": "2019-11-01T23:10:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190405809047506945"], "in_reply_to_user_id": "1184187509363884033", "text": "@sofiaballogh eu assisti esquadrao suicida, saco\n\neu gostava, mas ai comecei a ler os quadrinhos e fiquei hmkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190405809047506945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sofiaballogh", "id": "1184187509363884033"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.8423, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190404581802598400"}], "author_id": "1087785534355918849"}, {"created_at": "2019-11-01T23:09:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190405468973391872"], "in_reply_to_user_id": "1115623043601055744", "text": "@eubifao @MaraPiovani essa se matou de votar e tava smp defendendo a bifao.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190405468973391872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "MaraPiovani", "id": "4364572343"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190348297233469441"}], "author_id": "348518065"}, {"created_at": "2019-11-01T23:08:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190405330611650566"], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190405330611650566", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "author_id": "1093240376914251776"}, {"created_at": "2019-11-01T23:08:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190405222411227138"], "in_reply_to_user_id": "3041919298", "text": "@MatheusfRomero Esquadr\u00e3o Suicida tbm kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190405222411227138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190398839011844097"}], "author_id": "704773390872285184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:08:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190405156195586049"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190405156195586049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "704005993034698752"}, {"created_at": "2019-11-01T23:07:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190405046787354625"], "in_reply_to_user_id": "95740548", "text": "@jose_simao  amigo Sim\u00e3o este pa\u00eds realmente \u00e9 o pa\u00eds das piadas prontas o policial que matou torcedor se chama Gabriel tortura e \u00e9 bolsonarista .\nAo nascer a m\u00e3e falou\n\"Meu filho voc\u00ea vai se chama Gabriel tortura vai se pol\u00edcial e eleitor do Bolsonaro.\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190405046787354625", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jose_simao", "id": "95740548"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 118, "probability": 0.7115, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 243, "end": 251, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "1246835502"}, {"created_at": "2019-11-01T23:06:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190404831950909441"], "in_reply_to_user_id": "13124602", "text": "@delucca Meldels!!!!! Com certeza os peixes s\u00e3o mais inteligentes q esse b\u00edpede ac\u00e9falo. Cardume suic\u00edda? T\u00e1 de brincadeira, n\u00e9!? Pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190404831950909441", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.6296, "type": "Other", "normalized_text": "Meldels"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190370626839683072"}], "author_id": "88450331"}, {"created_at": "2019-11-01T23:06:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190404812619362304"], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190404812619362304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "author_id": "97730327"}, {"created_at": "2019-11-01T23:06:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190404677613080576"], "text": "Mano kkkkk fui fazer fazer um v\u00eddeo com minha amiga e a gente se matou no ch\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190404677613080576", "author_id": "1117965036297830403"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/r3K2F9h66t", "expanded_url": "https://twitter.com/lindabran1/status/1190403219849175040", "display_url": "twitter.com/lindabran1/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:05:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190404516199444482"], "text": "Consecuencia de la falta de controles y de la pol\u00edtica suicida de fronteras abiertas. https://t.co/r3K2F9h66t", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190404516199444482", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190403219849175040"}], "author_id": "16353211"}, {"created_at": "2019-11-01T23:05:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190404419046846464"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190404419046846464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "3026000404"}, {"created_at": "2019-11-01T23:04:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190404262213410824"], "in_reply_to_user_id": "333003726", "text": "@lopes_paty2011 Era o m\u00ednimo! O cara matou algu\u00e9m como podem tratar como se n\u00e3o fosse importante denunciar...sofro viu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190404262213410824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lopes_paty2011", "id": "333003726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190403609139318785"}], "author_id": "3196040933"}, {"created_at": "2019-11-01T23:04:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190404233973190656"], "text": "RT @Amarulacarvalho: \u201cAlgu\u00e9m tem v\u00eddeo de cardume suicida se jogando no \u00f3leo?\u201d, pergunta secret\u00e1rio da Pesca de Bolsonaro https://t.co/Vh6I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190404233973190656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Amarulacarvalho", "id": "1278111720"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 120, "probability": 0.4981, "type": "Person", "normalized_text": "de Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190400310952497152"}], "author_id": "381138769"}, {"created_at": "2019-11-01T23:04:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190404182706151432"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190404182706151432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "284736299"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:04:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190404165526310912"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190404165526310912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "147363114"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/0umhtF7BH6", "expanded_url": "https://www.esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-no-oleo-pergunta-secretario-da-pesca-de-bolsonaro/", "display_url": "esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem\u2026"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 106, "tag": "pol\u00edtica"}, {"start": 107, "end": 114, "tag": "feedly"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:03:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190404018595610625"], "text": "(Algu\u00e9m tem video de ministro falando besteira colossal? Sim, vejam a\u00ed!) https://t.co/0umhtF7BH6 #pol\u00edtica #feedly", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190404018595610625", "author_id": "52564873"}, {"created_at": "2019-11-01T23:03:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190403933098917888"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190403933098917888", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "2236078148"}, {"created_at": "2019-11-01T23:02:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190403878480744449"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190403878480744449", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "1103133319758258176"}, {"created_at": "2019-11-01T23:02:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190403806795911175"], "text": "RT @isoudapaz: \"As periferias brasileiras precisam trocar experi\u00eancias e irem unidas para o debate sobre como garantir a vida. \u00c9 o \u00fanico ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190403806795911175", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "isoudapaz", "id": "39297390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190319957470597120"}], "author_id": "35934747"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/35PHVyVa31", "expanded_url": "https://www.esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-no-oleo-pergunta-secretario-da-pesca-de-bolsonaro/", "display_url": "esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem\u2026"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 110, "tag": "BolsonaroAssassino"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 109, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroAssassino"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:02:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190403663245783040"], "text": "\u201cAlgu\u00e9m tem v\u00eddeo de cardume suicida se jogando no \u00f3leo?\u201d, pergunta secret\u00e1rio da Pesca de #BolsonaroAssassino https://t.co/35PHVyVa31", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190403663245783040", "author_id": "1058143932796846080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/55Ot2z1orn", "expanded_url": "https://life.dn.pt/alexander-suicidou-se-namorada-foi-acusada-por-abuso-fisico-verbal-e-psicologico/historias/353803/", "display_url": "life.dn.pt/alexander-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6193, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:01:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190403607511945216"], "text": "Alexander suicidou-se. Namorada foi acusada por \u201cabuso f\u00edsico, verbal e psicol\u00f3gico\u201d https://t.co/55Ot2z1orn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190403607511945216", "author_id": "82350646"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/8ldvRZ4hyg", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12686", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12686"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}, {"start": 6, "end": 19, "probability": 0.407, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:01:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190403599974617088"], "text": "BUSHI\u304c\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306b\u4e71\u5165\u3057\u516c\u5f0f\u6226\u3092\u59a8\u5bb3\u3057\u305f\u7406\u7531 https://t.co/8ldvRZ4hyg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1190403599974617088", "geo": {"place_id": "1ae56642f20314ee"}, "author_id": "529535164"}, {"created_at": "2019-11-01T23:01:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190403580009832448"], "text": "RT @ximicomics: \"De mayor quiero ser ni\u00f1o suicida\ny ser\u00e9 m\u00e1s perjudicial que el maldito SIDA\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190403580009832448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ximicomics", "id": "791644974018330624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "917121358609502208"}], "author_id": "462236426"}, {"created_at": "2019-11-01T23:01:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190403554068049921"], "text": "N\u00e3o fique triste por ser t\u00e3o feio. Vou te contar uma hist\u00f3ria pra voc\u00ea se sentir melhor ... Tinha um cara que era t\u00e3o feio, que todo mundo ria dele. E de tanto rirem ele se matou. Fim kkkkk\nQue viagem essa s\u00e9rie.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190403554068049921", "author_id": "1615882712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/de6mr5eQvk", "expanded_url": "https://twitter.com/JFMargarida/status/1190367966409502720", "display_url": "twitter.com/JFMargarida/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 153, "probability": 0.4911, "type": "Person", "normalized_text": "Raimundo"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:01:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190403401236045824"], "text": "O cara falando \"algu\u00e9m tem um v\u00eddeo de um cardume suicida se jogando na mancha de \u00f3leo?\" parece MUITO aquele personagem da escolinha do professor Raimundo que fala: \"h\u00e1 controv\u00e9rsias. Tem foto de fulano (personagem hist\u00f3rico) fazendo tal coisa?\", https://t.co/de6mr5eQvk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190403401236045824", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190367966409502720"}], "author_id": "3995420002"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:00:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190403375055028225"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190403375055028225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "1123777067512991744"}, {"created_at": "2019-11-01T23:00:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190403264635981824"], "text": "eu ainda estou sem acreditar que um menino que estudei se suicidou hoje, mano ontem foi anivers\u00e1rio dele e hj ele se jogou de um 8 andar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190403264635981824", "author_id": "1105916892953432066"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:00:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190403179441250304"], "text": "RT @Cluzcar: Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190403179441250304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190076210488971264"}], "author_id": "754315483"}, {"created_at": "2019-11-01T22:59:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190403085836963842"], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190403085836963842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "author_id": "966898401538293761"}, {"created_at": "2019-11-01T22:59:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190403014374363138"], "in_reply_to_user_id": "69069168", "text": "@GugaNoblat Ele \u00e9 suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190403014374363138", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GugaNoblat", "id": "69069168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190373439653199878"}], "author_id": "15076352"}, {"created_at": "2019-11-01T22:58:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190402813026848768"], "text": "RT @LayllaZeferino: A cara de decep\u00e7\u00e3o do Diogo ao perceber que matou a pessoa errada. Acho bacana que os planos dele n\u00e3o s\u00e3o infal\u00edveis, p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190402813026848768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LayllaZeferino", "id": "474587051"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.8379, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190400091485548545"}], "author_id": "591168479"}, {"created_at": "2019-11-01T22:58:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190402764318347265"], "text": "Estaba escuchando temas sad (?) de Damian y pase a 'El suicida' de La mona, jaj qepd yo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190402764318347265", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6394, "type": "Person", "normalized_text": "Damian"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.959, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.7839, "type": "Other", "normalized_text": "La mona"}]}, "author_id": "827915011"}, {"created_at": "2019-11-01T22:58:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190402718696906753"], "in_reply_to_user_id": "2892290499", "text": "@opropriolavo A @joicehasselmann est\u00e1 em surto psic\u00f3tico suicida ou de fato \u00e9 uma verdadeira psicopata exemplar, de m\u00faltiplas personalidades e de alta periculosidade.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190402718696906753", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190284082942533638"}], "author_id": "1068304753564766209"}, {"created_at": "2019-11-01T22:58:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190402702116823041"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190402702116823041", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "137102816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/02hVNid3dQ", "expanded_url": "https://www.esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-no-oleo-pergunta-secretario-da-pesca-de-bolsonaro/", "display_url": "esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:57:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190402595707375621"], "text": "Inteligente? https://t.co/02hVNid3dQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190402595707375621", "author_id": "4547510609"}, {"created_at": "2019-11-01T22:57:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190402419806670848"], "in_reply_to_user_id": "13124602", "text": "@delucca Cardume suicida eu n\u00e3o vi mas corja de idiotas ...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190402419806670848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.5751, "type": "Person", "normalized_text": "Cardume"}]}, "geo": {"place_id": "7b27919e6fd6a94b"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190370626839683072"}], "author_id": "174048284"}, {"created_at": "2019-11-01T22:56:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190402339481542668"], "text": "Diogo assassino filho da puta. Willian tem toda a raz\u00e3o, \u00e9 um psicopata desgra\u00e7ado. J\u00e1 quero Willian se inspirando em #ANoivaestavadePreto e se vingando. \n\nDiogo ainda \u00e9 assassino burro, matou a pessoa errada.\nWillian, se inspira no xar\u00e1 Willian Irish e \ud83d\udd2a#Bomsucesso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190402339481542668", "entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 138, "tag": "ANoivaestavadePreto"}, {"start": 255, "end": 266, "tag": "Bomsucesso"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.737, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}, {"start": 119, "end": 137, "probability": 0.5814, "type": "Other", "normalized_text": "ANoivaestavadePreto"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.8717, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}, {"start": 238, "end": 244, "probability": 0.6867, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}]}, "author_id": "53252268"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/KqVAC0TsR7", "expanded_url": "https://www.esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-no-oleo-pergunta-secretario-da-pesca-de-bolsonaro/", "display_url": "esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.2816, "type": "Person", "normalized_text": "Pesca"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:56:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190402301531312128"], "text": "Secret\u00e1rio da Pesca: \"Tem v\u00eddeo de cardume suicida se jogando no \u00f3leo?\u201d https://t.co/KqVAC0TsR7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190402301531312128", "author_id": "1658341160"}, {"created_at": "2019-11-01T22:56:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190402250277052418"], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190402250277052418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "author_id": "1187326240228814849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:55:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190402030722076672"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190402030722076672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "1142962184865165312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:55:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190401906574843905"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190401906574843905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "2990407778"}, {"created_at": "2019-11-01T22:54:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190401808189083648"], "in_reply_to_user_id": "1103354199654436864", "text": "@BrendaPrestesS kkkkkkkkkk se matou q n ta f\u00e1cil p ngm essa vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190401808189083648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BrendaPrestesS", "id": "1103354199654436864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190401592270491648"}], "author_id": "960346559882911744"}, {"created_at": "2019-11-01T22:54:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190401721798995973"], "in_reply_to_user_id": "3304151783", "text": "@Eden_LewisP Bon apr\u00e8s le loulou a une griffe bloqu\u00e9e dans le pantalon donc il panique de fou et le mec lui fait SUPER mal \u00e0 se lever et essayer de le d\u00e9gager en paniquant. Mais whatever : doggo &gt;&gt;&gt;&gt; matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1190401721798995973", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190401156805275649"}], "author_id": "1655568883"}, {"created_at": "2019-11-01T22:54:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190401703323021314"], "text": "RT @brunoo_carv: Lembrando da frase profunda e cabulosa do professor de geografia do aul\u00e3o \"o capitalismo matou muitas pessoas, o comunismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190401703323021314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "brunoo_carv", "id": "886688420902445057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190366405671243782"}], "author_id": "972163641113042944"}, {"created_at": "2019-11-01T22:54:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190401692266831872"], "text": "RT @pnolasco2000: \u201cAlgu\u00e9m tem v\u00eddeo de cardume suicida se jogando no \u00f3leo?\u201d, pergunta secret\u00e1rio da Pesca de Bolsonaro https://t.co/XXPX4tu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190401692266831872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pnolasco2000", "id": "924146456"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 117, "probability": 0.4981, "type": "Person", "normalized_text": "de Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190400856870543362"}], "author_id": "2326184845"}, {"created_at": "2019-11-01T22:53:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190401550990098432"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190401550990098432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "54076711"}, {"created_at": "2019-11-01T22:53:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190401530136010752"], "text": "Uma crian\u00e7a de 13 anos se enforcou, voc\u00eas sabem o que \u00e9 isso?? 13 ANOS EU BRINCAVA DE BARBIE, NEM SABIA SE A VIDA ERA BOA OU RUIM. Eu to apavorada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190401530136010752", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.4496, "type": "Person", "normalized_text": "BARBIE"}]}, "author_id": "184262703"}, {"created_at": "2019-11-01T22:53:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190401388435648512"], "in_reply_to_user_id": "3029199268", "text": "@diegoktanaka MC Guime matou as crian\u00e7as da Disney com a Ceneta Azul e a tinta se espalhou no oceano.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190401388435648512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diegoktanaka", "id": "3029199268"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.579, "type": "Other", "normalized_text": "MC Guime"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9715, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5874, "type": "Other", "normalized_text": "Ceneta Azul"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5792, "type": "Other", "normalized_text": "tinta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190258564352352257"}], "author_id": "704111658822737920"}, {"created_at": "2019-11-01T22:52:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190401229995880448"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190401229995880448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "153074375"}, {"created_at": "2019-11-01T22:52:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190401214099402754"], "text": "[1/11 19:48] Matheus \ud83d\ude80: Vi merda na pista em \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n[1/11 19:50] Kevin Willian!: rapaz cara\n[1/11 19:50] Kevin Willian!: tu \u00e9 maluco\n[1/11 19:50] Kevin Willian!: \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nquase se matou, coitado \ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190401214099402754", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5553, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.5391, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Willian"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.511, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Willian"}, {"start": 144, "end": 156, "probability": 0.4951, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Willian"}]}, "author_id": "903594093552570368"}, {"created_at": "2019-11-01T22:51:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190401036466475008"], "text": "RT @MiguelinaGmez5: Hay que tener cuidado con todo esto, puede ser motivo de mofa, como al efecto lo es, pero este hombre est\u00e1 dando mucho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190401036466475008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MiguelinaGmez5", "id": "1172915755442233344"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190400814440964102"}], "author_id": "1675916275"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:51:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400940249104384"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190400940249104384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "378832558"}, {"created_at": "2019-11-01T22:51:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400934888783872"], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190400934888783872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "author_id": "1107450063691939841"}, {"created_at": "2019-11-01T22:51:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400894115946502"], "text": "RT @iracouto4: uma garota de um cursinho aqui de Cuiab\u00e1 se suicidou ALGUNS MESES ATR\u00c1S e tem gente querendo afirmar que sabe alguma coisa s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190400894115946502", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Cuiab\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190292367116554240"}], "author_id": "854840028618424320"}, {"created_at": "2019-11-01T22:50:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400871139557377"], "in_reply_to_user_id": "2880932962", "text": "@o_antagonista PSoL continua com essa historia...eles n\u00e3o tem interesse em que se descubra que mandou / matou.\nIsso acaba com a visibilidade deles, precisam dessa historia pq n\u00e3o tem nada mais...s\u00e3o ocos!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190400871139557377", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7598, "type": "Organization", "normalized_text": "PSoL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190361294957895680"}], "author_id": "1173788045834932225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/XXPX4tukls", "expanded_url": "https://www.esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-no-oleo-pergunta-secretario-da-pesca-de-bolsonaro/", "display_url": "esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6876, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:50:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400856870543362"], "text": "\u201cAlgu\u00e9m tem v\u00eddeo de cardume suicida se jogando no \u00f3leo?\u201d, pergunta secret\u00e1rio da Pesca de Bolsonaro https://t.co/XXPX4tukls Fugiram todos quando viram as manchas de \u00f3leo, s\u00f3 os tapados como voc\u00ea ficaram.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190400856870543362", "author_id": "924146456"}, {"created_at": "2019-11-01T22:50:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400853464760320"], "in_reply_to_user_id": "1071983304", "text": "@fernandor159 Obrigada PSOL. Se n\u00e3o fosse o PSOL encher o saco pra descobrir quem  mandou matou Marielle nunca descobrir\u00edamos que quem mandou matar \u00e9 esquerdista, petista, psolista, isto \u00e9, um ser do mal.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190400853464760320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fernandor159", "id": "1071983304"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8349, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.877, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190387875147325442"}], "author_id": "346204440"}, {"created_at": "2019-11-01T22:50:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400842894954496"], "text": "RT @yokohama_puente: 11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBUL\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1190400842894954496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189901652163100673"}], "author_id": "724659990"}, {"created_at": "2019-11-01T22:50:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400837962600448"], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190400837962600448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "author_id": "1128056058222718977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/EmCuLJrE6S", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1190396148722352129", "display_url": "twitter.com/RDSomosPueblo/\u2026"}], "mentions": [{"start": 257, "end": 273, "username": "RRosarioMarquez", "id": "787204189"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 160, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:50:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400814440964102"], "text": "Hay que tener cuidado con todo esto, puede ser motivo de mofa, como al efecto lo es, pero este hombre est\u00e1 dando mucho de qu\u00e9 hablar en los \u00faltimos d\u00edas. Gonzalo puede ser cualquier cosa, menos un suicida pol\u00edtico. As\u00ed comenz\u00f3 Hip\u00f3lito con sus Hipolitadas. @RRosarioMarquez https://t.co/EmCuLJrE6S", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1190400814440964102", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190396148722352129"}], "author_id": "1172915755442233344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/SRd0X85fs7", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/11/01/promotora-carmen-eliza-e-afastada-do-caso-marielle.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.6724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.3239, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 132, "end": 143, "probability": 0.5485, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen Eliza"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.5075, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 174, "end": 187, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 191, "end": 192, "probability": 0.6604, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:50:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400722472460288"], "text": "Quem ser\u00e1 que matou Marielle? \nS\u00f3 falta ser o mesmo dos que matou Celso Daniel!\nSe n\u00e3o for o mesmo, \u00e9 da mesma fam\u00edlia. \n\nPromotora Carmen Eliza se afasta do caso Marielle | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/SRd0X85fs7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190400722472460288", "author_id": "1117772382"}, {"created_at": "2019-11-01T22:50:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400675164950529"], "in_reply_to_user_id": "3484230853", "text": "@RDSomosPueblo Hay que tener cuidado con todo esto, puede ser motivo de mofa, como lo es, pero este hombre est\u00e1 dando mucho de qu\u00e9 hablar en los \u00faltimos d\u00edas. Gonzalo puede ser cualquier cosa, menos un suicida pol\u00edtico. As\u00ed comenz\u00f3 Hip\u00f3lito con sus Hipolitadas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190400675164950529", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 165, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190396148722352129"}], "author_id": "1172915755442233344"}, {"created_at": "2019-11-01T22:49:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400571829837828"], "text": "RT @Ekeko66: @GloriaZbezda @salvemosmagdale Todos los ex reciben ABSURDAMENTE pensi\u00f3n vitalicia del CR. Por ejemplo, en el caso del fugitiv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190400571829837828", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Ekeko66", "id": "694911592840982528"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "GloriaZbezda", "id": "2959439573"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "salvemosmagdale", "id": "1425522733"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 101, "probability": 0.3545, "type": "Organization", "normalized_text": "CR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190302079279087618"}], "author_id": "754315483"}, {"created_at": "2019-11-01T22:49:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400521263370240"], "in_reply_to_user_id": "1111674968973209600", "text": "@ContratacoesG Tu vaiou o FELIP\u00c3O no est\u00e1dio eu tava l\u00e1 e \u00f1 vaiei. Koff matou no peito a bronca. Ganhamos v\u00e1rios t\u00edtulos importantes Hj ele est\u00e1 aposentado e estou c Renato gra\u00e7as a Deus ainda longe d se aposentar. Enquanto isso Roger vai sendo o Renato d passado 2010, 2013. Pegando experi\u00eancia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190400521263370240", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.831, "type": "Person", "normalized_text": "Koff"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.5982, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Roger"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.8888, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190378460914552832"}], "author_id": "562882256"}, {"created_at": "2019-11-01T22:49:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400454225780743"], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190400454225780743", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "author_id": "1071064341561176065"}, {"created_at": "2019-11-01T22:49:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400452459991041"], "text": "RT @Amarulacarvalho: \u201cAlgu\u00e9m tem v\u00eddeo de cardume suicida se jogando no \u00f3leo?\u201d, pergunta secret\u00e1rio da Pesca de Bolsonaro https://t.co/Vh6I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190400452459991041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Amarulacarvalho", "id": "1278111720"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 120, "probability": 0.4981, "type": "Person", "normalized_text": "de Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190400310952497152"}], "author_id": "1134914219839774720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/TDoy3NWwob", "expanded_url": "https://twitter.com/PAVAO_MISTERIOS/status/1190339638151516160", "display_url": "twitter.com/PAVAO_MISTERIO\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:49:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400416309227520"], "text": "Compartilhando, e vamos.ficar de olho se n\u00e3o algu\u00e9m SUICIDA ELE. https://t.co/TDoy3NWwob", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190400416309227520", "author_id": "984061049543577600"}, {"created_at": "2019-11-01T22:48:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400363423244289"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190400363423244289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "2197416931"}, {"created_at": "2019-11-01T22:48:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400363226112001"], "text": "RT @eumc_hellen: Mundo do crime \u00e9 assim. mas pega a vis\u00e3o de que algu\u00e9m que tinha o meno no wpp tirou print do que ele postou e mandou pra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190400363226112001", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190293913011150849"}], "author_id": "949286720222134272"}, {"created_at": "2019-11-01T22:48:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400351318544386"], "text": "RT @izlytherin: eu fico besta como esse povo esquece que foi a fofoquinha desse  saco de bosta que matou ela, pq o arrombado tava pouco se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190400351318544386", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "izlytherin", "id": "930968954989895680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190224408352317441"}], "author_id": "2872930097"}, {"created_at": "2019-11-01T22:48:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400320473485312"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190400320473485312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "2503409748"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Vh6IJa8nyl", "expanded_url": "https://www.esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-no-oleo-pergunta-secretario-da-pesca-de-bolsonaro/", "display_url": "esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6208, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:48:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400310952497152"], "text": "\u201cAlgu\u00e9m tem v\u00eddeo de cardume suicida se jogando no \u00f3leo?\u201d, pergunta secret\u00e1rio da Pesca de Bolsonaro https://t.co/Vh6IJa8nyl", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1190400310952497152", "author_id": "1278111720"}, {"created_at": "2019-11-01T22:48:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400284092239872"], "text": "RT @tuiteiitt: Lucas \u201cVoc\u00ea preferiu ir na prova sabendo que ia perder e n\u00e3o me deu a oportunidade de acreditar em mim\u201d\nHari \u201cClaro meu filh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190400284092239872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tuiteiitt", "id": "3923178321"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8293, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.4012, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190235253002194944"}], "author_id": "938382218623320064"}, {"created_at": "2019-11-01T22:48:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400196938797057"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190400196938797057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "1872240685"}, {"created_at": "2019-11-01T22:48:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400158288302086"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190400158288302086", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "622191753"}, {"created_at": "2019-11-01T22:48:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400157285863425"], "text": "RT @LayllaZeferino: A cara de decep\u00e7\u00e3o do Diogo ao perceber que matou a pessoa errada. Acho bacana que os planos dele n\u00e3o s\u00e3o infal\u00edveis, p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190400157285863425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LayllaZeferino", "id": "474587051"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.8379, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190400091485548545"}], "author_id": "983836112820064256"}, {"created_at": "2019-11-01T22:48:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400146523205632"], "in_reply_to_user_id": "440684594", "text": "@gherbitz Aspirante suicida perch\u00e9 ho la partita iva \ud83d\ude02...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1190400146523205632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gherbitz", "id": "440684594"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190397417872605191"}], "author_id": "157672533"}, {"created_at": "2019-11-01T22:47:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400092236402688"], "text": "RT @MeganoticiasTVC: \ud83e\udd16\ud83d\udcf9#NoSoyBot, estos son los temas del debate:\n\u26a0\ufe0fHoy hay freno, pero no crisis\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdNo es lo mismo ser transparente que sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190400092236402688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MeganoticiasTVC", "id": "1146828990793101312"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "NoSoyBot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190352365678936064"}], "author_id": "1146828990793101312"}, {"created_at": "2019-11-01T22:47:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400091485548545"], "text": "A cara de decep\u00e7\u00e3o do Diogo ao perceber que matou a pessoa errada. Acho bacana que os planos dele n\u00e3o s\u00e3o infal\u00edveis, porque vil\u00e3o que se d\u00e1 bem o tempo todo \u00e9 um saco. #BomSucesso", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190400091485548545", "entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 180, "tag": "BomSucesso"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8199, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo"}, {"start": 170, "end": 179, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "BomSucesso"}]}, "author_id": "474587051"}, {"created_at": "2019-11-01T22:47:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400008211902466"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190400008211902466", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "924688554244046848"}, {"created_at": "2019-11-01T22:47:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190399993758261248"], "in_reply_to_user_id": "2844568332", "text": "@Aletz84 por qu\u00e9 alguien que se suicida con sus propias bombas ech\u00e1ndole la culpa al rival y tira las ultis en el spawn enoj\u00e1ndose comprar\u00eda ese dlc?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190399993758261248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Aletz84", "id": "2844568332"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.3637, "type": "Other", "normalized_text": "spawn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190399020532940800"}], "author_id": "2641474526"}, {"created_at": "2019-11-01T22:47:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190399883318042625"], "in_reply_to_user_id": "1026292780971241472", "text": "@FranTranfo suicida de mierda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190399883318042625", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FranTranfo", "id": "1026292780971241472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190399199134830592"}], "author_id": "766771806"}, {"created_at": "2019-11-01T22:47:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190399880008814592"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190399880008814592", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "1160003929125597184"}, {"created_at": "2019-11-01T22:47:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190399871741763584"], "text": "RT @confin48: Marfrig faena 4,7 millones de cabezas por a\u00f1o. Hoy The Guardian public\u00f3 una denuncia de comprar 114 animales en una zona defo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190399871741763584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "confin48", "id": "146852689"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6225, "type": "Person", "normalized_text": "Marfrig"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.598, "type": "Other", "normalized_text": "The Guardian"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190191759957090304"}], "author_id": "271079367"}, {"created_at": "2019-11-01T22:46:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190399795959083008"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190399795959083008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "910673758775595011"}, {"created_at": "2019-11-01T22:46:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190399707656466434"], "text": "RT @RDSomosPueblo: #LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190399707656466434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Penco"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "ElPenco"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190396148722352129"}], "author_id": "267935299"}, {"created_at": "2019-11-01T22:45:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190399536818094080"], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190399536818094080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "author_id": "1103686518441414657"}, {"created_at": "2019-11-01T22:45:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190399515108544513"], "text": "#Bomsucesso O melhor \u00e9 ver que o Diogo vai se estrepar legal achando que matou o William", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190399515108544513", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Bomsucesso"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6998, "type": "Other", "normalized_text": "Bomsucesso"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "William"}]}, "author_id": "794539825185648640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/8fJPye4a3y", "expanded_url": "https://twitter.com/CaminiJu/status/1190399440542142465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fJPye4a3y", "media_key": "3_1190399428827451393"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "BomSucesso"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.8777, "type": "Person", "normalized_text": "WILLIAM"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.8148, "type": "Person", "normalized_text": "WILLIAM"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.5072, "type": "Other", "normalized_text": "BomSucesso"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:45:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190399440542142465"], "text": "\u201cVC MATOU O WILLIAM, ASSASSINOOOOOOOO\"\n\nMDS, DIOGO, VOC\u00ca \u00c9 UM DEM\u00d4NIOO!!!!!!! SE FOSSE O WILLIAM VC ME PAGAVA DESGRA\u00c7A\n#BomSucesso https://t.co/8fJPye4a3y", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190399440542142465", "author_id": "1123377249082851331"}, {"created_at": "2019-11-01T22:45:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190399393524068355"], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "text": "@Politica_LR EL caso se le asigna un curador y lo envian a un centro SPYQUIATRICO o mejor ahun a la cl\u00ednica CENTENARIO ...DEBE PAGAR SU CONDENA. EN LOS PA\u00cdSES DE PRIMER MUNDO EXISTEN LAS FAMOSAS CELDAS ANTI SUICIDA NO PUEDE HACERSE DA\u00d1O CON NADA, ES UNA CELDA ADECUADA PARA ESTOS CRIMINALES", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190399393524068355", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190321310980886528"}], "author_id": "1016102173808168960"}, {"created_at": "2019-11-01T22:45:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190399378298736642"], "text": "RT @LaPaginaNegraMX: #Lamentable Vanesa, una joven de 15 a\u00f1os de edad, se suicid\u00f3 ahorc\u00e1ndose en su casa en el fraccionamiento Jardines de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190399378298736642", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4097, "type": "Person", "normalized_text": "Vanesa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190334382114033664"}], "author_id": "814257852781068288"}, {"created_at": "2019-11-01T22:44:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190399305401749504"], "text": "RT @SrgiodeLaRocque: As For\u00e7as Armadas \u00f1 s\u00e3o e nunca foram um bloco monol\u00edtico.\nO golpe da Rep\u00fab se consolidou porq o imperador recusou a r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190399305401749504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SrgiodeLaRocque", "id": "501892875"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.3467, "type": "Person", "normalized_text": "Rep\u00fab"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.338, "type": "Person", "normalized_text": "imperador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190395155301445632"}], "author_id": "1134914219839774720"}, {"created_at": "2019-11-01T22:44:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190399172580708353"], "text": "RT @YoCambio20D: Hay que modificar el c\u00f3digo Penal ya, VIOLACI\u00d3N, fuera eso de abusos.\n\nY el de Vx habla de cadena perpetua\ud83d\ude12. \n\nA ver que l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190399172580708353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "YoCambio20D", "id": "375889384"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 97, "probability": 0.8598, "type": "Organization", "normalized_text": "Vx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190394607164645377"}], "author_id": "555368754"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VgiOQdw58s", "expanded_url": "https://twitter.com/ulcilasneto/status/1190399125948436481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VgiOQdw58s", "media_key": "3_1190399090330406913"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:44:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190399125948436481"], "text": "Al\u00f4, Sr. Secret\u00e1rio de Pesca do governo Bolsonaro. \n\n   \ud83d\udc47\ud83d\udc47 Eis o Cardume Suicida \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/VgiOQdw58s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190399125948436481", "author_id": "89276367"}, {"created_at": "2019-11-01T22:43:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190399043463196672"], "in_reply_to_user_id": "1057704422", "text": "@gottabesirius alem do fato dele ter carregado o time dele q ja estava todo morto, ele matou os tr\u00eas oponentes com headshot, oq \u00e9 bem complicado de se fazer, ainda mais em seguida tendo os tres atacando ele. mais que merecido ser a jogada da partida e n\u00f3s considerarmos uma jogada incr\u00edvel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190399043463196672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gottabesirius", "id": "1057704422"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190000935952699392"}], "author_id": "981895475203837952"}, {"created_at": "2019-11-01T22:43:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190399039067570176"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190399039067570176", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "2799315322"}, {"created_at": "2019-11-01T22:42:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190398680618209286"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190398680618209286", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "author_id": "293503427"}, {"created_at": "2019-11-01T22:41:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190398574766546946"], "text": "Se fudeo diogo n matou o william #BomSucesso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190398574766546946", "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 44, "tag": "BomSucesso"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5423, "type": "Person", "normalized_text": "diogo"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.8025, "type": "Person", "normalized_text": "william"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.8506, "type": "Other", "normalized_text": "BomSucesso"}]}, "author_id": "1942262412"}, {"created_at": "2019-11-01T22:41:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190398519175192578"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190398519175192578", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "300527611"}, {"created_at": "2019-11-01T22:41:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190398392486285314"], "text": "RT @Crisflex: @AlanaPassosRJ @jairbolsonaro Dep. Eu tbm PRONTA tbm para te apoiar! Te sigo, ap\u00f3s assistir sua fala na tribuna! Sou de SPdaq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190398392486285314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Crisflex", "id": "66545733"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "AlanaPassosRJ", "id": "1039881241301016576"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189720621531455490"}], "author_id": "216724654"}, {"created_at": "2019-11-01T22:40:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190398244850929664"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190398244850929664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "2458565846"}, {"created_at": "2019-11-01T22:40:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190398220389748747"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190398220389748747", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "309946520"}, {"created_at": "2019-11-01T22:40:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190398187791626240"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190398187791626240", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "789454349038653441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:39:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190398101036646408"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190398101036646408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "85154379"}, {"created_at": "2019-11-01T22:39:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190398087489044481"], "text": "RT @RDSomosPueblo: #LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190398087489044481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Penco"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "ElPenco"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190396148722352129"}], "author_id": "177945494"}, {"created_at": "2019-11-01T22:39:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190397860031926273"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190397860031926273", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "161297438"}, {"created_at": "2019-11-01T22:38:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190397817765937153"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190397817765937153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "3557853796"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/Whypsftfyt", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nves1T", "display_url": "bit.ly/2Nves1T", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/25094-se-suicida-joven-de-15-anos-en-su-domicilio-en-puebla"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.3833, "type": "Place", "normalized_text": "Vanesa"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.849, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9509, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:38:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190397676141060099"], "text": "#Lamentable Vanesa, una joven de 15 a\u00f1os de edad, se suicid\u00f3 ahorc\u00e1ndose en su casa en el fraccionamiento Jardines de Santa Rosa en #Puebla\nhttps://t.co/Whypsftfyt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190397676141060099", "author_id": "446328030"}, {"created_at": "2019-11-01T22:38:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190397647405891584"], "text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190397647405891584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}], "author_id": "124242529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/y95xmnDnof", "expanded_url": "https://twitter.com/theviniciusreys/status/1190314701470732288", "display_url": "twitter.com/theviniciusrey\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:38:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190397620151312384"], "text": "KKKKKKKKKKKKKK se matou https://t.co/y95xmnDnof", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190397620151312384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190314701470732288"}], "author_id": "1077545698135023622"}, {"created_at": "2019-11-01T22:37:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190397489372897282"], "text": "RT @BruxaComunista: \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 peixe suicida a gente pode num ter grava\u00e7\u00e3o. Mas gado suicida a gente tem quase uma s\u00e9rie \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190397489372897282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BruxaComunista", "id": "1049831389749792769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190388853867270144"}], "author_id": "723185972"}, {"created_at": "2019-11-01T22:37:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190397462172880896"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190397462172880896", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "921449378895814656"}, {"created_at": "2019-11-01T22:37:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190397430505848833"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190397430505848833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "929542638893719552"}, {"created_at": "2019-11-01T22:37:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190397417872605191"], "in_reply_to_user_id": "440684594", "text": "@robianchin E cambia bio, ti prego. Aspirante suicida non si pu\u00f2 leggere! Hai creature preziose da amare, e che ti amano. Che c'\u00e9 di pi\u00f9 bello?! \ud83d\ude00 Nel peggiore dei casi ci siamo noi \ud83d\ude1a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1190397417872605191", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "robianchin", "id": "157672533"}]}, "geo": {"place_id": "6c62e8e7a4feb043"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190393314337529857"}], "author_id": "440684594"}, {"created_at": "2019-11-01T22:37:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190397396284583939"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190397396284583939", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "1408176096"}, {"created_at": "2019-11-01T22:36:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190397352017829890"], "text": "RT @revistavistazo: #LoM\u00e1sLe\u00eddo \"Mu\u00e9rete\", \"ve y suic\u00eddate\". Tras 47.000 mensajes cargados de abusos psicol\u00f3gicos por parte de su novia, Al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190397352017829890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6816, "type": "Other", "normalized_text": "Mu\u00e9rete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190370125259694083"}], "author_id": "208823421"}, {"created_at": "2019-11-01T22:36:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190397274473545729"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190397274473545729", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "37552857"}, {"created_at": "2019-11-01T22:36:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190397235181375490"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190397235181375490", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "52403018"}, {"created_at": "2019-11-01T22:36:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190397210200039429"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190397210200039429", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "author_id": "1173682843"}, {"created_at": "2019-11-01T22:36:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190397151018455041"], "in_reply_to_user_id": "1050979894660923392", "text": "\u3164\n\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u2500\u2500 expres\u00f3, solamente para dejar una vez m\u00e1s lucir aqu\u00e9lla sonrisa desafiante y suicida al dios de la guerra. \u2500\u2500 si, escuchaste bien. dudo mucho que puedas hacerme m\u00e1s da\u00f1o... hehe.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1190397151018455041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190396851838758914"}], "author_id": "1050979894660923392"}, {"created_at": "2019-11-01T22:35:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190396979072946177"], "text": "RT @RDSomosPueblo: #LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190396979072946177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Penco"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "ElPenco"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190396148722352129"}], "author_id": "708137133207322625"}, {"created_at": "2019-11-01T22:35:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190396970969583616"], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190396970969583616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "author_id": "754315483"}, {"created_at": "2019-11-01T22:35:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190396948026707968"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190396948026707968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "author_id": "1731792991"}, {"created_at": "2019-11-01T22:34:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190396805948854275"], "text": "Mais uma guria se suicidou em Os\u00f3rio...\nQue horror cara", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190396805948854275", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7143, "type": "Place", "normalized_text": "Os\u00f3rio"}]}, "author_id": "3057166138"}, {"created_at": "2019-11-01T22:34:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190396754556051458"], "text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190396754556051458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}], "author_id": "119259340"}, {"created_at": "2019-11-01T22:34:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190396734637256706"], "in_reply_to_user_id": "1116605895717244935", "text": "@NinaCarmona2 @Antonsilv1 Ele fez mestrado sobre Marx.\nMarx era um parasita que vivia da esposa, nos 16 anos que escreveu seu livro. Deixou 4 de 7 filhos morrerem de fome. 2 se suicidaram. Essa ideologia da \u201epaz\u201c, s\u00f3 matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas no mundo. O nazismo, 6 milh\u00f5es.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190396734637256706", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NinaCarmona2", "id": "1116605895717244935"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Antonsilv1", "id": "1110137806934937601"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.5669, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190367164894793733"}], "author_id": "1150090351736164353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:33:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190396510996971520"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190396510996971520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "353775500"}, {"created_at": "2019-11-01T22:33:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190396381225193473"], "in_reply_to_user_id": "470345750", "text": "@joaodocaralho hoje nao estou suicida obrigada vou ter que recusar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190396381225193473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190396212895191040"}], "author_id": "1053493647952564224"}, {"created_at": "2019-11-01T22:33:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190396359515369478"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190396359515369478", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "98976786"}, {"created_at": "2019-11-01T22:32:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190396331833073664"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190396331833073664", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "1187878744498814976"}, {"created_at": "2019-11-01T22:32:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190396271208681479"], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190396271208681479", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "author_id": "854519117080080384"}, {"created_at": "2019-11-01T22:32:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190396246671929345"], "in_reply_to_user_id": "49526618", "text": "@Clouds_Mountain @Joonnarts @leleninist @imafuckingvirgo @karifsg @lehcrd H\u00e1 muito tempo atr\u00e1s, pelo menos uns 25 anos. Lembro de relances, minhas tias e m\u00e3es comentando do horror que era, eu guardei minha m\u00e3e dizendo.\n\" Elas at\u00e9 voaram\", mas se falava quase zero do assinto. Me lembro de 1, da q suicidou, uma cara de \u00f3dio.\nN temos contato.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190396246671929345", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "clouds_mountain", "id": "1309423224401391616"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Joonnarts", "id": "1036263878890582016"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "leleninist", "id": "1045339297258369024"}, {"start": 66, "end": 73, "username": "lehcrd", "id": "2835094151"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190394112853364736"}], "author_id": "4128546861"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/fVeNMxNlLw", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5912965/dramma-in-texas-mamma-uccide-i-3-figli-e-si-suicida-subito-dopo-il-divorzio-dal-marito/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/59\u2026"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 98, "tag": "Dramma"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "Texas"}, {"start": 107, "end": 113, "tag": "mamma"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "uccide"}, {"start": 122, "end": 128, "tag": "figli"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:32:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190396162718781446"], "text": "Dramma in Texas: mamma uccide i 3 figli e si suicida subito dopo il divorzio dal marito -  #Dramma #Texas: #mamma #uccide #figli  https://t.co/fVeNMxNlLw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1190396162718781446", "author_id": "717039627916484608"}, {"created_at": "2019-11-01T22:32:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190396156976734209"], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190396156976734209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}], "author_id": "786533237975879680"}, {"created_at": "2019-11-01T22:32:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190396155517161472"], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190396155517161472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "author_id": "1025580083036205058"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/uoGbhqwe1R", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1190396148722352129/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uoGbhqwe1R", "media_key": "7_1190396100458549249"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 87, "end": 93, "tag": "Penco"}, {"start": 94, "end": 102, "tag": "ElPenco"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 16, "end": 31, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3826, "type": "Person", "normalized_text": "Penco"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:32:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190396148722352129"], "text": "#LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGbhqwe1R", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 27, "like_count": 61, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1190396148722352129", "author_id": "3484230853"}, {"created_at": "2019-11-01T22:32:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190396111443365890"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190396111443365890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "360747179"}, {"created_at": "2019-11-01T22:31:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190395894325301250"], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190395894325301250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "author_id": "1000775293"}, {"created_at": "2019-11-01T22:30:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190395803325599744"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190395803325599744", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "169994647"}, {"created_at": "2019-11-01T22:30:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190395719837999104"], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190395719837999104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "author_id": "1975910442"}, {"created_at": "2019-11-01T22:30:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190395645418516487"], "text": "RT @YoCambio20D: Hay que modificar el c\u00f3digo Penal ya, VIOLACI\u00d3N, fuera eso de abusos.\n\nY el de Vx habla de cadena perpetua\ud83d\ude12. \n\nA ver que l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190395645418516487", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "YoCambio20D", "id": "375889384"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 97, "probability": 0.8598, "type": "Organization", "normalized_text": "Vx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190394607164645377"}], "author_id": "7641592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:30:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190395619115847682"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190395619115847682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "857502275412967424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/x3GfPBmwaa", "expanded_url": "http://en.la", "display_url": "en.la"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GabyMGarcia56", "id": "845738180506726406"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.7976, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:29:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190395556956459008"], "text": "RT @GabyMGarcia56: @caballobosterok \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude0270 a 13 Fernandez https://t.co/x3GfPBmwaa mesa q fiscaliz\u00f3 \u00e8l.\nTe voy a dar \"secta suicida\"\n52% Axe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190395556956459008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190395092311236608"}], "author_id": "1547353945"}, {"created_at": "2019-11-01T22:29:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190395542830034944"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190395542830034944", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "3066523018"}, {"created_at": "2019-11-01T22:29:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190395481144336390"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190395481144336390", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "471614641"}, {"created_at": "2019-11-01T22:29:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190395452581175296"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190395452581175296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "267742322"}, {"created_at": "2019-11-01T22:29:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190395354119843841"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190395354119843841", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "868868370879438848"}, {"created_at": "2019-11-01T22:28:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190395322775883781"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190395322775883781", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "1187458520838557696"}, {"created_at": "2019-11-01T22:28:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190395299149336580"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190395299149336580", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "522378309"}, {"created_at": "2019-11-01T22:28:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190395288558723072"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190395288558723072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "46392350"}, {"created_at": "2019-11-01T22:28:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190395155301445632"], "text": "As For\u00e7as Armadas \u00f1 s\u00e3o e nunca foram um bloco monol\u00edtico.\nO golpe da Rep\u00fab se consolidou porq o imperador recusou a rea\u00e7\u00e3o da Marinha ao levante do Ex\u00e9rcito.Vargas se suicidou por op\u00e7\u00e3o,ao recusar resist\u00eancia das For\u00e7as da legalidade.A mesma coisa com Jo\u00e3o Goulart...Portanto...", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190395155301445632", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.5417, "type": "Place", "normalized_text": "Marinha"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 253, "end": 264, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Goulart"}]}, "author_id": "501892875"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/x3GfPBmwaa", "expanded_url": "http://en.la", "display_url": "en.la"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8003, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.8604, "type": "Person", "normalized_text": "Axel"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:28:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190395092311236608"], "in_reply_to_user_id": "1547353945", "text": "@caballobosterok \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude0270 a 13 Fernandez https://t.co/x3GfPBmwaa mesa q fiscaliz\u00f3 \u00e8l.\nTe voy a dar \"secta suicida\"\n52% Axel y los q lo votamos vivos y FELICES", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190395092311236608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190394043546648576"}], "author_id": "845738180506726406"}, {"created_at": "2019-11-01T22:27:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190394965018460161"], "in_reply_to_user_id": "1024711090561855488", "text": "@cor0te Olha a tese que o cara joga major! \u201cCardume suicida\u201d kakakakakaj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190394965018460161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "cor0te", "id": "2285189917"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.359, "type": "Person", "normalized_text": "Cardume"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190381230996574208"}], "author_id": "70436922"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/ZILVAz1Sa0", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-11-01/dramma-in-texas-mamma-uccide-i-3-figli-e-si-suicida-subito-dopo-il-divorzio-dal-marito/5912965/", "display_url": "zazoom.it/2019-11-01/dra\u2026"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 98, "tag": "Dramma"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "Texas"}, {"start": 107, "end": 113, "tag": "mamma"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "uccide"}, {"start": 122, "end": 128, "tag": "figli"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:27:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190394841575899138"], "text": "Dramma in Texas: mamma uccide i 3 figli e si suicida subito dopo il divorzio dal marito -  #Dramma #Texas: #mamma #uccide #figli  https://t.co/ZILVAz1Sa0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1190394841575899138", "author_id": "231726084"}, {"created_at": "2019-11-01T22:26:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190394780284588038"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190394780284588038", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "author_id": "886314635124781057"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/nbyKR78h2B", "expanded_url": "https://twitter.com/vibrantinhotv/status/1190387249688526859", "display_url": "twitter.com/vibrantinhotv/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:26:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190394643869061127"], "text": "Antes da derrota eminente o soldado num ato de desespero suicida afim de tentar passar uma imagem de her\u00f3i na hist\u00f3ria.\nKkkkkkkkkkkkkkkk\nVc e aquele da p\u00e1gina q Ningu\u00e9m conhecia se entregaram antes alegando q tinha contratado etc etc.\nAssume logo q vc errou, pq t\u00e1 feio! https://t.co/nbyKR78h2B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190394643869061127", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "author_id": "578390911"}, {"created_at": "2019-11-01T22:26:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190394612558548992"], "text": "RT @brunoo_carv: Lembrando da frase profunda e cabulosa do professor de geografia do aul\u00e3o \"o capitalismo matou muitas pessoas, o comunismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190394612558548992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "brunoo_carv", "id": "886688420902445057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190366405671243782"}], "author_id": "1163929673560145920"}, {"created_at": "2019-11-01T22:26:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190394607164645377"], "text": "Hay que modificar el c\u00f3digo Penal ya, VIOLACI\u00d3N, fuera eso de abusos.\n\nY el de Vx habla de cadena perpetua\ud83d\ude12. \n\nA ver que la mayor\u00eda que mata a su mujer se suicida.\n\nY la mayor\u00eda de Violaciones, no se previene con m\u00e1s c\u00e1rcel. \n\n#Debatea7RTVE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190394607164645377", "entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 240, "tag": "Debatea7RTVE"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.7557, "type": "Organization", "normalized_text": "Vx"}, {"start": 228, "end": 239, "probability": 0.7529, "type": "Other", "normalized_text": "Debatea7RTVE"}]}, "author_id": "375889384"}, {"created_at": "2019-11-01T22:25:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190394507671588865"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190394507671588865", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "1057626648139378690"}, {"created_at": "2019-11-01T22:25:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190394473248890880"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190394473248890880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "3305268652"}, {"created_at": "2019-11-01T22:25:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190394457847406594"], "text": "CARDUME SUICIDA!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1190394457847406594", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5535, "type": "Person", "normalized_text": "CARDUME"}]}, "author_id": "87314696"}, {"created_at": "2019-11-01T22:25:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190394452529074176"], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190394452529074176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "author_id": "3171735557"}, {"created_at": "2019-11-01T22:25:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190394363374911490"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190394363374911490", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "author_id": "733482793"}, {"created_at": "2019-11-01T22:25:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190394349214982145"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190394349214982145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "author_id": "228889868"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/pysoJp7y3C", "expanded_url": "https://t.co/pysoJp7y3C", "display_url": "t.co/pysoJp7y3C"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 151, "probability": 0.4698, "type": "Person", "normalized_text": "El"}, {"start": 227, "end": 237, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "alan garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:24:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190394216783994882"], "text": "La sanidad mental en el pa\u00eds es cosa de locos, mas en el fujimorismo que solo ve lo bueno de su gobierno pero ignorar lo malo, lo feo, lo perverso de El.  En el aprismo que aun creen que la memoria del loco suicida  cobarde de alan garc\u00eda debe ser respetada https://t.co/pysoJp7y3C", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190394216783994882", "author_id": "312407023"}, {"created_at": "2019-11-01T22:24:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190394139432628225"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190394139432628225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "1594589700"}, {"created_at": "2019-11-01T22:24:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190394081047928832"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190394081047928832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "author_id": "259382184"}, {"created_at": "2019-11-01T22:23:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190394049125064704"], "text": "RT @BruxaComunista: \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 peixe suicida a gente pode num ter grava\u00e7\u00e3o. Mas gado suicida a gente tem quase uma s\u00e9rie \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190394049125064704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BruxaComunista", "id": "1049831389749792769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190388853867270144"}], "author_id": "441781500"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/YC46IvjXMU", "expanded_url": "https://twitter.com/Rap24HorasBlog/status/1190238510743216129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YC46IvjXMU", "media_key": "3_1190238505429012480"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/YC46IvjXMU", "expanded_url": "https://twitter.com/Rap24HorasBlog/status/1190238510743216129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YC46IvjXMU", "media_key": "3_1190238505420697600"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "The Weeknd"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.7987, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:23:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190393979575123968"], "text": "RT @Rap24HorasBlog: The Weeknd se fantasiou de Coringa nesse Halloween \ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83e\uddd9\n\nMatou ou n\u00e3o matou? https://t.co/YC46IvjXMU", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190393979575123968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190238510743216129"}], "author_id": "1021565039231348736"}, {"created_at": "2019-11-01T22:23:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190393976362340359"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190393976362340359", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "2389020365"}, {"created_at": "2019-11-01T22:23:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190393975326330883"], "text": "1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un encare binario y suicida. Ahora cambian por un relato light y no se les cree. (Hilito)", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 33, "like_count": 500, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1190393975326330883", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "ErroresFA"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "ErroresFA"}]}, "author_id": "163181294"}, {"created_at": "2019-11-01T22:23:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190393955357282304"], "text": "RT @LuisMoliner13: @Peperofachin2 @ElHuffPost #Debatea7RTVE\nMenuda panda de mediocres, con su trilerismo embustero.\nQu\u00e9 locura suicida segu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190393955357282304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LuisMoliner13", "id": "822904658897342464"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Peperofachin2", "id": "1165351055917551616"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 59, "tag": "Debatea7RTVE"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6767, "type": "Other", "normalized_text": "Debatea7RTVE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190391429467693056"}], "author_id": "1082714530512281605"}, {"created_at": "2019-11-01T22:22:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190393679502102528"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190393679502102528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "author_id": "224332521"}, {"created_at": "2019-11-01T22:22:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190393664956256256"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190393664956256256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "author_id": "1679215916"}, {"created_at": "2019-11-01T22:22:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190393656542482432"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190393656542482432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "1201373054"}, {"created_at": "2019-11-01T22:21:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190393544139296768"], "in_reply_to_user_id": "1058128025085194240", "text": "@ygracee_ @delucca Cardume laranja suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190393544139296768", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190372529178890240"}], "author_id": "32678721"}, {"created_at": "2019-11-01T22:21:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190393523436175360"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190393523436175360", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "2405121268"}, {"created_at": "2019-11-01T22:21:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190393521007742977"], "text": "RT @poesitiador: El discurso del pelado es suicida. El discurso del miedo s\u00f3lo puede funcionar con el que ya est\u00e1 convencido, pero no sirve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190393521007742977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "poesitiador", "id": "181306415"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190272875497955328"}], "author_id": "4229015362"}, {"created_at": "2019-11-01T22:21:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190393520584118272"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190393520584118272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "999809731907805184"}, {"created_at": "2019-11-01T22:21:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190393491232149504"], "text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190393491232149504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}], "author_id": "825836119442878464"}, {"created_at": "2019-11-01T22:21:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190393444553908226"], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190393444553908226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "author_id": "253596068"}, {"created_at": "2019-11-01T22:21:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190393376513900545"], "text": "J\u00e1 podemos apelidar os bolsominions de cardume suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190393376513900545", "author_id": "49793178"}, {"created_at": "2019-11-01T22:20:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190393293697359873"], "text": "Se outubro n\u00e3o me matou...nada mais me mata\n\nNovembro pd vir com for\u00e7a.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190393293697359873", "author_id": "1008643828851642369"}, {"created_at": "2019-11-01T22:20:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190393289788329989"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190393289788329989", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "4890542806"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/sENl8luJnm", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisMoliner13/status/1190381108501893120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sENl8luJnm", "media_key": "3_1190381033914540044"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LuisMoliner13", "id": "822904658897342464"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "Debatea7RTVE"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5782, "type": "Other", "normalized_text": "Debatea7RTVE"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:20:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190393193650642944"], "text": "RT @LuisMoliner13: #Debatea7RTVE\n\u274c\ud83d\uddf3\ufe0f\u274c\nSuicida seguir permitiendo que esta gente mangonee nuestros intereses. https://t.co/sENl8luJnm", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190393193650642944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190381108501893120"}], "author_id": "856787564"}, {"created_at": "2019-11-01T22:20:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190393173400526848"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190393173400526848", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "2483822216"}, {"created_at": "2019-11-01T22:20:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190393105771630592"], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190393105771630592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "author_id": "985178071052570624"}, {"created_at": "2019-11-01T22:19:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190392880940097542"], "text": "RT @Miggmicaela: El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190392880940097542", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miggmicaela", "id": "1006656086399701001"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189648370878570502"}], "author_id": "762002263770537987"}, {"created_at": "2019-11-01T22:19:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190392875210592257"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190392875210592257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "450098050"}, {"created_at": "2019-11-01T22:19:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190392852729286661"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190392852729286661", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "2772974019"}, {"created_at": "2019-11-01T22:18:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190392766532145157"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190392766532145157", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "350992181"}, {"created_at": "2019-11-01T22:18:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190392758374150144"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190392758374150144", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "54172293"}, {"created_at": "2019-11-01T22:18:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190392733858516992"], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190392733858516992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "author_id": "824959903781502976"}, {"created_at": "2019-11-01T22:17:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190392523002388482"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190392523002388482", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "470613832"}, {"created_at": "2019-11-01T22:17:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190392464559026178"], "text": "RT @poesitiador: El discurso del pelado es suicida. El discurso del miedo s\u00f3lo puede funcionar con el que ya est\u00e1 convencido, pero no sirve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190392464559026178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "poesitiador", "id": "181306415"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190272875497955328"}], "author_id": "1622258803"}, {"created_at": "2019-11-01T22:16:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190392131556392963"], "in_reply_to_user_id": "13124602", "text": "@delucca @cynaramenezes Cardume suicida. \nBora curtir a sexta pq t\u00e1 foda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190392131556392963", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.5364, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190370626839683072"}], "author_id": "1147705061759475713"}, {"created_at": "2019-11-01T22:16:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190392126099603458"], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190392126099603458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}], "author_id": "1745719381"}, {"created_at": "2019-11-01T22:16:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190392122735841280"], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190392122735841280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}], "author_id": "522613477"}, {"created_at": "2019-11-01T22:16:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190392099436453891"], "text": "esse secret\u00e1rio da pesca falando que peixe n\u00e3o morre no \u00f3leo pq \u00e9 bicho inteligente e que n\u00e3o tem v\u00eddeo de cardume suicida no mar \u00e9 pra dar um tapa na boca daquela voz interior que sussurra \u201ccalma, n\u00e3o d\u00e1 pra pioraPLAU\u201d(tapa boca)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190392099436453891", "author_id": "8707532"}, {"created_at": "2019-11-01T22:15:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190391863649427456"], "text": "RT @brunoo_carv: Lembrando da frase profunda e cabulosa do professor de geografia do aul\u00e3o \"o capitalismo matou muitas pessoas, o comunismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190391863649427456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "brunoo_carv", "id": "886688420902445057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190366405671243782"}], "author_id": "1125589910130393088"}, {"created_at": "2019-11-01T22:15:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190391849862803458"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190391849862803458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "705028450738970624"}, {"created_at": "2019-11-01T22:14:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190391735756689409"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190391735756689409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "114853042"}, {"created_at": "2019-11-01T22:14:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190391711383597058"], "in_reply_to_user_id": "939868096902389760", "text": "@yago_pedroso Ele tava o momento todo errado, bateu a cabe\u00e7a no ch\u00e3o e criou falsas mem\u00f3rias pra \u201cn\u00e3o sofrer\u201d quando na vdd a filha dele morreu na queda e depois ele matou a mulher e tamb\u00e9m que ele ainda se culpa muito por ter matado a antiga mulher gr\u00e1vida quando estava embriagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190391711383597058", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "yago_pedroso", "id": "939868096902389760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190377934860771328"}], "author_id": "782279504349818884"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/er6wLuPk0P", "expanded_url": "https://twitter.com/republica_ctba/status/1190322538657832962", "display_url": "twitter.com/republica_ctba\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:14:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190391648624218112"], "text": "Algumas coisas me consolam: N\u00e3o matou, n\u00e3o recebeu, foi preso, declarado louco, t\u00e1 com o cool na m\u00e3o e pelo jeito vai se ferrar mais ainda. Isso, se n\u00e3o ferrar mais meio mundo com ele. https://t.co/er6wLuPk0P", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190391648624218112", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190322538657832962"}], "author_id": "965974658708275200"}, {"created_at": "2019-11-01T22:14:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190391626755121153"], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190391626755121153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}], "author_id": "3227382990"}, {"created_at": "2019-11-01T22:13:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190391559805702145"], "text": "O que interessa se a l\u00f3gica indica que o Bolsonaro n\u00e3o matou ningu\u00e9m?O que importa \u00e9 que o esquerdista sente isso.E pra ele a realidade \u00e9 o que ele sente,n\u00e3o o que ele v\u00ea e pensa.\nO esquerdista moderno \u00e9 um primitivo,al\u00e9m de tudo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190391559805702145", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "136488978"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:13:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190391443770281984"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190391443770281984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "298206801"}, {"created_at": "2019-11-01T22:13:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190391439185850373"], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190391439185850373", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}], "author_id": "401406889"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/EwGzZh2ChV", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisMoliner13/status/1190391429467693056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EwGzZh2ChV", "media_key": "3_1190391099170467840"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Peperofachin2", "id": "1165351055917551616"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 40, "tag": "Debatea7RTVE"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.4402, "type": "Other", "normalized_text": "Debatea7RTVE"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:13:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190391429467693056"], "in_reply_to_user_id": "1165351055917551616", "text": "@Peperofachin2 @ElHuffPost #Debatea7RTVE\nMenuda panda de mediocres, con su trilerismo embustero.\nQu\u00e9 locura suicida seguir alimentando con votos a esta oligarqu\u00eda partidocr\u00e1tica, en vez de eliminarla y volar hacia la Democracia.\n\n\u274c\ud83d\uddf3\ufe0f\u274c https://t.co/EwGzZh2ChV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190391429467693056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190383125118898176"}], "author_id": "822904658897342464"}, {"created_at": "2019-11-01T22:13:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190391381728079873"], "text": "\u00c9 cada pensamento suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190391381728079873", "author_id": "388903817"}, {"created_at": "2019-11-01T22:12:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190391173745139713"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190391173745139713", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "51932611"}, {"created_at": "2019-11-01T22:12:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190391104610418688"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190391104610418688", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "567662102"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:12:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190391097312399360"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190391097312399360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "44896331"}, {"created_at": "2019-11-01T22:12:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190391093592018955"], "text": "Eu depois de passar mal:\n\nVou tomar cerveja, foda-se antibi\u00f3tico. Se esse m\u00e9dico incompetente n\u00e3o me matou, num vai ser essas bact\u00e9ria que v\u00e3o me matar.\n\nAlgu\u00e9m conhece um adulto/farmac\u00eautico mais respons\u00e1vel que eu?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190391093592018955", "author_id": "45329501"}, {"created_at": "2019-11-01T22:11:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190391053880373252"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190391053880373252", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "2831702494"}, {"created_at": "2019-11-01T22:11:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190390950314627074"], "text": "Comportamento Suicida no Caf\u00e9 Filos\u00f3fico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190390950314627074", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4441, "type": "Other", "normalized_text": "Caf\u00e9"}]}, "author_id": "737460022054113280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/JMfO1hnEvI", "expanded_url": "https://www.tribuna.com.mx/mundo/Madre-enloquece-por-divorcio-mata-a-sus-3-hijos-menores-de-edad-y-se-suicida--20191101-0134.html", "display_url": "tribuna.com.mx/mundo/Madre-en\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:11:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190390936351789056"], "text": "Una mujer no soporta su ruptura amorosa y priva de la vida a sus hijos para despu\u00e9s suicidarse \u26a0\u26a0 https://t.co/JMfO1hnEvI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190390936351789056", "author_id": "512584141"}, {"created_at": "2019-11-01T22:11:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190390887605506048"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190390887605506048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "44770184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:11:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190390841925345280"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190390841925345280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "455461743"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/fNcZ57Hatg", "expanded_url": "https://alteredu.com.ar/2019/11/01/no-se-suicida-la-escuela/", "display_url": "alteredu.com.ar/2019/11/01/no-\u2026"}, {"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/siE2SdYikM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlterEdu3/status/1190390748606337025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/siE2SdYikM", "media_key": "3_1190390732491767808"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:10:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190390748606337025"], "text": "No se suicida la escuela. https://t.co/fNcZ57Hatg https://t.co/siE2SdYikM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190390748606337025", "author_id": "1149334406982766592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/lkQwbLLLFl", "expanded_url": "https://twitter.com/Maurici68511155/status/1190390661356425216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lkQwbLLLFl", "media_key": "7_1190390521916727296"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6456, "type": "Other", "normalized_text": "Caray"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:10:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190390661356425216"], "in_reply_to_user_id": "239155817", "text": "@rpascoep @FelipeCalderon Caray donde te perdiste, \" no es lo mismo ser transparente que suicida\", m\u00e1s bien no es lo mismo \" tener calidad moral a ser un suicida borracho\" el chayote es lo que extra\u00f1an!! https://t.co/lkQwbLLLFl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190390661356425216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190231440115556352"}], "author_id": "1155951618782900224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/fi0R5u0azk", "expanded_url": "https://alteredu.com.ar/2019/11/01/no-se-suicida-la-escuela/", "display_url": "alteredu.com.ar/2019/11/01/no-\u2026"}, {"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Jw7YAOmuMB", "expanded_url": "https://twitter.com/BulitDolores/status/1190390554451988483/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jw7YAOmuMB", "media_key": "3_1190390542162649088"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:09:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190390554451988483"], "text": "No se suicida la escuela. https://t.co/fi0R5u0azk https://t.co/Jw7YAOmuMB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190390554451988483", "author_id": "1050375639918931968"}, {"created_at": "2019-11-01T22:09:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190390442220826629"], "text": "RT @JaviHistoriador: @LaRadioMAK @eldestape_radio @NagusInfo @rinconet @Lualvarez Me vine a laburar a C\u00f3rdoba, m\u00e1s rodeado de gorilas es im\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190390442220826629", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JaviHistoriador", "id": "1149632051144011776"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "LaRadioMAK", "id": "382635219"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "NagusInfo", "id": "140963498"}, {"start": 61, "end": 70, "username": "rinconet", "id": "182831320"}, {"start": 71, "end": 81, "username": "Lualvarez", "id": "186560753"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190390057145970689"}], "author_id": "382635219"}, {"created_at": "2019-11-01T22:08:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190390182496915456"], "in_reply_to_user_id": "283279534", "text": "@RenattoBautista Y el suicida @AlanGarciaPeru  hizo millonarios a su familia y amigos ( a t\u00ed no)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190390182496915456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190316735888531460"}], "author_id": "171830345"}, {"created_at": "2019-11-01T22:08:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190390117258674177"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190390117258674177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "author_id": "144380347"}, {"created_at": "2019-11-01T22:08:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190390081158295553"], "text": "uma crian\u00e7a de 14 anos se suicida na laranjeiras e ainda tem gente que leva como brincadeira ainda...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190390081158295553", "author_id": "1025506444328742912"}, {"created_at": "2019-11-01T22:08:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190390077588946950"], "in_reply_to_user_id": "60645723", "text": "@hopeinveins Laura, me apetecia mucho ver escuadron suicida, de verdad, me ha dolido en el pecho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190390077588946950", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hopeinveins", "id": "60645723"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4949, "type": "Person", "normalized_text": "Laura"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5649, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190389822734639109"}], "author_id": "535683259"}, {"created_at": "2019-11-01T22:08:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190390057145970689"], "in_reply_to_user_id": "382635219", "text": "@LaRadioMAK @eldestape_radio @NagusInfo @rinconet @Lualvarez Me vine a laburar a C\u00f3rdoba, m\u00e1s rodeado de gorilas es imposible. Y desde ac\u00e1 escuch\u00e1ndolos. Solicito ser el oyente 9, mi misi\u00f3n es casi suicida @rinconet @elbosnio @NagusInfo @Lualvarez", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190390057145970689", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LaRadioMAK", "id": "382635219"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "NagusInfo", "id": "140963498"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "rinconet", "id": "182831320"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "Lualvarez", "id": "186560753"}, {"start": 206, "end": 215, "username": "rinconet", "id": "182831320"}, {"start": 216, "end": 225, "username": "elbosnio", "id": "263865213"}, {"start": 226, "end": 236, "username": "NagusInfo", "id": "140963498"}, {"start": 237, "end": 247, "username": "Lualvarez", "id": "186560753"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190389284727132167"}], "author_id": "1149632051144011776"}, {"created_at": "2019-11-01T22:07:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190390017824350216"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190390017824350216", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "868277609251168257"}, {"created_at": "2019-11-01T22:07:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190389966691618817"], "in_reply_to_user_id": "744867732793896960", "text": "@2021_peru @larepublica_pe Que acusen a todos los de la komision por encubrir al suicida ladron", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190389966691618817", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7135, "type": "Other", "normalized_text": "komision"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4068, "type": "Organization", "normalized_text": "ladron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "240508974"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/sENl8luJnm", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisMoliner13/status/1190381108501893120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sENl8luJnm", "media_key": "3_1190381033914540044"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LuisMoliner13", "id": "822904658897342464"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "Debatea7RTVE"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5782, "type": "Other", "normalized_text": "Debatea7RTVE"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:07:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190389870839119872"], "text": "RT @LuisMoliner13: #Debatea7RTVE\n\u274c\ud83d\uddf3\ufe0f\u274c\nSuicida seguir permitiendo que esta gente mangonee nuestros intereses. https://t.co/sENl8luJnm", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190389870839119872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190381108501893120"}], "author_id": "335099852"}, {"created_at": "2019-11-01T22:07:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190389807391879168"], "text": "RT @eumc_hellen: Mundo do crime \u00e9 assim. mas pega a vis\u00e3o de que algu\u00e9m que tinha o meno no wpp tirou print do que ele postou e mandou pra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190389807391879168", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190293913011150849"}], "author_id": "729823962163761154"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/weJcWOChwU", "expanded_url": "https://twitter.com/ficaacriterio/status/1190389785103413248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/weJcWOChwU", "media_key": "3_1190389781332668417"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/IYIpzpBkUS", "expanded_url": "https://twitter.com/GugaNoblat/status/1190373439653199878", "display_url": "twitter.com/GugaNoblat/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:06:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190389785103413248"], "text": "PESSOAL alguem tem registro de cardume suicida??? https://t.co/weJcWOChwU https://t.co/IYIpzpBkUS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190389785103413248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190373439653199878"}], "author_id": "52008258"}, {"created_at": "2019-11-01T22:06:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190389779059367936"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190389779059367936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "author_id": "1001085860"}, {"created_at": "2019-11-01T22:06:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190389706296643586"], "in_reply_to_user_id": "1049831389749792769", "text": "@BruxaComunista \u00danico peixe suicida \u00e9 o secret\u00e1rio da pesca do governo atual. Atende aos seguintes requisitos para ocupar o cargo: ser imbecil, burro, ignorante! Vai acabar morrendo pela boca de bosta!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190389706296643586", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BruxaComunista", "id": "1049831389749792769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190388853867270144"}], "author_id": "1089124136943800320"}, {"created_at": "2019-11-01T22:06:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190389688261107712"], "text": "RT @MTFS111: Ex aluno da Etec se suicida\n\n*Menos de um m\u00eas depois*\n\nAluno da Etec se suicida\n\n*Menos de um m\u00eas depois*\n\nAluna da Etec tenta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190389688261107712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MTFS111", "id": "1173257319314010112"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.3982, "type": "Organization", "normalized_text": "Etec"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.3276, "type": "Organization", "normalized_text": "Etec"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189987946964963331"}], "author_id": "2338530702"}, {"created_at": "2019-11-01T22:06:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190389687510355969"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190389687510355969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "1060690160482955266"}, {"created_at": "2019-11-01T22:06:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190389632481071104"], "text": "RT @isoudapaz: \"As periferias brasileiras precisam trocar experi\u00eancias e irem unidas para o debate sobre como garantir a vida. \u00c9 o \u00fanico ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190389632481071104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "isoudapaz", "id": "39297390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190319957470597120"}], "author_id": "187205553"}, {"created_at": "2019-11-01T22:06:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190389568832495617"], "text": "Minha cachorra quase se suicidou agora kkkkkkkk ela pulo dentro da piscina e nessa chuva tava afogando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190389568832495617", "author_id": "3146147145"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6XEaTkyu3I", "expanded_url": "https://twitter.com/Rodrigo84133698/status/1190389517338984449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6XEaTkyu3I", "media_key": "3_1190389491313364993"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "OGlobo_Rio", "id": "66441430"}, {"start": 265, "end": 279, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Odete Roitman"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:05:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190389517338984449"], "text": "Quase 20 dps, @OGlobo_Rio resolve falar quem matou Odete Roitman\nSegundo a emissora, \u00e0 \u00e9poca da novela um figurante chamado Jair, invadiu o est\u00fadio, e assassinou a vil\u00e3, assim, ele ganhou visibilidade, foi vereador, deputado, e conseguiu se eleger para presidente\n\n@jairbolsonaro https://t.co/6XEaTkyu3I", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190389517338984449", "author_id": "1111629356013621248"}, {"created_at": "2019-11-01T22:05:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190389483549724673"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190389483549724673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "240508974"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:05:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190389383506980865"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190389383506980865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "316582242"}, {"created_at": "2019-11-01T22:05:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190389368533291008"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190389368533291008", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "1053027610714886144"}, {"created_at": "2019-11-01T22:05:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190389352028889088"], "text": "Yo queria ver escuadron suicida porque yo recordaba que estaba en HBO pero por alguna razon, algun dia, la quitaron, y ahora estoy viendo harry potter, pero queria ver escuadron suicida :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190389352028889088", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.8262, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.8505, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}, {"start": 138, "end": 149, "probability": 0.9588, "type": "Other", "normalized_text": "harry potter"}, {"start": 168, "end": 176, "probability": 0.5616, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "author_id": "535683259"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/nADubMKx11", "expanded_url": "http://viralbolivia.info/2019/11/cochabamba-mujer-se-suicida-luego-de-discutir-con-su-pareja/", "display_url": "viralbolivia.info/2019/11/cochab\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:04:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190389235280424961"], "text": "https://t.co/nADubMKx11", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1190389235280424961", "author_id": "885682523547869185"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/YC46IvjXMU", "expanded_url": "https://twitter.com/Rap24HorasBlog/status/1190238510743216129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YC46IvjXMU", "media_key": "3_1190238505429012480"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/YC46IvjXMU", "expanded_url": "https://twitter.com/Rap24HorasBlog/status/1190238510743216129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YC46IvjXMU", "media_key": "3_1190238505420697600"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "The Weeknd"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.7987, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:04:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190389173112442880"], "text": "RT @Rap24HorasBlog: The Weeknd se fantasiou de Coringa nesse Halloween \ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83e\uddd9\n\nMatou ou n\u00e3o matou? https://t.co/YC46IvjXMU", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190389173112442880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190238510743216129"}], "author_id": "4839761379"}, {"created_at": "2019-11-01T22:04:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190389158386102272"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190389158386102272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "author_id": "115259240"}, {"created_at": "2019-11-01T22:04:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190389049607020545"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190389049607020545", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "150071900"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/59O6Zqu3GN", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "romo_irma", "id": "622382862"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:03:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190389013779234817"], "text": "RT @romo_irma: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/59O6Zqu3GN", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190389013779234817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190376453814280193"}], "author_id": "1040082049141551104"}, {"created_at": "2019-11-01T22:03:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190388922842570752"], "text": "Cardume Suicida \ud83d\udc1f\ud83d\udc1f\ud83d\udc1f\ud83d\udc1f\ud83d\udc1f\ud83d\udc1f\ud83d\udc1f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1190388922842570752", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.642, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume Suicida"}]}, "author_id": "15919076"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/F95pJ933SB", "expanded_url": "https://twitter.com/PapaiBozo/status/1190379390053601283", "display_url": "twitter.com/PapaiBozo/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:03:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190388853867270144"], "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 peixe suicida a gente pode num ter grava\u00e7\u00e3o. Mas gado suicida a gente tem quase uma s\u00e9rie \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/F95pJ933SB", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190388853867270144", "author_id": "1049831389749792769"}, {"created_at": "2019-11-01T22:03:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190388818698022912"], "text": "Peixe suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190388818698022912", "author_id": "3385341826"}, {"created_at": "2019-11-01T22:03:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190388807562084353"], "text": "RT @PacitaGuerra: @Politica_LR Ah nooo, otro suicida m\u00e1s, no mojen, y dejarnos con la sed de justicia? Estos delinquen y lo m\u00e1s f\u00e1cil para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190388807562084353", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190346683558899712"}], "author_id": "854519117080080384"}, {"created_at": "2019-11-01T22:02:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190388745767440385"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190388745767440385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "135711897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:02:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190388740059017217"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190388740059017217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "943334578558783489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:02:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190388698937839617"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190388698937839617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "120648126"}, {"created_at": "2019-11-01T22:02:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190388598341873666"], "text": "RT @Terry43887542: @CarloCalenda Tutto giustissimo, cose dette ad agosto, il pd persevera in questo comportamento suicida\u2757Finir\u00e0 male\u2757", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1190388598341873666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Terry43887542", "id": "955160253263437824"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190238382259089409"}], "author_id": "1106146124606464000"}, {"created_at": "2019-11-01T22:01:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190388513650495490"], "in_reply_to_user_id": "17752026", "text": "@roxmo Um policial aqui de Bauru descobriu uma trai\u00e7\u00e3o de sua mulher com outro policial. Ele matou o cara, atirou na mulher e se matou. Olha como funciona mal.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190388513650495490", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.6397, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190343343173181441"}], "author_id": "828611106943934464"}, {"created_at": "2019-11-01T22:01:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190388466883989504"], "text": "RT @dudagsouzaa: O crime virou profiss\u00e3o, a precis\u00e3o se fez lan\u00e7ar, pediu perd\u00e3o pra sua m\u00e3e, mesmo sem ela perdoar, matou no peito a respo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190388466883989504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "dudagsouzaa", "id": "1127918120281288704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190290224670265345"}], "author_id": "1002913994787753984"}, {"created_at": "2019-11-01T22:01:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190388427415597059"], "text": "RT @Fan_Bojack: El gran debate entre los fans de Bojack, \u00bf Se suicida el caballo?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190388427415597059", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Fan_Bojack", "id": "1047223180933431296"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Bojack"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190300420301873153"}], "author_id": "279281001"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/CoFm3URqRk", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 88, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:01:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190388416929816576"], "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/CoFm3URqRk v\u00eda @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190388416929816576", "author_id": "22975864"}, {"created_at": "2019-11-01T22:01:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190388329709232128"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190388329709232128", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "1090051388640501760"}, {"created_at": "2019-11-01T22:01:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190388322696388609"], "text": "RT @isoudapaz: \"As periferias brasileiras precisam trocar experi\u00eancias e irem unidas para o debate sobre como garantir a vida. \u00c9 o \u00fanico ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190388322696388609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "isoudapaz", "id": "39297390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190319957470597120"}], "author_id": "1128068846101856256"}, {"created_at": "2019-11-01T22:00:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190388128596529152"], "in_reply_to_user_id": "223718666", "text": "@aboboracomcarne J\u00e1 os eleitores dele, um cardume suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190388128596529152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "aboboracomcarne", "id": "223718666"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190386733373886467"}], "author_id": "166368041"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/dgXGf7yk1i", "expanded_url": "https://twitter.com/BBBPrints/status/958388092444008448/video/1", "display_url": "twitter.com/BBBPrints/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "imperioreality", "id": "1188130090980388864"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 104, "tag": "BBB18"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6707, "type": "Person", "normalized_text": "KAYSAR"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "BBB18"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:00:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190388087815319553"], "text": "RT @imperioreality: KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK O KAYSAR CANTANDO PERERECA SUICIDA EU TO MORRENDO #BBB18 \nhttps://t.co/dgXGf7yk1i", "public_metrics": {"retweet_count": 3384, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190388087815319553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "958389142530023434"}], "author_id": "1081228890343903232"}, {"created_at": "2019-11-01T22:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190388044517560331"], "text": "eu fico &gt;um&lt; dia sem tomar meus rem\u00e9dios e ja come\u00e7o a ter crise de choro e impulso suicida sinceramente n\u00e3o t\u00e1 dando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190388044517560331", "author_id": "2178142996"}, {"created_at": "2019-11-01T21:59:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190387991644188674"], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190387991644188674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}], "author_id": "1137452818581917696"}, {"created_at": "2019-11-01T21:59:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190387960140750848"], "in_reply_to_user_id": "4135901687", "text": "@jdoedoe101101 Pactar un aumento es suicida. Para mi que lo estan dejando hacer cualquier cosa. \nSi AF quiere que la cosa empiece a cambiar, tiene que hacer que las tarifas sean mas bajas con respecto al sueldo... es la unica manera de poner plata en el bolsillo sin imprimir billetes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190387960140750848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jdoedoe101101", "id": "4135901687"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 101, "probability": 0.5055, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190088760744194048"}], "author_id": "1140271306681831424"}, {"created_at": "2019-11-01T21:59:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190387901462396928"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190387901462396928", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "1102593746103926784"}, {"created_at": "2019-11-01T21:59:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190387872337149954"], "text": "RT @Beckelita: No s\u00e9 como decirte esto, mi mam\u00e1 ya no me deja salir contigo. Te regreso tus cartas de amor, pero conservare tu nota suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190387872337149954", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Beckelita", "id": "262174974"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "289223925991366657"}], "author_id": "262174974"}, {"created_at": "2019-11-01T21:59:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190387797032615937"], "text": "RT @isoudapaz: \"As periferias brasileiras precisam trocar experi\u00eancias e irem unidas para o debate sobre como garantir a vida. \u00c9 o \u00fanico ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190387797032615937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "isoudapaz", "id": "39297390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190319957470597120"}], "author_id": "268574334"}, {"created_at": "2019-11-01T21:58:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190387785456377867"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190387785456377867", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "author_id": "1921748546"}, {"created_at": "2019-11-01T21:58:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190387687158669312"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190387687158669312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "2806188339"}, {"created_at": "2019-11-01T21:58:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190387675204898816"], "text": "RT @hernandolozano: \u00daltima hora \n\nUn menor de 13 a\u00f1os se suicida en su vivienda del barrio san Juan en Corozal Sucre. Hay consternaci\u00f3n en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190387675204898816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hernandolozano", "id": "143830873"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.6455, "type": "Place", "normalized_text": "san Juan"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.8419, "type": "Place", "normalized_text": "Corozal Sucre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190366672353464322"}], "author_id": "2891972795"}, {"created_at": "2019-11-01T21:58:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190387551149993985"], "in_reply_to_user_id": "3120745861", "text": "@maiconkusterkkk Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190387551149993985", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190354108122894336"}], "author_id": "1517801461"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/59O6Zqu3GN", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "romo_irma", "id": "622382862"}]}, "created_at": "2019-11-01T21:56:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190387244806397954"], "text": "RT @romo_irma: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/59O6Zqu3GN", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190387244806397954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190376453814280193"}], "author_id": "1048223067347058688"}, {"created_at": "2019-11-01T21:56:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190387109842079745"], "text": "RT @liviafer_: 4) todos os personagens parecem sempre muito vulner\u00e1veis a joguinhos psicol\u00f3gicos. \u00c9 s\u00f3 pressionar um pouco \"oh voc\u00ea se sent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190387109842079745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "liviafer_", "id": "117231298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190384261263773702"}], "author_id": "268574334"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/PUDCrPzR1J", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 88, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T21:55:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190386995320836096"], "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/PUDCrPzR1J v\u00eda @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190386995320836096", "author_id": "724471501"}, {"created_at": "2019-11-01T21:55:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190386953696485376"], "text": "LO PEOR QUE PUEDE HACER UN SUICIDA ES PEDIRLE AYUDA A OTRA PERSONA SUICIDA HELP QUE HAGO QUE HAGO QUE HAGO QUE HAGO QUE HAGO QU HAGO LA PUTAMADRE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190386953696485376", "author_id": "815224502506266624"}, {"created_at": "2019-11-01T21:55:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190386942271201283"], "text": "RT @dudagsouzaa: O crime virou profiss\u00e3o, a precis\u00e3o se fez lan\u00e7ar, pediu perd\u00e3o pra sua m\u00e3e, mesmo sem ela perdoar, matou no peito a respo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190386942271201283", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "dudagsouzaa", "id": "1127918120281288704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190290224670265345"}], "author_id": "953072438979461120"}, {"created_at": "2019-11-01T21:55:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190386919533924353"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190386919533924353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "230834029"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/59O6Zqu3GN", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "romo_irma", "id": "622382862"}]}, "created_at": "2019-11-01T21:54:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190386744077824003"], "text": "RT @romo_irma: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/59O6Zqu3GN", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190386744077824003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190376453814280193"}], "author_id": "1140818369656053763"}, {"created_at": "2019-11-01T21:54:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190386641623539713"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190386641623539713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "1077228737475813377"}, {"created_at": "2019-11-01T21:53:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190386338333429761"], "in_reply_to_user_id": "2934956134", "text": "@salsicha_otaku Foram ataques psic\u00f3ticos, criados por uma pessoa que viaja no cora\u00e7\u00e3o das pessoas que na verdade \u00e9 um outro mundo cognitivo que se a shadow version da pessoa morre autom\u00e1ticamente a vers\u00e3o real da pessoa tem um ataque cerebral e ela se suicida, devido a essas circunst\u00e2ncias+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190386338333429761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salsicha_otaku", "id": "2934956134"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 162, "probability": 0.7379, "type": "Other", "normalized_text": "shadow version"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190359113852579840"}], "author_id": "1057846266019889152"}, {"created_at": "2019-11-01T21:52:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190386273548210176"], "in_reply_to_user_id": "116519514", "text": "@joicehasselmann @opropriolavo Foda pepa vc se matou mesmo acho que foi o maior suic\u00eddio pol\u00edtico q j\u00e1 vi, tipo vc subiu no burje Kalifa o bolsonaro e vc do tamanho de um filhote de leit\u00e3o se jogou achando que iria voar como uma borboleta, se enganou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190386273548210176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.8189, "type": "Person", "normalized_text": "Kalifa"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.9233, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190319746966859776"}], "author_id": "912668095864590337"}, {"created_at": "2019-11-01T21:52:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190386245110763520"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190386245110763520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "author_id": "2439279361"}, {"created_at": "2019-11-01T21:52:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190386180765966343"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190386180765966343", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "author_id": "4787366663"}, {"created_at": "2019-11-01T21:52:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190386162919194630"], "in_reply_to_user_id": "1064687163093237760", "text": "@vimarcilis Minha fam\u00edlia DO NADA inventou que eu era um drogado, macumbeiro, depressivo e suicida... \n\nE isso \u00e9 inacredit\u00e1vel... Eu nem toco macumba Keepo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190386162919194630", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vimarcilis", "id": "1064687163093237760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190374719347933185"}], "author_id": "744275498251984896"}, {"created_at": "2019-11-01T21:51:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190385957524180994"], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190385957524180994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}], "author_id": "2867155824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/dgXGf7yk1i", "expanded_url": "https://twitter.com/BBBPrints/status/958388092444008448/video/1", "display_url": "twitter.com/BBBPrints/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "imperioreality", "id": "1188130090980388864"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 104, "tag": "BBB18"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6707, "type": "Person", "normalized_text": "KAYSAR"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "BBB18"}]}, "created_at": "2019-11-01T21:51:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190385953568899072"], "text": "RT @imperioreality: KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK O KAYSAR CANTANDO PERERECA SUICIDA EU TO MORRENDO #BBB18 \nhttps://t.co/dgXGf7yk1i", "public_metrics": {"retweet_count": 3384, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190385953568899072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "958389142530023434"}], "author_id": "1174163259668291584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/dgXGf7yk1i", "expanded_url": "https://twitter.com/BBBPrints/status/958388092444008448/video/1", "display_url": "twitter.com/BBBPrints/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "imperioreality", "id": "1188130090980388864"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 104, "tag": "BBB18"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6707, "type": "Person", "normalized_text": "KAYSAR"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "BBB18"}]}, "created_at": "2019-11-01T21:51:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190385814078918656"], "text": "RT @imperioreality: KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK O KAYSAR CANTANDO PERERECA SUICIDA EU TO MORRENDO #BBB18 \nhttps://t.co/dgXGf7yk1i", "public_metrics": {"retweet_count": 3384, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190385814078918656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "958389142530023434"}], "author_id": "777667475257294849"}, {"created_at": "2019-11-01T21:51:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190385779895406598"], "text": "RT @thehecky: Coach Bueno se suicidou e chocou muitas pessoas. Ele sempre pareceu ser muito feliz, realizado profissionalmente, muito amado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190385779895406598", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thehecky", "id": "56738901"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189264725575688193"}], "author_id": "83412205"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/gl2gJ0rUSs", "expanded_url": "https://twitter.com/bonnurb/status/1190385778762891266/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gl2gJ0rUSs", "media_key": "3_1190385775067762688"}]}, "created_at": "2019-11-01T21:51:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190385778762891266"], "text": "Voc\u00eas j\u00e1 viram cardume suicida? https://t.co/gl2gJ0rUSs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190385778762891266", "author_id": "981252949438550017"}, {"created_at": "2019-11-01T21:50:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190385762346393601"], "in_reply_to_user_id": "69069168", "text": "@GugaNoblat @Roberta46230613 Esse cara nao tem vergonha de ser um imbecil.\nSuicida eh ele, gravando para a posteridade a sua estupidez.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190385762346393601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GugaNoblat", "id": "69069168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190373439653199878"}], "author_id": "1166388255778062338"}, {"entities": {"urls": [{"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/qiTn5ABHYI", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1190385682922913794/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qiTn5ABHYI", "media_key": "3_1190385670197579778"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CoordinadoraRep", "id": "1130887185622818819"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.2615, "type": "Person", "normalized_text": "araoz"}, {"start": 243, "end": 252, "probability": 0.6035, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}, {"start": 258, "end": 262, "probability": 0.8321, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 286, "end": 293, "probability": 0.868, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-11-01T21:50:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190385682922913794"], "in_reply_to_user_id": "1130887185622818819", "text": "@CoordinadoraRep con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooodos los programas\nfujiapristas como una virgen en politica\ny solo se dedica a limpiar al hampon\nsuicida AG ratalan y a keiko\ny tilda de dictador a Vizcarra https://t.co/qiTn5ABHYI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190385682922913794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190017334808850432"}], "author_id": "406433712"}, {"created_at": "2019-11-01T21:50:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190385627965116418"], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190385627965116418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "author_id": "790876981000798209"}, {"created_at": "2019-11-01T21:50:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190385624525750272"], "text": "RT @Ekeko66: @GloriaZbezda @salvemosmagdale Todos los ex reciben ABSURDAMENTE pensi\u00f3n vitalicia del CR. Por ejemplo, en el caso del fugitiv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190385624525750272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Ekeko66", "id": "694911592840982528"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "GloriaZbezda", "id": "2959439573"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "salvemosmagdale", "id": "1425522733"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 101, "probability": 0.3545, "type": "Organization", "normalized_text": "CR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190302079279087618"}], "author_id": "3193276859"}, {"created_at": "2019-11-01T21:49:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190385479511728130"], "text": "RT @PacitaGuerra: @Politica_LR Ah nooo, otro suicida m\u00e1s, no mojen, y dejarnos con la sed de justicia? Estos delinquen y lo m\u00e1s f\u00e1cil para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190385479511728130", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190346683558899712"}], "author_id": "149182781"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/JjfTTocQZZ", "expanded_url": "https://twitter.com/GloriaZbezda/status/1190243730323841024", "display_url": "twitter.com/GloriaZbezda/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mercede56704720", "id": "1163303628"}]}, "created_at": "2019-11-01T21:49:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190385478052265984"], "text": "RT @mercede56704720: Y quien recibe el sueldo del suicida. https://t.co/JjfTTocQZZ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190385478052265984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190265309581721601"}], "author_id": "3193276859"}, {"created_at": "2019-11-01T21:49:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190385428936966144"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190385428936966144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "540776449"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T21:49:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190385426164436992"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190385426164436992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "1059490712826404864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/dgXGf7yk1i", "expanded_url": "https://twitter.com/BBBPrints/status/958388092444008448/video/1", "display_url": "twitter.com/BBBPrints/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "imperioreality", "id": "1188130090980388864"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 104, "tag": "BBB18"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6707, "type": "Person", "normalized_text": "KAYSAR"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "BBB18"}]}, "created_at": "2019-11-01T21:49:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190385423564115968"], "text": "RT @imperioreality: KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK O KAYSAR CANTANDO PERERECA SUICIDA EU TO MORRENDO #BBB18 \nhttps://t.co/dgXGf7yk1i", "public_metrics": {"retweet_count": 3384, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190385423564115968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "958389142530023434"}], "author_id": "970403440919810048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/MMgaIVr5Bj", "expanded_url": "https://twitter.com/delucca/status/1190370626839683072", "display_url": "twitter.com/delucca/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T21:49:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190385288561999872"], "text": "o cardume n\u00e3o \u00e9 + suicida que n\u00f3s, q mesmo sabendo que os gases lan\u00e7ados na atmosfera por veiculos s\u00e3o toxicos continuamos respirando o ar das grandes cidade por um motivo bem simples: pq n\u00e3o tem outro pra respirar. \n\nAgora que os cardumes s\u00e3o mais inteligentes do q ele isso s\u00e3o https://t.co/MMgaIVr5Bj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190385288561999872", "author_id": "104808535"}, {"created_at": "2019-11-01T21:49:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190385275228303361"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190385275228303361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "author_id": "118286251"}, {"created_at": "2019-11-01T21:48:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190385255305363456"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190385255305363456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "54003946"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T21:48:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190385224682622976"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190385224682622976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "961787143654801409"}, {"created_at": "2019-11-01T21:48:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190385073880784896"], "text": "RT @izlytherin: eu fico besta como esse povo esquece que foi a fofoquinha desse  saco de bosta que matou ela, pq o arrombado tava pouco se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190385073880784896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "izlytherin", "id": "930968954989895680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190224408352317441"}], "author_id": "2781195332"}, {"created_at": "2019-11-01T21:48:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190385030830395392"], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190385030830395392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "author_id": "881545099980701702"}, {"created_at": "2019-11-01T21:47:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190384953118351362"], "text": "RT @ltxn_02: @_spvtnik_ Me he puesto a buscar as\u00ed de jajas a ver si me sal\u00eda y solo me han salido cosas de la ballena azul. Aunque tampoco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190384953118351362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ltxn_02", "id": "916332078458863617"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "_spvtnik_", "id": "1517592140733456385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190384737778651136"}], "author_id": "2760010538"}, {"created_at": "2019-11-01T21:47:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190384945627324416"], "text": "RT @iracouto4: uma garota de um cursinho aqui de Cuiab\u00e1 se suicidou ALGUNS MESES ATR\u00c1S e tem gente querendo afirmar que sabe alguma coisa s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190384945627324416", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Cuiab\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190292367116554240"}], "author_id": "1105478244877430784"}, {"created_at": "2019-11-01T21:47:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190384889394352139"], "in_reply_to_user_id": "1100214677613748224", "text": "@LiarBigTourist @globoesportecom Vc e doente seu filho da puta....a torcida matou vc t\u00e1 de sacanagem. ..quem matou foi um policial e n v\u00e1rios al\u00e9m disso matou um bandido q se diz torcedor do Goi\u00e1s ....e os flamenguistas que forma roubados e mulheres assediadas pelos torcedores do Goias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190384889394352139", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LiarBigTourist", "id": "1280628405000683523"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 195, "probability": 0.7509, "type": "Organization", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}, {"start": 281, "end": 285, "probability": 0.3867, "type": "Organization", "normalized_text": "Goias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190354828603604993"}], "author_id": "569956445"}, {"created_at": "2019-11-01T21:47:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190384850915790854"], "text": "RT @iaragb: A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o que se diz e sim quem disse.                          A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 quem matou Marielle e sim quem eles que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190384850915790854", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "iaragb", "id": "139860744"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.8767, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190264419474739201"}], "author_id": "3237144743"}, {"created_at": "2019-11-01T21:47:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190384813708136454"], "text": "aqui sentado no banco em que Antero de Quental se suicidou a fumar um cigarro n' shit", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190384813708136454", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5474, "type": "Other", "normalized_text": "Antero de"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.3037, "type": "Other", "normalized_text": "Quental"}]}, "author_id": "999388495016800256"}, {"created_at": "2019-11-01T21:46:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190384759060516865"], "in_reply_to_user_id": "2565792679", "text": "desde q o padrasto q criou ela se suicidou parece q ela quer aproximar a fam\u00edlia sei la. \u00e9 engra\u00e7ado pq sinto uma mudan\u00e7a muito grande tbm no gustavo desde que o melhor amigo se foi da mesma forma. seria suic\u00eddio de algu\u00e9m pr\u00f3ximo a coisa mais pesada capaz de mudar o ser humano?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190384759060516865", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 148, "probability": 0.8624, "type": "Person", "normalized_text": "gustavo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190384093336363014"}], "author_id": "2565792679"}, {"created_at": "2019-11-01T21:46:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190384737778651136"], "in_reply_to_user_id": "2760010538", "text": "@_spvtnik_ Me he puesto a buscar as\u00ed de jajas a ver si me sal\u00eda y solo me han salido cosas de la ballena azul. Aunque tampoco es tan raro teniendo en cuenta que he buscado 'juego sobre un chaval que se suicida y un culto'.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190384737778651136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_spvtnik_", "id": "1517592140733456385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190384189348163591"}], "author_id": "916332078458863617"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/dgXGf7yk1i", "expanded_url": "https://twitter.com/BBBPrints/status/958388092444008448/video/1", "display_url": "twitter.com/BBBPrints/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "imperioreality", "id": "1188130090980388864"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 104, "tag": "BBB18"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6707, "type": "Person", "normalized_text": "KAYSAR"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "BBB18"}]}, "created_at": "2019-11-01T21:46:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190384642895077383"], "text": "RT @imperioreality: KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK O KAYSAR CANTANDO PERERECA SUICIDA EU TO MORRENDO #BBB18 \nhttps://t.co/dgXGf7yk1i", "public_metrics": {"retweet_count": 3384, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190384642895077383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "958389142530023434"}], "author_id": "760296672069033984"}, {"created_at": "2019-11-01T21:46:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190384619100803072"], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190384619100803072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}], "author_id": "1189932822599020544"}, {"created_at": "2019-11-01T21:46:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190384550406508544"], "in_reply_to_user_id": "824687959156912128", "text": "@penidojames @tatiroque @FelipeBetim Tenho uma amiga que participou de uma caravana m\u00e9dica pelo interior do NE recentemente. Ela me disse que a fila para o atendimento psicol\u00f3gico era a maior de todas e s\u00f3 crescia. Muitos relatos de idea\u00e7\u00e3o suicida. Detalhe, o atendimento da caravana \u00e9 direcionado aos muito pobres.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190384550406508544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "penidojames", "id": "824687959156912128"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "tatiroque", "id": "53911544"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "FelipeBetim", "id": "91442128"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 109, "probability": 0.62, "type": "Place", "normalized_text": "NE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190377564637945859"}], "author_id": "1129200824788426753"}, {"created_at": "2019-11-01T21:45:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190384511604969474"], "text": "RT @o_antagonista: O secret\u00e1rio de Aquicultura e Pesca, Jorge Seif J\u00fanior, gravou um v\u00eddeo para refor\u00e7ar que o \u201cpeixe \u00e9 um bicho inteligent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190384511604969474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.4427, "type": "Other", "normalized_text": "Aquicultura"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.2478, "type": "Person", "normalized_text": "Pesca"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Seif J\u00fanior"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190365540776321027"}], "author_id": "1525313114"}, {"created_at": "2019-11-01T21:45:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190384395250589697"], "text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190384395250589697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}], "author_id": "600489326"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/894aKe6tQt", "expanded_url": "http://corozallive.blogspot.com/2019/11/mecanico-mata-mujer-balazos-y-luego-se.html#.XbynOoOsdPY.twitter", "display_url": "corozallive.blogspot.com/2019/11/mecani\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8986, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}]}, "created_at": "2019-11-01T21:45:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190384302120419329"], "text": "Mec\u00e1nico mata mujer a balazos y luego se suicida en Barahona https://t.co/894aKe6tQt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190384302120419329", "author_id": "394298855"}, {"created_at": "2019-11-01T21:45:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190384288459612161"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190384288459612161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "2304386650"}, {"created_at": "2019-11-01T21:44:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190384261263773702"], "in_reply_to_user_id": "117231298", "text": "4) todos os personagens parecem sempre muito vulner\u00e1veis a joguinhos psicol\u00f3gicos. \u00c9 s\u00f3 pressionar um pouco \"oh voc\u00ea se sentiu assim assado por isso matou\" e o povo j\u00e1 se entrega facinho, se sentem super atingidos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190384261263773702", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190383528955064320"}], "author_id": "117231298"}, {"created_at": "2019-11-01T21:44:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190384191915073536"], "in_reply_to_user_id": "873288159949447169", "text": "@Annasaba8 @artdielle @PremioNapoli @Carmela_oltre @mrcatalano58 @lagatta4739 @tafudany1 @danisetta @Rebeka80721106 @ImSophiaPLMS @Natalia54967926 @PasqualeTotaro Il suicida \u00e8 il Sole\u261d\ufe0f sempre in fiamme \ud83d\ude04", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1190384191915073536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Annasaba8", "id": "873288159949447169"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "artdielle", "id": "74964468"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "PremioNapoli", "id": "617981120"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "Carmela_oltre", "id": "884023737745645572"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "mrcatalano58", "id": "4184961220"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "lagatta4739", "id": "2340552066"}, {"start": 78, "end": 88, "username": "tafudany1", "id": "2787510191"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "danisetta", "id": "2161579803"}, {"start": 100, "end": 115, "username": "Rebeka80721106", "id": "810476391674290177"}, {"start": 116, "end": 129, "username": "ImSophiaPLMS", "id": "2431870516"}, {"start": 130, "end": 146, "username": "Natalia54967926", "id": "623809104"}, {"start": 147, "end": 162, "username": "PasqualeTotaro", "id": "428376870"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190383429826818048"}], "author_id": "228322366"}, {"created_at": "2019-11-01T21:44:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190384187855065089"], "in_reply_to_user_id": "225232891", "text": "@ExpresoPeru Que se suicide igual que su amigo suicida Gal\u00e1n. Muchos impuestos para mantener a este corrupto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190384187855065089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9072, "type": "Person", "normalized_text": "Gal\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190047534242312192"}], "author_id": "236215475"}, {"created_at": "2019-11-01T21:44:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190384131823341568"], "text": "No soy suicida, pero si me apuntaran con una escopeta en la cabeza no rogar\u00eda por mi vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190384131823341568", "author_id": "876490404648153089"}, {"created_at": "2019-11-01T21:44:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190384111267004416"], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190384111267004416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "author_id": "303148029"}, {"created_at": "2019-11-01T21:44:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190384034070876160"], "in_reply_to_user_id": "1059154387577266183", "text": "@michinmaru Y de las m\u00edas: tantas.... la vereda de atr\u00e1s, pisando el suelo, desarraigo, tango suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190384034070876160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "michinmaru", "id": "1059154387577266183"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190383279234600961"}], "author_id": "1415055300"}, {"created_at": "2019-11-01T21:43:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190383832723345409"], "text": "RT @tantotupiassu: Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190383832723345409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190343211920834560"}], "author_id": "109417371"}, {"created_at": "2019-11-01T21:43:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190383765991960577"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190383765991960577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "836820757"}, {"created_at": "2019-11-01T21:42:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190383567429423104"], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190383567429423104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "author_id": "916940046665691136"}, {"created_at": "2019-11-01T21:42:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190383543337259010"], "text": "Hoje Henrique quase se matou na aula, na hora foi um desespero mas depois rimos tanto kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190383543337259010", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "Henrique"}]}, "author_id": "4788700515"}, {"created_at": "2019-11-01T21:41:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190383458180370434"], "text": "n\u00e3o ligo se o negan teve algum development, ele matou o glenn e glaggie e isso j\u00e1 \u00e9 motivo suficiente pra odiar ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190383458180370434", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8734, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7637, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7757, "type": "Person", "normalized_text": "glaggie"}]}, "author_id": "1092807937481940993"}, {"created_at": "2019-11-01T21:41:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190383389544763395"], "text": "RT @revistavistazo: #LoM\u00e1sLe\u00eddo \"Mu\u00e9rete\", \"ve y suic\u00eddate\". Tras 47.000 mensajes cargados de abusos psicol\u00f3gicos por parte de su novia, Al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190383389544763395", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6816, "type": "Other", "normalized_text": "Mu\u00e9rete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190370125259694083"}], "author_id": "1117490834"}, {"created_at": "2019-11-01T21:41:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190383273110908928"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190383273110908928", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "46006173"}, {"created_at": "2019-11-01T21:40:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190383242844803072"], "text": "Eu vejo gente fantasiada de alerquina (vers\u00e3o esquadr\u00e3o suicida) e s\u00f3 consigo pensar: voc\u00ea realmente n\u00e3o conseguiu pensar em nada mais?????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190383242844803072", "author_id": "423668542"}, {"created_at": "2019-11-01T21:40:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190383224897363969"], "text": "RT @Miggmicaela: El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190383224897363969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miggmicaela", "id": "1006656086399701001"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189648370878570502"}], "author_id": "1157230707917414400"}, {"created_at": "2019-11-01T21:40:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190383158103023616"], "text": "Tener una amiga potencialmente suicida es como tener de mascota un puercoespin", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190383158103023616", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.5907, "type": "Other", "normalized_text": "puercoespin"}]}, "author_id": "2181360389"}, {"created_at": "2019-11-01T21:40:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190383156114755584"], "text": "RT @joserestrepo_es: @laurahdz28094 @bmwplaya @CoalicionAnimal @1pantonio @Mesthern @QuicoCastro @losmiserables8 @animalistatotal @blancas_\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190383156114755584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joserestrepo_es", "id": "121938496"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "laurahdz28094", "id": "978806791797538816"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "bmwplaya", "id": "222944950"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "CoalicionAnimal", "id": "811634221"}, {"start": 63, "end": 73, "username": "1pantonio", "id": "2265956178"}, {"start": 74, "end": 83, "username": "Mesthern", "id": "232118893"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "QuicoCastro", "id": "459815465"}, {"start": 97, "end": 112, "username": "losmiserables8", "id": "2386177710"}, {"start": 113, "end": 129, "username": "animalistatotal", "id": "992337050627125249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190357366954438656"}], "author_id": "978806791797538816"}, {"created_at": "2019-11-01T21:40:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190383149680877568"], "in_reply_to_user_id": "17715048", "text": "@VEJA Eles n\u00e3o querem esclarecer o crime\n Eles querem escolher quem matou. Se n\u00e3o tiver alguem ideologicamente alinhado a eles a frente do caso, que possa manobrar as provas  de acordo com o que eles querem n\u00e3o serve. Primeiro foi Moro, depois Deltan, agora ela.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190383149680877568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 234, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190369431832203264"}], "author_id": "161853633"}], "includes": {"users": [{"id": "155671766", "name": "Marcel Salomon", "public_metrics": {"followers_count": 6622, "following_count": 6875, "tweet_count": 25071, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "MarcelSalomon"}, {"id": "626725650", "location": "Juiz de Fora", "name": "Margarida Salom\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 90142, "following_count": 1328, "tweet_count": 41446, "listed_count": 304}, "verified": true, "username": "JFMargarida"}, {"id": "1166411873878773764", "name": "w.", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 963, "tweet_count": 42320, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "dearvirtue"}, {"id": "1053032438065188865", "name": "Pagu", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 3048, "tweet_count": 13061, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Pagubrasileira"}, {"id": "110522807", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Chico Alencar + Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 277896, "following_count": 2019, "tweet_count": 51758, "listed_count": 1299}, "verified": true, "username": "chico_psol"}, {"id": "193866461", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Michel #Lula13 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd91\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 347, "tweet_count": 48479, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "michel_frank"}, {"id": "121264181", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "EVRAZ", "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 180, "tweet_count": 56713, "listed_count": 445}, "verified": false, "username": "souevraz"}, {"id": "1014876451626278912", "location": "Exoplanet", "name": "Lariland", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1024, "tweet_count": 15851, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "joannebutano"}, {"id": "779078040185745408", "location": "Montes Claros, Brasil", "name": "Camarada crocheteira", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 548, "tweet_count": 24212, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mariafmsampaio"}, {"id": "1385056501", "name": "nanda", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 435, "tweet_count": 7162, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nandbrandao"}, {"id": "871290200261111808", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Hasta la victoria siempre !", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 641, "tweet_count": 8759, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lucascili11"}, {"id": "1102336567", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Hussein - \ud83c\udf97\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Justi\u00e7a #FreeAssangeNOW", "public_metrics": {"followers_count": 4019, "following_count": 4973, "tweet_count": 194152, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "HusseinBrasil"}, {"id": "2382662035", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "Bordin V\u00e2nia 22- #RespeitemOPresidente22", "public_metrics": {"followers_count": 10952, "following_count": 8760, "tweet_count": 572547, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "BordinVania"}, {"id": "2880932962", "name": "O Antagonista", "public_metrics": {"followers_count": 1536742, "following_count": 1294, "tweet_count": 224338, "listed_count": 3394}, "verified": true, "username": "o_antagonista"}, {"id": "3026234149", "location": "Naguanagua ", "name": "Abrahim Cruces", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 203, "tweet_count": 87, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "abrahim_cruces"}, {"id": "972073598", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "Pol\u00edtiKa UCAB", "public_metrics": {"followers_count": 45823, "following_count": 7472, "tweet_count": 56557, "listed_count": 184}, "verified": false, "username": "PolitikaUCAB"}, {"id": "977138728861827072", "location": "14\u2661", "name": "miriam jaleguin \ud83c\udf83\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 309, "tweet_count": 24761, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "deotakuabellaco"}, {"id": "1159268785766961152", "name": "MRF \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 472, "tweet_count": 91444, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "FigaresRuiz"}, {"id": "163181294", "location": "Uruguay", "name": "Washington Abdala", "public_metrics": {"followers_count": 45723, "following_count": 1858, "tweet_count": 30508, "listed_count": 115}, "verified": true, "username": "turkabdala"}, {"id": "813504079", "location": "\ud835\ude82\ud835\ude99\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\udea2 \ud835\ude7f\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude8c\ud835\ude8e\ud835\ude9c ", "name": "\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 2255, "tweet_count": 55497, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_max1m0ff"}, {"id": "1009918359402631168", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "name": "ciclopin", "public_metrics": {"followers_count": 897295, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 383}, "verified": true, "username": "ciclopin"}, {"id": "917000321955651584", "location": "Rosie\u2019s Garden", "name": "Petlover \ud83d\udc36\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 960, "tweet_count": 101639, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MariaTeresa0522"}, {"id": "406433712", "location": "Queens, NY", "name": "ismael machuca rico", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "RicoMachuca"}, {"id": "54767371", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "POLITICA_ESTILO", "public_metrics": {"followers_count": 3071, "following_count": 4548, "tweet_count": 99853, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "politica_estilo"}, {"id": "980863783424937984", "location": "Rancagua, Chile", "name": "Bosques para Cachapoal", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 2282, "tweet_count": 2792, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "BosqueCachapoal"}, {"id": "702508157474578432", "name": "Omar A.mestizo UnNuevoComienzoEsPosible\ud83c\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1897, "tweet_count": 15154, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "OmarAmesti"}, {"id": "69768937", "location": "Natal - Rn - Brasil", "name": "Adria Dias", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 777, "tweet_count": 47663, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DiasAdria"}, {"id": "261046193", "location": "Palco real", "name": "\u0391\u03bd\u03b4\u03c1\u03ad\u03b1\u03c2", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1249, "tweet_count": 50400, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "primertuiter"}, {"id": "102469845", "location": "Santiago, Chile", "name": "V\u012brna", "public_metrics": {"followers_count": 16810, "following_count": 2391, "tweet_count": 66519, "listed_count": 90}, "verified": false, "username": "virnyah"}, {"id": "165558332", "name": "WACHO \u03a9\u00a9", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 296, "tweet_count": 28979, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AaronAgustiiin"}, {"id": "825090361412435968", "name": "Carine Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 457, "tweet_count": 1144, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carinegomesss"}, {"id": "1012533703845797888", "location": "The Cyberspace", "name": "Citizen13 \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 2066, "tweet_count": 32988, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "citizen00013"}, {"id": "73184632", "location": "Estado de Mexico", "name": "Marco Campuzano.", "public_metrics": {"followers_count": 9175, "following_count": 5439, "tweet_count": 89173, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "MarcoCampuzano"}, {"id": "15663355", "location": "Mexico City", "name": "Alejandro Hope", "public_metrics": {"followers_count": 146368, "following_count": 9286, "tweet_count": 64106, "listed_count": 1027}, "verified": true, "username": "ahope71"}, {"id": "208218011", "name": "Claudio D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 747, "tweet_count": 222044, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "ElTalio"}, {"id": "120136373", "location": "Santiago de Chile", "name": "Carlos Jaureche", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1489, "tweet_count": 50027, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "CarlosJaureche"}, {"id": "73946291", "location": "Brasil", "name": "Claudia Narducci", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 119, "tweet_count": 79771, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ClaudiaN58"}, {"id": "17807114", "name": "\ud83d\ude37ll\u0131\u039b \u027e\u01dd\u22a5 \u0254\u01ddH\ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 263, "tweet_count": 5970, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "TeJViLL"}, {"id": "3590541732", "location": "\u795e\u6238\u5e02", "name": "body \u6756\u3064\u304d\u534d\u4e38", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1311, "tweet_count": 57049, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "body70103601"}, {"id": "2784157618", "name": "Espuela de Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1293, "tweet_count": 63404, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "spuelacbll"}, {"id": "974025108003131392", "location": "Meseta. Spain", "name": "Sor Prendida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 8395, "following_count": 7423, "tweet_count": 135912, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "MuySorPrendida"}, {"id": "267204358", "location": "Serra Talhada, Brasil", "name": "Natanael Campos", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1317, "tweet_count": 13367, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "natanael_boy"}, {"id": "265123273", "location": "anto Domingo de Guzm\u00e1n, Domini", "name": "\ud83c\udd70lex \ud83c\udd7ev\ud83c\udd70lles", "public_metrics": {"followers_count": 2764, "following_count": 3371, "tweet_count": 127775, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "ovi3i"}, {"id": "3484230853", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Somos Pueblo Media", "public_metrics": {"followers_count": 246540, "following_count": 2, "tweet_count": 33633, "listed_count": 176}, "verified": false, "username": "RDSomosPueblo"}, {"id": "84969697", "name": "hajaspe", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 809, "tweet_count": 13691, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "hajaspe"}, {"id": "149700619", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Vladimir Petit Medina", "public_metrics": {"followers_count": 35595, "following_count": 3008, "tweet_count": 16536, "listed_count": 133}, "verified": false, "username": "vladimirpetit"}, {"id": "729883062", "location": "http://casimentirapoesias.blog", "name": "Regina Umbrae", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 393, "tweet_count": 2463, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "regina_umbrae"}, {"id": "702502955690360833", "name": "Salvador Rodriguez NoPierdoLaEsperanza\ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1857, "tweet_count": 18543, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SalvadorRodrgz"}, {"id": "42013883", "location": "Campinas, Brasil", "name": "olivia mansur", "public_metrics": {"followers_count": 2438, "following_count": 2934, "tweet_count": 17240, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oliviamansur"}, {"id": "827552538", "name": "Carlos Del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 734, "tweet_count": 9296, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ofcastlen"}, {"id": "304060350", "name": "Mar \u00c1rtico", "public_metrics": {"followers_count": 11549, "following_count": 8704, "tweet_count": 79880, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mgao71"}, {"id": "163895562", "location": "Uruguay", "name": "maria del carmen", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 969, "tweet_count": 117872, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "macarmen58"}, {"id": "296321589", "location": "Caracas-caricuao", "name": "D.M.D", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 319, "tweet_count": 10103, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dilia_duarte"}, {"id": "2481764343", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "indiara\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4002, "following_count": 4995, "tweet_count": 237766, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "indi_eu_avisei"}, {"id": "1451544078", "location": "Montevideo", "name": "Patricia Mena", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1018, "tweet_count": 8388, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PatyMauri14"}, {"id": "125825118", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "L\u00facia Car\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 5059, "following_count": 5566, "tweet_count": 50734, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "LuciaCarra"}, {"id": "894246406193655809", "name": "EsperanzaSalvatierra\ud83c\udf33\ud83c\udf0e#CambioClim\u00e1ticoEsReal", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 2898, "tweet_count": 24746, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Esperanz_Salva"}, {"id": "125231299", "location": "Lima, Peru", "name": "Erasmo Alayo", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1457, "tweet_count": 176729, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Emo_Galeno"}, {"id": "150403406", "location": "Oriente M\u00e9dio", "name": "\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 841, "tweet_count": 56189, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "0fERREIRx"}, {"id": "702523550092140544", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "sxtth", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 752, "tweet_count": 58619, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "realsetth"}, {"id": "2187232096", "name": "chis", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 776, "tweet_count": 5287, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chisvan666"}, {"id": "182923335", "name": "Radio Mitre", "public_metrics": {"followers_count": 1178829, "following_count": 134, "tweet_count": 560340, "listed_count": 2863}, "verified": true, "username": "radiomitre"}, {"id": "976133179479388160", "location": "Panambi, Brasil", "name": "fanta uva", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 824, "tweet_count": 33930, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LuanaGobbi3"}, {"id": "1083035076512878592", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Helena Lu\u00edse", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 183, "tweet_count": 3201, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HPomina"}, {"id": "1027869204773568513", "location": "Filho do Sol do Equador. Piau\u00ed", "name": "doc kislla \ud83e\ude7a\ud83c\udf7b\ud83d\udc19\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 582, "tweet_count": 35920, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KisllaBoy"}, {"id": "808702798837714944", "location": "deus no ceu ", "name": "macoera fudida", "public_metrics": {"followers_count": 2260, "following_count": 626, "tweet_count": 183158, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "topseriaamorte"}, {"id": "1661277882", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "blogueirinha", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 745, "tweet_count": 29439, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ira_couto"}, {"id": "19847046", "name": "JCalca", "public_metrics": {"followers_count": 3324, "following_count": 3207, "tweet_count": 80914, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "eljac"}, {"id": "111665820", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Alberto Vergara", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 646, "tweet_count": 166157, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "alver37"}, {"id": "744867732793896960", "location": "Jap\u00e3o", "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "2021_peru"}, {"id": "854488529405169665", "location": "Argentina", "name": "Deuda Prometida", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 537, "tweet_count": 2600, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "DeudaPrometida"}, {"id": "2849405233", "name": "brendoka", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 132, "tweet_count": 72945, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Brxndamotta"}, {"id": "192436651", "name": "13Leonardo", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 618, "tweet_count": 171236, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bleonardo86"}, {"id": "32952792", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Maria Celina McCall \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 10713, "following_count": 7885, "tweet_count": 404551, "listed_count": 175}, "verified": false, "username": "mvdsister"}, {"id": "991825996163756032", "location": "Bombinhas, Brasil.", "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc86", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 138, "tweet_count": 2843, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lesviillegas"}, {"id": "1006656086399701001", "name": "Miaytsu", "public_metrics": {"followers_count": 108676, "following_count": 206, "tweet_count": 2007, "listed_count": 52}, "verified": false, "username": "Miggmicaela"}, {"id": "2932429875", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "name": "sab", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 55, "tweet_count": 54191, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "abmsabb"}, {"id": "1135977579104669702", "location": "la concha de tu hermana", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd58\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd64", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 240, "tweet_count": 15913, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "villanuevamilii"}, {"id": "890405120676114433", "location": "Montevideu, Uruguai", "name": "Jos\u00e9 Luis", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 70, "tweet_count": 18419, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JLdPuerto1966"}, {"id": "998026243990843393", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "name": "B\u00e1rbara", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 2325, "tweet_count": 11807, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ReisSpano"}, {"id": "13124602", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "William De Lucca", "public_metrics": {"followers_count": 270017, "following_count": 2043, "tweet_count": 18819, "listed_count": 643}, "verified": true, "username": "delucca"}, {"id": "555281215", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espi\u00f1ete \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 4992, "tweet_count": 59101, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pepelukal"}, {"id": "170856264", "location": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "name": "JuliaSara\u00ae\ufe0feid", "public_metrics": {"followers_count": 10021, "following_count": 10022, "tweet_count": 311222, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Sajubare"}, {"id": "1149489114523283456", "name": "Lily \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 229, "tweet_count": 1170, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lily17084327"}, {"id": "1183600429755711491", "name": "Eun_young", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 96, "tweet_count": 108, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Eunyoun37209440"}, {"id": "1089586176749723649", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Geane \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 348, "tweet_count": 11372, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Geane11293694"}, {"id": "420039372", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "marielena otiniano", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1603, "tweet_count": 110249, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "otichama"}, {"id": "102770265", "location": "MEXICO", "name": "Yolanda", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 1459, "tweet_count": 18469, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "laproduc007"}, {"id": "2994897723", "location": "Isla Mema ", "name": "\ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcea \ud83d\udd25 \ud835\udcd5\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udd01'\ud835\udcfc \ud835\udcd4\ud835\udcf0\ud835\udcf0", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 634, "tweet_count": 26369, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "saracurves"}, {"id": "1184208715244888065", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "sasha, maths forfeiter", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 282, "tweet_count": 17507, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "krasnyy_kedr"}, {"id": "850379959285805056", "name": "Luiz Fernando Henriq", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1177, "tweet_count": 33082, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuizFernandoHe6"}, {"id": "39297390", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Instituto Sou da Paz", "public_metrics": {"followers_count": 263790, "following_count": 635, "tweet_count": 9066, "listed_count": 558}, "verified": true, "username": "isoudapaz"}, {"id": "127244939", "location": "Lima - Peru", "name": "ORO", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 2755, "tweet_count": 47477, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "OresteRains"}, {"id": "988875189898358784", "location": "Na Puta Que Pariu", "name": "Poly", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 962, "tweet_count": 12656, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Vt_cadena"}, {"id": "726752048", "name": "desempreGADO?", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 537, "tweet_count": 6397, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mediocrearth"}, {"id": "1111445063383638016", "location": "Rj", "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 1981, "tweet_count": 19402, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Garciiax23"}, {"id": "951436861913911296", "location": "022", "name": "MC HELLEN \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 4583, "following_count": 875, "tweet_count": 33115, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "eumchellen"}, {"id": "186960359", "name": "alcatraz", "public_metrics": {"followers_count": 4770, "following_count": 898, "tweet_count": 63280, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Patricio5854"}, {"id": "912039301281669120", "location": "Porto, Portugal", "name": "s\u00e1lvador", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 250, "tweet_count": 10527, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "salvadorp_30"}, {"id": "148927440", "location": "punta cana RD.", "name": "Juan Manuel Carbonell \ud83d\udc77", "public_metrics": {"followers_count": 9926, "following_count": 8988, "tweet_count": 414771, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "carbonelljuan"}, {"id": "1855320732", "location": "Rep.Dominicana - Santo Domingo", "name": "Oscar Garibaldi", "public_metrics": {"followers_count": 12354, "following_count": 1199, "tweet_count": 57663, "listed_count": 45}, "verified": false, "username": "OskarGaribaldi"}, {"id": "1173962818435129344", "name": "CRUZEIRO GUERREIRO! CRUZEIRO MEU AMOR!!!!", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 84, "tweet_count": 7366, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alimentacao13"}, {"id": "168710483", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Edu Panzi", "public_metrics": {"followers_count": 62774, "following_count": 977, "tweet_count": 27080, "listed_count": 115}, "verified": false, "username": "edupanzi"}, {"id": "2348481013", "name": "zaida carolina nu\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 79, "tweet_count": 41621, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "nuez_zaida"}, {"id": "234179028", "name": "Mariposa", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 1948, "tweet_count": 59739, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "aimemariana"}, {"id": "239155817", "location": "CDMX", "name": "Ricardo Pascoe Pierce", "public_metrics": {"followers_count": 28896, "following_count": 229, "tweet_count": 33191, "listed_count": 220}, "verified": false, "username": "rpascoep"}, {"id": "150268217", "name": "Cecilia Palma F", "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 1491, "tweet_count": 308080, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "cejoaquina"}, {"id": "779680262934396929", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "Nath\u00e1lia Kaleid", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 235, "tweet_count": 9578, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NathaliaKaleid"}, {"id": "1424259492", "name": "leal 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 910, "tweet_count": 94353, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "lealtalo"}, {"id": "84831194", "location": "Braga, Portugal", "name": "\ud835\udc07\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 134, "tweet_count": 23616, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "nosferatico"}, {"id": "37820714", "location": "Brasil", "name": "Embaixada da Shopee \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \u2122", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 2074, "tweet_count": 333009, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "rwstico"}, {"id": "395011753", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Trajano_\u8c6a\u5c14\u8d6b_DC\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5200, "following_count": 5401, "tweet_count": 614409, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "trajanojorge"}, {"id": "74444498", "location": "Natal - RN / Brasil", "name": "Kiko Azevedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9 #Antifascista Rancho Queimado", "public_metrics": {"followers_count": 8884, "following_count": 9670, "tweet_count": 310143, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "kabokiko"}, {"id": "1102522746", "name": "Malena \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 673, "tweet_count": 36729, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MaleeDelRio"}, {"id": "452550570", "location": "Luj\u00e1n, Argentina", "name": "Bad Girl", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 361, "tweet_count": 62357, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FFlorBranca"}, {"id": "57061141", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Riche", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 431, "tweet_count": 33919, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "HeyRichee"}, {"id": "477920222", "location": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4 Dominicano", "name": "R. Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 136, "tweet_count": 15163, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RReyes7000"}, {"id": "327539214", "name": "Diabloviejo", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1388, "tweet_count": 32479, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "diabloviejo"}, {"id": "1190393454930608129", "name": "Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 6, "tweet_count": 295, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Felipe26067674"}, {"id": "756595486224777216", "name": "Carolliny Alves", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 4, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CarollinyGG"}, {"id": "576585916", "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 1386, "tweet_count": 514, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "dan_sanmar"}, {"id": "2910853983", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "CTXT", "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}, "verified": true, "username": "ctxt_es"}, {"id": "2750860751", "location": "Palho\u00e7a, Brasil", "name": "Vitor Hollywood \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 600, "tweet_count": 3165, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vitorotaviof"}, {"id": "3410795187", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Etl\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 88279, "following_count": 165, "tweet_count": 8787, "listed_count": 87}, "verified": false, "username": "Etlandia_TV"}, {"id": "15933995", "location": "CdMx", "name": "Vic", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 786, "tweet_count": 731, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vmviruette"}, {"id": "509249667", "name": "Davis Sena Filho", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 335, "tweet_count": 19940, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "SenaDavis"}, {"id": "1491448675", "location": "Galicia, Spain", "name": "Constantino Iris\ud83c\udfb2\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udff3\u200d\u26a7", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 482, "tweet_count": 7114, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "ConstIris_Kaos"}, {"id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 60423, "following_count": 18114, "tweet_count": 22896, "listed_count": 331}, "verified": false, "username": "DrJoaquinMateu"}, {"id": "2966140240", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP", "name": "Filipe de Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 484, "tweet_count": 51612, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "culturaonlinebr"}, {"id": "3430776208", "location": "Ja\u00fa, S\u00e3o Paulo", "name": "Claudinei na luta companheiros\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 3697, "tweet_count": 64188, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "ClaudineiRFerr1"}, {"id": "240820251", "location": "M\u00e9xico", "name": "Laura Del Campo", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1656, "tweet_count": 36258, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "diariosdemama"}, {"id": "383969142", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Noticias de Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 14872, "following_count": 8248, "tweet_count": 89669, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "TraficoenPuebla"}, {"id": "711037552514473984", "name": "neneta", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 836, "tweet_count": 18455, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "beapavans"}, {"id": "2438529940", "name": "Romy Lillo", "public_metrics": {"followers_count": 5763, "following_count": 4728, "tweet_count": 418460, "listed_count": 51}, "verified": false, "username": "LilloRomy"}, {"id": "201064270", "location": "Cuiaba - Mato Grosso", "name": "Hyllary", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 453, "tweet_count": 33425, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "blcksaturn"}, {"id": "184865680", "location": "Brasil", "name": "Eduardo Dorneles", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 261, "tweet_count": 285, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eduardobrosa"}, {"id": "85715932", "location": "S\u00c3O PAULO-BRASIL", "name": "DEXTER 8\u00ba ANJO", "public_metrics": {"followers_count": 111982, "following_count": 454, "tweet_count": 32040, "listed_count": 147}, "verified": false, "username": "dexter8anjo"}, {"id": "1247507432", "location": "Fort Lauderdale, FL", "name": "Christian A M\u00e9ndez", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 171, "tweet_count": 1884, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ChristianArtMv"}, {"id": "129422889", "location": "En el mar.", "name": "Le poison brun", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1184, "tweet_count": 8863, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lepoisonbrun"}, {"id": "99977387", "name": "\u03b5\u0457\u0437 e\u0455\u043ceralda \u00ae  \u03b5\u0457\u0437", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 499, "tweet_count": 13280, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "esleiher"}, {"id": "863638745983184896", "location": "M\u00e9xico, Monterrey", "name": "Chema Venegas Mty", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 607, "tweet_count": 3969, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "venegas_mty"}, {"id": "870877398", "name": "Alejo\ud83e\udd9d", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 137, "tweet_count": 19701, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Ale_ggonzalez"}, {"id": "1123257856420130816", "name": "Un cul0 que habla.", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 151, "tweet_count": 4206, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AnaBanana_G"}, {"id": "1045596124961280001", "location": "la teta izquierda de clara", "name": "adulta disfuncional", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 156, "tweet_count": 22909, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "munchiesgyal"}, {"id": "124333352", "location": "chihuahua", "name": "Jose Adrian Aranda", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 740, "tweet_count": 34391, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Jose_Aranda"}, {"id": "998987143472189442", "location": "Botucatu ", "name": "\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 811, "tweet_count": 11317, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Giulia_GomesOli"}, {"id": "1087389587817857024", "location": "Bahia", "name": "aline", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 686, "tweet_count": 7388, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "alinneovm"}, {"id": "16730140", "location": "Lima, Peru", "name": "Victor Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1178, "tweet_count": 17652, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "vitokogvy"}, {"id": "97840455", "name": "Karla Calle", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "verified": false, "username": "KarlaCalle"}, {"id": "249426090", "name": "o rosas", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 778, "tweet_count": 57148, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ihvictor"}, {"id": "1421721", "location": "Rio de Janeiro", "name": "cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 76292, "following_count": 421, "tweet_count": 692593, "listed_count": 1617}, "verified": true, "username": "Cardoso"}, {"id": "1138796935899488256", "location": "Olinda, Brasil", "name": "Vera Mendon\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 2646, "tweet_count": 22688, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "VeraMendoncaa"}, {"id": "778393173638967296", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "name": ". M A R I A N A \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 276, "tweet_count": 22491, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rmarianaaa"}, {"id": "189654895", "location": "brasil", "name": "bira13", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 165, "tweet_count": 14949, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ubira13"}, {"id": "634229843", "name": "Felipe Nueve de Termidor \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 1611, "tweet_count": 51676, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "9deTermidor"}, {"id": "765316993411080192", "location": "La Comarca, Chile", "name": "Luis Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 8327, "following_count": 4769, "tweet_count": 264518, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Arandano_rojo"}, {"id": "798001902353051652", "location": "Santo Domingo", "name": "Casparin", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 312, "tweet_count": 13908, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "travelpuntacana"}, {"id": "3368624105", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "The Devil \ud83d\ude08 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 710, "tweet_count": 25010, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "juliansampaio18"}, {"id": "4864679649", "location": "Peru", "name": "Thor \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1386, "tweet_count": 106781, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DonVitorio_"}, {"id": "127073570", "location": "IG: armando.regil", "name": "Armando (RE)gil", "public_metrics": {"followers_count": 25160, "following_count": 4421, "tweet_count": 36905, "listed_count": 201}, "verified": false, "username": "armando_regil"}, {"id": "127059349", "location": "M\u00e9xico", "name": "ClaudiaRegil", "public_metrics": {"followers_count": 4981, "following_count": 776, "tweet_count": 10706, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "ClaudiaRegil"}, {"id": "1032689192827072512", "location": "Belvedere", "name": "dan", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 297, "tweet_count": 22453, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dyxnu"}, {"id": "175930223", "location": "Montevideo - Uruguay", "name": "Gabi E.S. \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #StandWithUkriane", "public_metrics": {"followers_count": 2726, "following_count": 4990, "tweet_count": 133230, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "getchandy"}, {"id": "3387908639", "location": "casa do caralho ", "name": "bibs", "public_metrics": {"followers_count": 3482, "following_count": 3324, "tweet_count": 8082, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wtfckbabi"}, {"id": "65525520", "location": "Chile", "name": "Zurd\u00f3fobo\u00b3 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\u262d\u20e0", "public_metrics": {"followers_count": 5317, "following_count": 5775, "tweet_count": 170302, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "jorandau"}, {"id": "318078402", "location": "Planeta Tierra, V\u00eda L\u00e1ctea...", "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1716, "tweet_count": 28015, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Chamurita"}, {"id": "901555515343482880", "location": "Espanha", "name": "stefi_rdz999", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 55, "tweet_count": 1173, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pommeblanche_dk"}, {"id": "1168582445358125057", "location": "Pathetic zone", "name": "Jumi \ud83c\udf5e", "public_metrics": {"followers_count": 4087, "following_count": 1332, "tweet_count": 17211, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "Bang_kkyu"}, {"id": "4902388977", "location": "En muy, muy lejano. \ud83d\ude44", "name": "\ud83c\udf83Mile\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 3234, "following_count": 1717, "tweet_count": 122311, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "DimeClarice"}, {"id": "12526532", "location": "Extrarradios de un IV Reich?", "name": "con Yemen, Palestina, S\u00e1hara... \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 3448, "tweet_count": 36913, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "kenyisalive"}, {"id": "147316728", "location": "San Jos\u00e9, Uruguay", "name": "Gaston Laguarda", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 699, "tweet_count": 584, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gastonlag"}, {"id": "97325975", "location": "\u00dcT: 10.48625,-66.862803", "name": "Mehir Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 203, "tweet_count": 577, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MehirH"}, {"id": "334708531", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo ", "name": "Cesar \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 4999, "tweet_count": 16806, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ApsCesar"}, {"id": "956012352809455616", "location": "M\u00e9xico", "name": "M\u00e9xico Libre / Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 96, "tweet_count": 3522, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Gro_LIBRE"}, {"id": "809945388191019008", "name": "ninha! was 93haught", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 1360, "tweet_count": 60198, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "FLORENZIFRlDAY"}, {"id": "334903618", "location": "Goi\u00e2nia", "name": "me chama d seu lindo/\u00c9 lipe de lipe msmo", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 574, "tweet_count": 33459, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lipe_doner"}, {"id": "400120596", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Polly Dantas \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 32683, "following_count": 807, "tweet_count": 24610, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Popotinha_D"}, {"id": "123714367", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "name": "Marcio Neves", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 486, "tweet_count": 148818, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "MarcioHuser"}, {"id": "916830886242471936", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "Toscano", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 698, "tweet_count": 3933, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nvrog"}, {"id": "873075432307933184", "location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social).", "public_metrics": {"followers_count": 12477, "following_count": 2221, "tweet_count": 155324, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "darkmoonselina"}, {"id": "1087785534355918849", "location": "\ud83e\udd0d", "name": "ma\ud83c\udf24", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 372, "tweet_count": 11021, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "mapatias"}, {"id": "348518065", "name": "Sam", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1446, "tweet_count": 28200, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AnitttaPB"}, {"id": "1115623043601055744", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bif\u00e3o \ud83e\udd69", "public_metrics": {"followers_count": 133616, "following_count": 489, "tweet_count": 4736, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "eubifao"}, {"id": "1093240376914251776", "name": "edmundo sostegni", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 64, "tweet_count": 71003, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EdmundoSostegni"}, {"id": "704773390872285184", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Alan", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 297, "tweet_count": 3230, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alan_sansil"}, {"id": "704005993034698752", "name": "Delia", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 956, "tweet_count": 38640, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Dliamtz8627"}, {"id": "1246835502", "location": "rua estrada da cachoeira , 82 ", "name": "marcos rodrigues luz", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1920, "tweet_count": 5664, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "marcostalaje3"}, {"id": "95740548", "name": "Jos\u00e9 Sim\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 5347126, "following_count": 129, "tweet_count": 16439, "listed_count": 3116}, "verified": true, "username": "jose_simao"}, {"id": "88450331", "location": "Goi\u00e2nia - GO", "name": "Prof\u00aa Thati #LulaPresidente \ud83e\udd29\ud83d\udcda\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1199, "tweet_count": 8784, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "professorathati"}, {"id": "97730327", "name": "Isabel Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 522, "tweet_count": 26309, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "yarick76"}, {"id": "1117965036297830403", "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 389, "tweet_count": 2183, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Carol_lpr"}, {"id": "16353211", "location": "Panama", "name": "Reggie's Classic Rock", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 309, "tweet_count": 53378, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "reggieperez"}, {"id": "506405341", "location": "Panam\u00e1,ciudad de Panam\u00e1", "name": "Linda Bran", "public_metrics": {"followers_count": 37504, "following_count": 7554, "tweet_count": 168749, "listed_count": 79}, "verified": false, "username": "lindabran1"}, {"id": "3026000404", "location": "Uruguay ", "name": "Lau", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 2232, "tweet_count": 19204, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "laurague1977"}, {"id": "3196040933", "location": "Brasil", "name": "Anna \ud83c\udf93", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 475, "tweet_count": 20229, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "analicityqueen"}, {"id": "333003726", "name": "\ud80c\udd50\ud83c\udf39Paty Downey\u1d9c\u02b3\u1da0\u238a\ud83d\udda4\u2764\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 865, "tweet_count": 55869, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lopes_paty2011"}, {"id": "381138769", "location": "Brasil", "name": "Joao", "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 4999, "tweet_count": 505403, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "JGZZZO"}, {"id": "1278111720", "location": "Leiria Porto/- Portugal.", "name": "Alula SilvaZZZ", "public_metrics": {"followers_count": 33088, "following_count": 33223, "tweet_count": 151266, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "Amarulacarvalho"}, {"id": "284736299", "location": "Ciudad de Panama", "name": "Fabi\u00e1n Ysla", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 450, "tweet_count": 14420, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "YslaFabian"}, {"id": "147363114", "name": "Celso Grande", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 965, "tweet_count": 90067, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "celsogz"}, {"id": "52564873", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Joao Massa Lulal\u00e1 \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 12640, "following_count": 10409, "tweet_count": 65829, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "joaomassa"}, {"id": "2236078148", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Camila Cristina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 5620, "following_count": 5710, "tweet_count": 103491, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "camilamenezes31"}, {"id": "1103133319758258176", "name": "Voz da Popula\u00e7\u00e3o \ud83d\udc19\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 8339, "following_count": 7267, "tweet_count": 32365, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "VozPovoVermelho"}, {"id": "35934747", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "D\u00e9bora Diogo \ud83d\udea9\u2b50 Deby", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 3049, "tweet_count": 106811, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Deboradiogo"}, {"id": "1058143932796846080", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Lula O Melhor Presidente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 6026, "following_count": 6020, "tweet_count": 267817, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Gustavoucranian"}, {"id": "82350646", "location": "Porto, Portugal", "name": "M\u00e1rcio M. Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 2919, "tweet_count": 1786747, "listed_count": 668}, "verified": false, "username": "marciojmsilva"}, {"id": "529535164", "location": "Ibaraki-machi, Ibaraki", "name": "\u30e4\u30f3\u30bf\u30ed\u30b9", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 2303, "tweet_count": 4806, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "yantaros_machi"}, {"id": "462236426", "location": "En las noticias", "name": "futuro impredecible", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 326, "tweet_count": 92535, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "BGpurplebird"}, {"id": "791644974018330624", "location": "Lleida", "name": "Ximi", "public_metrics": {"followers_count": 4964, "following_count": 602, "tweet_count": 73498, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "ximicomics"}, {"id": "1615882712", "name": "Raffael", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 329, "tweet_count": 8733, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RaffaTattoo7"}, {"id": "3995420002", "name": "Tokyo", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 892, "tweet_count": 11490, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tokyololxd"}, {"id": "1123777067512991744", "name": "Manuel Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 351, "tweet_count": 19767, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ManuelH56400371"}, {"id": "1105916892953432066", "location": "mercedes \u2022 mclaren", "name": "\u064b\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 946, "tweet_count": 71198, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "lightheungmin"}, {"id": "754315483", "location": "Per\u00fa \u2665", "name": "Paz", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 422, "tweet_count": 341836, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Paz07088742"}, {"id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cluzcar"}, {"id": "966898401538293761", "name": "Juan Guarderas", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 1258, "tweet_count": 31894, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "1juanguarderas"}, {"id": "15076352", "location": "Alcochete, Portugal", "name": "StellaV.D.Klugt", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1192, "tweet_count": 13201, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "StellaVanDer"}, {"id": "69069168", "name": "GugaNoblat", "public_metrics": {"followers_count": 268525, "following_count": 1376, "tweet_count": 32380, "listed_count": 637}, "verified": true, "username": "GugaNoblat"}, {"id": "591168479", "location": "At Aewol-Ri with Kyuhyun", "name": "Kamila - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfa8\ud83d\udcf7\ud83c\udf08 JJEVA ENDGAME", "public_metrics": {"followers_count": 3320, "following_count": 4994, "tweet_count": 761959, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "itmekamila"}, {"id": "474587051", "name": "Laylla Zeferino", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 483, "tweet_count": 110302, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "LayllaZeferino"}, {"id": "827915011", "location": "C\u00f3rdoba Capital", "name": "Cande", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 817, "tweet_count": 81624, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "__candegonzalez"}, {"id": "1068304753564766209", "location": "Nebraska, USA", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Antonio H. T. Marcondes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 1929, "tweet_count": 132544, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Antonio91152382"}, {"id": "2892290499", "name": "Olavo de Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 816344, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "verified": false, "username": "opropriolavo"}, {"id": "137102816", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "name": "VOTE 13\u2b50\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 355, "tweet_count": 195812, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "brxnno"}, {"id": "4547510609", "location": "Rua Colombia, 420 - Itanha\u00e9m -", "name": "R. Albuquerque", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 32, "tweet_count": 1186, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "amaz13alb61"}, {"id": "174048284", "name": "Francisco Simonini", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 438, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "simoninifilho"}, {"id": "53252268", "name": "Marcelo Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1035, "tweet_count": 49585, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "dommarcelo2"}, {"id": "1658341160", "name": "Tadeu Spada", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 240, "tweet_count": 9567, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SpadaTadeu"}, {"id": "1187326240228814849", "location": "tw: ed/tca ", "name": "yeojin | little space \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 71, "tweet_count": 2213, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yeojigumina"}, {"id": "1142962184865165312", "name": "Maruquina", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 465, "tweet_count": 49335, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BMaruquina"}, {"id": "2990407778", "location": "M\u00e9xico", "name": "Guillermo C. Zetina", "public_metrics": {"followers_count": 7726, "following_count": 8620, "tweet_count": 115695, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "cantonguillermo"}, {"id": "960346559882911744", "location": "053", "name": "Guilherme Farias", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 286, "tweet_count": 6390, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "guilherfarias_"}, {"id": "1103354199654436864", "name": "Brenda", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 235, "tweet_count": 9745, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BrendaPrestesS"}, {"id": "1655568883", "name": "CLOSED.", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 20, "tweet_count": 168672, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "twnsyard"}, {"id": "972163641113042944", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "D", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 394, "tweet_count": 3931, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DeividJnio2"}, {"id": "886688420902445057", "name": "Brunin \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 480, "tweet_count": 11882, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brunoo_carv"}, {"id": "2326184845", "location": "Recife", "name": "Lauro Ant\u00f4nio Lula/Z", "public_metrics": {"followers_count": 6068, "following_count": 3156, "tweet_count": 452609, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "NovoLauropro"}, {"id": "924146456", "name": "Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 5135, "following_count": 3436, "tweet_count": 127663, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "pnolasco2000"}, {"id": "54076711", "location": "Santiago, Chile", "name": "Ob1Kanabis", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 2143, "tweet_count": 132216, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "Ob1Kanabis"}, {"id": "184262703", "name": "eduarda colombo", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 243, "tweet_count": 14215, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eduardacolombo_"}, {"id": "704111658822737920", "location": "Francisco Beltr\u00e3o, Brasil", "name": "Bruno nosso de cada dia", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 822, "tweet_count": 8853, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Brun0MM"}, {"id": "3029199268", "name": "diego", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 551, "tweet_count": 7639, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "diegoktanaka"}, {"id": "153074375", "location": "Uruguay", "name": "Yoselin Sire", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 1105, "tweet_count": 5675, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "YoseSire"}, {"id": "903594093552570368", "location": "Rio de Janeiro, +55 024", "name": "kevin", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 984, "tweet_count": 14670, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kevin_will244"}, {"id": "1675916275", "location": "Santiago, Dominican Republic", "name": "Jos\u00e9 Miguel Lora", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 255, "tweet_count": 1443, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "josemlorah"}, {"id": "1172915755442233344", "name": "Miguelina G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 324, "tweet_count": 4079, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MiguelinaGmez5"}, {"id": "378832558", "name": "Ana Lilia", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 393, "tweet_count": 98110, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "anpalas"}, {"id": "1107450063691939841", "location": "Nonbinarie", "name": "Winter titi \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 106, "tweet_count": 6016, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "seuntrolisimo"}, {"id": "854840028618424320", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 745, "tweet_count": 75574, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xxavmx"}, {"id": "1173788045834932225", "location": "Por ai", "name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 93, "tweet_count": 5104, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ricardo31985889"}, {"id": "346204440", "name": "lilica", "public_metrics": {"followers_count": 4074, "following_count": 4936, "tweet_count": 176296, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "lilicabust"}, {"id": "1071983304", "location": "Ilha de Fran\u00e7a, Fran\u00e7a", "name": "Fernando Eustaquio", "public_metrics": {"followers_count": 3892, "following_count": 4909, "tweet_count": 157227, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "fernandor159"}, {"id": "724659990", "location": "\u5317\u533a\u8d64\u7fbd", "name": "\u677e\u672c\u306e\u3042\u3063\u3061\u3083\u3093\uff1f", "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 4275, "tweet_count": 439396, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "bends_the"}, {"id": "1110742416", "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "yokohama_puente"}, {"id": "1128056058222718977", "location": "Chile", "name": "\u211d\ud835\udd52\ud835\udd67\ud835\udd56\ud835\udd5f \u211d\ud835\udd60\ud835\udd65\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd5f", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 638, "tweet_count": 11104, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RavenrTten"}, {"id": "1117772382", "name": "Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 11, "tweet_count": 257, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "barcarant"}, {"id": "694911592840982528", "name": "Roman Bueno", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1248, "tweet_count": 15143, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ekeko66"}, {"id": "562882256", "location": "Arena do Gr\u00eamio", "name": "Eddu Feij\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 1200, "tweet_count": 40565, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MGPGremio"}, {"id": "1071064341561176065", "location": "Wallis and Futuna", "name": "Spooky Klaus BLM", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 556, "tweet_count": 61977, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "eNeBiA_"}, {"id": "1134914219839774720", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "Maria J. Dourado \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9 Esquerda.", "public_metrics": {"followers_count": 2671, "following_count": 2702, "tweet_count": 68881, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mjdouradoprof"}, {"id": "984061049543577600", "name": "Carlos Mazini \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2514, "following_count": 2831, "tweet_count": 45611, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mazini_carlos"}, {"id": "2197416931", "location": "Uruguay. Montevideo.", "name": "Mario Nelson Barbato", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 999, "tweet_count": 59063, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MarioNBarbato"}, {"id": "949286720222134272", "location": "Complexo da Penha ", "name": "Samarinha \ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 515, "tweet_count": 621, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "po_samara"}, {"id": "2872930097", "location": "\"In a world where there is so much to grieve and so little good to take? I grieve nothing. I take everything.\"", "name": "lia. \ud83d\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 1114, "tweet_count": 78378, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "lydsblackthorn"}, {"id": "830177934631649282", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "adri", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 963, "tweet_count": 19222, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "cupkiramman"}, {"id": "2503409748", "location": "SCiempre celeste", "name": "MARCO", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 345, "tweet_count": 6505, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MARCOEDG"}, {"id": "938382218623320064", "name": "Pri", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 125, "tweet_count": 44514, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FlaviaC75452666"}, {"id": "3923178321", "name": "bad \ud83c\udf29\u2696\ufe0f\u26bd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6491, "following_count": 565, "tweet_count": 75177, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "tuiteiitt"}, {"id": "1872240685", "name": "JOS\u00c9 A. BARTRA \u05d7\u05d5\u05e1\u05d4 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 1355, "tweet_count": 137137, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "edojoseb"}, {"id": "622191753", "location": "MONTEVIDEO, URUGUAY", "name": "Claudia Gallo", "public_metrics": {"followers_count": 3519, "following_count": 3075, "tweet_count": 184816, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "claudiagallo14"}, {"id": "983836112820064256", "name": "Anna Vick \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 4980, "tweet_count": 80975, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Annavickfavs"}, {"id": "157672533", "name": "vorreiessereunanatra", "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 1528, "tweet_count": 34936, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "robianchin"}, {"id": "440684594", "name": "Cloclo\ud83d\udc3b\ud83d\udc27", "public_metrics": {"followers_count": 4324, "following_count": 4467, "tweet_count": 202468, "listed_count": 59}, "verified": false, "username": "gherbitz"}, {"id": "1146828990793101312", "location": "Mexico", "name": "Meganoticias.MX", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 66, "tweet_count": 746, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MeganoticiasTVC"}, {"id": "104315704", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "@MeganoticiasMx", "public_metrics": {"followers_count": 14731, "following_count": 2864, "tweet_count": 136402, "listed_count": 172}, "verified": true, "username": "MeganoticiasMx"}, {"id": "924688554244046848", "location": "Tocantins, Brasil", "name": "Pablo Mendon\u00e7a Chaer", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1958, "tweet_count": 19209, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pablomchaer"}, {"id": "2641474526", "location": "Per\u00fa - zhecarelive@gmail.com", "name": "Zhecare \ud83d\udcf8 #PanConLechonk", "public_metrics": {"followers_count": 23595, "following_count": 241, "tweet_count": 66770, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Zhecare"}, {"id": "2844568332", "location": "Tabasco/ M\u00e9xico", "name": "Aletz", "public_metrics": {"followers_count": 4735, "following_count": 632, "tweet_count": 38997, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "Aletz84"}, {"id": "766771806", "location": "arg", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 988, "tweet_count": 38922, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CeelesMaagalii"}, {"id": "1026292780971241472", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Frann", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 340, "tweet_count": 5092, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FranTranfo"}, {"id": "1160003929125597184", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Vladimir C Silva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 546, "tweet_count": 6188, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vladimircsilva"}, {"id": "271079367", "location": "Polanco, Lavalleja", "name": "Fernando Pedroarena", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 537, "tweet_count": 14583, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "NEGROFAP"}, {"id": "146852689", "location": "Uruguay", "name": "Pablo Carrasco", "public_metrics": {"followers_count": 9638, "following_count": 2414, "tweet_count": 12560, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "confin48"}, {"id": "910673758775595011", "name": "MirTra", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 3619, "tweet_count": 27501, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "corazonesx3"}, {"id": "267935299", "location": "Cerca... Muy Cerca", "name": "Rafael And\u00fajar", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 483, "tweet_count": 10363, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DonNeta69"}, {"id": "1103686518441414657", "location": "Peru\ud83c\uddf5\ud83c\uddea / USA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "name": "Hutch Glenn \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 14255, "following_count": 12152, "tweet_count": 48184, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "HutchGlenn_1"}, {"id": "794539825185648640", "location": "\ud83c\udf0c\ud83c\udf20\ud83c\udf19", "name": "\ud83c\udf39 J\u00fa{nior}", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 10, "tweet_count": 19822, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "junioreasluas"}, {"id": "1123377249082851331", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "J\u00fa Camini", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 893, "tweet_count": 16441, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CCaminiJu"}, {"id": "1016102173808168960", "name": "Mihay alix", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 311, "tweet_count": 32756, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlixMihay"}, {"id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461228, "following_count": 46, "tweet_count": 75482, "listed_count": 544}, "verified": false, "username": "Politica_LR"}, {"id": "814257852781068288", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Antelmojimenez", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 110, "tweet_count": 1437, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Antelmojimenez1"}, {"id": "446328030", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "P\u00e1gina Negra", "public_metrics": {"followers_count": 23813, "following_count": 1433, "tweet_count": 157792, "listed_count": 121}, "verified": false, "username": "LaPaginaNegraMX"}, {"id": "501892875", "name": "S\u00e9rgio La-Rocque", "public_metrics": {"followers_count": 8800, "following_count": 9536, "tweet_count": 152045, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "SrgiodeLaRocque"}, {"id": "555368754", "location": "Albacete", "name": "LLANOS", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 3060, "tweet_count": 80591, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "LLANOSRABADAN"}, {"id": "375889384", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\ud83d\udd3bAntifascismo\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3060, "following_count": 4005, "tweet_count": 201882, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "YoCambio20D"}, {"id": "89276367", "name": "Ulcilas Neto", "public_metrics": {"followers_count": 10137, "following_count": 9656, "tweet_count": 5150, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "ulcilasneto"}, {"id": "981895475203837952", "location": "BTS \u00e9 meu pacote de felicidade", "name": "marcy\u2077; \ud83e\udd8b aus no fix", "public_metrics": {"followers_count": 3841, "following_count": 3397, "tweet_count": 46367, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "fckdrum"}, {"id": "1057704422", "location": "she/her \u2022 24", "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 16766, "following_count": 1752, "tweet_count": 275691, "listed_count": 96}, "verified": false, "username": "gottabesirius"}, {"id": "2799315322", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Juao Marcos \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1252, "tweet_count": 56374, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "joaomaarcossr"}, {"id": "293503427", "location": "Vzla", "name": "GeneAle", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 825, "tweet_count": 64995, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "alejandraart059"}, {"id": "1942262412", "location": "gallinheiro da malu \ud83d\udc14\u2764", "name": "Lud | filhote da on\u00e7a \ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 3248, "following_count": 3906, "tweet_count": 97699, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "_sweetpatroaxx"}, {"id": "300527611", "location": "Brasil", "name": "Marcio Garcez", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 958, "tweet_count": 5180, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marciogarcezmg"}, {"id": "216724654", "location": "Campinas", "name": "Marilda Correia", "public_metrics": {"followers_count": 5569, "following_count": 4676, "tweet_count": 127242, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "marildaapc"}, {"id": "66545733", "location": "Ribeir\u00e3o Pires, Brasil", "name": "Cristina Correia", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1322, "tweet_count": 3982, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Crisflex"}, {"id": "2458565846", "location": "Montevideo 096408093", "name": "Marcelo Valle", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1168, "tweet_count": 12697, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "LuisValle81"}, {"id": "309946520", "name": "martha pe\u00f1afiel", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 695, "tweet_count": 125762, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "marthapenafiel"}, {"id": "789454349038653441", "name": "Regina Penteado", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1202, "tweet_count": 123460, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ReginaPenteado8"}, {"id": "85154379", "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 1275, "tweet_count": 30286, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jesepul"}, {"id": "177945494", "location": "Dominican Republic", "name": "Ariel Gautreaux", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 1447, "tweet_count": 78013, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "arieloton"}, {"id": "161297438", "location": "rio", "name": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 3486, "following_count": 2880, "tweet_count": 93883, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "luccoelho"}, {"id": "3557853796", "name": "C. Bre", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 377, "tweet_count": 626, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BreijoC"}, {"id": "124242529", "name": "Luza", "public_metrics": {"followers_count": 4444, "following_count": 2119, "tweet_count": 399894, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "cotorrunlu"}, {"id": "252254457", "location": "New York City", "name": "Jorge Suarez-Velez", "public_metrics": {"followers_count": 80198, "following_count": 621, "tweet_count": 33874, "listed_count": 575}, "verified": false, "username": "jorgesuarezv"}, {"id": "1077545698135023622", "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 127, "tweet_count": 2439, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gustaft9"}, {"id": "951162371967475713", "location": "minas gerais, brazil", "name": "Vinicius Reys", "public_metrics": {"followers_count": 68682, "following_count": 47958, "tweet_count": 44738, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "theviniciusreys"}, {"id": "723185972", "location": "Brasil", "name": "Tristeza Pela Cegueira Alheia", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1342, "tweet_count": 8362, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pumdetalcoBras"}, {"id": "1049831389749792769", "name": "bruxa comunista #AprovaPL2564", "public_metrics": {"followers_count": 46004, "following_count": 33036, "tweet_count": 142339, "listed_count": 65}, "verified": false, "username": "BruxaComunista"}, {"id": "921449378895814656", "name": "Helena Zarvos", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 423, "tweet_count": 9222, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HZarvos"}, {"id": "929542638893719552", "location": "La Serena, Chile", "name": "Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 1827, "tweet_count": 17825, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jose38919839LS"}, {"id": "1408176096", "location": "Nome, AK", "name": "Martin (3-3)", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 175, "tweet_count": 4060, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Maaartin0"}, {"id": "208823421", "location": "Quito Ecuador", "name": "Jorge Crespo Bravo", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 348, "tweet_count": 4723, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "jcrespobravo"}, {"id": "47384568", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Revista Vistazo", "public_metrics": {"followers_count": 633350, "following_count": 469, "tweet_count": 117602, "listed_count": 1618}, "verified": true, "username": "revistavistazo"}, {"id": "37552857", "name": "KBLO \ud83d\udcaf% \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29 2022 ANO DA ESPERAN\u00c7A DO BR", "public_metrics": {"followers_count": 4093, "following_count": 4942, "tweet_count": 120877, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "kblo2003"}, {"id": "52403018", "location": "RJ (NarcoestadoNeopentecostal)", "name": "CaroL \u270a\ud83d\ude37\ud83d\udcda\ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 194, "tweet_count": 15334, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "crbs_88"}, {"id": "1173682843", "location": "\ud83d\udccdP A R A G U A Y \u2661", "name": "\u2022Lizpa \u2606\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 4983, "tweet_count": 125338, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "lizpa_ap"}, {"id": "1050979894660923392", "location": "\u00a1  \ud835\udcae  \ud835\udc0f \ud835\udc00 \ud835\udc11 \ud835\udc0a \ud835\udc08 \ud835\udc0d \ud835\udc06  !  canon portrayal of kakarot, literate roleplay, english & spanish writings   #\ud835\udc03\ud835\udc01\ud835\udc11\ud835\udc0f #\ud835\udc0c\ud835\udc15\ud835\udc11\ud835\udc0f", "name": "\u200d \u200d\u8861; \ud835\uddda \ud835\udde2 \ud835\uddde \ud835\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 244, "tweet_count": 3129, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "eclumsyblue"}, {"id": "708137133207322625", "location": "Dominican Republic", "name": "Leopoldo Morales", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 306, "tweet_count": 963, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "leopoldo2017"}, {"id": "1731792991", "name": "\ud835\ude10\ud835\ude37\ud835\ude22\ud835\ude2f", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 1877, "tweet_count": 15532, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ivanov_ich_"}, {"id": "3057166138", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Gr\u00e4bin", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 917, "tweet_count": 19314, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Laura___Croft"}, {"id": "119259340", "location": "Mexico", "name": "Pamela Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 174, "tweet_count": 3307, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Pam_QuesoRdz"}, {"id": "1150090351736164353", "name": "Levi_Levi", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 116, "tweet_count": 2709, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LeviLev33860564"}, {"id": "1116605895717244935", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Nina Carmona\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 39121, "following_count": 39357, "tweet_count": 19582, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "NinaCarmona2"}, {"id": "353775500", "name": "Toninho", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1788, "tweet_count": 129077, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "toninhowx"}, {"id": "1053493647952564224", "location": "any pronouns", "name": "marie~", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 219, "tweet_count": 16234, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nhomtwt"}, {"id": "470345750", "location": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil", "name": "Joh", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 313, "tweet_count": 10627, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "joaopdloiola"}, {"id": "98976786", "location": "San Francisco, CA", "name": "Martin Canabal", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 2174, "tweet_count": 7017, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "martin_canabal"}, {"id": "1187878744498814976", "name": "LaranjalEmChamas", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 90, "tweet_count": 3129, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FogoLaranjal"}, {"id": "854519117080080384", "location": "San Juan de Miraflores, Peru", "name": "Yapa Khuyay", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1739, "tweet_count": 82559, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "YapaKhuyay"}, {"id": "4128546861", "name": "Gado.", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 997, "tweet_count": 10282, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MichelleGramis1"}, {"id": "717039627916484608", "location": "It\u00e1lia", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "verified": false, "username": "zazoomnews"}, {"id": "786533237975879680", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "name": "Candelaria Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 541, "tweet_count": 11605, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "cande_hdez51"}, {"id": "1025580083036205058", "location": "PERU", "name": "Julio Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JulioCe59337798"}, {"id": "360747179", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Andr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 610, "tweet_count": 29188, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AudeasOmnia"}, {"id": "1000775293", "name": "venezolanacoromotana", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 2956, "tweet_count": 289884, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "MendezDublin"}, {"id": "169994647", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 400, "tweet_count": 5009, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rodhf1406"}, {"id": "1975910442", "name": "Enrique Grandez Reng", "public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 2933, "tweet_count": 67647, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "engrare"}, {"id": "7641592", "location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda", "name": "Lilu\ud83d\udd3b\ud83d\udc94\u270a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 8930, "following_count": 9304, "tweet_count": 140465, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "alzuhira"}, {"id": "857502275412967424", "name": "Alexis", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 329, "tweet_count": 22730, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "robotech201"}, {"id": "1547353945", "location": "Argentina.", "name": "Marcelo.A.Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 30639, "following_count": 31679, "tweet_count": 322120, "listed_count": 51}, "verified": false, "username": "caballobosterok"}, {"id": "845738180506726406", "location": "Luj\u00e1n, Argentina", "name": "Gaby Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 5194, "following_count": 4227, "tweet_count": 19990, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "GabyMGarcia56"}, {"id": "3066523018", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "noiva", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 588, "tweet_count": 48039, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabilenz"}, {"id": "471614641", "location": "Montevideo", "name": "Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 230, "tweet_count": 4484, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "xsarero_"}, {"id": "267742322", "location": "Santiago", "name": "Rodrigo Avenda\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 2629, "tweet_count": 18992, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "16ravendano"}, {"id": "868868370879438848", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Fernando Negreiros", "public_metrics": {"followers_count": 4599, "following_count": 5059, "tweet_count": 127429, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Fnegreiros1313"}, {"id": "1187458520838557696", "name": "Navilu", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 81, "tweet_count": 1878, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Navilu7"}, {"id": "522378309", "location": "goiania", "name": "julio souza -\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 1322, "tweet_count": 97160, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "juliocssouza1"}, {"id": "46392350", "location": "Peru", "name": "Arberto Yukimori", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 529, "tweet_count": 58953, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Santitos84"}, {"id": "70436922", "location": "Brasil", "name": "GR\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 546, "tweet_count": 16035, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "genesiorosa"}, {"id": "1024711090561855488", "name": "forro", "public_metrics": {"followers_count": 33294, "following_count": 133, "tweet_count": 420, "listed_count": 73}, "verified": false, "username": "cotore"}, {"id": "231726084", "location": "It\u00e1lia", "name": "Zazoom Social News", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180084, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zazoomblog"}, {"id": "886314635124781057", "name": "\ud83e\udda5\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 671, "tweet_count": 14835, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "kras_caron"}, {"id": "578390911", "location": "Valhalla-Mg", "name": "Hermann_Vikings(5-1)", "public_metrics": {"followers_count": 3149, "following_count": 1451, "tweet_count": 177429, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Hermann_Skol"}, {"id": "1163929673560145920", "location": "bsb", "name": "J R S I \u2079 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 562, "tweet_count": 24810, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "robertojr_07"}, {"id": "1057626648139378690", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Amanda Theo", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 594, "tweet_count": 29580, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Amandabtheo"}, {"id": "3305268652", "location": "Montevideo (Tbo)", "name": "Juan Lavi\u00e9 \u25cf", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 993, "tweet_count": 12735, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JuanLavie_"}, {"id": "87314696", "location": "I\u2019m lost in a labyrinth", "name": "\ud83e\udd85 Tilel\u00ea-vidente", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1815, "tweet_count": 71719, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Zonoramadrugada"}, {"id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233187, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "XavierFiestas"}, {"id": "733482793", "name": "Juan Corti\u00f1as B.", "public_metrics": {"followers_count": 2526, "following_count": 729, "tweet_count": 33232, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "JuanCortinasB"}, {"id": "228889868", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Ruth", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 4928, "tweet_count": 93350, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "rconcha_7912"}, {"id": "312407023", "location": "per\u00fa", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udce2", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 14, "tweet_count": 37902, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "peguisvidal"}, {"id": "1594589700", "location": "Lima", "name": "annelisse", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 701, "tweet_count": 50211, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "asm_ane"}, {"id": "259382184", "location": "Mexico", "name": "DARTH BOT", "public_metrics": {"followers_count": 2831, "following_count": 2934, "tweet_count": 94806, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Wolverine020473"}, {"id": "441781500", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Brasil ! #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 3651, "tweet_count": 59771, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "AngeloRomanoPan"}, {"id": "1021565039231348736", "location": "X\u2661", "name": "victor", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 140, "tweet_count": 2597, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "castl333"}, {"id": "329120391", "location": "Brasil", "name": "Rap 24 Horas \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 40716, "following_count": 1296, "tweet_count": 45761, "listed_count": 92}, "verified": false, "username": "Rap24HorasTV"}, {"id": "2389020365", "name": "Gabriel acevedo", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 311, "tweet_count": 19401, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GabrielAcevedod"}, {"id": "1082714530512281605", "location": "Jeric\u00f3", "name": "Pedro Drell", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 2053, "tweet_count": 73728, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DrellPedro"}, {"id": "822904658897342464", "name": "Yayoflauta Moliner", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 318, "tweet_count": 61836, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "LuisMoliner13"}, {"id": "224332521", "location": "Maracaibo, Venezuela", "name": "Dr. Eduardo Villalobos", "public_metrics": {"followers_count": 50708, "following_count": 1907, "tweet_count": 12275, "listed_count": 131}, "verified": false, "username": "eduardojvv"}, {"id": "1679215916", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "name": "Desde Urano, mi planeta.", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1441, "tweet_count": 27673, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "carlosfussy"}, {"id": "1201373054", "location": "Santiago", "name": "JVY \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 2074, "tweet_count": 8491, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JimenaValech"}, {"id": "32678721", "location": "Sat\u00e9lite da Terra Plana", "name": "Paula Figueiredo\ud83e\uddd8\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Canhota", "public_metrics": {"followers_count": 3522, "following_count": 4006, "tweet_count": 6701, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "paulapuella"}, {"id": "2405121268", "location": "Promiss\u00e3o, Brasil", "name": "Paulo Lima\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 9299, "following_count": 9519, "tweet_count": 84889, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Paulolimapro"}, {"id": "4229015362", "location": "Uruguay", "name": "Cincuentaporciento", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 792, "tweet_count": 1841, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chivitoparados"}, {"id": "181306415", "location": "M\u00e1s all\u00e1 del hombro de Ori\u00f3n.", "name": "Fernando Poe", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 392, "tweet_count": 84968, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "poesitiador"}, {"id": "999809731907805184", "name": "Jose Falla", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 772, "tweet_count": 19389, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JoseFalla4"}, {"id": "825836119442878464", "name": "Adryel LF", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 1540, "tweet_count": 7013, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "adrylefl"}, {"id": "253596068", "location": "La Subrealidad", "name": "Spookyzumi \ud83c\udf41\ud83c\udf83\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 430, "tweet_count": 293779, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "AzumiHaruhara"}, {"id": "49793178", "location": "Baurets, Olinda, Pernambuco", "name": "\ud83d\udea9Kalline Costa\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 355, "tweet_count": 5002, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kallinecosta"}, {"id": "1008643828851642369", "location": "ZN/ZL", "name": "\u00daltimo Rom\u00e2ntico Apaixonado", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 556, "tweet_count": 15972, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RatoChefe"}, {"id": "4890542806", "location": "Peru", "name": "Daniel Cajacuri", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 1797, "tweet_count": 3927, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DanielTaruma"}, {"id": "856787564", "name": "Irene G\u00e1lvez\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 3139, "tweet_count": 164831, "listed_count": 111}, "verified": false, "username": "Domicialucida"}, {"id": "2483822216", "location": "S\u00e3o Paulo Brazil ", "name": "Bruno de Souza", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 1176, "tweet_count": 14870, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "baraopptt"}, {"id": "985178071052570624", "name": "@Themax913", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 393, "tweet_count": 55742, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Themax9131"}, {"id": "762002263770537987", "location": "San Juan, Argentina", "name": "M\u0334\u0301\u034c\u0315\u0341\u0343\u0343\u0307\u0308\u0304\u035d\u033c\u0322\u0316\u0353\u034ear\u0336\u034a\u030d\u0301\u0309\u033d\u0308\u033e\u0357\u033e\u0307\u031e\u031d\u033b\u0321\u0325\u031f\u0354\u032a\u0324\u0353", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 167, "tweet_count": 27608, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "martimora_"}, {"id": "450098050", "location": "Lima - Peru", "name": "JOSE ROSALES", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1956, "tweet_count": 58169, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jrosales1978"}, {"id": "2772974019", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Andres Nu\u00f1ez Ugarte", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 2636, "tweet_count": 71053, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AndynuneNunez"}, {"id": "350992181", "location": "Bel\u00e9m", "name": "Lia Leite 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 3698, "tweet_count": 125375, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "liafarias2011"}, {"id": "54172293", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "Moema LULA 13\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 11261, "following_count": 9616, "tweet_count": 740076, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "moema4"}, {"id": "824959903781502976", "location": "Salou, Espa\u00f1a", "name": "Tw todos mis twits y spopy jalowiwi", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 593, "tweet_count": 252552, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Murixl"}, {"id": "470613832", "name": "Pedro Leo", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 642, "tweet_count": 865, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pedroleobf"}, {"id": "1622258803", "location": "Hoy", "name": "Magui #103675", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 809, "tweet_count": 148110, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "Magui29091425"}, {"id": "1147705061759475713", "name": "Biula", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 261, "tweet_count": 1373, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BiulaMadiba"}, {"id": "1745719381", "location": "navalcan (toledo) ESPA\u00d1A", "name": "ESPA\u00d1OL ORGULLOSO", "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 2719, "tweet_count": 200561, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "Malendj80Jesus"}, {"id": "522613477", "location": "Madrid", "name": "Nacho.P", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1848, "tweet_count": 48407, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "nachopul"}, {"id": "8707532", "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 280, "tweet_count": 53418, "listed_count": 89}, "verified": false, "username": "mundigah"}, {"id": "1125589910130393088", "location": "Recanto das Emas, Bras\u00edlia", "name": "iCarly", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 858, "tweet_count": 12039, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "iCarly_jaa"}, {"id": "705028450738970624", "name": "Soy Elisa", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 384, "tweet_count": 26854, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Olah_soy_Elisa"}, {"id": "114853042", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "name": "Yorguis Castro", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 285, "tweet_count": 19701, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "YorguisCastro"}, {"id": "782279504349818884", "location": "Narnia", "name": "Plauto Souza", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 356, "tweet_count": 3371, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SouzaPlauto"}, {"id": "939868096902389760", "name": "yago", "public_metrics": {"followers_count": 2174, "following_count": 2477, "tweet_count": 3382, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yago_pedroso"}, {"id": "965974658708275200", "name": "TheRay \ud83e\udd16\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udca3\ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 10877, "following_count": 9604, "tweet_count": 69797, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "better_4us"}, {"id": "945809862390370304", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Republica de Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 183664, "following_count": 6997, "tweet_count": 8073, "listed_count": 205}, "verified": false, "username": "republica_ctba"}, {"id": "3227382990", "name": "11 dientes", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 1935, "tweet_count": 1930, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "11dientes"}, {"id": "136488978", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brava gente, brasileira!", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 3906, "tweet_count": 112778, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "S_Alves08"}, {"id": "298206801", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "name": "Beri_naiz \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 1734, "tweet_count": 76326, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Berenice151"}, {"id": "401406889", "name": "manuela rodriguez-Rol\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 4438, "following_count": 1982, "tweet_count": 202727, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "nelarolan"}, {"id": "1165351055917551616", "name": "Peperofachin", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 48, "tweet_count": 2414, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Peperofachin2"}, {"id": "388903817", "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "name": "Cristian \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 2256, "following_count": 422, "tweet_count": 30596, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "aquele_cristian"}, {"id": "51932611", "location": "Brazil, Rio de Janeiro", "name": "Barbara Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 731, "tweet_count": 2600, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Dropsmix"}, {"id": "567662102", "name": "\ud83d\udea9In\u00eas Paschoarelli", "public_metrics": {"followers_count": 3597, "following_count": 4998, "tweet_count": 189477, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "InsPaschoarelli"}, {"id": "44896331", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "name": "Baruk", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1995, "tweet_count": 27887, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "omarbaruk"}, {"id": "45329501", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Ste", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 662, "tweet_count": 12735, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MissHelmold"}, {"id": "2831702494", "location": "Orfanato Santa Mega Freira", "name": "Wapnas13", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 303, "tweet_count": 29920, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "akasquint"}, {"id": "737460022054113280", "location": "Santo Ant\u00f4nio das Miss\u00f5es - RS", "name": "greice lisian", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1257, "tweet_count": 4815, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "greice_lisian"}, {"id": "512584141", "location": "Ciudad Obreg\u00f3n, Sonora, M\u00e9xico", "name": "Tribuna Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 10312, "following_count": 454, "tweet_count": 152048, "listed_count": 100}, "verified": false, "username": "TribunaSonora"}, {"id": "44770184", "location": "no", "name": "sail0r bbsuki", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 664, "tweet_count": 127983, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "perrasinrostro"}, {"id": "455461743", "location": "The White House", "name": "Frankie#GRACIASFCH!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 3735, "following_count": 4972, "tweet_count": 203842, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "frankietheone1"}, {"id": "1149334406982766592", "name": "AlterEdu", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 12, "tweet_count": 114, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlterEdu3"}, {"id": "1155951618782900224", "location": "Mexico", "name": "Mauricio", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 13, "tweet_count": 1922, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Maurici68511155"}, {"id": "1050375639918931968", "location": "Argentina", "name": "Dolores Bulit", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1675, "tweet_count": 1594, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "BulitDolores"}, {"id": "382635219", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "La Radio MAK", "public_metrics": {"followers_count": 18869, "following_count": 1075, "tweet_count": 22187, "listed_count": 54}, "verified": false, "username": "LaRadioMAK"}, {"id": "1149632051144011776", "location": "Conurbano", "name": "Javier Castrillo", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 2990, "tweet_count": 7690, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "JaviHistoriador"}, {"id": "171830345", "location": "BARRANCO -PERU", "name": "BERTHA ZAMORA DIAZ", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1670, "tweet_count": 132684, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "berthazamora"}, {"id": "283279534", "location": "Lima, Peru", "name": "Renatto Bautista", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "RenattoBautista"}, {"id": "144380347", "location": "In The cloud", "name": "Jos\u00e9 Rub\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 3191, "tweet_count": 105828, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "JHONWITHOUTFEAR"}, {"id": "1025506444328742912", "location": "Os\u00f3rio, Brasil", "name": "Guigas \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 482, "tweet_count": 8896, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Dmelitog"}, {"id": "535683259", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "name": "B\u00f8r3d H3r\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 404, "tweet_count": 53724, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Bor3dH3ro"}, {"id": "60645723", "location": "Valencia", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc86 \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 545, "tweet_count": 147885, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "hopeinveins"}, {"id": "868277609251168257", "location": "Brasil", "name": "Leonardo 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9 \ud83c\udded\ud83c\uddfa \ud83d\udcf7\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\ud83d\udc36\ud83d\udc08\ud83c\udf35\ud83e\udd41\ud83d\udeeb", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 4951, "tweet_count": 25081, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "lpscomunica"}, {"id": "240508974", "location": "Lima, Peru", "name": "Miguel Carrillo A", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 413, "tweet_count": 39889, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "miguelcandrews"}, {"id": "335099852", "name": "PEP", "public_metrics": {"followers_count": 4265, "following_count": 4417, "tweet_count": 35800, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "forspain"}, {"id": "729823962163761154", "location": "021/022", "name": "LARYSSA", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 1795, "tweet_count": 14785, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_laryssaariella"}, {"id": "52008258", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "marcel", "public_metrics": {"followers_count": 3743, "following_count": 971, "tweet_count": 98522, "listed_count": 120}, "verified": false, "username": "ficaacriterio"}, {"id": "1001085860", "location": "Mexico", "name": "Vane \ud83d\udc63\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 169, "tweet_count": 9927, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vane_chiquis22"}, {"id": "1089124136943800320", "location": "Jacare\u00ed SP ", "name": "J\u00falio \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 469, "tweet_count": 11068, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jlio71053986"}, {"id": "2338530702", "name": "koroul", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 0, "tweet_count": 672, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Carol02alves"}, {"id": "1173257319314010112", "name": "Matt", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 542, "tweet_count": 3743, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MTFS111"}, {"id": "1060690160482955266", "location": "Santiago", "name": "Maria Paz", "public_metrics": {"followers_count": 2471, "following_count": 2498, "tweet_count": 11923, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MariaPa20462986"}, {"id": "187205553", "location": "Goi\u00e2nia - GO", "name": "Beto Lula Barros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 855, "tweet_count": 104233, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "JBetoLBarros"}, {"id": "3146147145", "location": "Entre Folhas, Minas Gerais", "name": "Thayane\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 154, "tweet_count": 4628, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Thayaneg121"}, {"id": "1111629356013621248", "location": "Divin\u00f3polis, Brasil", "name": "Rodrigo de Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 157, "tweet_count": 4893, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rodrigo84133698"}, {"id": "316582242", "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "name": "Porfirio Perez", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 363, "tweet_count": 42347, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Popis5711"}, {"id": "1053027610714886144", "name": "\ud83d\udea9M\u00e1rcia \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 2031, "tweet_count": 125286, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Mrcia74588695"}, {"id": "885682523547869185", "location": "Bolivia", "name": "viral Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 60, "tweet_count": 17890, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "ViralBolivia"}, {"id": "4839761379", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Vulgo Ranger Azul\u26a1\ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 143, "tweet_count": 10288, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ranger_Azul2"}, {"id": "115259240", "location": "M\u00e9xico", "name": "Dacmx1", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 120, "tweet_count": 55171, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "dacmx1"}, {"id": "150071900", "location": "\ud83c\udfb6Entre o sonho e o som...\ud83c\udfb6", "name": "Veron #\u2113\u03c5\u2113\u03b1\u2113ivr\u0454 Silva\ud83c\udf35\u26f3", "public_metrics": {"followers_count": 3676, "following_count": 4711, "tweet_count": 63069, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "veronsilva"}, {"id": "1040082049141551104", "name": "suleiman", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 558, "tweet_count": 54115, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "suleima09767515"}, {"id": "622382862", "name": "Irma Romo", "public_metrics": {"followers_count": 3292, "following_count": 4861, "tweet_count": 45345, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "romo_irma"}, {"id": "15919076", "location": "BH/MG", "name": "Que se exploda!", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 314, "tweet_count": 204079, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "brunovox23"}, {"id": "3385341826", "location": "Salvador BA", "name": "Jazz", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 951, "tweet_count": 44691, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Malb2000"}, {"id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "PazGuerraDelRio"}, {"id": "135711897", "location": "peru", "name": "elpasapiolista69", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1635, "tweet_count": 12319, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "carloyero69"}, {"id": "943334578558783489", "location": "Los Mochis Sinaloa", "name": "Oscar Luis Sarmiento", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 4978, "tweet_count": 44728, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "OscarLuisSarmi4"}, {"id": "120648126", "location": "Guadalajara", "name": "MIGUEL GONZALEZ", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 584, "tweet_count": 8451, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MIGUELBUGARIN"}, {"id": "1106146124606464000", "location": "Milano, Lombardia", "name": "SerenaBellavita\ud83c\uddea\ud83c\uddfa#TerzoPolo#ItaliaSulSerio", "public_metrics": {"followers_count": 2852, "following_count": 4985, "tweet_count": 124928, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "SerenaBellavita"}, {"id": "955160253263437824", "name": "Terry", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 815, "tweet_count": 81450, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Terry43887542"}, {"id": "828611106943934464", "location": "Bauru, Brasil", "name": "Gustavo Giudice", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 345, "tweet_count": 3348, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "guugiudc"}, {"id": "17752026", "location": "SP, Brazil", "name": "Roger Rocha Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 1345557, "following_count": 1032, "tweet_count": 232161, "listed_count": 2611}, "verified": true, "username": "roxmo"}, {"id": "1002913994787753984", "location": "santa cruz, forquilhinha", "name": "D\u0337e\u0337n\u0337i\u0337o\u0337n\u0337 \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 362, "tweet_count": 5469, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DenionTX"}, {"id": "1127918120281288704", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Duda", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 416, "tweet_count": 4405, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dudagsouzaa"}, {"id": "279281001", "location": "Paradise City", "name": "Alan", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 405, "tweet_count": 43068, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "alanndom"}, {"id": "1047223180933431296", "location": "Hollywood", "name": "Todd", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 186, "tweet_count": 193, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fan_Bojack"}, {"id": "22975864", "location": "GDL, Mex 20.702097,-103.376316", "name": "Marco Analco", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 3056, "tweet_count": 87123, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "marckjriii"}, {"id": "1090051388640501760", "location": "Betim - MG", "name": "Pol\u00edtico de Favela", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 332, "tweet_count": 1619, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarcioP16995371"}, {"id": "1128068846101856256", "name": "Eliquei\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea913", "public_metrics": {"followers_count": 8058, "following_count": 8074, "tweet_count": 187843, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Eliquei1"}, {"id": "166368041", "name": "Daniel Tourinho Peres #MilitaresForadaPol\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 6147, "following_count": 3827, "tweet_count": 41524, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "danieltperes"}, {"id": "223718666", "name": "Comunista de Ray-Ban", "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 729, "tweet_count": 40260, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "aboboracomcarne"}, {"id": "1081228890343903232", "location": "\ud83d\udc9c\ud802\udd00\ud83d\udc9aot\u2077", "name": "Cicera \u00e9 13\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 710, "tweet_count": 44171, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "teteaward"}, {"id": "3303761939", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "lil nas x no br QUEM VAMOS", "public_metrics": {"followers_count": 15369, "following_count": 2866, "tweet_count": 57163, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "iagopaxlo"}, {"id": "2178142996", "location": "e\u0336m\u0336o\u0336t\u0336i\u0336o\u0336n\u0336a\u0336l\u0336 \u0336h\u0336e\u0336l\u0336l\u0336", "name": "juridico taylor swift", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 1233, "tweet_count": 49372, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "theoutsidery"}, {"id": "1137452818581917696", "location": "Murcia", "name": "Joaqu\u00edn Jes\u00fas L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 443, "tweet_count": 6305, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Joaquin_Jesus_"}, {"id": "1140271306681831424", "name": "Danielin20", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 104, "tweet_count": 2763, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Danielin203"}, {"id": "4135901687", "location": "Pele\u00e1ndome con comunistas", "name": "Juan Doe", "public_metrics": {"followers_count": 69588, "following_count": 1979, "tweet_count": 204530, "listed_count": 152}, "verified": false, "username": "jdoedoe101101"}, {"id": "1102593746103926784", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Bacurau \u00e9 o caminho1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 2954, "tweet_count": 118402, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "PateBacurauense"}, {"id": "262174974", "location": "A million miles away! \u2728", "name": "Velveticka \u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 457, "tweet_count": 26812, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Beckelita"}, {"id": "268574334", "location": "Velho e selvagem Oeste", "name": "Nilda Alcarinqu\u00eb - A.C.A.B - \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2236, "following_count": 602, "tweet_count": 456459, "listed_count": 100}, "verified": false, "username": "nildaalcarinque"}, {"id": "1921748546", "location": "Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "name": "Miguel B.25#RxM", "public_metrics": {"followers_count": 5806, "following_count": 6136, "tweet_count": 83481, "listed_count": 63}, "verified": false, "username": "miguelbpo"}, {"id": "2806188339", "name": "Edwin Borda", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 321, "tweet_count": 16107, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "EdwinBordaMeza"}, {"id": "2891972795", "location": "El Caribe", "name": "ObservatorioCEPSCA", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 798, "tweet_count": 10208, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "ODCCaribe"}, {"id": "143830873", "location": "barranquilla colombia", "name": "Nando J Lozano", "public_metrics": {"followers_count": 3796, "following_count": 1164, "tweet_count": 219430, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "hernandolozano"}, {"id": "1517801461", "location": "Brasil", "name": "math", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 680, "tweet_count": 8812, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "natheus_meves"}, {"id": "3120745861", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC", "name": "Maicon K\u00fcster", "public_metrics": {"followers_count": 1920485, "following_count": 594, "tweet_count": 26434, "listed_count": 550}, "verified": false, "username": "maiconkusterk"}, {"id": "1048223067347058688", "location": "Mineral de la Reforma, Hidalgo", "name": "GAAL", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 774, "tweet_count": 44984, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GAALmex"}, {"id": "117231298", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "Livia Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 12027, "following_count": 904, "tweet_count": 87224, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "liviafer_"}, {"id": "724471501", "name": "Fanny Boj\u00f3rquez", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 320, "tweet_count": 764, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lafanny_b"}, {"id": "815224502506266624", "location": "puente camote", "name": "\u207f\u1d49\u02e1\u1d49\u00d7\u00d7", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 169, "tweet_count": 11978, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "nelevinee"}, {"id": "953072438979461120", "location": "048", "name": "MOURA", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 124, "tweet_count": 4922, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "D_M048"}, {"id": "230834029", "location": "El mundo", "name": "Ricardo R\u00edos", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 407, "tweet_count": 52410, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "VinagremTua"}, {"id": "1140818369656053763", "name": "Humberto \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 7404, "following_count": 7277, "tweet_count": 78142, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Humbertboss"}, {"id": "1077228737475813377", "name": "Jose Luis Trujillo", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 38, "tweet_count": 8965, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JoseLui65897177"}, {"id": "1057846266019889152", "location": "Persona 5", "name": "\u2744\ufe0f Sakura Futaba \u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 587, "tweet_count": 22790, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "SakuraFuttaba"}, {"id": "912668095864590337", "name": "Andr\u00e9 de Melo", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 697, "tweet_count": 36728, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Andreuber99"}, {"id": "116519514", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Joice Hasselmann", "public_metrics": {"followers_count": 370123, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "verified": true, "username": "joicehasselmann"}, {"id": "2439279361", "name": "ROMANO", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 888, "tweet_count": 9329, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rdejacobis"}, {"id": "4787366663", "location": "Espa\u00f1a", "name": "M\u012eM\u012a", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 103, "tweet_count": 2158, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "miriamtr2300"}, {"id": "744275498251984896", "location": "Vila Isabel, Rio de Janeiro", "name": "Vitin\u0f1d", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 634, "tweet_count": 12283, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "vitinvlr"}, {"id": "1064687163093237760", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "vitorinha", "public_metrics": {"followers_count": 158917, "following_count": 751, "tweet_count": 8050, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "vimarcilis"}, {"id": "2867155824", "location": "Jeddah", "name": "\u062f\u0643\u062a\u0648\u0631\u0629 \u0646\u0648\u0631\u0647\u0627\u0646\ud83c\uddf8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 0, "tweet_count": 116432, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "adri50109203"}, {"id": "1174163259668291584", "name": "Hary \ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 241, "tweet_count": 2420, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Hary09083845"}, {"id": "777667475257294849", "location": "brasil", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 9418, "following_count": 419, "tweet_count": 152204, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "shippadores"}, {"id": "83412205", "location": "Recife, Brasil", "name": "Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 540, "tweet_count": 7348, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mcarolms"}, {"id": "56738901", "name": "victor reputation era", "public_metrics": {"followers_count": 75165, "following_count": 1518, "tweet_count": 59394, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "thehecky"}, {"id": "981252949438550017", "name": "cristalzinho", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 1129, "tweet_count": 23996, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bonnurb"}, {"id": "1166388255778062338", "name": "Will Robinson...", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 73, "tweet_count": 2513, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JulioVenturell2"}, {"id": "1130887185622818819", "name": "Coordinadora Republicana", "public_metrics": {"followers_count": 9821, "following_count": 1265, "tweet_count": 3507, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "CoordinadoraRep"}, {"id": "790876981000798209", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Nhabi", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 390, "tweet_count": 7502, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "nhabi372"}, {"id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564315, "listed_count": 49}, "verified": false, "username": "AccionDeAmparo"}, {"id": "149182781", "name": "Juan Quijano Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 536, "tweet_count": 58396, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jquijanopacheco"}, {"id": "1163303628", "location": "Peru", "name": "Mercede5", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 3094, "tweet_count": 66723, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "mercede56704720"}, {"id": "540776449", "name": "David Luarte", "public_metrics": {"followers_count": 4087, "following_count": 4999, "tweet_count": 57665, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "dalvluva"}, {"id": "1059490712826404864", "location": "Durango, Dgo.", "name": "Ramcer F DO \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 2742, "following_count": 4294, "tweet_count": 202340, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RamcerFDO"}, {"id": "970403440919810048", "name": "Bibs.", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 962, "tweet_count": 72616, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "bibsportilla"}, {"id": "104808535", "location": "Brasil", "name": "TEAM RHAENYRA | LULA 13 \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 1673, "tweet_count": 31643, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "imaginalucas"}, {"id": "118286251", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Mar\u00eda Laura Rodr\u00edguez de Yubur\u00ed\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 214, "tweet_count": 5891, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MariaLauradaa"}, {"id": "54003946", "location": "Ukri, Latvija", "name": "tuki tuki", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 812, "tweet_count": 7149, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Esmeackles"}, {"id": "961787143654801409", "name": "@vg_pati", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 448, "tweet_count": 31905, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vgpati1"}, {"id": "2781195332", "location": "Ela/she", "name": "lily", "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 1998, "tweet_count": 115523, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LilyLupin1"}, {"id": "881545099980701702", "location": "mi co\u00f1o", "name": "Dysinia", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 706, "tweet_count": 20420, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fil_ipica"}, {"id": "2760010538", "location": "they/them", "name": "R.Mutt", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 469, "tweet_count": 72838, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "vvenusinfleurs"}, {"id": "916332078458863617", "name": "litxen", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 209, "tweet_count": 8565, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ltxn_02"}, {"id": "1105478244877430784", "location": "Inferno", "name": "\ud83c\udf7b\ud83c\udf7a", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 395, "tweet_count": 9504, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sennaVas"}, {"id": "569956445", "location": "Brasilia DF/Vila Velha ES", "name": "Vinicius", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1470, "tweet_count": 2716, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Vinirochabsb"}, {"id": "3237144743", "name": "CARLO EUG\u00caNIO REAGE BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 2900, "following_count": 3019, "tweet_count": 189085, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "celmagnani"}, {"id": "139860744", "location": "Aonde a esquerda n\u00e3o est\u00e1.", "name": "\u2139\ufe0fIaraGB \ud83d\udc12\ud83d\udca8\u262d \ud83c\udf3b\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 89678, "following_count": 31435, "tweet_count": 173985, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "iaragb"}, {"id": "999388495016800256", "name": "enxaquecas", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 544, "tweet_count": 3256, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "leavemealonee42"}, {"id": "2565792679", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Lin", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 680, "tweet_count": 126066, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "LinKilli"}, {"id": "760296672069033984", "location": "Natal, Brasil", "name": "giuuu", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 480, "tweet_count": 56469, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "gigicomenta_"}, {"id": "1189932822599020544", "name": "Mario Cobretti", "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 2541, "tweet_count": 2677, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarioCobretti8"}, {"id": "1129200824788426753", "name": "TRUEBA #Lula13#", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1883, "tweet_count": 27514, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TRUEBA2020"}, {"id": "824687959156912128", "location": "Beag\u00e1, Brasil", "name": "James \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3924, "following_count": 3343, "tweet_count": 50185, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "penidojames"}, {"id": "1525313114", "name": "Suzana Pimenta", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 27, "tweet_count": 329996, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "pimenta_suzana"}, {"id": "600489326", "name": "gabriel zarate m", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 598, "tweet_count": 27256, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "gabrielzaratem"}, {"id": "394298855", "location": "REP. DOM.", "name": "DominicanHi", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1757, "tweet_count": 12792, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tenarescorozala"}, {"id": "2304386650", "location": "Antofagasta, Chile", "name": "Maxi Farandato", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 2769, "tweet_count": 14554, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MFarandato"}, {"id": "228322366", "location": "tra M\u00e1laga e Lecce ", "name": "\u2712\ufe0fGlie_____", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 842, "tweet_count": 80170, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "Pugliessino"}, {"id": "236215475", "location": "PER\u00da,Planeta Tierra.", "name": "OSCAR ROJAS A.", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 429, "tweet_count": 28053, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "OscarRojasA"}, {"id": "225232891", "location": "Per\u00fa", "name": "Diario Expreso", "public_metrics": {"followers_count": 418830, "following_count": 622, "tweet_count": 166735, "listed_count": 784}, "verified": false, "username": "ExpresoPeru"}, {"id": "876490404648153089", "location": "any pronoun is fine \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "name": "\u2693Inkya Alien\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 2121, "tweet_count": 54873, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "FallenAngelLazy"}, {"id": "303148029", "location": "Valencia, Espa\u00f1a.", "name": "SrtaRodriguez\ud83e\udec0\ud83e\udde0", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 432, "tweet_count": 20377, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarRodriguez18"}, {"id": "822841304367464448", "name": "PutoMikel", "public_metrics": {"followers_count": 70788, "following_count": 1459, "tweet_count": 65910, "listed_count": 197}, "verified": false, "username": "PutoMikel"}, {"id": "1415055300", "name": "Loop queen \u27bf\ud83e\uddde\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 286, "tweet_count": 7952, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AnnaKuber"}, {"id": "1059154387577266183", "name": "*Eva*", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 905, "tweet_count": 19113, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "michinmaru"}, {"id": "109417371", "location": "Manaus, Brasil", "name": "\u8d64\u7fbd \ud83d\udc79| Aramira \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 802, "tweet_count": 102838, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "_AkabaneMira"}, {"id": "92164762", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "TANTO", "public_metrics": {"followers_count": 167123, "following_count": 1485, "tweet_count": 173657, "listed_count": 253}, "verified": false, "username": "tantotupiassu"}, {"id": "836820757", "location": "a metros del mar.", "name": "Armando Redondo", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 1372, "tweet_count": 210605, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "armandoredondo1"}, {"id": "916940046665691136", "location": "Hermosillo, Sonora", "name": "\ud835\udc6b(MT)\ud835\udc86\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 176, "tweet_count": 24954, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "demmposei"}, {"id": "4788700515", "name": "\u00c9RIKA LOPEZ", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 157, "tweet_count": 16488, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_erikalopezz"}, {"id": "1092807937481940993", "location": "she/her", "name": "gabs", "public_metrics": {"followers_count": 3739, "following_count": 3545, "tweet_count": 75269, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "pcytonsawyer"}, {"id": "1117490834", "name": "Luis Guallpa Guam\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 657, "tweet_count": 2867, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lmguallpa"}, {"id": "46006173", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Maurice Gama", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 970, "tweet_count": 5859, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mauricegama"}, {"id": "423668542", "name": "pitchulinha petista (Taylor's version)", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 321, "tweet_count": 81453, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "contrabozonaro"}, {"id": "1157230707917414400", "location": "Inca, palma de Mallorca ", "name": "Vannesa", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 72, "tweet_count": 244, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Vannesa47080368"}, {"id": "2181360389", "name": "Rage Against the Wachin", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 227, "tweet_count": 22567, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "valen_novakTb"}, {"id": "978806791797538816", "name": "LaTauromaquiaEsPerversa", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 630, "tweet_count": 19899, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "laurahdz28094"}, {"id": "121938496", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Jos\u00e9 Ignacio Restrepo", "public_metrics": {"followers_count": 2778, "following_count": 3644, "tweet_count": 73462, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "joserestrepo_es"}, {"id": "161853633", "location": "Brasil", "name": "Tia Alci\ud83e\udd21 cuscuzkran", "public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 3345, "tweet_count": 45222, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "alcione_moreno"}, {"id": "17715048", "location": "Brazil", "name": "VEJA", "public_metrics": {"followers_count": 8979119, "following_count": 26, "tweet_count": 360220, "listed_count": 17935}, "verified": true, "username": "VEJA"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/EXuIaajH7b", "expanded_url": "https://twitter.com/JFMargarida/status/1190367966409502720/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EXuIaajH7b", "media_key": "7_1190367912487522307"}]}, "created_at": "2019-11-01T20:40:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190367966409502720"], "text": "Uma calamidade ecol\u00f3gica no litoral brasileiro.\nA economia da pesca seriamente amea\u00e7ada.\nRiscos de contamina\u00e7\u00e3o em produtos alimentares.\n\nE o que o secret\u00e1rio da pesca faz?\nPosta v\u00eddeo sorrindo feito um boc\u00f3 como se tudo estivesse \u00f3timo.\n\nT\u00e3o sem sentido quanto as bobagens q diz. https://t.co/EXuIaajH7b", "public_metrics": {"retweet_count": 593, "reply_count": 508, "like_count": 2656, "quote_count": 309}, "lang": "pt", "id": "1190367966409502720", "author_id": "626725650"}, {"created_at": "2019-11-01T14:47:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190279184272306182"], "text": "Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTransforma\u00e7\u00e3o q o Brasil quer n\u00e3o ser\u00e1 por vias democr\u00e1ticas\u201d\n\nDudu - \"Se a esquerda radicalizar teremos um novo AI-5\"\n\nOs sinais foram dados. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem \u00f1 quer", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 60, "like_count": 2441, "quote_count": 29}, "lang": "pt", "id": "1190279184272306182", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.424, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.8445, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8818, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 228, "end": 229, "probability": 0.4645, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 231, "end": 231, "probability": 0.5506, "type": "Organization", "normalized_text": "5"}]}, "author_id": "110522807"}, {"created_at": "2019-11-01T23:46:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190414935605612544"], "in_reply_to_user_id": "149381166", "text": "@jorgeseif Ah claro. Deve ter um sistema de CFTV no fundo do mar pra registrar o comportamento de cardumes suicidas. Deixa de ser babaca, cara!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190414935605612544", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4682, "type": "Organization", "normalized_text": "CFTV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190343487423688704"}], "author_id": "193866461"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/7nKsJtvVIJ", "expanded_url": "https://twitter.com/maiconkusterk/status/1189728265642098688", "display_url": "twitter.com/maiconkusterk/\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.5387, "type": "Person", "normalized_text": "nicholas"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "adam sandler"}]}, "created_at": "2019-11-01T03:40:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190111453120016385"], "text": "barraca do beijo\n500 dias com ela\npraticamente todas as adapta\u00e7\u00f5es dos livros de nicholas sparks \ndunkirk \nfilmes c adam sandler em geral\nesquadr\u00e3o suicida \nazul eh a cor mais quente\n50 tons de cinza \nbonequinha d luxo https://t.co/7nKsJtvVIJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1190111453120016385", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189728265642098688"}], "author_id": "1385056501"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/FacEt5aYxu", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/videos/video-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-na-mancha-de-oleo-pergunta-secretario/", "display_url": "oantagonista.com/videos/video-t\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/videos/video-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-na-mancha-de-oleo-pergunta-secretario/"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.5428, "type": "Other", "normalized_text": "Aquicultura"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.2482, "type": "Other", "normalized_text": "Pesca"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Seif J\u00fanior"}]}, "created_at": "2019-11-01T20:30:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190365540776321027"], "text": "O secret\u00e1rio de Aquicultura e Pesca, Jorge Seif J\u00fanior, gravou um v\u00eddeo para refor\u00e7ar que o \u201cpeixe \u00e9 um bicho inteligente\u201d e foge das manchas de \u00f3leo. https://t.co/FacEt5aYxu", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 20, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1190365540776321027", "author_id": "2880932962"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1BdCvoMUxV", "expanded_url": "https://politikaucab.net/2019/10/31/algo-peor/", "display_url": "politikaucab.net/2019/10/31/alg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://politikaucab.net/2019/10/31/algo-peor/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 254, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Ugalde"}]}, "created_at": "2019-11-01T13:41:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190262683314114560"], "text": "#Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concentrar sus recursos en disparar contra la oposici\u00f3n y hacer lo posible para que el primer gobierno postchavista fracase\". Por Luis Ugalde.\nhttps://t.co/1BdCvoMUxV", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 5, "like_count": 130, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1190262683314114560", "author_id": "972073598"}, {"created_at": "2019-11-01T23:48:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190415301957029888"], "in_reply_to_user_id": "977138728861827072", "text": "ya os lo digo yo esta escuchando kinetic de djsona porque es su novia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190415301957029888", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8178, "type": "Person", "normalized_text": "djsona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190415298681344000"}], "author_id": "977138728861827072"}, {"created_at": "2019-11-01T22:23:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190393975326330883"], "text": "1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un encare binario y suicida. Ahora cambian por un relato light y no se les cree. (Hilito)", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 33, "like_count": 500, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1190393975326330883", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "ErroresFA"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "ErroresFA"}]}, "author_id": "163181294"}, {"created_at": "2019-11-01T23:35:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190412194023956481"], "text": "e quando a tristeza do divertidamente se torna a l\u00edder da nossa mente o q a gente faz", "public_metrics": {"retweet_count": 2701, "reply_count": 50, "like_count": 7267, "quote_count": 66}, "lang": "pt", "id": "1190412194023956481", "author_id": "1009918359402631168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ikPHj8pAaC", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1190378710991605761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ikPHj8pAaC", "media_key": "3_1190378704607858689"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PanamericanaTV", "id": "49339195"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.4163, "type": "Person", "normalized_text": "roxana cueva"}, {"start": 184, "end": 185, "probability": 0.3859, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.3768, "type": "Person", "normalized_text": "ratalan"}, {"start": 221, "end": 234, "probability": 0.7136, "type": "Person", "normalized_text": "keiko fujimori"}]}, "created_at": "2019-11-01T21:22:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190378710991605761"], "in_reply_to_user_id": "49339195", "text": "@PanamericanaTV jajajajajajaaaaa\nesta geisha fujimontesinnista de\nroxana cueva y sus \u00bfinvestigadoores?\nen 10 a\u00f1os y nunca hicieron un reportaje\nen contra de su jefe el hampon suicida \nAG ratalan garcia y la jefa de banda\nkeiko fujimori (a) \"presidente\" https://t.co/ikPHj8pAaC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190378710991605761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190374955713581058"}], "author_id": "406433712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/yJ8lwmryCY", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarAmesti/status/1190409329427582981/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yJ8lwmryCY", "media_key": "3_1190409320363646976"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/NS1wTLwjiz", "expanded_url": "https://twitter.com/diariosdemama/status/1190400988697501703", "display_url": "twitter.com/diariosdemama/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 256, "tag": "FrackOff"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.495, "type": "Place", "normalized_text": "VICTORIA MASIVA"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 248, "end": 255, "probability": 0.5939, "type": "Person", "normalized_text": "FrackOff"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:24:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190409329427582981"], "text": "VICTORIA MASIVA: \u00a1El fracking ha sido prohibido en el Reino Unido!\n\n...   AHORA .. PROHIBIR EN TODO EL MUNDO ESTE SUICIDA SISTEMA DE OBTENCI\u00d3N DE PETR\u00d3LEO\n\nEnormes felicitaciones a todos los que han hecho campa\u00f1a por esto durante a\u00f1os\n\nVictorioso #FrackOff https://t.co/yJ8lwmryCY https://t.co/NS1wTLwjiz", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190409329427582981", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190400988697501703"}], "author_id": "702508157474578432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/GNaHKSTjNu", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeharboe/status/1190035901239513088", "display_url": "twitter.com/felipeharboe/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "OCDE"}]}, "created_at": "2019-11-01T12:12:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190240201853087746"], "text": "Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores productividades OCDE es demagogo, irresponsable y suicida. https://t.co/GNaHKSTjNu", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 38, "like_count": 460, "quote_count": 12}, "lang": "es", "id": "1190240201853087746", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190035901239513088"}], "author_id": "102469845"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 109, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T10:51:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190219916298924032"], "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 36, "like_count": 700, "quote_count": 17}, "lang": "es", "id": "1190219916298924032", "author_id": "15663355"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/tZL0fM1hIG", "expanded_url": "https://twitter.com/joker_vox/status/1190284908381573126", "display_url": "twitter.com/joker_vox/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T19:44:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190353832355811335"], "text": "Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar clases de defensa personal. Aprender a devolver los golpes, DEFENDERSE CON ALGO MAS QUE PALABRAS Y PALMAS SUPLICANTES.\n\n\u00a1Me dan arcadas de ver estos videos! https://t.co/tZL0fM1hIG", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 15, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1190353832355811335", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "author_id": "974025108003131392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/uoGbhqwe1R", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1190396148722352129/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uoGbhqwe1R", "media_key": "7_1190396100458549249"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 87, "end": 93, "tag": "Penco"}, {"start": 94, "end": 102, "tag": "ElPenco"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 16, "end": 31, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3826, "type": "Person", "normalized_text": "Penco"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:32:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190396148722352129"], "text": "#LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGbhqwe1R", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 27, "like_count": 61, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1190396148722352129", "author_id": "3484230853"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/pNUfM2GTSD", "expanded_url": "https://twitter.com/vladimirpetit/status/1190403181345411073/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pNUfM2GTSD", "media_key": "7_1190403126169395201"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.4386, "type": "Organization", "normalized_text": "pdvsa"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:00:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190403181345411073"], "text": "C\u00f3mo lavar el sitio de trabajo seg\u00fan la c\u00e1tedra de seguridad industrial de la pdvsa chavista.\nN\u00f3tese el ahorro energ\u00e9tico q es eje transversal de la actividad gasolinera revolucionaria https://t.co/pNUfM2GTSD", "public_metrics": {"retweet_count": 1840, "reply_count": 321, "like_count": 934, "quote_count": 342}, "lang": "es", "id": "1190403181345411073", "author_id": "149700619"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/3ilk4G610I", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 185, "tag": "Pacto"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 201, "probability": 0.7506, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Hope"}, {"start": 207, "end": 208, "probability": 0.3618, "type": "Other", "normalized_text": "El"}]}, "created_at": "2019-11-01T10:46:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190218503132868610"], "text": "Reflejo de la inconmensurable ineptitud e ignorancia de las personas que deber\u00edan garantizar la seguridad de TODOS los ciudadanos, no \u00fanicamente de aquellos con quienes sostienen #Pacto \n\nAlejandro Hope via El Universal https://t.co/3ilk4G610I", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1190218503132868610", "author_id": "304060350"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RsLymzojsd", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1189942142988431365/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RsLymzojsd", "media_key": "3_1189942137107947522"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.2298, "type": "Person", "normalized_text": "araoz"}, {"start": 226, "end": 235, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.8521, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-31T16:28:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189942142988431365"], "text": "con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooodos los programas\nfujiapristas como una virgen en politica\ny solo se dedica a limpiar al hampon\nsuicida AG ratalan y a keiko\ny tilda de dictador a Vizcarra https://t.co/RsLymzojsd", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 43, "like_count": 422, "quote_count": 18}, "lang": "es", "id": "1189942142988431365", "author_id": "406433712"}, {"created_at": "2019-11-01T14:48:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190279461549363202"], "text": "moralistas me chamam de suicida eu vivo pra eternidade e eles vivem pra vida", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1190279461549363202", "author_id": "702523550092140544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/relgCKOUoa", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/su-hermano-lo-descubrio-teniendo-sexo-con-su-cunada-e-intento-suicidarse/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost74", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/su-hermano-lo-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:27:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190409936372527104"], "text": "Su hermano lo descubri\u00f3 teniendo sexo con su cu\u00f1ada e intent\u00f3 suicidarse.https://t.co/relgCKOUoa", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190409936372527104", "author_id": "182923335"}, {"created_at": "2019-11-01T21:22:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190378516178767877"], "text": "\u00c9 dif\u00edcil respeitar as escolhas do outro? Po deixa a gurizada fazer a festa do halloween, deixa se fantasiar, deixa se enlouquecer, se eles querem comemorar, deixa. \nAssim como eles respeitam a sua opini\u00e3o de falar que \u00e9 \u201c coisa diab\u00f3lica \u201crespeita a deles tbm \ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190378516178767877", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8791, "type": "Other", "normalized_text": "halloween"}]}, "author_id": "1083035076512878592"}, {"created_at": "2019-11-01T15:39:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190292367116554240"], "text": "uma garota de um cursinho aqui de Cuiab\u00e1 se suicidou ALGUNS MESES ATR\u00c1S e tem gente querendo afirmar que sabe alguma coisa sobre o psicol\u00f3gico de OUTRAS pessoas como se fossem profissionais da sa\u00fade.", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 134, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1190292367116554240", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "Cuiab\u00e1"}]}, "author_id": "1661277882"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/XH4SFPpsZy", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/1347616-lava-jato-gilbert-violeta-confirma-rosa-bartra-cambio-informe-evitar-acusen-alan-garcia/", "display_url": "larepublica.pe/politica/13476\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/1347616-lava-jato-gilbert-violeta-confirma-rosa-bartra-cambio-informe-evitar-acusen-alan-garcia/"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 215, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5251, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3662, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 160, "end": 170, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-01T11:45:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190233350486642694"], "text": "G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 informe para evitar acusaci\u00f3n contra Alan Garc\u00eda https://t.co/XH4SFPpsZy v\u00eda @larepublica_pe", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 97, "like_count": 350, "quote_count": 28}, "lang": "es", "id": "1190233350486642694", "geo": {"place_id": "e1daa043d07c48f5"}, "author_id": "744867732793896960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/UDkcNDiBmH", "expanded_url": "https://twitter.com/PocoClaros/status/1190411524319465473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UDkcNDiBmH", "media_key": "3_1190411385781522432"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 56, "username": "DiegoGolombek", "id": "575885116"}, {"start": 121, "end": 134, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 117, "tag": "MetodosPocosClaros"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.6359, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Golombek"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "CONICET"}, {"start": 99, "end": 116, "probability": 0.4491, "type": "Other", "normalized_text": "MetodosPocosClaros"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:33:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190411524319465473"], "text": "AHORA nos comunicamos con Diego Golombek (@DiegoGolombek), bi\u00f3logo e investigador del CONICET, en #MetodosPocosClaros en @FMLaPatriada. https://t.co/UDkcNDiBmH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190411524319465473", "author_id": "854488529405169665"}, {"created_at": "2019-10-30T21:00:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189648370878570502"], "text": "El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vivo. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 15, "like_count": 1227, "quote_count": 18}, "lang": "es", "id": "1189648370878570502", "author_id": "1006656086399701001"}, {"created_at": "2019-11-01T23:34:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190411925097725958"], "in_reply_to_user_id": "2932429875", "text": "@abraham_sabb Kareta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "eu", "id": "1190411925097725958", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190411654628028416"}], "author_id": "1135977579104669702"}, {"created_at": "2019-10-31T22:33:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190034003837046784"], "text": "Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bullying que sufr\u00eda: \u00bfqu\u00e9 co\u00f1o os pasa?", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 3, "like_count": 537, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1190034003837046784", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "author_id": "1184208715244888065"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/N5AMyjxcPP", "expanded_url": "http://bit.ly/2qgdiix", "display_url": "bit.ly/2qgdiix", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/11/as-periferias-em-luta-pelo-direito-a-vida.shtml"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 194, "probability": 0.8337, "type": "Person", "normalized_text": "Edna Jatob\u00e1"}, {"start": 197, "end": 214, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Eliana Sousa Silva"}, {"start": 224, "end": 234, "probability": 0.7957, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Crowe"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:29:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190319957470597120"], "text": "\"As periferias brasileiras precisam trocar experi\u00eancias e irem unidas para o debate sobre como garantir a vida. \u00c9 o \u00fanico caminho para sair dessa trilha suicida que vivemos\", escrevem Edna Jatob\u00e1, Eliana Sousa Silva e Padre Jaime Crowe, na Folha: https://t.co/N5AMyjxcPP", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 74, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1190319957470597120", "author_id": "39297390"}, {"created_at": "2019-11-01T23:29:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190410663530811393"], "text": "Vou abrir meu cora\u00e7\u00e3ozinho pra vcs, to realmente incomodado q o retorno de my chemical romance abafou o retorno de rage against the machine.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190410663530811393", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 93, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "my chemical romance"}, {"start": 115, "end": 138, "probability": 0.8393, "type": "Other", "normalized_text": "rage against the machine"}]}, "author_id": "726752048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/8IDaEzpuxy", "expanded_url": "https://twitter.com/Complexodaph/status/1190113147799113731", "display_url": "twitter.com/Complexodaph/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.8626, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "created_at": "2019-11-01T15:45:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190293913011150849"], "text": "Mundo do crime \u00e9 assim. mas pega a vis\u00e3o de que algu\u00e9m que tinha o meno no wpp tirou print do que ele postou e mandou pra provavelmente quem o matou, parem de d\u00e1  seu n\u00famero pra qualquer pessoa, v\u00ea e rever oq voc\u00ea posta, bagulho \u00e9 doido e n\u00e3o se pode confiar em NINGU\u00c9M!!!! https://t.co/8IDaEzpuxy", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1190293913011150849", "author_id": "951436861913911296"}, {"created_at": "2019-11-01T02:28:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190093156743811073"], "text": "Cruzeiro optou por apenas se defender, abrindo m\u00e3o de jogar. Aceitou a press\u00e3o do Botafogo, mas se defendeu bem e matou o jogo no fim. Nessa altura do campeonato o desempenho pouco importa. Outra vit\u00f3ria, 7 jogos de invencibilidade e fora do Z4. Fez o q tinha de fazer e ponto.", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 22, "like_count": 525, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1190093156743811073", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9664, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 242, "end": 243, "probability": 0.5931, "type": "Organization", "normalized_text": "Z4"}]}, "author_id": "168710483"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/gSxVPTgtuS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "created_at": "2019-11-01T11:37:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190231440115556352"], "text": "Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca seriedad-y de sus compromisos inconfesables, incluyendo el sacrificio de otros. \u00a1Verg\u00fcenza!\n\nNo es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/gSxVPTgtuS", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 22, "like_count": 263, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1190231440115556352", "author_id": "239155817"}, {"created_at": "2019-11-01T23:03:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190403907903733760"], "text": "300 de ping nessa porra, vai tomar no cu.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190403907903733760", "author_id": "84831194"}, {"created_at": "2019-11-01T20:53:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190371275623075848"], "text": "Mi pelotudo favorito es el que me la agita y se cree que por ser mujer no me da la sangre para pegarle jajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190371275623075848", "author_id": "452550570"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/nUjfZHu9fe", "expanded_url": "https://twitter.com/CarollinyGG/status/1190382078388588548/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nUjfZHu9fe", "media_key": "3_1190381873547153410"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 115, "tag": "EuSoQueroViver"}, {"start": 116, "end": 122, "tag": "FJUMT"}, {"start": 123, "end": 134, "tag": "FJUSinopMT"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.3549, "type": "Person", "normalized_text": "FJUMT"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.4117, "type": "Other", "normalized_text": "FJUSinopMT"}]}, "created_at": "2019-11-01T21:36:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190382078388588548"], "text": "Nenhum suicida \u00e9 de fato um suicida. Nenhum deles quer na verdade se matar, quer matar a sua dor.  \n#EuSoQueroViver\n#FJUMT\n#FJUSinopMT https://t.co/nUjfZHu9fe", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190382078388588548", "author_id": "756595486224777216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/Hn2cMfdZmN", "expanded_url": "http://bit.ly/334zb2V", "display_url": "bit.ly/334zb2V"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "created_at": "2019-11-01T08:13:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190180016161726466"], "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los \u00faltimos 800.000 a\u00f1os, quiz\u00e1 incluso de los \u00faltimos 15 millones de a\u00f1os.\"\nhttps://t.co/Hn2cMfdZmN", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1190180016161726466", "author_id": "2910853983"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/WokrKwLJLF", "expanded_url": "https://twitter.com/Etlandia_TV/status/1190101171517771776/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WokrKwLJLF", "media_key": "7_1190101084678873088"}]}, "created_at": "2019-11-01T03:00:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190101171517771776"], "text": "Vai arrombado quer oque ? https://t.co/WokrKwLJLF", "public_metrics": {"retweet_count": 3644, "reply_count": 319, "like_count": 13936, "quote_count": 925}, "lang": "pt", "id": "1190101171517771776", "author_id": "3410795187"}, {"created_at": "2019-11-01T20:24:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190364086627917824"], "text": "Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera quedado anclada a un momento del pasado y resultara imposible proyectarla hacia delante. Este hecho se asocia a un riesgo mayor de depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 5, "like_count": 191, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1190364086627917824", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 37, "tag": "estr\u00e9s"}]}, "author_id": "2530052556"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/QYLPfjFKWv", "expanded_url": "https://twitter.com/Strike4Youth/status/1190357261903912960", "display_url": "twitter.com/Strike4Youth/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 17, "username": "CCCTDF", "id": "1129125186844995584"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Greenpeace", "id": "3459051"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "pablonegri", "id": "38161014"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "paquinta", "id": "119121475"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "CeciliaAliwen", "id": "190460380"}, {"start": 67, "end": 74, "username": "algore", "id": "17220934"}, {"start": 75, "end": 87, "username": "MarkRuffalo", "id": "47285504"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:51:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400988697501703"], "in_reply_to_user_id": "2550855192", "text": "@MurMex57 @CCCTDF @Greenpeace @pablonegri @paquinta @CeciliaAliwen @algore @MarkRuffalo Esto es bueno ? Correcto???\ud83d\ude47\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/QYLPfjFKWv", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1190400988697501703", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190357261903912960"}], "author_id": "240820251"}, {"created_at": "2019-11-01T17:06:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190314205041348608"], "text": "AI5?\nS\u00d3 DE COGITAR/CITAR A POSSIBILIDADE, SIGNIFICA Q?\nCOMENTEM.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 21, "like_count": 85, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1190314205041348608", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.3618, "type": "Organization", "normalized_text": "AI5"}]}, "author_id": "85715932"}, {"created_at": "2019-11-01T23:19:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190408079642378246"], "in_reply_to_user_id": "99977387", "text": "@esleiher Un pacto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190408079642378246", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "esleiher", "id": "99977387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190407396046315525"}], "author_id": "863638745983184896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/yO3eKQoG5i", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaBanana_G/status/1190055263417618432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yO3eKQoG5i", "media_key": "3_1190055252453679106"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 13, "tag": "Ecotips"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.6116, "type": "Other", "normalized_text": "Ecotips"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:57:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190055263417618432"], "text": "Tiro #Ecotips para fumadores por ac\u00e1 tambi\u00e9n. https://t.co/yO3eKQoG5i", "public_metrics": {"retweet_count": 36918, "reply_count": 199, "like_count": 48520, "quote_count": 911}, "lang": "es", "id": "1190055263417618432", "author_id": "1123257856420130816"}, {"created_at": "2019-11-01T11:46:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190233701709500416"], "text": "Ya entreg\u00f3 las pruebas Atala?\n\nD\u00eda 184", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 12, "like_count": 259, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1190233701709500416", "author_id": "97840455"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/yZ89MOUOWQ", "expanded_url": "https://twitter.com/LeoAversa/status/1190026937579773953", "display_url": "twitter.com/LeoAversa/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9896, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.7964, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "Ornitomito"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:42:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190338296318222339"], "text": "Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Ornitomito. Agora aguentem. https://t.co/yZ89MOUOWQ", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 10, "like_count": 263, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1190338296318222339", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190026937579773953"}], "author_id": "1421721"}, {"created_at": "2019-11-01T23:16:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190407396046315525"], "in_reply_to_user_id": "863638745983184896", "text": "@venegas_mty ppues ya uno nunca sabe !!! quiza por eso se pelearon y se dejaron morir uno al otro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190407396046315525", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "venegas_mty", "id": "863638745983184896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190407177053331457"}], "author_id": "99977387"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/vrUw7LMHpQ", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "created_at": "2019-11-01T16:46:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190309249076748288"], "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida \u2066@ahope71\u2069  https://t.co/vrUw7LMHpQ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190309249076748288", "author_id": "127059349"}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/lXoIOdXxbC", "expanded_url": "https://twitter.com/jeongukkieg/status/1190041066319351811/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lXoIOdXxbC", "media_key": "3_1190041058920587264"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/lXoIOdXxbC", "expanded_url": "https://twitter.com/jeongukkieg/status/1190041066319351811/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lXoIOdXxbC", "media_key": "3_1190041060803788800"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/lXoIOdXxbC", "expanded_url": "https://twitter.com/jeongukkieg/status/1190041066319351811/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lXoIOdXxbC", "media_key": "3_1190041064113094656"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.4826, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Hanbin"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5251, "type": "Person", "normalized_text": "IKON"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.6999, "type": "Person", "normalized_text": "Mina"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Wang"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Woojin"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.8827, "type": "Organization", "normalized_text": "Stray Kids"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.8057, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:01:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190041066319351811"], "text": "2019:\nSulli se suicida\nHanbin deja IKON\nMina tiene ansiedad\nSe disuelve F(x)\nJackson Wang le diagnosticaron depresi\u00f3n\nWoojin deja Stray Kids\nWonho deja MONSTA X\n\nMI CORAZ\u00d3N: https://t.co/lXoIOdXxbC", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190041066319351811", "author_id": "1168582445358125057"}, {"created_at": "2019-10-03T15:11:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179775911048224768"], "text": "Quando vc se suicida, vc est\u00e1 dizendo a Deus: \"Vc n\u00e3o pode me demitir, EU me demito!\"", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179775911048224768", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.8175, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "400120596"}, {"created_at": "2019-11-01T16:43:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190308322727120897"], "text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica.", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 45, "like_count": 7241, "quote_count": 44}, "lang": "es", "id": "1190308322727120897", "author_id": "873075432307933184"}, {"created_at": "2019-11-01T19:22:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190348297233469441"], "text": "Tem algum fc que a gente ainda n\u00e3o segue? Comenta aqui! Que vou seguir!! Quero todos na tl pra quando a bif\u00e3o aparecer aqui e v\u00ea o carinho de vcsss e receber s\u00f3 amor aaaaaa \ud83e\udd70\u2764 #TeamBif\u00e3o / Amanda", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 818, "like_count": 2322, "quote_count": 16}, "lang": "pt", "id": "1190348297233469441", "entities": {"hashtags": [{"start": 176, "end": 186, "tag": "TeamBif\u00e3o"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 185, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "TeamBif\u00e3o"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.572, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda"}]}, "author_id": "1115623043601055744"}, {"created_at": "2019-11-01T23:00:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190403219849175040"], "in_reply_to_user_id": "16353211", "text": "@reggieperez Este se\u00f1or venezolano probablemente delinquia en su pa\u00eds de origen.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1190403219849175040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "reggieperez", "id": "16353211"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190402898649325568"}], "author_id": "506405341"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/PW47hTcnWj", "expanded_url": "https://twitter.com/analicityqueen/status/1190402013051457537", "display_url": "twitter.com/analicityqueen\u2026"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 154, "tag": "BomSucesso"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "Nana"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Gisele"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.4032, "type": "Other", "normalized_text": "Caribe"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:01:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190403609139318785"], "text": "No m\u00ednimo ele tinha que chegar na Nana e falar a verdade sobre Diogo e Gisele . Depois ele ia pra o Caribe e deixava o circo pegando fogo kkkk #BomSucesso https://t.co/PW47hTcnWj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190403609139318785", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190402013051457537"}], "author_id": "333003726"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Vh6IJa8nyl", "expanded_url": "https://www.esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-no-oleo-pergunta-secretario-da-pesca-de-bolsonaro/", "display_url": "esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6208, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:48:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400310952497152"], "text": "\u201cAlgu\u00e9m tem v\u00eddeo de cardume suicida se jogando no \u00f3leo?\u201d, pergunta secret\u00e1rio da Pesca de Bolsonaro https://t.co/Vh6IJa8nyl", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1190400310952497152", "author_id": "1278111720"}, {"created_at": "2017-10-08T20:15:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["917121358609502208"], "text": "\"De mayor quiero ser ni\u00f1o suicida\ny ser\u00e9 m\u00e1s perjudicial que el maldito SIDA\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "917121358609502208", "author_id": "791644974018330624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:20:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190076210488971264"], "text": "Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 6, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1190076210488971264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190065622576582656"}], "author_id": "282155394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/SA3tMNLTRn", "expanded_url": "https://twitter.com/GugaNoblat/status/1190373439653199878/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SA3tMNLTRn", "media_key": "7_1190373326490947586"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-01T21:01:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190373439653199878"], "text": "Pra que pagar vexame s\u00f3 uma vez? Por que n\u00e3o repetir a dose? Detalhe: S\u00f3 ganhou secretaria da pesca pq o pai eh amigo de farda do Bolsonaro. Detalhe 2: O pai eh dono de barco que faz captura de atum e super interessado nas licen\u00e7as que o filho pode conceder https://t.co/SA3tMNLTRn", "public_metrics": {"retweet_count": 1320, "reply_count": 926, "like_count": 5976, "quote_count": 390}, "lang": "pt", "id": "1190373439653199878", "author_id": "69069168"}, {"created_at": "2019-11-01T22:47:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400091485548545"], "text": "A cara de decep\u00e7\u00e3o do Diogo ao perceber que matou a pessoa errada. Acho bacana que os planos dele n\u00e3o s\u00e3o infal\u00edveis, porque vil\u00e3o que se d\u00e1 bem o tempo todo \u00e9 um saco. #BomSucesso", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190400091485548545", "entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 180, "tag": "BomSucesso"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8199, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo"}, {"start": 170, "end": 179, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "BomSucesso"}]}, "author_id": "474587051"}, {"created_at": "2019-11-01T15:06:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190284082942533638"], "text": "Vivendo e aprendendo. Se h\u00e1 uma coisa que jamais esperei, foi ver a Joice Hasselmann classificar os membros do Foro de S\u00e3o Paulo entre os \"defensores da liberdade\"...", "public_metrics": {"retweet_count": 4838, "reply_count": 1770, "like_count": 24952, "quote_count": 440}, "lang": "pt", "id": "1190284082942533638", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 83, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.5899, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "author_id": "2892290499"}, {"created_at": "2019-11-01T20:34:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190366405671243782"], "text": "Lembrando da frase profunda e cabulosa do professor de geografia do aul\u00e3o \"o capitalismo matou muitas pessoas, o comunismo tamb\u00e9m, mas nunca se matou tanto quanto em nome de Deus\" eu fiquei como \ud83e\udd2f\ud83d\ude2f\ud83e\udd18", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190366405671243782", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.4545, "type": "Person", "normalized_text": "aul\u00e3o"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.7295, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "886688420902445057"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/XXPX4tukls", "expanded_url": "https://www.esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-no-oleo-pergunta-secretario-da-pesca-de-bolsonaro/", "display_url": "esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6876, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:50:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400856870543362"], "text": "\u201cAlgu\u00e9m tem v\u00eddeo de cardume suicida se jogando no \u00f3leo?\u201d, pergunta secret\u00e1rio da Pesca de Bolsonaro https://t.co/XXPX4tukls Fugiram todos quando viram as manchas de \u00f3leo, s\u00f3 os tapados como voc\u00ea ficaram.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190400856870543362", "author_id": "924146456"}, {"created_at": "2019-11-01T13:25:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190258564352352257"], "text": "Galera, algu\u00e9m pode me dizer possiveis temas que podem cair na reda\u00e7\u00e3o do Enem??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190258564352352257", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.7772, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}]}, "author_id": "3029199268"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/EmCuLJrE6S", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1190396148722352129", "display_url": "twitter.com/RDSomosPueblo/\u2026"}], "mentions": [{"start": 257, "end": 273, "username": "RRosarioMarquez", "id": "787204189"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 160, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:50:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190400814440964102"], "text": "Hay que tener cuidado con todo esto, puede ser motivo de mofa, como al efecto lo es, pero este hombre est\u00e1 dando mucho de qu\u00e9 hablar en los \u00faltimos d\u00edas. Gonzalo puede ser cualquier cosa, menos un suicida pol\u00edtico. As\u00ed comenz\u00f3 Hip\u00f3lito con sus Hipolitadas. @RRosarioMarquez https://t.co/EmCuLJrE6S", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1190400814440964102", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190396148722352129"}], "author_id": "1172915755442233344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ZlG7z2J034", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/psol-pede-afastamento-de-promotora-e-nova-pericia-em-audio-de-condominio/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/psol-pe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/psol-pede-afastamento-de-promotora-e-nova-pericia-em-audio-de-condominio/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9797, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}]}, "created_at": "2019-11-01T20:13:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190361294957895680"], "text": "PSOL pede afastamento de promotora e nova per\u00edcia em \u00e1udio de condom\u00ednio. https://t.co/ZlG7z2J034", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 174, "like_count": 149, "quote_count": 16}, "lang": "pt", "id": "1190361294957895680", "author_id": "2880932962"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/D3bHwKieMP", "expanded_url": "https://noticiabrasilonline.com/domingos-brazao-principal-suspeito-de-ser-o-mandante-do-crime-foi-eleito-conselheiro-do-tse-rj-com-os-votos-do-psol-pt-e-dem/amp/", "display_url": "noticiabrasilonline.com/domingos-braza\u2026"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.8824, "type": "Organization", "normalized_text": "TSE"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7488, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9187, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 124, "end": 126, "probability": 0.5539, "type": "Organization", "normalized_text": "DEM"}, {"start": 138, "end": 150, "probability": 0.4449, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil Online"}]}, "created_at": "2019-11-01T21:59:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190387875147325442"], "text": "Domingos Braz\u00e3o, principal suspeito de ser o mandante do crime, foi eleito conselheiro do TSE/RJ com os votos do PSOL, PT e DEM \u2013 Noticia Brasil Online https://t.co/D3bHwKieMP via @ NBO04169435", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190387875147325442", "author_id": "1071983304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/HHAoh92O3a", "expanded_url": "https://twitter.com/yokohama_puente/status/1189901652163100673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HHAoh92O3a", "media_key": "3_1189901643640389633"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.7094, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "MASSPRESS"}]}, "created_at": "2019-10-31T13:47:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189901652163100673"], "text": "11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE \n\n1/130pm MC 3000+1D(500) https://t.co/HHAoh92O3a", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1189901652163100673", "author_id": "1110742416"}, {"created_at": "2019-11-01T16:18:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190302079279087618"], "in_reply_to_user_id": "2959439573", "text": "@GloriaZbezda @salvemosmagdale Todos los ex reciben ABSURDAMENTE pensi\u00f3n vitalicia del CR. Por ejemplo, en el caso del fugitivo suicida, continuar\u00e1n recibiendo la viuda y el hijo menor de edad.\nNuevo CR debe derogar estas prebendas.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190302079279087618", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GloriaZbezda", "id": "2959439573"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "salvemosmagdale", "id": "1425522733"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 88, "probability": 0.3343, "type": "Organization", "normalized_text": "CR"}, {"start": 200, "end": 201, "probability": 0.2671, "type": "Organization", "normalized_text": "CR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190243730323841024"}], "author_id": "694911592840982528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/89m1RwDTFN", "expanded_url": "https://t.co/89m1RwDTFN", "display_url": "t.co/89m1RwDTFN"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 156, "probability": 0.782, "type": "Person", "normalized_text": "lily"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.5039, "type": "Organization", "normalized_text": "snape"}]}, "created_at": "2019-11-01T11:09:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190224408352317441"], "text": "eu fico besta como esse povo esquece que foi a fofoquinha desse  saco de bosta que matou ela, pq o arrombado tava pouco se fodendo pra destruir fam\u00edlias\nlily n\u00e3o merecia morrer, mas o snape mereceu perd\u00ea-la https://t.co/89m1RwDTFN", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 4, "like_count": 83, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1190224408352317441", "author_id": "830177934631649282"}, {"created_at": "2019-11-01T11:52:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190235253002194944"], "text": "Lucas \u201cVoc\u00ea preferiu ir na prova sabendo que ia perder e n\u00e3o me deu a oportunidade de acreditar em mim\u201d\nHari \u201cClaro meu filho, se saiu meu nome eu tenho que confiar em mim. Mion at\u00e9 me elogiou\u201d Hari matou nos argumentos.\n#AFazenda #AFazenda11", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1190235253002194944", "entities": {"hashtags": [{"start": 221, "end": 230, "tag": "AFazenda"}, {"start": 231, "end": 242, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8505, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.8293, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 222, "end": 229, "probability": 0.9577, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda"}, {"start": 232, "end": 241, "probability": 0.9463, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "author_id": "3923178321"}, {"created_at": "2019-11-01T22:37:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190397417872605191"], "in_reply_to_user_id": "440684594", "text": "@robianchin E cambia bio, ti prego. Aspirante suicida non si pu\u00f2 leggere! Hai creature preziose da amare, e che ti amano. Che c'\u00e9 di pi\u00f9 bello?! \ud83d\ude00 Nel peggiore dei casi ci siamo noi \ud83d\ude1a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1190397417872605191", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "robianchin", "id": "157672533"}]}, "geo": {"place_id": "6c62e8e7a4feb043"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190393314337529857"}], "author_id": "440684594"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/SROwdAPt07", "expanded_url": "https://twitter.com/MeganoticiasTVC/status/1190352365678936064/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SROwdAPt07", "media_key": "7_1190352212276498432"}], "mentions": [{"start": 196, "end": 201, "username": "E_Q_", "id": "35964743"}, {"start": 202, "end": 210, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 211, "end": 223, "username": "SalCamarena", "id": "42514186"}, {"start": 224, "end": 234, "username": "RRavelo27", "id": "765899462"}, {"start": 235, "end": 245, "username": "EdnaJaime", "id": "104239882"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "NoSoyBot"}, {"start": 136, "end": 141, "tag": "AMLO"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 140, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.9835, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-11-01T19:38:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190352365678936064"], "text": "\ud83e\udd16\ud83d\udcf9#NoSoyBot, estos son los temas del debate:\n\u26a0\ufe0fHoy hay freno, pero no crisis\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdNo es lo mismo ser transparente que suicida\n\ud83d\udca3El colapso\n\ud83e\udd1d#AMLO, \u00bfAliado o enemigo del crimen?\n\ud83d\udca8Mover a todo M\u00e9xico\n\ud83d\uddef\ufe0f@E_Q_ @ahope71 @SalCamarena @RRavelo27 @EdnaJaime https://t.co/SROwdAPt07", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190352365678936064", "author_id": "104315704"}, {"created_at": "2019-11-01T22:43:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190399020532940800"], "text": "Y cu\u00e1nto cuesta el DLC de Overwatch? \n-60 usd, lo va a llevar?\nNo gracias.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1190399020532940800", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.5365, "type": "Other", "normalized_text": "DLC"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9083, "type": "Other", "normalized_text": "Overwatch"}]}, "author_id": "2844568332"}, {"created_at": "2019-11-01T22:44:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190399199134830592"], "in_reply_to_user_id": "766771806", "text": "@CeelesMaagalii Alta aventura", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1190399199134830592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CeelesMaagalii", "id": "766771806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190338982099460097"}], "author_id": "1026292780971241472"}, {"created_at": "2019-11-01T09:00:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190191759957090304"], "text": "Marfrig faena 4,7 millones de cabezas por a\u00f1o. Hoy The Guardian public\u00f3 una denuncia de comprar 114 animales en una zona deforestada ilegalmente poniendo a la empresa en un problema. Esto demuestra que el medio ambiente es un bien econ\u00f3mico y que nadie se suicida agrediendolo", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190191759957090304", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4845, "type": "Other", "normalized_text": "Marfrig"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.6206, "type": "Other", "normalized_text": "The Guardian"}]}, "author_id": "146852689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/uPYklOecYv", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/01/edwin-donayre-cinco-policias-cuidan-al-excongresista-para-que-no-se-suicide/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/01/edwin-donayre-cinco-policias-cuidan-al-excongresista-para-que-no-se-suicide/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8195, "type": "Person", "normalized_text": "Edwin Donayre"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:34:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190321310980886528"], "text": "Edwin Donayre: cinco polic\u00edas cuidan al excongresista para que no se suicide\nhttps://t.co/uPYklOecYv", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 178, "like_count": 452, "quote_count": 46}, "lang": "es", "id": "1190321310980886528", "author_id": "829750511624679424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/xf9hACH79Q", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/25094-se-suicida-joven-de-15-anos-en-su-domicilio-en-puebla", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/25094-se-suicida-joven-de-15-anos-en-su-domicilio-en-puebla"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.3371, "type": "Person", "normalized_text": "Vanesa"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.8478, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:26:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190334382114033664"], "text": "#Lamentable Vanesa, una joven de 15 a\u00f1os de edad, se suicid\u00f3 ahorc\u00e1ndose en su casa en el fraccionamiento Jardines de Santa Rosa https://t.co/xf9hACH79Q", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190334382114033664", "author_id": "446328030"}, {"created_at": "2019-11-01T22:28:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190395155301445632"], "text": "As For\u00e7as Armadas \u00f1 s\u00e3o e nunca foram um bloco monol\u00edtico.\nO golpe da Rep\u00fab se consolidou porq o imperador recusou a rea\u00e7\u00e3o da Marinha ao levante do Ex\u00e9rcito.Vargas se suicidou por op\u00e7\u00e3o,ao recusar resist\u00eancia das For\u00e7as da legalidade.A mesma coisa com Jo\u00e3o Goulart...Portanto...", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190395155301445632", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.5417, "type": "Place", "normalized_text": "Marinha"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 253, "end": 264, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Goulart"}]}, "author_id": "501892875"}, {"created_at": "2019-11-01T22:26:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190394607164645377"], "text": "Hay que modificar el c\u00f3digo Penal ya, VIOLACI\u00d3N, fuera eso de abusos.\n\nY el de Vx habla de cadena perpetua\ud83d\ude12. \n\nA ver que la mayor\u00eda que mata a su mujer se suicida.\n\nY la mayor\u00eda de Violaciones, no se previene con m\u00e1s c\u00e1rcel. \n\n#Debatea7RTVE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190394607164645377", "entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 240, "tag": "Debatea7RTVE"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.7557, "type": "Organization", "normalized_text": "Vx"}, {"start": 228, "end": 239, "probability": 0.7529, "type": "Other", "normalized_text": "Debatea7RTVE"}]}, "author_id": "375889384"}, {"created_at": "2019-10-31T20:21:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190000935952699392"], "text": "o mais engra\u00e7ado desse neg\u00f3cio do jungkook jogando overwatch \u00e9 que pra mim o v\u00eddeo n\u00e3o tem nada de mais j\u00e1 que eu n\u00e3o manjo desse jogo ent\u00e3o pra mim ele s\u00f3 t\u00e1 matando umas pessoas e s\u00f3, mas todos os jogadores profissionais super surpresos tipo NOSSA OLHA S\u00d3 ELE WOW", "public_metrics": {"retweet_count": 1038, "reply_count": 62, "like_count": 2897, "quote_count": 34}, "lang": "pt", "id": "1190000935952699392", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "overwatch"}]}, "author_id": "1057704422"}, {"created_at": "2019-10-31T01:47:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189720621531455490"], "in_reply_to_user_id": "1039881241301016576", "text": "@AlanaPassosRJ @jairbolsonaro Dep. Eu tbm PRONTA tbm para te apoiar! Te sigo, ap\u00f3s assistir sua fala na tribuna! Sou de SPdaqui fiz campanha pro Witzel e toda minha familia do RJ, votou nesse TRAIRA. At\u00e9 achava que ele seria o UNICO com gabarito para concorrer pra 2022, ele proprio se suicidou politicamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189720621531455490", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlanaPassosRJ", "id": "1039881241301016576"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 176, "end": 177, "probability": 0.6851, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.7279, "type": "Person", "normalized_text": "TRAIRA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189708820584583168"}], "author_id": "66545733"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/Ee2xV1JO1A", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 35, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 148, "end": 164, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T12:03:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190237920487202820"], "text": "Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/Ee2xV1JO1A via @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 7, "like_count": 202, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1190237920487202820", "author_id": "252254457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/CBJn10HAdT", "expanded_url": "https://twitter.com/rmsantx/status/1174843662787891200/video/1", "display_url": "twitter.com/rmsantx/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.351, "type": "Other", "normalized_text": "karma"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:08:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190314701470732288"], "text": "\"karma n\u00e3o existe\", ta ent\u00e3o como vc me explica isso???? https://t.co/CBJn10HAdT", "public_metrics": {"retweet_count": 45098, "reply_count": 1415, "like_count": 147386, "quote_count": 4571}, "lang": "pt", "id": "1190314701470732288", "author_id": "951162371967475713"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/F95pJ933SB", "expanded_url": "https://twitter.com/PapaiBozo/status/1190379390053601283", "display_url": "twitter.com/PapaiBozo/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:03:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190388853867270144"], "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 peixe suicida a gente pode num ter grava\u00e7\u00e3o. Mas gado suicida a gente tem quase uma s\u00e9rie \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/F95pJ933SB", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190388853867270144", "author_id": "1049831389749792769"}, {"created_at": "2019-11-01T22:20:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190393314337529857"], "in_reply_to_user_id": "157672533", "text": "@robianchin Sicuramente! Non \u00e9 un caso. I pelosetti sono angeli, da vivi e non. Affetto, allegria, dolcezza....sono creature preziose. \u2764 La tua bassottina vi guarda ed \u00e9 contenta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1190393314337529857", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "robianchin", "id": "157672533"}]}, "geo": {"place_id": "6c62e8e7a4feb043"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190392291833327616"}], "author_id": "440684594"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/ANmlWAESQi", "expanded_url": "https://buff.ly/2ovXkjY", "display_url": "buff.ly/2ovXkjY"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/1iNhFBZFnC", "expanded_url": "https://twitter.com/revistavistazo/status/1190370125259694083/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1iNhFBZFnC", "media_key": "3_1190370097426313216"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5517, "type": "Other", "normalized_text": "Mu\u00e9rete"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.6769, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Urtula"}]}, "created_at": "2019-11-01T20:48:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190370125259694083"], "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo \"Mu\u00e9rete\", \"ve y suic\u00eddate\". Tras 47.000 mensajes cargados de abusos psicol\u00f3gicos por parte de su novia, Alexander Urtula de 22 a\u00f1os termin\u00f3 lanz\u00e1ndose de un d\u00e9cimo piso. La justicia quiere inculpar a la joven. \u25b6\ufe0f https://t.co/ANmlWAESQi https://t.co/1iNhFBZFnC", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1190370125259694083", "author_id": "47384568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/CNnCnfqplu", "expanded_url": "https://twitter.com/eclumsyblue/status/1190396851838758914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CNnCnfqplu", "media_key": "3_1190396847673761792"}, {"start": 299, "end": 322, "url": "https://t.co/OkjwlAX5Dd", "expanded_url": "https://twitter.com/Iovebuzzs/status/1190395737911255041", "display_url": "twitter.com/Iovebuzzs/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 265, "end": 270, "probability": 0.6908, "type": "Person", "normalized_text": "Hikari"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:35:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190396851838758914"], "text": "\u3164\n\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u2500\u2500 Encadenado al suelo por el dolor e inmovilidad de su cuerpo, lade\u00f3 levemente su rostro mientras le escuchaba. \u2500\u2500 debo admitir que si fue un buen golpe, pero... vas a necesitar mucho m\u00e1s que \u00e9so para que deje de luchar por alguien tan importante para mi; Hikari. \u203a https://t.co/CNnCnfqplu https://t.co/OkjwlAX5Dd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190396851838758914", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190395737911255041"}], "author_id": "1050979894660923392"}, {"created_at": "2019-11-01T20:37:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190367164894793733"], "text": "Haddad diz que PT \u00e9 da paz e n\u00e3o usa armas. Certamente o Celso Daniel e as 7 testemunhas morreram de gripe!", "public_metrics": {"retweet_count": 693, "reply_count": 157, "like_count": 2098, "quote_count": 81}, "lang": "pt", "id": "1190367164894793733", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 15, "end": 16, "probability": 0.9649, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.6057, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "author_id": "1116605895717244935"}, {"created_at": "2019-11-01T22:32:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190396212895191040"], "in_reply_to_user_id": "1053493647952564224", "text": "@maryscks Ent\u00e3o quem vai subir \u00e9 voc\u00ea \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190396212895191040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190396015469309953"}], "author_id": "470345750"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/x3GfPBmwaa", "expanded_url": "http://en.la", "display_url": "en.la"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8003, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.8604, "type": "Person", "normalized_text": "Axel"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:28:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190395092311236608"], "in_reply_to_user_id": "1547353945", "text": "@caballobosterok \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude0270 a 13 Fernandez https://t.co/x3GfPBmwaa mesa q fiscaliz\u00f3 \u00e8l.\nTe voy a dar \"secta suicida\"\n52% Axel y los q lo votamos vivos y FELICES", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190395092311236608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190394043546648576"}], "author_id": "845738180506726406"}, {"created_at": "2019-11-01T22:23:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190394043546648576"], "text": "Alguien sabe el \u00faltimo parte m\u00e9dico sobre el estado del ojete de Campanella ? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 240, "reply_count": 197, "like_count": 1458, "quote_count": 18}, "lang": "es", "id": "1190394043546648576", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.3637, "type": "Place", "normalized_text": "Campanella"}]}, "geo": {"place_id": "004fe39f34e6452f"}, "author_id": "1547353945"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/YC46IvjXMU", "expanded_url": "https://twitter.com/Rap24HorasBlog/status/1190238510743216129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YC46IvjXMU", "media_key": "3_1190238505429012480"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/YC46IvjXMU", "expanded_url": "https://twitter.com/Rap24HorasBlog/status/1190238510743216129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YC46IvjXMU", "media_key": "3_1190238505420697600"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "The Weeknd"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.8431, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T12:05:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190238510743216129"], "text": "The Weeknd se fantasiou de Coringa nesse Halloween \ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83e\uddd9\n\nMatou ou n\u00e3o matou? https://t.co/YC46IvjXMU", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 7, "like_count": 467, "quote_count": 25}, "lang": "pt", "id": "1190238510743216129", "author_id": "329120391"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/EwGzZh2ChV", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisMoliner13/status/1190391429467693056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EwGzZh2ChV", "media_key": "3_1190391099170467840"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Peperofachin2", "id": "1165351055917551616"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 40, "tag": "Debatea7RTVE"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.4402, "type": "Other", "normalized_text": "Debatea7RTVE"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:13:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190391429467693056"], "in_reply_to_user_id": "1165351055917551616", "text": "@Peperofachin2 @ElHuffPost #Debatea7RTVE\nMenuda panda de mediocres, con su trilerismo embustero.\nQu\u00e9 locura suicida seguir alimentando con votos a esta oligarqu\u00eda partidocr\u00e1tica, en vez de eliminarla y volar hacia la Democracia.\n\n\u274c\ud83d\uddf3\ufe0f\u274c https://t.co/EwGzZh2ChV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190391429467693056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190383125118898176"}], "author_id": "822904658897342464"}, {"created_at": "2019-11-01T14:22:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190272875497955328"], "text": "El discurso del pelado es suicida. El discurso del miedo s\u00f3lo puede funcionar con el que ya est\u00e1 convencido, pero no sirve para atraer a qui\u00e9n no vot\u00f3 al FA en primera vuelta. Va a terminar sacando menos del 39 a este paso.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 10, "like_count": 88, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190272875497955328", "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 155, "probability": 0.6643, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "author_id": "181306415"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/sENl8luJnm", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisMoliner13/status/1190381108501893120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sENl8luJnm", "media_key": "3_1190381033914540044"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Debatea7RTVE"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.6829, "type": "Other", "normalized_text": "Debatea7RTVE"}]}, "created_at": "2019-11-01T21:32:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190381108501893120"], "text": "#Debatea7RTVE\n\u274c\ud83d\uddf3\ufe0f\u274c\nSuicida seguir permitiendo que esta gente mangonee nuestros intereses. https://t.co/sENl8luJnm", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190381108501893120", "author_id": "822904658897342464"}, {"created_at": "2019-11-01T21:19:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190377934860771328"], "text": "algu\u00e9m que olhou o filme Fratura, poderia me explicar o final pq eu n entendi foi nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190377934860771328", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9047, "type": "Other", "normalized_text": "Fratura"}]}, "author_id": "939868096902389760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/7s8DvWz0xj", "expanded_url": "https://republicadecuritiba.net/2019/11/01/vizinho-de-cela-de-adelio-diz-que-r500-000-foi-a-oferta-para-matar-bolsonaro/", "display_url": "republicadecuritiba.net/2019/11/01/viz\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8603, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:39:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190322538657832962"], "text": "Vizinho de cela de Ad\u00e9lio diz que R$500.000 foi a \u2018oferta\u2019 para matar Bolsonaro https://t.co/7s8DvWz0xj", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 19, "like_count": 375, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "id": "1190322538657832962", "author_id": "945809862390370304"}, {"created_at": "2019-11-01T21:40:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190383125118898176"], "in_reply_to_user_id": "364528766", "text": "@ElHuffPost Muy bien por Irene Montero. Lo mejor del debate.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1190383125118898176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Irene Montero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190382513987948544"}], "author_id": "1165351055917551616"}, {"created_at": "2019-11-01T22:08:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190390057145970689"], "in_reply_to_user_id": "382635219", "text": "@LaRadioMAK @eldestape_radio @NagusInfo @rinconet @Lualvarez Me vine a laburar a C\u00f3rdoba, m\u00e1s rodeado de gorilas es imposible. Y desde ac\u00e1 escuch\u00e1ndolos. Solicito ser el oyente 9, mi misi\u00f3n es casi suicida @rinconet @elbosnio @NagusInfo @Lualvarez", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190390057145970689", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LaRadioMAK", "id": "382635219"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "NagusInfo", "id": "140963498"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "rinconet", "id": "182831320"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "Lualvarez", "id": "186560753"}, {"start": 206, "end": 215, "username": "rinconet", "id": "182831320"}, {"start": 216, "end": 225, "username": "elbosnio", "id": "263865213"}, {"start": 226, "end": 236, "username": "NagusInfo", "id": "140963498"}, {"start": 237, "end": 247, "username": "Lualvarez", "id": "186560753"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190389284727132167"}], "author_id": "1149632051144011776"}, {"created_at": "2019-11-01T17:16:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190316735888531460"], "text": "El dictador Benavides hizo los hospitales de ESSALUD.\nEl dictador Odr\u00eda hizo los colegios emblem\u00e1ticos y el actual local de la Corte Superior de Lima.\nEl dictador Fujimori hacia carreteras y colegios.\nEl actual golpista es puro chamullo.\nSi apoyas al \u00faltimo, eres un ignorante.", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 10, "like_count": 75, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1190316735888531460", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.6202, "type": "Person", "normalized_text": "Benavides"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.3339, "type": "Other", "normalized_text": "ESSALUD"}, {"start": 133, "end": 148, "probability": 0.5375, "type": "Place", "normalized_text": "Superior de Lima"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.375, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "author_id": "283279534"}, {"created_at": "2019-11-01T22:07:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190389822734639109"], "in_reply_to_user_id": "535683259", "text": "@Carlos8Melero Menos mal. Harry Potter forever.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1190389822734639109", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9349, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190389352028889088"}], "author_id": "60645723"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/W0Y26PVuuK", "expanded_url": "http://laradiomak.com.ar", "display_url": "laradiomak.com.ar", "status": 200, "title": "Site Suspended - This site has stepped out for a bit", "unwound_url": "http://p3nlhclust404.shr.prod.phx3.secureserver.net/SharedContent/redirect_0.html"}, {"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/LeIEDJkAzJ", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRadioMAK/status/1190389284727132167/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LeIEDJkAzJ", "media_key": "3_1190389278452461574"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 165, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.4798, "type": "Other", "normalized_text": "MAK"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:04:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190389284727132167"], "text": "AIRE! Arranca La Radio MAK\nEl buque insignia del multimedio del kirchnerismo de sal\u00f3n\nCon di\u00e1logo, consenso y coso como pide la gente\nDe 19 a 21 por @eldestape_radio \nhttps://t.co/W0Y26PVuuK https://t.co/LeIEDJkAzJ", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 12, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190389284727132167", "author_id": "382635219"}, {"created_at": "2019-10-31T19:30:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189987946964963331"], "text": "Ex aluno da Etec se suicida\n\n*Menos de um m\u00eas depois*\n\nAluno da Etec se suicida\n\n*Menos de um m\u00eas depois*\n\nAluna da Etec tenta suic\u00eddio\n\n*Menos de um m\u00eas depois*\n\nAluno da Etec tenta suic\u00eddio\n\nEsse sistema de educa\u00e7\u00e3o d\u00e1 certo sim amiguinho, viva o pensamento cr\u00edtico!", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189987946964963331", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.3788, "type": "Organization", "normalized_text": "Etec"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.3866, "type": "Organization", "normalized_text": "Etec"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.3121, "type": "Organization", "normalized_text": "Etec"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.4252, "type": "Organization", "normalized_text": "Etec"}]}, "author_id": "1173257319314010112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/59O6Zqu3GN", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T21:13:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190376453814280193"], "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/59O6Zqu3GN", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190376453814280193", "author_id": "622382862"}, {"created_at": "2019-11-01T19:15:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190346683558899712"], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "text": "@Politica_LR Ah nooo, otro suicida m\u00e1s, no mojen, y dejarnos con la sed de justicia? Estos delinquen y lo m\u00e1s f\u00e1cil para ellos es irse al infierno? vigilenlo bien!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190346683558899712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190321310980886528"}], "author_id": "2691099212"}, {"created_at": "2019-11-01T12:05:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190238382259089409"], "in_reply_to_user_id": "2416067982", "text": "@CarloCalenda Tutto giustissimo, cose dette ad agosto, il pd persevera in questo comportamento suicida\u2757Finir\u00e0 male\u2757", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1190238382259089409", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190196001879056386"}], "author_id": "955160253263437824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/1r8InE18AJ", "expanded_url": "https://twitter.com/roxmo/status/1190343343173181441/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1r8InE18AJ", "media_key": "7_1190343307538378757"}]}, "created_at": "2019-11-01T19:02:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190343343173181441"], "text": "Olha como funciona bem. https://t.co/1r8InE18AJ", "public_metrics": {"retweet_count": 3783, "reply_count": 856, "like_count": 20942, "quote_count": 449}, "lang": "pt", "id": "1190343343173181441", "author_id": "17752026"}, {"created_at": "2019-11-01T15:31:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190290224670265345"], "text": "O crime virou profiss\u00e3o, a precis\u00e3o se fez lan\u00e7ar, pediu perd\u00e3o pra sua m\u00e3e, mesmo sem ela perdoar, matou no peito a responsa de ser o homem do lar e morreu trocando prometendo fome n\u00e3o passarrrrr", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190290224670265345", "author_id": "1127918120281288704"}, {"created_at": "2019-11-01T16:11:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190300420301873153"], "text": "El gran debate entre los fans de Bojack, \u00bf Se suicida el caballo?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190300420301873153", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Bojack"}]}, "author_id": "1047223180933431296"}, {"created_at": "2019-11-01T21:54:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190386733373886467"], "text": "Tudo na vida depende do referencial. Em rela\u00e7\u00e3o ao Bolsonaro o peixe \u00e9 um animal inteligente SIM.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190386733373886467", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "geo": {"place_id": "c5292d78d38e3af6"}, "author_id": "223718666"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/dgXGf7yk1i", "expanded_url": "https://twitter.com/BBBPrints/status/958388092444008448/video/1", "display_url": "twitter.com/BBBPrints/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 84, "tag": "BBB18"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6977, "type": "Person", "normalized_text": "KAYSAR"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9662, "type": "Other", "normalized_text": "BBB18"}]}, "created_at": "2018-01-30T17:19:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["958389142530023434"], "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK O KAYSAR CANTANDO PERERECA SUICIDA EU TO MORRENDO #BBB18 \nhttps://t.co/dgXGf7yk1i", "public_metrics": {"retweet_count": 3384, "reply_count": 253, "like_count": 7379, "quote_count": 1327}, "lang": "pt", "id": "958389142530023434", "author_id": "3303761939"}, {"created_at": "2019-11-01T02:10:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190088760744194048"], "text": "El aumento que anunci\u00f3 hoy Macri a la luz, al gas, al combustible es claramente uno m\u00e1s de los puntos que pact\u00f3 con Alberto Fern\u00e1ndez. Hace los aumentos Macri para que no los tenga que hacer Alberto en los primeros d\u00edas de su gobierno.", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 28, "like_count": 660, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1190088760744194048", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "4135901687"}, {"created_at": "2013-01-10T04:15:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["289223925991366657"], "text": "No s\u00e9 como decirte esto, mi mam\u00e1 ya no me deja salir contigo. Te regreso tus cartas de amor, pero conservare tu nota suicida como recuerdo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "289223925991366657", "author_id": "262174974"}, {"created_at": "2019-11-01T20:35:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190366672353464322"], "text": "\u00daltima hora \n\nUn menor de 13 a\u00f1os se suicida en su vivienda del barrio san Juan en Corozal Sucre. Hay consternaci\u00f3n en ese municipio.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1190366672353464322", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.6011, "type": "Place", "normalized_text": "san Juan"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.8584, "type": "Place", "normalized_text": "Corozal Sucre"}]}, "author_id": "143830873"}, {"created_at": "2019-11-01T19:45:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190354108122894336"], "text": "me falem filmes q deveriam ter parte 2", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 2876, "like_count": 4070, "quote_count": 130}, "lang": "pt", "id": "1190354108122894336", "author_id": "3120745861"}, {"created_at": "2019-11-01T21:44:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190384261263773702"], "in_reply_to_user_id": "117231298", "text": "4) todos os personagens parecem sempre muito vulner\u00e1veis a joguinhos psicol\u00f3gicos. \u00c9 s\u00f3 pressionar um pouco \"oh voc\u00ea se sentiu assim assado por isso matou\" e o povo j\u00e1 se entrega facinho, se sentem super atingidos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190384261263773702", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190383528955064320"}], "author_id": "117231298"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/AFKgFJq7EL", "expanded_url": "https://twitter.com/opropriolavo/status/1190284082942533638", "display_url": "twitter.com/opropriolavo/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 131, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:28:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190319746966859776"], "text": "Fiquei quieta at\u00e9 agora, mesmo com os ataques s\u00f3rdidos q recebi de quem um dia eu respeitei e amei com amor fraterno. @opropriolavo se transformou no retrato da subservi\u00eancia e faz hj exatamente o oposto de tudo q ensinou. Infelizmente virou vassalo e perdeu a no\u00e7\u00e3o da realidade https://t.co/AFKgFJq7EL", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 4915, "like_count": 1404, "quote_count": 217}, "lang": "pt", "id": "1190319746966859776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190284082942533638"}], "author_id": "116519514"}, {"created_at": "2019-11-01T21:07:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190374719347933185"], "text": "conte aqui nesse Tweet a mentira mais sem no\u00e7\u00e3o que inventaram de voc\u00ea", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 74, "like_count": 277, "quote_count": 37}, "lang": "pt", "id": "1190374719347933185", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6059, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}]}, "author_id": "1064687163093237760"}, {"created_at": "2019-10-29T19:36:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189264725575688193"], "text": "Coach Bueno se suicidou e chocou muitas pessoas. Ele sempre pareceu ser muito feliz, realizado profissionalmente, muito amado pela fam\u00edlia. Fazia textos sobre ser forte e vencer na vida. \nTudo isso em REDES SOCIAIS. O Instagram n\u00e3o \u00e9 vida real. Ali s\u00f3 est\u00e3o as coisas boas +", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1189264725575688193", "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 205, "probability": 0.4628, "type": "Other", "normalized_text": "REDES"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "author_id": "56738901"}, {"created_at": "2019-10-31T21:26:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190017334808850432"], "text": "Estamos sorprendidos de c\u00f3mo pretenden imputarle a la Coordinadora Republicana la autor\u00eda de unos videos que rondan por redes sociales, esto solo obedece a una campa\u00f1a de intimidaci\u00f3n contra quienes defendemos la democracia y la libertades p\u00fablicas.", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 419, "like_count": 530, "quote_count": 49}, "lang": "es", "id": "1190017334808850432", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 77, "probability": 0.5402, "type": "Organization", "normalized_text": "Coordinadora Republicana"}]}, "author_id": "1130887185622818819"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/JjfTTocQZZ", "expanded_url": "https://twitter.com/GloriaZbezda/status/1190243730323841024", "display_url": "twitter.com/GloriaZbezda/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T13:52:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190265309581721601"], "text": "Y quien recibe el sueldo del suicida. https://t.co/JjfTTocQZZ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190265309581721601", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190243730323841024"}], "author_id": "1163303628"}, {"created_at": "2019-11-01T21:46:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190384737778651136"], "in_reply_to_user_id": "2760010538", "text": "@_spvtnik_ Me he puesto a buscar as\u00ed de jajas a ver si me sal\u00eda y solo me han salido cosas de la ballena azul. Aunque tampoco es tan raro teniendo en cuenta que he buscado 'juego sobre un chaval que se suicida y un culto'.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190384737778651136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_spvtnik_", "id": "1517592140733456385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190384189348163591"}], "author_id": "916332078458863617"}, {"created_at": "2019-11-01T13:48:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190264419474739201"], "text": "A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o que se diz e sim quem disse.                          A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 quem matou Marielle e sim quem eles querem eleger como assassino.                                        A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a Ditadura e sim a Ditadura que eles querem ter", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1190264419474739201", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "139860744"}, {"created_at": "2019-11-01T21:44:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190384093336363014"], "text": "minha fam\u00edlia n\u00e3o \u00e9 muito unida/ apegada mas minha irm\u00e3 por parte de pai simplesmente mudou a data do natal pra me receber pq chegarei uns dias depois na cidade. soltei umas lagrimas pq n\u00e3o tem natal juntos a anos e eu to impactada pq alem disso vou conhecer minha sobrinha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190384093336363014", "author_id": "2565792679"}, {"created_at": "2019-11-01T21:44:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190384189348163591"], "in_reply_to_user_id": "916332078458863617", "text": "@ltxn_02 ERA UN JUEGAZO TRNGO QUE OENSARLO TE LO JURO ERA LA BOMBA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190384189348163591", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ltxn_02", "id": "916332078458863617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190384049770156034"}], "author_id": "2760010538"}, {"created_at": "2019-11-01T21:18:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190377564637945859"], "in_reply_to_user_id": "1129200824788426753", "text": "@DCG12873912 @tatiroque @FelipeBetim Tenho essa impress\u00e3o tamb\u00e9m. As pessoas est\u00e3o recolhidas, depressivas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190377564637945859", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "tatiroque", "id": "53911544"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "FelipeBetim", "id": "91442128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190367697747546112"}], "author_id": "824687959156912128"}, {"created_at": "2019-11-01T21:42:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190383528955064320"], "in_reply_to_user_id": "117231298", "text": "3) essa coisa de pai e m\u00e3e \u00e9 sempre oooohhhh. A m\u00e3e vai visitar, o pai chega junto, \u00e9 sempre muito sofrido. Pai e m\u00e3e fazem uma cr\u00edtica ent\u00e3o puta que pariu, cabou-se o mundo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190383528955064320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190383280383823873"}], "author_id": "117231298"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/gxi4i3sjTx", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/alberto-fujimori-nunca-es-tarde-para-volver-a-empezar/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/alber\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/alberto-fujimori-nunca-es-tarde-para-volver-a-empezar/"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:26:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190047534242312192"], "text": "El expresidente redact\u00f3 una nueva misiva dirigida a su familia.\nhttps://t.co/gxi4i3sjTx", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 10, "like_count": 81, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1190047534242312192", "author_id": "225232891"}, {"created_at": "2019-10-30T11:10:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189499865895784448"], "text": "Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las chicas que quer\u00edan ir de Harley Quinn el a\u00f1o que sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 190, "like_count": 24458, "quote_count": 480}, "lang": "es", "id": "1189499865895784448", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "822841304367464448"}, {"created_at": "2019-11-01T21:41:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190383279234600961"], "in_reply_to_user_id": "1415055300", "text": "@AnnaKuber Es de mis preferidas \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190383279234600961", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AnnaKuber", "id": "1415055300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190382316834689025"}], "author_id": "1059154387577266183"}, {"created_at": "2019-11-01T19:01:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190343211920834560"], "text": "Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dores da vida s\u00e3o misteriosas. \n\nPor diversas vezes conversamos, noite adentro, sobre filhos e sobre nossas miss\u00f5es de pai e m\u00e3e.", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 52, "like_count": 1358, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1190343211920834560", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "author_id": "92164762"}, {"created_at": "2019-11-01T19:58:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190357366954438656"], "in_reply_to_user_id": "978806791797538816", "text": "@laurahdz28094 @bmwplaya @CoalicionAnimal @1pantonio @Mesthern @QuicoCastro @losmiserables8 @animalistatotal @blancas_ivan @dvdrmz @EEYYYAA No solo es imperdonable, es suicida.Hemos emprendido una caminata destructiva por lo cual son urgentes  las decisiones pol\u00edticas  y los castigos penales, so pena de determinar un final apocal\u00edptico en el cual nuestra propia especie ser\u00e1 una v\u00edctima m\u00e1s. Es visible.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1190357366954438656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "laurahdz28094", "id": "978806791797538816"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "bmwplaya", "id": "222944950"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "CoalicionAnimal", "id": "811634221"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "1pantonio", "id": "2265956178"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "Mesthern", "id": "232118893"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "QuicoCastro", "id": "459815465"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "losmiserables8", "id": "2386177710"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "animalistatotal", "id": "992337050627125249"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "blancas_ivan", "id": "563451689"}, {"start": 123, "end": 130, "username": "dvdrmz", "id": "141328039"}, {"start": 131, "end": 139, "username": "EEYYYAA", "id": "2436017750"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190317901288357888"}], "author_id": "121938496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/upy2xSnrlN", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dJMP", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dJMP"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-01T20:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190369431832203264"], "text": "Promotora que fez campanha para Bolsonaro deixa caso Marielle https://t.co/upy2xSnrlN", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 203, "like_count": 1464, "quote_count": 52}, "lang": "pt", "id": "1190369431832203264", "author_id": "17715048"}], "places": [{"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Panambi, Brasil", "id": "09c71075c26f3ce8"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Panama", "id": "9d8ae4b0fac2036a"}, {"full_name": "\u8328\u57ce \u6c34\u6238\u5e02", "id": "1ae56642f20314ee"}, {"full_name": "Ipatinga, Brasil", "id": "7b27919e6fd6a94b"}, {"full_name": "Lavagna, Liguria", "id": "6c62e8e7a4feb043"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}]}, "errors": [{"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190413540730888192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190413540730888192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190413540730888192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190370626839683072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190370626839683072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190370626839683072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1184187509363884033", "value": "1184187509363884033", "detail": "User has been suspended: [1184187509363884033].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190404581802598400", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190404581802598400", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190404581802598400].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3041919298", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3041919298].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3041919298", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190398839011844097", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190398839011844097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190398839011844097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190370626839683072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190370626839683072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190370626839683072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190370626839683072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190370626839683072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190370626839683072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190401592270491648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190401592270491648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190401592270491648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3304151783", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3304151783].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3304151783", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190401156805275649", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190401156805275649].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190401156805275649", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1111674968973209600", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1111674968973209600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1111674968973209600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190378460914552832", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190378460914552832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190378460914552832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "49526618", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [49526618].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "49526618", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190394112853364736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190394112853364736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190394112853364736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190381230996574208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190381230996574208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190381230996574208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1058128025085194240", "value": "1058128025085194240", "detail": "User has been suspended: [1058128025085194240].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190372529178890240", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190372529178890240", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190372529178890240].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1190370626839683072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190370626839683072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190370626839683072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2934956134", "value": "2934956134", "detail": "User has been suspended: [2934956134].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190359113852579840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190359113852579840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190359113852579840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1100214677613748224", "value": "1100214677613748224", "detail": "User has been suspended: [1100214677613748224].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190354828603604993", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190354828603604993", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190354828603604993].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "873288159949447169", "value": "873288159949447169", "detail": "User has been suspended: [873288159949447169].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190383429826818048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190383429826818048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190383429826818048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1190416285651423232", "oldest_id": "1190383149680877568", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbxwmz2fzvf8pp8w6t4jqurmdn5p"}}